"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109470222819332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mundo es un dislate tienen ciudadanos en EEUU y en EU que no se vacunan y a los vacunados con Sputnik no se los admiten? Los rusos que quieren viajar van a Serbia a vacunarse? Una locura cuando esta probada la efectividad\u2026porque no piden test de anticuerpos eh?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mundo es un dislate tienen ciudadanos en EEUU y en EU que no se vacunan y a los vacunados con Sputnik no se los admiten? Los rusos que quieren viajar van a Serbia a vacunarse? Una locura cuando esta probada la efectividad\u2026porque no piden test de anticuerpos eh?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109009403052043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores? https://t.co/GwzKGaCpsk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GwzKGaCpsk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107620216016902', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos producidos por la llamas contra la covid-19 ha sido probado en h\u00e1msteres infectados por el SARS-CoV-2. https://t.co/kIegKobUnx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kIegKobUnx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos producidos por la llamas contra la covid-19 ha sido probado en h\u00e1msteres infectados por el SARS-CoV-2. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104215623888906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ver\u00e1s cuando descubra que hay muchos tipos de anticuerpos (incluso para un mismo virus) y las serolog\u00edas no tienen por qu\u00e9 detectarlos todos. Si se han hecho un test para detectar covid pasado no tiene por qu\u00e9 detectar los anticuerpos producidos por la vacuna. https://t.co/5NrksDa9Ds', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5NrksDa9Ds'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ver\u00e1s cuando descubra que hay muchos tipos de anticuerpos (incluso para un mismo virus) y las serolog\u00edas no tienen por qu\u00e9 detectarlos todos. Si se han hecho un test para detectar covid pasado no tiene por qu\u00e9 detectar los anticuerpos producidos por la vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101958111109122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al principio de la pandemia hab\u00eda  esperanzas de que los pacientes que hab\u00edan superado la #covid pudieran ayudar con sus plasma de anticuerpos a curarla. Pero s\u00f3lo funcionar\u00eda al principio, cuando muchos ni saben que est\u00e1n contagiados\\nhttps://t.co/9WbZllhJYO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9WbZllhJYO'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al principio de la pandemia hab\u00eda  esperanzas de que los pacientes que hab\u00edan superado la  pudieran ayudar con sus plasma de anticuerpos a curarla. Pero s\u00f3lo funcionar\u00eda al principio, cuando muchos ni saben que est\u00e1n contagiados\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095994741977095', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0 CURIOSIDADES | Est\u00e1n disminuyendo los niveles de anticuerpos en las personas vacunadas \u00bfEs preocupante? \\n\\n \ud83d\udcfa+Info #\u00daltimaP\u00e0gina @CVenDirecte @CesarMolins @AranFerrer @XimoRoviraC @PenelopeMaestro\\nhttps://t.co/6Xmh7ezUnn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daltimaP\u00e0gina'], 'mentions': ['CVenDirecte', 'CesarMolins', 'AranFerrer', 'XimoRoviraC', 'PenelopeMaestro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Xmh7ezUnn'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0 CURIOSIDADES | Est\u00e1n disminuyendo los niveles de anticuerpos en las personas vacunadas \u00bfEs preocupante? \\n\\n \ud83d\udcfa+Info      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095688029282308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradecida con mis anticuerpos post Covid y con la AstralZeneca porque el 15 de sep me ech\u00e9 varios besos de 3 con la Vica (que ya dio positivo) y pues yo estoy sana y salva. WUJUUUUU.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradecida con mis anticuerpos post Covid y con la AstralZeneca porque el 15 de sep me ech\u00e9 varios besos de 3 con la Vica (que ya dio positivo) y pues yo estoy sana y salva. WUJUUUUU.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095302966956038', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace un a\u00f1o tenia covidddd, yaaa se me habr\u00e1n ido los anticuerpos ?\ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace un a\u00f1o tenia covidddd, yaaa se me habr\u00e1n ido los anticuerpos ?\ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092629429583881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Potenciaci\u00f3n de la infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos (antibody-dependent enhancement o ADE) y vacunas Covid19. https://t.co/JIyGCJstyh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JIyGCJstyh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Potenciaci\u00f3n de la infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos (antibody-dependent enhancement o ADE) y vacunas Covid19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091267543244813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos contra el COVID-19 a partir de llamas: en qu\u00e9 est\u00e1 las investigaciones en Argentina y en el Reino Unido \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/OXhRYxA8ye', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OXhRYxA8ye'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos contra el COVID-19 a partir de llamas: en qu\u00e9 est\u00e1 las investigaciones en Argentina y en el Reino Unido \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090629820243970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '* Me vacuno \ud83d\udc89*\\n\\nLa vacuna            //    Anticuerpos https://t.co/ClGZkEvf4V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '* Me vacuno \ud83d\udc89*\\n\\nLa vacuna            //    Anticuerpos https://t.co/ClGZkEvf4V'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089477359902732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Hay avances! Uso de anticuerpos contra el covid-19 en h\u00e1msteres da buenos resultados \\n\\nhttps://t.co/4AB11ghzUM https://t.co/yQsirKlDl9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4AB11ghzUM'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Hay avances! Uso de anticuerpos contra el covid-19 en h\u00e1msteres da buenos resultados \\n\\n https://t.co/yQsirKlDl9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087518506504198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dale hendery, trabajemos esos anticuerpos juntos \ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'dale hendery, trabajemos esos anticuerpos juntos \ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085131934953473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pasan esta informaci\u00f3n:\\n\\nHay varias personas q se han hecho anal\u00edticas y han pedido saber cu\u00e1ntos anticuerpos tienen despu\u00e9s de la \ud83d\udc89, y... NO-TIENEN-ANTICUERPOS!!! \\nYa hoy, varias personas lo han confirmado.\\n\\n\u00bfSab\u00e9is algo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pasan esta informaci\u00f3n:\\n\\nHay varias personas q se han hecho anal\u00edticas y han pedido saber cu\u00e1ntos anticuerpos tienen despu\u00e9s de la \ud83d\udc89, y... NO-TIENEN-ANTICUERPOS!!! \\nYa hoy, varias personas lo han confirmado.\\n\\n\u00bfSab\u00e9is algo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084926506373121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f #NoticiaM\u00e9dica | Lilly anuncia un acuerdo de compra con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar los anticuerpos bamlanivimab y etesevimab contra la #COVID-19.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/fTyp5CBKXB https://t.co/53lTPpsT2o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiaM\u00e9dica', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fTyp5CBKXB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f  | Lilly anuncia un acuerdo de compra con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar los anticuerpos bamlanivimab y etesevimab contra la -19.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/53lTPpsT2o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080735172022279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/8I99JtQkjI https://t.co/QMHGvY3La0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8I99JtQkjI'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador  https://t.co/QMHGvY3La0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079647924596737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Guerrerocubano: Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra. https://t.co/JFrud7V4Qm via @NinaGuatemala #LetCubaLive #23Septiembre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Guerrerocubano', 'LetCubaLive', '23Septiembre'], 'mentions': ['NinaGuatemala'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JFrud7V4Qm'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra.  via   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079480819277825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El covid a\u00fan no cede , paciente con doble vacuna y con anticuerpos positivos, sin necesidad de hospitalizaci\u00f3n pero si con s\u00edntomas, esta variante delta aparte de contagiosa se resiste, y luego ya en temporada de influenza cualquier estornudo puede ser covid o gripe. \ud83d\udc89 \ud83d\udc89!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El covid a\u00fan no cede , paciente con doble vacuna y con anticuerpos positivos, sin necesidad de hospitalizaci\u00f3n pero si con s\u00edntomas, esta variante delta aparte de contagiosa se resiste, y luego ya en temporada de influenza cualquier estornudo puede ser covid o gripe. \ud83d\udc89 \ud83d\udc89!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079169983594502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No te quedes con la duda, realiza tu prueba de anticuerpos COVID-19 con nosotros.\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, contacta los siguientes n\u00fameros: 310 204 0672 / 313 462 8259\\n\u00a1Recuerda que puedes dejar un mensaje en WhatsApp o escribirnos en nuestras redes sociales! https://t.co/3gflrS7xnC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No te quedes con la duda, realiza tu prueba de anticuerpos COVID-19 con nosotros.\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, contacta los siguientes n\u00fameros: 310 204 0672 / 313 462 8259\\n\u00a1Recuerda que puedes dejar un mensaje en WhatsApp o escribirnos en nuestras redes sociales! https://t.co/3gflrS7xnC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077483537932288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos frente a la COVID-19\\nhttps://t.co/ctCnYvvBdS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ctCnYvvBdS'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos frente a la COVID-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075651490967556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Guerrerocubano: Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra. https://t.co/64aLwRZ39v via @NinaGuatemala #LetCubaLive #23Septiembre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Guerrerocubano', 'LetCubaLive', '23Septiembre'], 'mentions': ['NinaGuatemala'], 'tweet_urls': ['https://t.co/64aLwRZ39v'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra.  via   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075379867881473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19 https://t.co/vGvYvoTwW4 a trav\u00e9s de @infosalus_com', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['infosalus_com'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vGvYvoTwW4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075086312628229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualidad: El uso de anticuerpos producidos por llamas para tratar la #COVID-19 fue probado en h\u00e1msteres infectados por el SARS-CoV-2 https://t.co/5xIxOewX8h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualidad', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5xIxOewX8h'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El uso de anticuerpos producidos por llamas para tratar la -19 fue probado en h\u00e1msteres infectados por el SARS-CoV-2 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074409729527810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y yo! Y ganamos @rlatorreg \\n\\nMe juego los anticuerpos https://t.co/FLMkbvcSZ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['rlatorreg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FLMkbvcSZ1'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y yo! Y ganamos  \\n\\nMe juego los anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074328813121541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1n disminuyendo los niveles de anticuerpos en las personas vacunadas \u00bfEs preocupante? https://t.co/Vo77hTSFnu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vo77hTSFnu'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1n disminuyendo los niveles de anticuerpos en las personas vacunadas \u00bfEs preocupante? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073313841913856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo me vacun\u00e9 con Sinopharm, voy reci\u00e9n 1 dosis\\nY pues los doctores est\u00e1n sorprendidos porque tengo demasiados anticuerpos, como si me hubiera dado covid 50 veces xddd\\nEstoy en constante seguimiento\\n\\nTengo todo el podeeeer \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo me vacun\u00e9 con Sinopharm, voy reci\u00e9n 1 dosis\\nY pues los doctores est\u00e1n sorprendidos porque tengo demasiados anticuerpos, como si me hubiera dado covid 50 veces xddd\\nEstoy en constante seguimiento\\n\\nTengo todo el podeeeer \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072113658605577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LenguasOriginarias \u00bfQu\u00e9 sabemos sobre la nueva variante Mu del coronavirus? \\n\\nEstudios iniciales en laboratorio indican que podr\u00eda ser m\u00e1s resistente a los anticuerpos, por lo que la @opsoms ha calificado esta variante como de preocupaci\u00f3n. \\n\\n\ud83c\udfa7 https://t.co/RczpD9a703 \ud83c\udfa7 https://t.co/qESdJe7l8L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LenguasOriginarias'], 'mentions': ['opsoms'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RczpD9a703'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfQu\u00e9 sabemos sobre la nueva variante Mu del coronavirus? \\n\\nEstudios iniciales en laboratorio indican que podr\u00eda ser m\u00e1s resistente a los anticuerpos, por lo que la  ha calificado esta variante como de preocupaci\u00f3n. \\n\\n\ud83c\udfa7  \ud83c\udfa7 https://t.co/qESdJe7l8L'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071593720004610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Menos mal que tengo la astrazeneca para poder viajar por el mundo jajaja!! Por ahi puedo vender anticuerpos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Menos mal que tengo la astrazeneca para poder viajar por el mundo jajaja!! Por ahi puedo vender anticuerpos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071382058655745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer inicia ensayos de vacuna en ni\u00f1os; logra una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos https://t.co/vTAX5OQEwx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vTAX5OQEwx'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer inicia ensayos de vacuna en ni\u00f1os; logra una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070342705926144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una inyecci\u00f3n de refuerzo de @JanssenESP a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas https://t.co/Wr3toGDNQp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JanssenESP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wr3toGDNQp'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una inyecci\u00f3n de refuerzo de  a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070168944349185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una inyecci\u00f3n \ud83d\udc89 de refuerzo de @JanssenESP a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas\\n\\n@JNJCares\\n\\nhttps://t.co/6uFpSUIE9x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JanssenESP', 'JNJCares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6uFpSUIE9x'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una inyecci\u00f3n \ud83d\udc89 de refuerzo de  a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069611034763271', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A los vacunados\u203c\ufe0f\\n\ud83d\udca5Recomendaci\u00f3n (si pueden): h\u00e1ganse un test de anticuerpos o una anal\u00edtica para saber cu\u00e1ntos anticuerpos tienen despu\u00e9s de la pauta completa de la \ud83d\udc89.\\n\u27a1\ufe0fSi lo van a hacer, por favor, comuniquen los resultados en Twitter. \ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A los vacunados\u203c\ufe0f\\n\ud83d\udca5Recomendaci\u00f3n (si pueden): h\u00e1ganse un test de anticuerpos o una anal\u00edtica para saber cu\u00e1ntos anticuerpos tienen despu\u00e9s de la pauta completa de la \ud83d\udc89.\\n\u27a1\ufe0fSi lo van a hacer, por favor, comuniquen los resultados en Twitter. \ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069057831157763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los beb\u00e9s de mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm (basada en c\u00f3digo gen\u00e9tico), como la Pfizer y la Moderna, nacen con altos niveles de anticuerpos\\n\\nhttps://t.co/bZurdpILDO a trav\u00e9s de @elimparcialcom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elimparcialcom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bZurdpILDO'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los beb\u00e9s de mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm (basada en c\u00f3digo gen\u00e9tico), como la Pfizer y la Moderna, nacen con altos niveles de anticuerpos\\n\\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068423480549379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregnant Women Who Receive COVID-19 Vaccination Pass Protection from the Virus to Their Newborns https://t.co/ufp2X56Tme via @nyulangone. Las embarazadas vacunadas pasan anticuerpos a sus BBs. #VacunateYa #GetVaccinated', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'GetVaccinated'], 'mentions': ['nyulangone'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ufp2X56Tme'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregnant Women Who Receive COVID-19 Vaccination Pass Protection from the Virus to Their Newborns  via . Las embarazadas vacunadas pasan anticuerpos a sus BBs.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067999172104192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La anticuerpos de #Moderna https://t.co/3dtJwfjXzg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La anticuerpos de  https://t.co/3dtJwfjXzg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064004110139393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro gran resultado para Coronavac. Un estudio en China mostr\u00f3 que la dosis de refuerzo de la vacuna  aumenta 17 veces el nivel de anticuerpos contra la variante Delta.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro gran resultado para Coronavac. Un estudio en China mostr\u00f3 que la dosis de refuerzo de la vacuna  aumenta 17 veces el nivel de anticuerpos contra la variante Delta.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062181316055041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si yo fuese Boric le pagar\u00eda una patada en la raja al PC y buscar\u00eda una uni\u00f3n con la ex concerta y tendr\u00edan \u00e9pica y gobernalidad. \\n\\nGanan caminando y creo que podr\u00eda ser un gobierno interesante. \\n\\nSeguir con el PC solo generar\u00e1 anticuerpos externos y internos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si yo fuese Boric le pagar\u00eda una patada en la raja al PC y buscar\u00eda una uni\u00f3n con la ex concerta y tendr\u00edan \u00e9pica y gobernalidad. \\n\\nGanan caminando y creo que podr\u00eda ser un gobierno interesante. \\n\\nSeguir con el PC solo generar\u00e1 anticuerpos externos y internos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061780889931776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Concurso Fake: Preg\u00fantale a Raikkonen. Kimi... \u00bftienes anticuerpos?\\n\\nMuchos \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Concurso Fake: Preg\u00fantale a Raikkonen. Kimi... \u00bftienes anticuerpos?\\n\\nMuchos \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060851595857920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'wow mujeres embarazadas que recibieron las vacunas anti covid-19 transmitieron altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s a trav\u00e9s del cord\u00f3n umbilical y los hombres no pueden ni limpiarse bien la cola que perro oso bai', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'wow mujeres embarazadas que recibieron las vacunas anti covid-19 transmitieron altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s a trav\u00e9s del cord\u00f3n umbilical y los hombres no pueden ni limpiarse bien la cola que perro oso bai'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060117793882112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguro hay una raz\u00f3n geopol\u00edtica para que la  OMS no apruebe #SputnikV \ud83d\udc47\\n\\nLos primeros en vacunarnos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 fuimos en personal de salud. Capaz generamos anticuerpos por el miedo . Es un \u201cmilagro\u201d https://t.co/0kbzWWzafV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguro hay una raz\u00f3n geopol\u00edtica para que la  OMS no apruebe  \ud83d\udc47\\n\\nLos primeros en vacunarnos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 fuimos en personal de salud. Capaz generamos anticuerpos por el miedo . Es un \u201cmilagro\u201d https://t.co/0kbzWWzafV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059307240312835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro test r\u00e1pido de anticuerpos #Chemstrip COVID19 IgM/IgG es ideal para esta etapa de la pandemia:\\nCasi la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada con dos dosis y hay m\u00e1s de 5 millones de recuperados de #COVID19. \\n\ud83c\udf10https://t.co/iyow7o2nl1 https://t.co/V9eJMOGWuj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chemstrip', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iyow7o2nl1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro test r\u00e1pido de anticuerpos  COVID19 IgM/IgG es ideal para esta etapa de la pandemia:\\nCasi la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada con dos dosis y hay m\u00e1s de 5 millones de recuperados de . \\n\ud83c\udf10 https://t.co/V9eJMOGWuj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057612930248708', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tremendo como unas elecciones te dan mas anticuerpos que la vacuna https://t.co/hyoRfxQgf6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hyoRfxQgf6'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tremendo como unas elecciones te dan mas anticuerpos que la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054914826883073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La variante #Mu tiene 2 mutaciones , pero \u00bfQu\u00e9 significa esto? \u201cLa primera se ha relacionado con  la transmisibilidad y la segunda con una reducci\u00f3n en la capacidad de neutralizaci\u00f3n de los anticuerpos\u201d \\n#CadenaPolitica #CadenaRadio #COVID #Salud\\n\\nhttps://t.co/T3NfEvFlUO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mu', 'CadenaPolitica', 'CadenaRadio', 'COVID', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T3NfEvFlUO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La variante  tiene 2 mutaciones , pero \u00bfQu\u00e9 significa esto? \u201cLa primera se ha relacionado con  la transmisibilidad y la segunda con una reducci\u00f3n en la capacidad de neutralizaci\u00f3n de los anticuerpos\u201d \\n   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054769485946881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LenguasOriginarias \u00bfQu\u00e9 sabemos sobre la nueva variante Mu del coronavirus? Estudios iniciales en laboratorio indican que podr\u00eda ser m\u00e1s resistente a los anticuerpos, por lo que la OMS ha calificado esta variante como de preocupaci\u00f3n. \ud83c\udfa7 https://t.co/lCXhd67oEK https://t.co/zhu9Oi3pPg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LenguasOriginarias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lCXhd67oEK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfQu\u00e9 sabemos sobre la nueva variante Mu del coronavirus? Estudios iniciales en laboratorio indican que podr\u00eda ser m\u00e1s resistente a los anticuerpos, por lo que la OMS ha calificado esta variante como de preocupaci\u00f3n. \ud83c\udfa7  https://t.co/zhu9Oi3pPg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052201967783943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El que me a leido sabe que desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o estoy diciendo que los tratamientos con acci\u00f3n antiviral(Remdesivir,favipiravir,ivermectina,plasma,anticuerpos ect) deben usarse en fase 1 y no como lo han hecho en fase 2b y 3 el tiempo me sigue dando la raz\u00f3n. https://t.co/jgsStEj6jo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jgsStEj6jo'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El que me a leido sabe que desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o estoy diciendo que los tratamientos con acci\u00f3n antiviral(Remdesivir,favipiravir,ivermectina,plasma,anticuerpos ect) deben usarse en fase 1 y no como lo han hecho en fase 2b y 3 el tiempo me sigue dando la raz\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051644137979907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LeyendoAndo #Sab\u00edasQue?\\n\\nAl\\xa0analizar la sangre de ancianos que sobrevivieron a la gripe espa\u00f1ola, se encontraron \u201canticuerpos que a\u00fan transitan por el organismo buscando liquidar la vieja cepa de gripe\u201d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LeyendoAndo', 'Sab\u00edasQue'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ?\\n\\nAl\\xa0analizar la sangre de ancianos que sobrevivieron a la gripe espa\u00f1ola, se encontraron \u201canticuerpos que a\u00fan transitan por el organismo buscando liquidar la vieja cepa de gripe\u201d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048558166319113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sin gripe pero sin anticuerpos \ud83e\udd74 https://t.co/ed4U9fQ6BK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ed4U9fQ6BK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'sin gripe pero sin anticuerpos \ud83e\udd74 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047397518426117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La Covid se podr\u00eda curar con anticuerpos de llama, seg\u00fan publica 'Nature' v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/jVGw4B6zjZ\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elnacionalcat_e'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jVGw4B6zjZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"La Covid se podr\u00eda curar con anticuerpos de llama, seg\u00fan publica 'Nature' v\u00eda  \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046840493944833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El tratamiento forma parte de un tipo de f\u00e1rmacos conocidos como anticuerpos monoclonales, que son copias manufacturadas de anticuerpos creados por el cuerpo humano para combatir infecciones. https://t.co/y8ob2GbNYs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y8ob2GbNYs'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El tratamiento forma parte de un tipo de f\u00e1rmacos conocidos como anticuerpos monoclonales, que son copias manufacturadas de anticuerpos creados por el cuerpo humano para combatir infecciones. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046732226375700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador. https://t.co/z3TAD4GZJT https://t.co/1TVvfUayGT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z3TAD4GZJT'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador.  https://t.co/1TVvfUayGT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044370728292356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | Los ensayos precl\u00ednicos de los nanocuerpos en h\u00e1msteres \"son muy alentadores y sugieren que pueden ser eficaces\" para tratar el covid-19, adem\u00e1s de \"ayudar a prevenir la infecci\u00f3n\". \\n\\nhttps://t.co/hoe0IH5ZmC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hoe0IH5ZmC'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los ensayos precl\u00ednicos de los nanocuerpos en h\u00e1msteres \"son muy alentadores y sugieren que pueden ser eficaces\" para tratar el covid-19, adem\u00e1s de \"ayudar a prevenir la infecci\u00f3n\". \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044290990444548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/vzxXMDN0cm a trav\u00e9s de @Yahoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Yahoo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vzxXMDN0cm'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043730576945153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 15 d\u00edas, luego de la segunda, (supuestamente) el sistema inmune llega al pico de anticuerpos. \\nIgual a cuidarse. \\n\\nPor otro lado \u00bfQu\u00e9 cuenta la tipa? jejeje https://t.co/NL1wEmJs9A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NL1wEmJs9A'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En 15 d\u00edas, luego de la segunda, (supuestamente) el sistema inmune llega al pico de anticuerpos. \\nIgual a cuidarse. \\n\\nPor otro lado \u00bfQu\u00e9 cuenta la tipa? jejeje '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042480993083392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy viva jaja solo me duele el cuerpo leve, genere anticuerpos con la primera dosis,menos mal \ud83d\udcaa\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy viva jaja solo me duele el cuerpo leve, genere anticuerpos con la primera dosis,menos mal \ud83d\udcaa\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042165828882433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID-19 original no se pueden unir a las variantes\\n\\nhttps://t.co/hWMzUSMCBA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hWMzUSMCBA'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID-19 original no se pueden unir a las variantes\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041182159773700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura, dice #Pfizer https://t.co/WLX6v4tx8X a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WLX6v4tx8X'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura, dice   a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040222863740929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hendery a trabajar esos anticuerpos https://t.co/ohvagRhMMy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ohvagRhMMy'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hendery a trabajar esos anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039662710198275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BloqueoNoSolidaridadSi #NoMasBloqueo \"Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean  Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra.\" #FidelPorSiempre #CubaVsBloqueo #CubaPorLaVida #PatriaOMuerteVenceremos  https://t.co/WzOeRqraA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BloqueoNoSolidaridadSi', 'NoMasBloqueo', 'FidelPorSiempre', 'CubaVsBloqueo', 'CubaPorLaVida', 'PatriaOMuerteVenceremos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WzOeRqraA7'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \"Biden miente en la ONU, en la Florida lo sabotean  Eliecer \u00c1vila, los anticuerpos y la Viagra.\"      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038386274488322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las #vacunas son medicamentos biol\u00f3gicos que aplicados a personas #sanas provocan la generaci\u00f3n de defensas (anticuerpos) que act\u00faan #protegi\u00e9ndole ante futuros contactos con los agentes infecciosos contra los que nos vacunamos, evitando la #infecci\u00f3n o la enfermedad. https://t.co/xRw5fXeYjM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'sanas', 'protegi\u00e9ndole', 'infecci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las  son medicamentos biol\u00f3gicos que aplicados a personas  provocan la generaci\u00f3n de defensas (anticuerpos) que act\u00faan  ante futuros contactos con los agentes infecciosos contra los que nos vacunamos, evitando la  o la enfermedad. https://t.co/xRw5fXeYjM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038157970030595', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2767\u2082\u2080\u2082\u2081\\n\\n  [Anticuerpos, 18]\\n\\n    Tormenta er\u00f3tica de verano.\\n\\n\u256d\u2501\\n\u254b\u256d\u2501\u256e\u2503\u2503\u256d\u2501\u256e\u2513\u2533\u250f\\n\u253b\u2570\u2501\u256f\u2503\u2503\u2570\u2501\u256f\u2570\u253b\u256f\\n\u2570\u2550\u27a4\\n\\n\u21e3\u21e3  \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27 @onlypoets2 \u21e3\u21e3 \\n\\n#art Juan G\u00f3mez https://t.co/Hkr8IKbj80', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['art'], 'mentions': ['onlypoets2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2767\u2082\u2080\u2082\u2081\\n\\n  [Anticuerpos, 18]\\n\\n    Tormenta er\u00f3tica de verano.\\n\\n\u256d\u2501\\n\u254b\u256d\u2501\u256e\u2503\u2503\u256d\u2501\u256e\u2513\u2533\u250f\\n\u253b\u2570\u2501\u256f\u2503\u2503\u2570\u2501\u256f\u2570\u253b\u256f\\n\u2570\u2550\u27a4\\n\\n\u21e3\u21e3  \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27  \u21e3\u21e3 \\n\\n Juan G\u00f3mez https://t.co/Hkr8IKbj80'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037244681293825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Demostremosle a los entristas que los anticuerpos funcionan y que el peronismo no muere. \\n\\n#Rucci \\n#Peronismo \\n#Peron https://t.co/9wjCBOQKrM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rucci', 'Peronismo', 'Peron'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Demostremosle a los entristas que los anticuerpos funcionan y que el peronismo no muere. \\n\\n \\n \\n https://t.co/9wjCBOQKrM'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036654869876736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Personas infectadas de covid no desarrollar\u00edan anticuerpos para todas las variantes, dice un estudio  https://t.co/n7JaphAjqU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n7JaphAjqU'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Personas infectadas de covid no desarrollar\u00edan anticuerpos para todas las variantes, dice un estudio  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033897622507522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El covid no me hizo nada, la primera dosis tampoco y la segunda menos, que onda altos anticuerpos tengo, despues dicen que tanto fernet es malo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El covid no me hizo nada, la primera dosis tampoco y la segunda menos, que onda altos anticuerpos tengo, despues dicen que tanto fernet es malo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033364954288128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo\ud83c\udf0d | Los anticuerpos de la llama fueron usados en h\u00e1msteres infectados con el virus, que con el tiempo mostraron una notable reducci\u00f3n de la enfermedad.\\n\\nhttps://t.co/dZ5yoWUxr9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dZ5yoWUxr9'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0d | Los anticuerpos de la llama fueron usados en h\u00e1msteres infectados con el virus, que con el tiempo mostraron una notable reducci\u00f3n de la enfermedad.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032791492370434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya saquen las segundas dosis para Cuauht\u00e9moc estoy sintiendo como se me acaban los anticuerpos \ud83d\udc89\ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya saquen las segundas dosis para Cuauht\u00e9moc estoy sintiendo como se me acaban los anticuerpos \ud83d\udc89\ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032766183837696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me juego los anticuerpos v\u00eda @elmundo_orbyt https://t.co/UaxMTO1KOL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elmundo_orbyt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UaxMTO1KOL'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me juego los anticuerpos v\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030972967985152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus. Anticuerpos contra covid en h\u00e1msteres: buen resultado https://t.co/wXojRv7uNP a trav\u00e9s de @Milenio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Milenio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wXojRv7uNP'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus. Anticuerpos contra covid en h\u00e1msteres: buen resultado  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030202000297984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis anticuerpos de AstraZeneca recibiendo la segunda dosis de Pfizer. https://t.co/neekEVcEMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis anticuerpos de AstraZeneca recibiendo la segunda dosis de Pfizer. https://t.co/neekEVcEMN'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028827929587712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La iniciativa, impulsada por el Conicet, contempla la visita a m\u00e1s de 1000 domicilios de la ciudad de Santa Fe. El objetivo es \"recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica\", por lo que tambi\u00e9n llevan adelante una encuesta\\nhttps://t.co/vWJkc9T6Wa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vWJkc9T6Wa'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La iniciativa, impulsada por el Conicet, contempla la visita a m\u00e1s de 1000 domicilios de la ciudad de Santa Fe. El objetivo es \"recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica\", por lo que tambi\u00e9n llevan adelante una encuesta\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028014855254019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 | #MundoRED92 | #COVID19 | #Vacuna | @JNJNews |\\n\\nJohnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna con dosis de refuerzo\\n\\nEl inmunizante monodosis aumenta los niveles de anticuerpos entre cuatro y seis veces con una segunda dosis meses despu\u00e9s.\\n\\n https://t.co/aAoS6EJF5s https://t.co/KoONe9ZY2Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MundoRED92', 'COVID19', 'Vacuna'], 'mentions': ['JNJNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aAoS6EJF5s'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 |  |  |  |  |\\n\\nJohnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna con dosis de refuerzo\\n\\nEl inmunizante monodosis aumenta los niveles de anticuerpos entre cuatro y seis veces con una segunda dosis meses despu\u00e9s.\\n\\n  https://t.co/KoONe9ZY2Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027679063613440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00eda @muralcom Estudio detecta anticuerpos en beb\u00e9s de embarazadas vacunadas contra Covid-19. https://t.co/H2NwMcjDZw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['muralcom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/H2NwMcjDZw'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00eda  Estudio detecta anticuerpos en beb\u00e9s de embarazadas vacunadas contra Covid-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027678073729024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00eda @muralcom Estudio detecta anticuerpos en beb\u00e9s de embarazadas vacunadas contra Covid-19. https://t.co/SR99JalVy8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['muralcom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SR99JalVy8'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00eda  Estudio detecta anticuerpos en beb\u00e9s de embarazadas vacunadas contra Covid-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026306020368386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales https://t.co/mL2tm2cfh2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mL2tm2cfh2'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025507718430722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Factchecking \ud83d\udd34\u00bfPor qu\u00e9 no se recomiendan los test de anticuerpos tras vacunarse contra la #Covid19?\\n\\nTe lo explicamos en este audio para combatir la desinformaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udfa7 Escucha los podcasts que desarrollamos con el apoyo de la red #LatamChequea. https://t.co/0KOhEQbkgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Factchecking', 'Covid19', 'LatamChequea'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\u00bfPor qu\u00e9 no se recomiendan los test de anticuerpos tras vacunarse contra la ?\\n\\nTe lo explicamos en este audio para combatir la desinformaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udfa7 Escucha los podcasts que desarrollamos con el apoyo de la red . https://t.co/0KOhEQbkgW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025084106452996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna COVID-19 de Pfizer apunta a generar una s\u00f3lida respuesta de anticuerpos en los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/WSNcmc0tuC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WSNcmc0tuC'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna COVID-19 de Pfizer apunta a generar una s\u00f3lida respuesta de anticuerpos en los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024043155705859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/NVQNZJAvFS\\n\\n@Alvarillo_M @Photolari  Gracias por pavimentar el camino al \u00e9xito!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Alvarillo_M', 'Photolari'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NVQNZJAvFS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n   Gracias por pavimentar el camino al \u00e9xito!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024015368216583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf2Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales\\n\ud83d\udccc @IQSbarcelona\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/O0snuoLkAs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IQSbarcelona'], 'tweet_urls': ['https://t.co/O0snuoLkAs'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf2Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales\\n\ud83d\udccc \\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023720122765318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hay test de ant\u00edgenos o anticuerpos de venta libre?  \\n\\ny que sean confiables', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hay test de ant\u00edgenos o anticuerpos de venta libre?  \\n\\ny que sean confiables'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021123609743364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DEMES Demandas estrat\u00e9gicas en el marco de la emergencia sanitaria. Apoyamos proyectos de I+D como este, hasta $1M. Que aportan soluciones a problem\u00e1ticas econ\u00f3micas, sociales y productivas en #SantaFe en el contexto de #COVID19.\\n\\nhttps://t.co/XZERh98Ykw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DEMES', 'SantaFe', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XZERh98Ykw'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Demandas estrat\u00e9gicas en el marco de la emergencia sanitaria. Apoyamos proyectos de I+D como este, hasta $1M. Que aportan soluciones a problem\u00e1ticas econ\u00f3micas, sociales y productivas en  en el contexto de .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020404768944131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AlAire \ud83c\udf99\ufe0f Carlos Pi\u00f1a, director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP, uno de los institutos que integran este grupo de investigaci\u00f3n. Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID-19.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AlAire'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf99\ufe0f Carlos Pi\u00f1a, director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP, uno de los institutos que integran este grupo de investigaci\u00f3n. Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID-19.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019264782192643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus\\nhttps://t.co/6RwYKDGt75', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6RwYKDGt75'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019156900503554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bagnulo se\u00f1al\u00f3 que se piensa que los brotes de coronavirus son debido a la disminuci\u00f3n de la protecci\u00f3n de las vacunas, aunque el n\u00famero de hospitalizaciones es mucho menor. Indic\u00f3 que est\u00e1 ca\u00edda se da tanto en personas vacunadas con Coronavac y Pfizer\\n\\nhttps://t.co/GzAmKK6dzS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GzAmKK6dzS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bagnulo se\u00f1al\u00f3 que se piensa que los brotes de coronavirus son debido a la disminuci\u00f3n de la protecci\u00f3n de las vacunas, aunque el n\u00famero de hospitalizaciones es mucho menor. Indic\u00f3 que est\u00e1 ca\u00edda se da tanto en personas vacunadas con Coronavac y Pfizer\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016475909869568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi 7 meses despu\u00e9s, digo con mucha calma, que sigo con anticuerpos de la vacuna. https://t.co/oFcbdDHrSJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi 7 meses despu\u00e9s, digo con mucha calma, que sigo con anticuerpos de la vacuna. https://t.co/oFcbdDHrSJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015932999057411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El personal de #Salud fue vacunado en marzo con #SputnikV , el nivel de anticuerpos es bajo Estan muy expuestos Este #GobiernoGenocida deberia darles una 3ra dosis c #PfizerBiontech', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'SputnikV', 'GobiernoGenocida', 'PfizerBiontech'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El personal de  fue vacunado en marzo con  , el nivel de anticuerpos es bajo Estan muy expuestos Este  deberia darles una 3ra dosis c '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015577519210496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfANTICUERPOS PARA SIEMPRE? Esto dice un nuevo estudio sobre los anticuerpos desarrollados despu\u00e9s de tener Covid-19 https://t.co/epnsw9TXwx https://t.co/NBNvzGECx8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/epnsw9TXwx'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfANTICUERPOS PARA SIEMPRE? Esto dice un nuevo estudio sobre los anticuerpos desarrollados despu\u00e9s de tener Covid-19  https://t.co/NBNvzGECx8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015192004046851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f Estudios se\u00f1alan que\\xa0las vacunas contra la #COVID19 son seguras y eficaces para las embarazadas.\\xa0Y seg\u00fan van avanzando los planes de vacunaci\u00f3n se ha visto que a trav\u00e9s de la lactancia se trasmiten los anticuerpos, e incluso hay ni\u00f1os que nacen con inmunidad. https://t.co/I7b4uNzMDL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f Estudios se\u00f1alan que\\xa0las vacunas contra la  son seguras y eficaces para las embarazadas.\\xa0Y seg\u00fan van avanzando los planes de vacunaci\u00f3n se ha visto que a trav\u00e9s de la lactancia se trasmiten los anticuerpos, e incluso hay ni\u00f1os que nacen con inmunidad. https://t.co/I7b4uNzMDL'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014541232611330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bit\u00e1cora de ayer: @EU_Commission contrata con Ely @LillyPadEU un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\\nhttps://t.co/2eYwDl0Mjl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EU_Commission', 'LillyPadEU'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2eYwDl0Mjl'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bit\u00e1cora de ayer:  contrata con Ely  un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013226104295426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al menos 16 gorilas del zoo de Atlanta contrajeron covid y est\u00e1n recibiendo un tratamiento de anticuerpos experimental para recuperarse. https://t.co/FUbStEh3fE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al menos 16 gorilas del zoo de Atlanta contrajeron covid y est\u00e1n recibiendo un tratamiento de anticuerpos experimental para recuperarse. https://t.co/FUbStEh3fE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012262907621376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf2Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales\\n\ud83d\udccc @IQSbarcelona\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/znwcZDCG9z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IQSbarcelona'], 'tweet_urls': ['https://t.co/znwcZDCG9z'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf2Anticuerpos activables para aumentar la selectividad de las terapias contra tumores cerebrales\\n\ud83d\udccc \\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010138098413568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas - Infobae https://t.co/lEho9fe21T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lEho9fe21T'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441005866694684680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hecho: La inmunidad natural es mejor que la inmunidad artificial. La raz\u00f3n? m\u00faltiples anticuerpos contra m\u00faltiples partes del virus.\\n\\nHecho: los vacunados siguen usando m\u00e1scaras porque no est\u00e1n protegidos.\\n\\nHecho: los hospitales est\u00e1n llenos de personas vacunadas.\\n\\nVeredicto?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hecho: La inmunidad natural es mejor que la inmunidad artificial. La raz\u00f3n? m\u00faltiples anticuerpos contra m\u00faltiples partes del virus.\\n\\nHecho: los vacunados siguen usando m\u00e1scaras porque no est\u00e1n protegidos.\\n\\nHecho: los hospitales est\u00e1n llenos de personas vacunadas.\\n\\nVeredicto?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441005434807242754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador. #NoticiasSIN #coronavirus #estudios #anticuerpos https://t.co/0AsoLJwnGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasSIN', 'coronavirus', 'estudios', 'anticuerpos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0AsoLJwnGy'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador.     '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004857796833280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reino Unido: un estudio preliminar indica que el uso de anticuerpos de llama contra el Covid-19 es alentador\\n\\nhttps://t.co/OU7XScldCp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OU7XScldCp'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reino Unido: un estudio preliminar indica que el uso de anticuerpos de llama contra el Covid-19 es alentador\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003617012666369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las mujeres embarazadas pueden transmitir anticuerpos a sus hijos durante la gestaci\u00f3n o la lactancia, tanto despu\u00e9s de la vacuna como de una infecci\u00f3n natural. https://t.co/6i5Yo7U39z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6i5Yo7U39z'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las mujeres embarazadas pueden transmitir anticuerpos a sus hijos durante la gestaci\u00f3n o la lactancia, tanto despu\u00e9s de la vacuna como de una infecci\u00f3n natural. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002348919336962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0 La Comisi\u00f3n ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta con la empresa farmac\u00e9utica Eli Lilly para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con #coronavirus \ud83d\udc89\ud83e\udda0 \\n\\nM\u00e1s \u2139\ufe0f: https://t.co/IWFYON5J9F https://t.co/Wt4ZYLkYPS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IWFYON5J9F'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0 La Comisi\u00f3n ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta con la empresa farmac\u00e9utica Eli Lilly para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con  \ud83d\udc89\ud83e\udda0 \\n\\nM\u00e1s \u2139\ufe0f:  https://t.co/Wt4ZYLkYPS'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002212654661635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/YVMvdDLyE4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YVMvdDLyE4'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001815617769473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto no es \"ayudar\", esto es mentir. No el hecho de que hayan fallado las vacunas contra la Pif. Pero si negar que las vacunas frente al SARS-CoV-2 generen anticuerpos neutralizantes. Y por mucho que lo repitan, NO HAY EVIDENCIA DE ADE como un efecto secudario generalizado. https://t.co/3dYfoklRAi https://t.co/5Tge92IWcc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3dYfoklRAi'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto no es \"ayudar\", esto es mentir. No el hecho de que hayan fallado las vacunas contra la Pif. Pero si negar que las vacunas frente al SARS-CoV-2 generen anticuerpos neutralizantes. Y por mucho que lo repitan, NO HAY EVIDENCIA DE ADE como un efecto secudario generalizado.  https://t.co/5Tge92IWcc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996599711338497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/58ccLAdocP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/58ccLAdocP'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996396681908230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero investigaciones de Andrea Gamarnik y su equipo, demostraron que luego de la 1er dosis del 1er componente de Sputnik, los Anticuerpos \"Maduran\" y pese a que disminuyen en cantidad con el tiempo, mejoran su Calidad y Potencia, en la prevenci\u00f3n del Covid19, hasta por 6 meses', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero investigaciones de Andrea Gamarnik y su equipo, demostraron que luego de la 1er dosis del 1er componente de Sputnik, los Anticuerpos \"Maduran\" y pese a que disminuyen en cantidad con el tiempo, mejoran su Calidad y Potencia, en la prevenci\u00f3n del Covid19, hasta por 6 meses'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994854457151490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19\\n\\nhttps://t.co/X7AadpsduY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X7AadpsduY'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994695459581953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El bloqueo de inmuno check points en c\u00e1ncer de mama triple negativo o el tratamiento de anticuerpos monoclonales conjugados o inmunoconjugados son algunos de los temas que trata la Dr. @MuozMateu en el siguiente v\u00eddeo https://t.co/RyLS0IpoHi\\n\\n#cancerdemama #breastcancer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cancerdemama', 'breastcancer'], 'mentions': ['MuozMateu'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RyLS0IpoHi'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El bloqueo de inmuno check points en c\u00e1ncer de mama triple negativo o el tratamiento de anticuerpos monoclonales conjugados o inmunoconjugados son algunos de los temas que trata la Dr.  en el siguiente v\u00eddeo \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994417830252545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Jueves en #VidaSaludable\ud83c\udf4e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos:\\n\\n\ud83d\udcccAcademia Benning: Concierto a beneficio\\n\\n\ud83d\udcccD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\\n\\n\ud83d\udcccAnticuerpos por vacuna #covid\\n\\n\ud83d\udcccInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\\n\\n\ud83d\udcfa15.1 Tv | 15 y 715 izzi | 10 Totalplay | 11 Megacable https://t.co/cN5TVYGMPG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jueves', 'VidaSaludable', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en \ud83c\udf4e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos:\\n\\n\ud83d\udcccAcademia Benning: Concierto a beneficio\\n\\n\ud83d\udcccD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\\n\\n\ud83d\udcccAnticuerpos por vacuna \\n\\n\ud83d\udcccInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\\n\\n\ud83d\udcfa15.1 Tv | 15 y 715 izzi | 10 Totalplay | 11 Megacable https://t.co/cN5TVYGMPG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991834147213316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vida: En el estudio tambi\u00e9n se busca determinar el tiempo que dura la inmunidad en los beb\u00e9s tras el nacimiento.\\n\\nhttps://t.co/7UK4xJ71vc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7UK4xJ71vc'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': En el estudio tambi\u00e9n se busca determinar el tiempo que dura la inmunidad en los beb\u00e9s tras el nacimiento.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991834067685378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vida: En el estudio tambi\u00e9n se busca determinar el tiempo que dura la inmunidad en los beb\u00e9s tras el nacimiento.\\n\\nhttps://t.co/IhwBTTKS3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IhwBTTKS3n'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': En el estudio tambi\u00e9n se busca determinar el tiempo que dura la inmunidad en los beb\u00e9s tras el nacimiento.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989864489467906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CORONAVIRUS INVESTIGACI\u00d3N \u2013 El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/mRxEoIKhyB #ESPA\u00d1A #GENERAL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ESPA\u00d1A', 'GENERAL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mRxEoIKhyB'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CORONAVIRUS INVESTIGACI\u00d3N \u2013 El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989469142888451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Embarazadas pasan protecci\u00f3n de vacuna antiCOVID a beb\u00e9s, seg\u00fan estudio: Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s, seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetric.. https://t.co/WEBxPdnU93', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WEBxPdnU93'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Embarazadas pasan protecci\u00f3n de vacuna antiCOVID a beb\u00e9s, seg\u00fan estudio: Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s, seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetric.. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440988815640891392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora | En vivo Pablo Beldom\u00e9nico, investigador del Conicet: \u00bfC\u00f3mo marcha el estudio de anticuerpos en la provincia?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En vivo Pablo Beldom\u00e9nico, investigador del Conicet: \u00bfC\u00f3mo marcha el estudio de anticuerpos en la provincia?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440987495060103168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me juego los anticuerpos https://t.co/GababP3nBK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GababP3nBK'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me juego los anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440983483023704066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Infobae | El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/WiaJql1VLx https://t.co/Hbh4TTrt2I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WiaJql1VLx'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Infobae | El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador  https://t.co/Hbh4TTrt2I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440983440745111557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ciencia CORONAVIRUS INVESTIGACI\u00d3N - El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador https://t.co/vFeFtywISJ https://t.co/PhrgdTRSfj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ciencia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vFeFtywISJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' CORONAVIRUS INVESTIGACI\u00d3N - El uso de anticuerpos de llama contra la covid en h\u00e1msteres es alentador  https://t.co/PhrgdTRSfj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440982416156463104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas - Infobae https://t.co/39jCnmXXjv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/39jCnmXXjv'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440980516858208258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inst\u00f3 a todos los \"vacunados\" q NO hayan sufrido reacciones adversas, a que se hagan un anal\u00edtica para buscar anticuerpos. Ver\u00e1n que no tienen NI UNO.\\nPor tanto por simple l\u00f3gica tener claro q os han inoculado PLACEBO, es decir soluci\u00f3n salina y est\u00e1is libres de veneno.\ud83e\udd37 https://t.co/3sPyBtzzbr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inst\u00f3 a todos los \"vacunados\" q NO hayan sufrido reacciones adversas, a que se hagan un anal\u00edtica para buscar anticuerpos. Ver\u00e1n que no tienen NI UNO.\\nPor tanto por simple l\u00f3gica tener claro q os han inoculado PLACEBO, es decir soluci\u00f3n salina y est\u00e1is libres de veneno.\ud83e\udd37 https://t.co/3sPyBtzzbr'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440979890149416960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a una infraestructura en permanente actualizaci\u00f3n pueden atender m\u00e1s de 7000 pacientes y analizar m\u00e1s de 40 mil pr\u00e1cticas de laboratorio diariamente, entre las que se incluyen estudios de PCR, Anticuerpos y Ant\u00edgenos para COVID-19. Para todos ... https://t.co/2oNk97EjwC https://t.co/BF8Vb0LwVZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2oNk97EjwC'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a una infraestructura en permanente actualizaci\u00f3n pueden atender m\u00e1s de 7000 pacientes y analizar m\u00e1s de 40 mil pr\u00e1cticas de laboratorio diariamente, entre las que se incluyen estudios de PCR, Anticuerpos y Ant\u00edgenos para COVID-19. Para todos ...  https://t.co/BF8Vb0LwVZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440977777251991552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy bien tra\u00eddo por parte de Rafa Latorre lo de las vacunas infantiles en el programa electoral de Vox. \\nY yo tambi\u00e9n me juego los anticuerpos. https://t.co/AnoALr1MZK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AnoALr1MZK'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy bien tra\u00eddo por parte de Rafa Latorre lo de las vacunas infantiles en el programa electoral de Vox. \\nY yo tambi\u00e9n me juego los anticuerpos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440975876112453632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos anticitoplasma de neutrofilo (ANCAs) https://t.co/n9n711gPSf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos anticitoplasma de neutrofilo (ANCAs) https://t.co/n9n711gPSf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440972841911001088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La Covid se podr\u00eda curar con anticuerpos de llama, seg\u00fan publica 'Nature' https://t.co/eo3mE0etiw\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eo3mE0etiw'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"La Covid se podr\u00eda curar con anticuerpos de llama, seg\u00fan publica 'Nature' \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440967941751812098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una investigaci\u00f3n indica que el 20% de personas mayores de 80 a\u00f1os que contraen COVID de forma grave tienen \"anticuerpos err\u00f3neos o autoanticuerpos\" que atacan su sistema inmune.\\nhttps://t.co/JykgS9I19Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JykgS9I19Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una investigaci\u00f3n indica que el 20% de personas mayores de 80 a\u00f1os que contraen COVID de forma grave tienen \"anticuerpos err\u00f3neos o autoanticuerpos\" que atacan su sistema inmune.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440966677521383425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desarrollan terapias contra el coronavirus con anticuerpos de llamas\\n\\nhttps://t.co/YA0m0648rJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YA0m0648rJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desarrollan terapias contra el coronavirus con anticuerpos de llamas\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440964947295473665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1s embarazada y no est\u00e1s vacunada contra la #covid ?\\n\\nParticipa en el ensayo cl\u00ednico!\\nSe eval\u00faa la respuesta de la vacuna de Pfizer-BioNTech en la transferencia de anticuerpos al feto y la protecci\u00f3n conferida al lactante. https://t.co/AKWowm1AdF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AKWowm1AdF'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1s embarazada y no est\u00e1s vacunada contra la  ?\\n\\nParticipa en el ensayo cl\u00ednico!\\nSe eval\u00faa la respuesta de la vacuna de Pfizer-BioNTech en la transferencia de anticuerpos al feto y la protecci\u00f3n conferida al lactante. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440962244838313987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'An\u00e1lisis de las respuestas de anticuerpos en pacientes pedi\u00e1tricos con #COVID19:\\n\ud83d\udd39Los niveles de anticuerpos disminuyeron tras 6 meses. \\n\ud83d\udd39Disminuci\u00f3n moderada en los casos graves.\\n\ud83d\udd39El 95,8% de los pacientes sigui\u00f3 siendo positivo hasta 9 meses despu\u00e9s.\\nhttps://t.co/GMtcZnvWNT https://t.co/Lik1LzgTJe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GMtcZnvWNT'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'An\u00e1lisis de las respuestas de anticuerpos en pacientes pedi\u00e1tricos con :\\n\ud83d\udd39Los niveles de anticuerpos disminuyeron tras 6 meses. \\n\ud83d\udd39Disminuci\u00f3n moderada en los casos graves.\\n\ud83d\udd39El 95,8% de los pacientes sigui\u00f3 siendo positivo hasta 9 meses despu\u00e9s.\\n https://t.co/Lik1LzgTJe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440961663751032832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Now \\u2066@BillGates\\u2069 \ud83d\ude4fis proposing biodiesel for the superjets, and I ask \\u2066@DrTedros\\u2069 \\u2066@antonioguterres\\u2069 \\u2066@CIJ_ICJ\\u2069 \\u2066\\u2066@DrMariaNeira\\u2069 whether the \ud83e\udda0\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3came into the CAM through Torrejon de Ardoz in december with \\u2066COP25\ud83d\ude08 https://t.co/vdSbn9mu9s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BillGates', 'DrTedros', 'antonioguterres', 'CIJ_ICJ', 'DrMariaNeira'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vdSbn9mu9s'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Now \\u2066\\u2069 \ud83d\ude4fis proposing biodiesel for the superjets, and I ask \\u2066\\u2069 \\u2066\\u2069 \\u2066\\u2069 \\u2066\\u2066\\u2069 whether the \ud83e\udda0\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3came into the CAM through Torrejon de Ardoz in december with \\u2066COP25\ud83d\ude08 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440961552820101125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las mujeres embarazadas transmiten anticuerpos contra el coronavirus a sus hijos antes de nacer, tanto despu\u00e9s de la vacuna como del contagio https://t.co/Jqh8m9EZgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jqh8m9EZgW'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las mujeres embarazadas transmiten anticuerpos contra el coronavirus a sus hijos antes de nacer, tanto despu\u00e9s de la vacuna como del contagio '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440959547598905346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me juego los anticuerpos, por @rlatorreg https://t.co/h9IUF7pS5G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['rlatorreg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/h9IUF7pS5G'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me juego los anticuerpos, por  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440945811920244741', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En @BIEspana: Las mujeres embarazadas transmiten anticuerpos contra el coronavirus a sus hijos antes de nacer, tanto despu\u00e9s de la vacuna como del contagio https://t.co/Av9JyhccQk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BIEspana'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Av9JyhccQk'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En : Las mujeres embarazadas transmiten anticuerpos contra el coronavirus a sus hijos antes de nacer, tanto despu\u00e9s de la vacuna como del contagio '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440939375433498624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y es as\u00ed de sencillo, x mucho q le moleste a @eslamananadeFJL y a @isanseba . No hay anti vacunas, hay recelosos de la vacuna sobre todo para:\\n\\n1. Ni\u00f1os\\n2. Gente que ya lo ha pasado = anticuerpos naturales\\n3. Poblaci\u00f3n de menos riesgo\\n4. Todo aquel que le salga del \u2026 Libertad https://t.co/fW2aykNYd0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eslamananadeFJL', 'isanseba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fW2aykNYd0'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y es as\u00ed de sencillo, x mucho q le moleste a  y a  . No hay anti vacunas, hay recelosos de la vacuna sobre todo para:\\n\\n1. Ni\u00f1os\\n2. Gente que ya lo ha pasado = anticuerpos naturales\\n3. Poblaci\u00f3n de menos riesgo\\n4. Todo aquel que le salga del \u2026 Libertad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936802228051968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly suministrara 220000 dosis de la combinaci\u00f3n de bamlanivimab y etesevimab (anticuerpos neutralizantes) para el tratamiento de la covid19 en ptes mayores de 12 a\u00f1os que no requieran oxigenoterapia y que tengan un alto riesgo de desarrollar covid grave.\\nhttps://t.co/QdqZO8TaN6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QdqZO8TaN6'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly suministrara 220000 dosis de la combinaci\u00f3n de bamlanivimab y etesevimab (anticuerpos neutralizantes) para el tratamiento de la covid19 en ptes mayores de 12 a\u00f1os que no requieran oxigenoterapia y que tengan un alto riesgo de desarrollar covid grave.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440930776657371136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEn vacunaci\u00f3n, el l\u00edder de Vox se declara neutral. Esto es noticioso, habida cuenta de la gallard\u00eda con la que la formaci\u00f3n suele atacar las indefiniciones del centrismo. Entre el virus y los anticuerpos, Vox prefiere no decantarse\u201d\\n\\nPor \\u2066@rlatorreg: https://t.co/NtUl6GlQUw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['rlatorreg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NtUl6GlQUw'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEn vacunaci\u00f3n, el l\u00edder de Vox se declara neutral. Esto es noticioso, habida cuenta de la gallard\u00eda con la que la formaci\u00f3n suele atacar las indefiniciones del centrismo. Entre el virus y los anticuerpos, Vox prefiere no decantarse\u201d\\n\\nPor \\u2066: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440923886258847751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19: \ud83d\ude37Una nueva l\u00ednea de #COMBATE contra el covid-19 llega con las #vacunas intranasal, con dos capas de protecci\u00f3n los IgA, #anticuerpos inmunitarios en las mucosas y #c\u00e9lulas B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la #infecci\u00f3n  y propagaci\u00f3n al #cerebro https://t.co/di5FiyzdAd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'COMBATE', 'vacunas', 'anticuerpos', 'c\u00e9lulas', 'infecci\u00f3n', 'cerebro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': \ud83d\ude37Una nueva l\u00ednea de  contra el covid-19 llega con las  intranasal, con dos capas de protecci\u00f3n los IgA,  inmunitarios en las mucosas y  B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la   y propagaci\u00f3n al  https://t.co/di5FiyzdAd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440923247332179968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1/3 \"Covid enga\u00f1a a su memoria de c\u00e9lulas inmunes para atacar el cuerpo. \\n\\nSi tuviera la opci\u00f3n, tomar\u00eda anticuerpos sobre la memoria celular.\\n\\nEstos art\u00edculos enfatizan este hecho de Covid con el fin de enga\u00f1ar al p\u00fablico para que renuncie a la precauci\u00f3n.\" \u26a0\ufe0f https://t.co/RjvtgCvmYl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RjvtgCvmYl'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1/3 \"Covid enga\u00f1a a su memoria de c\u00e9lulas inmunes para atacar el cuerpo. \\n\\nSi tuviera la opci\u00f3n, tomar\u00eda anticuerpos sobre la memoria celular.\\n\\nEstos art\u00edculos enfatizan este hecho de Covid con el fin de enga\u00f1ar al p\u00fablico para que renuncie a la precauci\u00f3n.\" \u26a0\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440920765931606017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vez teniendo anticuerpos contra el covid, creo que vale la pena correr el riesgo de ir a una pulquer\u00eda por un litro de curado de avena. #mmmpulque', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['mmmpulque'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vez teniendo anticuerpos contra el covid, creo que vale la pena correr el riesgo de ir a una pulquer\u00eda por un litro de curado de avena. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440912837904240646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Dr. Robert Malone. Vir\u00f3logo, inmun\u00f3logo y bi\u00f3logo molecular. Inventor \u201cvacunas\u201d ARNm.\\n\\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fYa se est\u00e1 viendo la potenciaci\u00f3n de la infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos o ADE en los \u201cvacunados\u201d.\\n\\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme &amp; Comparte en nuestro grupo de Telegram:\\nhttps://t.co/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/C1hSLxBU5y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LsdXgjFT2V'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Dr. Robert Malone. Vir\u00f3logo, inmun\u00f3logo y bi\u00f3logo molecular. Inventor \u201cvacunas\u201d ARNm.\\n\\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fYa se est\u00e1 viendo la potenciaci\u00f3n de la infecci\u00f3n dependiente de anticuerpos o ADE en los \u201cvacunados\u201d.\\n\\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme &amp; Comparte en nuestro grupo de Telegram:\\n \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/C1hSLxBU5y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440909700535447553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID 19| \u00a1DESCUBREN SUPER ANTICUERPOS!: LO MEJOR PARA FORTALECER EL SIS... https://t.co/dBoUV5qULy v\u00eda @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dBoUV5qULy'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID 19| \u00a1DESCUBREN SUPER ANTICUERPOS!: LO MEJOR PARA FORTALECER EL SIS...  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440902548311973892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O mi vacuna fue agua o mis anticuerpos est\u00e1n muy ca\u00f1ones porque cero reacci\u00f3n a la primera y a la segunda dosis... (hasta ahora) \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O mi vacuna fue agua o mis anticuerpos est\u00e1n muy ca\u00f1ones porque cero reacci\u00f3n a la primera y a la segunda dosis... (hasta ahora) \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890441193373698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pos sea lo q Dios quiera, al fin d anticuerpos ya se tienen \ud83d\ude33', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'pos sea lo q Dios quiera, al fin d anticuerpos ya se tienen \ud83d\ude33'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440882458090774529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\\nhttps://t.co/U7uhYCZJTZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U7uhYCZJTZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440882346492891138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que  genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\\nhttps://t.co/EdlDfzduf3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EdlDfzduf3'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna anti COVID-19 de BioNTech-Pfizer es efectiva y segura en personas de entre 5 y 11 a\u00f1os. Los resultados del ensayo cl\u00ednico de fase 2-3 indican que  genera una respuesta s\u00f3lida de anticuerpos neutralizantes en ni\u00f1os y ni\u00f1as.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440879446962184192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a  pesar de haber pasado 2 veces el viruschino.. QUE ESTE TIENE MAS ANTICUERPOS QUE EL CHINO QUE INVENTO EL VIRUS!!! https://t.co/At9HmwjzSL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/At9HmwjzSL'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a  pesar de haber pasado 2 veces el viruschino.. QUE ESTE TIENE MAS ANTICUERPOS QUE EL CHINO QUE INVENTO EL VIRUS!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440878506687279105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo todo madreado despu\u00e9s de vacunarme /// Los anticuerpos de la Sputnik bailando la matrioshka en mi sistema inmune \\n\\n https://t.co/TluzwTHHx7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo todo madreado despu\u00e9s de vacunarme /// Los anticuerpos de la Sputnik bailando la matrioshka en mi sistema inmune \\n\\n https://t.co/TluzwTHHx7'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440865627233730560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/6dgmlUyeg7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6dgmlUyeg7'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440864032391454721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las viejas sin marido celebran que Kast sea primero en tendencia, no se da cuenta que es tendencia por el odio y anticuerpos que genera. \\n\\n#DebateCNNCHV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DebateCNNCHV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las viejas sin marido celebran que Kast sea primero en tendencia, no se da cuenta que es tendencia por el odio y anticuerpos que genera. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863079848456192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 perfecta con los anticuerpos para la fiestita', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lleg\u00f3 perfecta con los anticuerpos para la fiestita'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861403242434561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica, si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus, s\u00f3lo se necesita un peque\u00f1o detonante para q el virus se active y act\u00fae con \"menor  intensidad\" pero con la misma capacidad d contagiar a la gente e incluso matar https://t.co/xPLDcxiGmN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xPLDcxiGmN'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tan f\u00e1cil q es usar la l\u00f3gica, si les est\u00e1n inyectando el virus de forma q no se generan anticuerpos contra el virus, s\u00f3lo se necesita un peque\u00f1o detonante para q el virus se active y act\u00fae con \"menor  intensidad\" pero con la misma capacidad d contagiar a la gente e incluso matar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857086200463361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos de la \u00abllama\u00bb como tratamiento para el Covid-19 https://t.co/6q0F5KwBEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6q0F5KwBEE'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos de la \u00abllama\u00bb como tratamiento para el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854459769311232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1.\\nEs que no les hacen ni prueba de anticuerpos pues, s\u00f3lo les dicen apliquese este JUTSU y ya! https://t.co/JEwgCwab8h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JEwgCwab8h'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que estamos viviendo no es ciencia pero ustedes no est\u00e1n listos para ver m\u00e1s all\u00e1.\\nEs que no les hacen ni prueba de anticuerpos pues, s\u00f3lo les dicen apliquese este JUTSU y ya! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854214259851265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No s\u00e9 pero la Sputnik 1 y 2 dosis ni cosquillas............ anticuerpos a mil. Debo ser la que tiene el ant\u00eddoto en la sangre ajja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No s\u00e9 pero la Sputnik 1 y 2 dosis ni cosquillas............ anticuerpos a mil. Debo ser la que tiene el ant\u00eddoto en la sangre ajja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440852964789260290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud \ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tratamiento anti #Covid19, los cuales podr\u00edan ser administrados v\u00eda aerosol nasal\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udd2c\\n\\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/9jOQ3EQCam\\n\ud83d\udcf2Informaci\u00f3n https://t.co/AUsk5xJVqY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9jOQ3EQCam', 'https://t.co/AUsk5xJVqY'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udd2cCient\u00edficos europeos lograron aislar anticuerpos provenientes de las llamas para ser implementadas como tratamiento anti , los cuales podr\u00edan ser administrados v\u00eda aerosol nasal\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd99\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udd2c\\n\\n\ud83d\udcbb\\n\ud83d\udcf2Informaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850405349527552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 44 Washington DC \ud83d\udc49 https://t.co/5KP65okMB8 \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5KP65okMB8'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 44 Washington DC \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849783627808769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda una sobreviviente y m\u00e1s de 16 pruebas negativas jajajaja ni anticuerpos me hizo la puta vacuna \ud83d\udc89 https://t.co/vzoAZ2PuAT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vzoAZ2PuAT'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda una sobreviviente y m\u00e1s de 16 pruebas negativas jajajaja ni anticuerpos me hizo la puta vacuna \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849110718844940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAnticuerpos antifosfol\u00edpidos en pacientes con COVID-19? https://t.co/juhI6WnPdy a trav\u00e9s de @medscape', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Medscape'], 'tweet_urls': ['https://t.co/juhI6WnPdy'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAnticuerpos antifosfol\u00edpidos en pacientes con COVID-19?  a trav\u00e9s de @medscape'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848216904306690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya hay anticuerpos contra la peste k. Estamos a salvo. https://t.co/VEe8hqSmvY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VEe8hqSmvY'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya hay anticuerpos contra la peste k. Estamos a salvo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440845735663112193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos vemos ma\u00f1ana a las 8:45 am por @IMRyTv_Morelos, hablaremos de anticuerpos de vacuna COVID-19. https://t.co/PpJ9TLlvzL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IMRyTv_Morelos'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PpJ9TLlvzL'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos vemos ma\u00f1ana a las 8:45 am por , hablaremos de anticuerpos de vacuna COVID-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840930878103557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \\nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones: test, vacuna y monoclonal. Gracias a\\n @GovRonDeSantis \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac https://t.co/TWCxPXKQgr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GovRonDeSantis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TWCxPXKQgr'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \\nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones: test, vacuna y monoclonal. Gracias a\\n  \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840744730710022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/9sFkaPVXuy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9sFkaPVXuy'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840443235692551', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prueba barata para la COVID-19 de 5 minutos detecta anticuerpos contra el SARS-CoV-2 en la sangre o la saliva:Los... https://t.co/hvb1voG5Ae https://t.co/v7AqmwWXFS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hvb1voG5Ae'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prueba barata para la COVID-19 de 5 minutos detecta anticuerpos contra el SARS-CoV-2 en la sangre o la saliva:Los...  https://t.co/v7AqmwWXFS'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836703053172745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus.\\nhttps://t.co/6RwYKDoRIv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6RwYKDoRIv'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: trabajan en un spray nasal a base de anticuerpos de llama como terapia contra el virus.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835512663642112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/xAMQ5x4dSP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xAMQ5x4dSP'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834109740249088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Jueves en #VidaSaludable\ud83c\udf4e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos:\\n\\n\ud83d\udcccAcademia Benning: Concierto a beneficio\\n\\n\ud83d\udcccD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\\n\\n\ud83d\udcccAnticuerpos por vacuna #covid\\n\\n\ud83d\udcccInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\\n\\n\ud83d\udcfa15.1 Tv | 15 y 715 izzi | 10 Totalplay | 11 Megacable https://t.co/tH3ul7PEBp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jueves', 'VidaSaludable', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en \ud83c\udf4e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0fcon Silvina Vega y Antonio Montesinos:\\n\\n\ud83d\udcccAcademia Benning: Concierto a beneficio\\n\\n\ud83d\udcccD\u00e9ficit de Atenci\u00f3n e Hiperactividad\\n\\n\ud83d\udcccAnticuerpos por vacuna \\n\\n\ud83d\udcccInclusi\u00f3n y discapacidad auditiva\\n\\n\ud83d\udcfa15.1 Tv | 15 y 715 izzi | 10 Totalplay | 11 Megacable https://t.co/tH3ul7PEBp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832790145093637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ahora q lo pienso ya debo tener anticuerpos x la vacuna https://t.co/FTc9FN2QJ7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ahora q lo pienso ya debo tener anticuerpos x la vacuna https://t.co/FTc9FN2QJ7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830247776129025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los d\u00edas aparece un tratamiento nuevo.\\n\\nhttps://t.co/Xoys9XDH5v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xoys9XDH5v'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los d\u00edas aparece un tratamiento nuevo.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828258170261505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En los pacientes con #COVID19, un n\u00famero importante tiene anticuerpos antifosfol\u00edpidos, aunque dicha presencia es transitoria y no se asocia con un mayor riesgo de trombosis o sindrome de anticuerpos antifosfol\u00edpidos, explica @Merayo_Dr.   https://t.co/1UpzDp2LUM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['Merayo_Dr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1UpzDp2LUM'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En los pacientes con , un n\u00famero importante tiene anticuerpos antifosfol\u00edpidos, aunque dicha presencia es transitoria y no se asocia con un mayor riesgo de trombosis o sindrome de anticuerpos antifosfol\u00edpidos, explica .   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826595879448579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VidaSana | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\\n\\nhttps://t.co/BAE35MFbs5 https://t.co/CefNYJgsFL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VidaSana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BAE35MFbs5'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos potentes, seg\u00fan Pfizer.\\n\\n https://t.co/CefNYJgsFL'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822330905677831', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/NEcvaZpGk6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NEcvaZpGk6'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813302485950466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PLPlus  En Estados Unidos, algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u00e1s recursos al sistema de salud. \u00bfC\u00f3mo afecta a los dem\u00e1s?  https://t.co/aTPULqZzYr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PLPlus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aTPULqZzYr'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  En Estados Unidos, algunas personas que est\u00e1n en contra de la vacunaci\u00f3n han optado un tratamiento que demanda m\u00e1s recursos al sistema de salud. \u00bfC\u00f3mo afecta a los dem\u00e1s?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812932900610054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os. \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. https://t.co/dnu2s4Nk66', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dnu2s4Nk66'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os. \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440810170808819718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues ya fui con el doctor y que todo bien todo al \ud83d\udcaf amix, tengo anticuerpos y ya solo tengo colitis por las pastillas pero ya me recetaron otras pastillas pa eso \ud83d\ude43 y que el lunes ya puedo terminar mi cuarentena pa \u201cestar seguros\u201d \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 . P\u00f3nganse su vacuna (sea la que sea) \u270c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues ya fui con el doctor y que todo bien todo al \ud83d\udcaf amix, tengo anticuerpos y ya solo tengo colitis por las pastillas pero ya me recetaron otras pastillas pa eso \ud83d\ude43 y que el lunes ya puedo terminar mi cuarentena pa \u201cestar seguros\u201d \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 . P\u00f3nganse su vacuna (sea la que sea) \u270c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809818378231808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos, ahora salen con esta estupidez para no aprobar @sputnikvaccine  que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia  ..  sartenada de charlatanes @opsoms https://t.co/F1fyESRxT3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sputnikvaccine', 'opsoms'], 'tweet_urls': ['https://t.co/F1fyESRxT3'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos, ahora salen con esta estupidez para no aprobar   que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia  ..  sartenada de charlatanes  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808098080296966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia.\\n\\nObviamente, con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n, ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso.\\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente.\\n\\nhttps://t.co/6Xjh4VaO4U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Xjh4VaO4U'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia.\\n\\nObviamente, con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n, ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso.\\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807824141946890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente.\\nVIVA ARGENTINA CARAJO!!! https://t.co/eShK6dxE38', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eShK6dxE38'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los k son la pandemia del enga\u00f1o y los anticuerpos sociales ya est\u00e1n actuando correctamente.\\nVIVA ARGENTINA CARAJO!!! '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806722449260551', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La accesibilidad del tratamiento se expande con nuevos centros de infusi\u00f3n. https://t.co/1KjUkxGjp2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1KjUkxGjp2'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La accesibilidad del tratamiento se expande con nuevos centros de infusi\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802335349948416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos https://t.co/DmPldnpKcZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DmPldnpKcZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer inform\u00f3 que su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y genera anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802146572636160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es obvio, la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses. Lo recomendable es hacerse un examen de anticuerpos en sangre para ver su estado y no andar \u201cvacunados\u201d contagiando a todo el mundo por ah\u00ed. https://t.co/kP556cx7jC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kP556cx7jC'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es obvio, la inmunidad que dan estos productos farmac\u00e9uticos es de 6 meses. Lo recomendable es hacerse un examen de anticuerpos en sangre para ver su estado y no andar \u201cvacunados\u201d contagiando a todo el mundo por ah\u00ed. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801840556175363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https://t.co/oRHpDQGOjF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oRHpDQGOjF'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800851291824129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus, lo amarillo el anticuerpo. Por el medio, todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula ( esfera ros\u00e1cea) activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS. https://t.co/wFotUwZbYV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wFotUwZbYV'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus, lo amarillo el anticuerpo. Por el medio, todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula ( esfera ros\u00e1cea) activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800717892034566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS me tira bien la piola. Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca. Enfermos fanaticos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS me tira bien la piola. Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca. Enfermos fanaticos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798567610785793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n.  https://t.co/sJxhdcZEzh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sJxhdcZEzh'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798536589721610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19. \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables?\\n\\nEste v\u00eddeo de la red @LatamChequea lo explica\ud83d\udc47 https://t.co/hOB3HoSkxI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LatamChequea'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19. \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables?\\n\\nEste v\u00eddeo de la red  lo explica\ud83d\udc47 https://t.co/hOB3HoSkxI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798004387069956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19 - Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontrados en llamas y camellos, que con un simple atomizador podr\u00eda tratar la infecci\u00f3n.\\n. \\n\\nhttps://t.co/L3fJFhIWA1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L3fJFhIWA1'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA CIENCIA TRABAJANDO para encontrar m\u00e1s soluciones al Covid19 - Estudian una versi\u00f3n m\u00e1s simple de anticuerpos encontrados en llamas y camellos, que con un simple atomizador podr\u00eda tratar la infecci\u00f3n.\\n. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797192680181765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/fBiI5Z9H9q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fBiI5Z9H9q'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797188972417029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas https://t.co/eLFazxuR3V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eLFazxuR3V'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza el desarrollo de terapias contra el COVID-19 a partir de anticuerpos de llamas '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796201465507841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https://t.co/U4MSV0cLtf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TopBLU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U4MSV0cLtf'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794586754863106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con razon a Lionel le cagan a patadas y no muere, milito le formo anticuerpos https://t.co/7zQMdWLtlk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7zQMdWLtlk'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con razon a Lionel le cagan a patadas y no muere, milito le formo anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793599885537287', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticia de Lilly se complace del acuerdo alcanzado con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales - https://t.co/m6nKYvezTF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m6nKYvezTF'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticia de Lilly se complace del acuerdo alcanzado con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792022369988610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 40 \ud83d\udc49 https://t.co/5a0kXpELmm \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5a0kXpELmm'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Johnson &amp; Johnson: refuerzo de su vacuna es 94% efectivo contra el COVID-19 - Telemundo 40 \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791030232535046', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos monoclonales neutralizantes: \u00bfQu\u00e9 son y c\u00f3mo funcionan? https://t.co/6Es7qTi5FW https://t.co/XxeNeVlEza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Es7qTi5FW'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos monoclonales neutralizantes: \u00bfQu\u00e9 son y c\u00f3mo funcionan?  https://t.co/XxeNeVlEza'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790607341883396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador espec\u00edfico son los factores de riesgo m\u00e1s altos para la recurrencia. Esto \u21e73.7 la p\u00e9rdida del injerto, 32% lo pierde a 8 a\u00f1os\\n\\nCJASN 2021\\nhttps://t.co/EZkPrusHuq https://t.co/8kCOSVyUKi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EZkPrusHuq'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Posterior al trasplante, 23% recurren con nefropat\u00eda IgA, el trasplante preventivo y desarrollar anticuerpos donador espec\u00edfico son los factores de riesgo m\u00e1s altos para la recurrencia. Esto \u21e73.7 la p\u00e9rdida del injerto, 32% lo pierde a 8 a\u00f1os\\n\\nCJASN 2021\\n https://t.co/8kCOSVyUKi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790509086130189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 https://t.co/FvR9HEdLbC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FvR9HEdLbC'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787356919889924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. https://t.co/R3NllMTJCs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R3NllMTJCs'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782960060354560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no es \u00fatil hacerse una prueba de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarse? Esto dicen los expertos\\nhttps://t.co/DTCqL8FeeU https://t.co/SadgXNL6Ca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DTCqL8FeeU'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no es \u00fatil hacerse una prueba de anticuerpos despu\u00e9s de vacunarse? Esto dicen los expertos\\n https://t.co/SadgXNL6Ca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440777925138202624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19: \ud83d\ude37Una nueva l\u00ednea de #COMBATE contra el covid-19 llega con las #vacunas intranasal, con dos capas de protecci\u00f3n los IgA, #anticuerpos inmunitarios en las mucosas y #c\u00e9lulas B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la #infecci\u00f3n  y propagaci\u00f3n al #cerebro https://t.co/sf4VeZJJrn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'COMBATE', 'vacunas', 'anticuerpos', 'c\u00e9lulas', 'infecci\u00f3n', 'cerebro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': \ud83d\ude37Una nueva l\u00ednea de  contra el covid-19 llega con las  intranasal, con dos capas de protecci\u00f3n los IgA,  inmunitarios en las mucosas y  B y T de memoria en las mucosas respiratorias que evitan la   y propagaci\u00f3n al  https://t.co/sf4VeZJJrn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440777861699305479', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados - https://t.co/ww8JqD5S0o https://t.co/qTzpLQFUkz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ww8JqD5S0o'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados -  https://t.co/qTzpLQFUkz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440772551316148233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTE LUNES SE INICIA VACUNACI\u00d3N MASIVA CONTRA EL COVID-19 EN NI\u00d1OS SOBRE 6 A\u00d1OS\\n\\nAntecedentes de seguridad tanto en ensayos cl\u00ednicos, como en estudios post comercializaci\u00f3n han demostrado que la vacuna es segura y con una buena respuesta de anticuerpos.\\n\\nhttps://t.co/zNQ1XvKIm7 https://t.co/v0EU11Dwoz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zNQ1XvKIm7'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTE LUNES SE INICIA VACUNACI\u00d3N MASIVA CONTRA EL COVID-19 EN NI\u00d1OS SOBRE 6 A\u00d1OS\\n\\nAntecedentes de seguridad tanto en ensayos cl\u00ednicos, como en estudios post comercializaci\u00f3n han demostrado que la vacuna es segura y con una buena respuesta de anticuerpos.\\n\\n https://t.co/v0EU11Dwoz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440770005524647938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che @alferdez porque no podemos pasar con el test de anticuerpos o el Hisopado al boliche?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che  porque no podemos pasar con el test de anticuerpos o el Hisopado al boliche?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768751461273603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lunes me toca la segunda dosis de la vacuna, ora s\u00ed pinche COVID manos te van a faltar para pelarle la vg a mis anticuerpos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lunes me toca la segunda dosis de la vacuna, ora s\u00ed pinche COVID manos te van a faltar para pelarle la vg a mis anticuerpos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768613368020997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\\n\\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la #vacuna contra el virus #SARSCoV2 que produce la enfermedad de #COVID19  \\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\\nhttps://t.co/jSSpvK1WAx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'SARSCoV2', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jSSpvK1WAx'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\\n\\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la  contra el virus  que produce la enfermedad de   \\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767891679318016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b55\ufe0f | \ud83d\udc89Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda dosis de su vacuna aumenta anticuerpos vs. #covid19. Aqu\u00ed m\u00e1s detalles. \ud83d\udc47 https://t.co/8RJ1cVLNly https://t.co/laGzZRBGad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8RJ1cVLNly'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b55\ufe0f | \ud83d\udc89Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda dosis de su vacuna aumenta anticuerpos vs. . Aqu\u00ed m\u00e1s detalles. \ud83d\udc47  https://t.co/laGzZRBGad'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440766259176435715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bit\u00e1cora: @EU_Commission contrata con Ely @LillyPadEU un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\\nhttps://t.co/2eYwDl0Mjl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EU_Commission', 'LillyPadEU'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2eYwDl0Mjl'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bit\u00e1cora:  contrata con Ely  un tratamiento de anticuerpos monoclonales para pacientes con coronavirus\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440764986079334404', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tema Sputnik: mam\u00e1 de amiga investigadora m\u00e9dica y que particip\u00f3 en pruebas de vacunas dice que nada genera anticuerpos tan r\u00e1pido (e hizo una se\u00f1a as\u00ed \ud83d\udcc8) como la Sputnik. Que su demora en aprobaci\u00f3n es todo tema pol\u00edtico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tema Sputnik: mam\u00e1 de amiga investigadora m\u00e9dica y que particip\u00f3 en pruebas de vacunas dice que nada genera anticuerpos tan r\u00e1pido (e hizo una se\u00f1a as\u00ed \ud83d\udcc8) como la Sputnik. Que su demora en aprobaci\u00f3n es todo tema pol\u00edtico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440763052895309830', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #VacunaSinovac es creada a partir de virus inactivos. Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inactiva con reactivos qu\u00edmicos. Despu\u00e9s el sistema inmunol\u00f3gico lo reconoce y produce anticuerpos. #SinovacMeCuida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaSinovac', 'SinovacMeCuida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  es creada a partir de virus inactivos. Esto quiere decir que el virus crece en la c\u00e9lula y luego se inactiva con reactivos qu\u00edmicos. Despu\u00e9s el sistema inmunol\u00f3gico lo reconoce y produce anticuerpos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762921038999552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni tan inteligente es Chema que \u00e9l mismo escogi\u00f3 desgastarse en una trifulca familiar en media campa\u00f1a pol\u00edtica, yo honestamente pensaba que era m\u00e1s capaz pero \u00e9l solito se genera anticuerpos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni tan inteligente es Chema que \u00e9l mismo escogi\u00f3 desgastarse en una trifulca familiar en media campa\u00f1a pol\u00edtica, yo honestamente pensaba que era m\u00e1s capaz pero \u00e9l solito se genera anticuerpos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762184544358424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'justo me acaban de hacer una de anticuerpos y aj\u00e1 no me ha dado ni traigo \ud83d\ude1a https://t.co/izEZtbdi9W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/izEZtbdi9W'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'justo me acaban de hacer una de anticuerpos y aj\u00e1 no me ha dado ni traigo \ud83d\ude1a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440761988959727621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @norabar \u00bfen qu\u00e9 qued\u00f3 el tema de Suero de llama?\\nhttps://t.co/ydjDVi6vYs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['norabar'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ydjDVi6vYs'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola  \u00bfen qu\u00e9 qued\u00f3 el tema de Suero de llama?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440761738731741190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Generando anticuerpos pero a que costo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Generando anticuerpos pero a que costo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440760375973015557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminuci\u00f3n de la gravedad de la enfermedad y mejores resultados entre las personas con infecci\u00f3n por el virus de la influenza. @josemillanonate https://t.co/UmtNkeFoTf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['josemillanonate'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En infecciones por influenza las concentraciones de anticuerpos contra la neuraminidasa fueron predictivas de una disminuci\u00f3n de la gravedad de la enfermedad y mejores resultados entre las personas con infecci\u00f3n por el virus de la influenza.  https://t.co/UmtNkeFoTf'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440760310181376001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados.\\n\\n\ud83d\udd17https://t.co/2GayjtwdpA https://t.co/bKHZWr9Eu8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2GayjtwdpA'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fase de estudio de vacuna taiwanesa evaluar\u00e1 cantidad de anticuerpos en inmunizados.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/bKHZWr9Eu8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440755777984098310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticia de Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19 - https://t.co/xP8pAiUB6l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xP8pAiUB6l'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticia de Los anticuerpos de llama tienen un \"potencial significativo\" como tratamiento potente de COVID-19 - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753262307778564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Con un tercio de la dosis aplicada a los adultos, ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os reaccionan positivamente a la vacuna #Pfizer y tras la segunda inoculaci\u00f3n, desarrollan un nivel suficiente de anticuerpos contra el Covid. https://t.co/fYxPSE5Yor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fYxPSE5Yor'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Con un tercio de la dosis aplicada a los adultos, ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os reaccionan positivamente a la vacuna  y tras la segunda inoculaci\u00f3n, desarrollan un nivel suficiente de anticuerpos contra el Covid. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752768092868608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly y la UE acuerdan la compra centralizada de #bamlanivimab y #etesevimab contra la COVID-19\\n\\n\u27a1\ufe0fA trav\u00e9s de este acuerdo, Lilly podr\u00e1 suministrar a los pa\u00edses de la UE y del EEE hasta 220.000 dosis de la combinaci\u00f3n de estos anticuerpos neutralizantes\\n\\nhttps://t.co/13isGg7fp9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['bamlanivimab', 'etesevimab'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/13isGg7fp9'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly y la UE acuerdan la compra centralizada de  y  contra la COVID-19\\n\\n\u27a1\ufe0fA trav\u00e9s de este acuerdo, Lilly podr\u00e1 suministrar a los pa\u00edses de la UE y del EEE hasta 220.000 dosis de la combinaci\u00f3n de estos anticuerpos neutralizantes\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752765131755520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Hoy 22 sept. 18 horas\\nConferencia: \u201cVacunas generan niveles de anticuerpos similares\u201d.\\nParticipa: Paola Castillo Ju\u00e1rez @IPNENCB\\nVisita y \u00fanete a todos los eventos a trav\u00e9s de https://t.co/FBm2H3pHZs\\n@IPN_MX @IPN_Cultura #FeriaVirtualIPN \\n#Conferencias https://t.co/hmvWGTpeBU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hoy', 'FeriaVirtualIPN', 'Conferencias'], 'mentions': ['IPNENCB', 'IPN_MX', 'IPN_Cultura'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FBm2H3pHZs'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 22 sept. 18 horas\\nConferencia: \u201cVacunas generan niveles de anticuerpos similares\u201d.\\nParticipa: Paola Castillo Ju\u00e1rez \\nVisita y \u00fanete a todos los eventos a trav\u00e9s de \\n   \\n https://t.co/hmvWGTpeBU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440751173032579073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y siguen hoy aplicando la vacuna saltando esta informaci\u00f3n! Habr\u00e1 que nivelar con la tercera dosis, en mi caso 1Sputnik-v 2Moderna y si 3era nuevamente con Moderna  me aprueban por mayor\u00eda de anticuerpos aceptados ? https://t.co/G87q936xjc https://t.co/vmzlEj0wJW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G87q936xjc'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y siguen hoy aplicando la vacuna saltando esta informaci\u00f3n! Habr\u00e1 que nivelar con la tercera dosis, en mi caso 1Sputnik-v 2Moderna y si 3era nuevamente con Moderna  me aprueban por mayor\u00eda de anticuerpos aceptados ?  https://t.co/vmzlEj0wJW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440750860137472002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Compartimos el manual de nuestro test r\u00e1pido de #anticuerpos IgM/IgG para #COVID19 \\nInfo sobre:\\n- evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o superior al 96%\\n- instrucciones para obtenci\u00f3n y almacenamiento de muestras\\n- paso a paso para obtener el resultado en 10 min \\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/iTGDmaYBoe https://t.co/WrPfnJE7LF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['anticuerpos', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iTGDmaYBoe'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Compartimos el manual de nuestro test r\u00e1pido de  IgM/IgG para  \\nInfo sobre:\\n- evaluaci\u00f3n de desempe\u00f1o superior al 96%\\n- instrucciones para obtenci\u00f3n y almacenamiento de muestras\\n- paso a paso para obtener el resultado en 10 min \\n\ud83d\udc47\\n https://t.co/WrPfnJE7LF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440748777128620039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 22 de septiembre de 2021 https://t.co/j539eUBGbr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j539eUBGbr'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 22 de septiembre de 2021 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440747725994160134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid https://t.co/gz3fCyL5Ca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gz3fCyL5Ca'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746329903222788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me llamaron para donar plasma con anticuerpos para el covid. Les comparto el n\u00famero para contactarse para hacerlo. No cuesta nada. Los que lo superamos podemos ayudar a los enfermos que la pasan mal. https://t.co/cmpooOiC8V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me llamaron para donar plasma con anticuerpos para el covid. Les comparto el n\u00famero para contactarse para hacerlo. No cuesta nada. Los que lo superamos podemos ayudar a los enfermos que la pasan mal. https://t.co/cmpooOiC8V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745540719820806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante. Presencia de anticuerpos de COVID en  tejidos de personas no expuestas al virus. Puede tener relaci\u00f3n con una infecci\u00f3n previa o vacuna.\\n\\nhttps://t.co/iyjaqSLr2W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iyjaqSLr2W'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante. Presencia de anticuerpos de COVID en  tejidos de personas no expuestas al virus. Puede tener relaci\u00f3n con una infecci\u00f3n previa o vacuna.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743954366939146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gran demanda complica el acceso a los anticuerpos que combaten el COVID https://t.co/CzftlKsrvl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CzftlKsrvl'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gran demanda complica el acceso a los anticuerpos que combaten el COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743737269764096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1ores vacunados h\u00e1ganse analisis de Dimero-d y an\u00e1lisis de anticuerpos luego de recibir su vacuna!!! Y mejor si no se vacuna puede surgir efectos adversos irreversibles', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1ores vacunados h\u00e1ganse analisis de Dimero-d y an\u00e1lisis de anticuerpos luego de recibir su vacuna!!! Y mejor si no se vacuna puede surgir efectos adversos irreversibles'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440741435016372225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate Un estudio publicado por American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine revel\u00f3 que las mujeres embarazadas, que ya han sido vacunadas contra la COVID-19, brindan protecci\u00f3n a sus beb\u00e9s.\\n\\nhttps://t.co/8JOUCMNEn8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8JOUCMNEn8'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Un estudio publicado por American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine revel\u00f3 que las mujeres embarazadas, que ya han sido vacunadas contra la COVID-19, brindan protecci\u00f3n a sus beb\u00e9s.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440740974884360194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TestDeAnticuepos en #SanIsidro: el municipio lleva analizadas 4.258 muestras que componen la investigaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica que lleva adelante en la v\u00eda p\u00fablica a trav\u00e9s de un test r\u00e1pido.\\n@perfilcom https://t.co/gdJxbmKmdF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TestDeAnticuepos', 'SanIsidro'], 'mentions': ['perfilcom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gdJxbmKmdF'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en : el municipio lleva analizadas 4.258 muestras que componen la investigaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica que lleva adelante en la v\u00eda p\u00fablica a trav\u00e9s de un test r\u00e1pido.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440739984349143044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ah\u00ed va de nuevo L\u00f3pez Gatell a provocar m\u00e1s problemas de salud por variante Mu por sus politiquer\u00eda servil, est\u00e1 descrito que se creen no la detiene anticuerpos de vacunas\\nVariante Mu de covid est\u00e1 en M\u00e9xico; no es m\u00e1s virulenta: L\u00f3pez Gatell https://t.co/sVt8QBrcQi v\u00eda @Milenio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Milenio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sVt8QBrcQi'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ah\u00ed va de nuevo L\u00f3pez Gatell a provocar m\u00e1s problemas de salud por variante Mu por sus politiquer\u00eda servil, est\u00e1 descrito que se creen no la detiene anticuerpos de vacunas\\nVariante Mu de covid est\u00e1 en M\u00e9xico; no es m\u00e1s virulenta: L\u00f3pez Gatell  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440738548840235011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid https://t.co/paX788umEw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/paX788umEw'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737753293996038', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#johnsonandjohnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la #vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el #COVID hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo.\\nhttps://t.co/GS7SkOo8WR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['johnsonandjohnson', 'vacuna', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GS7SkOo8WR'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la  seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el  hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737664475574274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los resultados muestran resultados favorables y s\u00f3lidos de anticuerpos neutralizantes con la vacuna Covid-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\ud83d\ude37\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/1TEMjvqrHm\\n\\n#comebien #revistadigital #COVID19 #covid #vacunacionanticovid19 #ni\u00f1os #salud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['comebien', 'revistadigital', 'COVID19', 'covid', 'vacunacionanticovid19', 'ni\u00f1os', 'salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1TEMjvqrHm'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los resultados muestran resultados favorables y s\u00f3lidos de anticuerpos neutralizantes con la vacuna Covid-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\ud83d\ude37\\n\\n\ud83d\udc49 \\n\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440735414147420161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddc0 Gamoneu #Asturias #anticuerpos #manjar https://t.co/WhdtDlEoUN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Asturias', 'anticuerpos', 'manjar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddc0 Gamoneu    https://t.co/WhdtDlEoUN'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440735267359313930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Embarazadas que se vacunan contra COVID-19 podr\u00edan pasar inmunidad al beb\u00e9. #NoticiasSIN #embarazadas #coronavirus #inmunidad #anticuerpos https://t.co/Sl7aH8SMbq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasSIN', 'embarazadas', 'coronavirus', 'inmunidad', 'anticuerpos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Sl7aH8SMbq'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Embarazadas que se vacunan contra COVID-19 podr\u00edan pasar inmunidad al beb\u00e9.      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734841461297165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Europa firma un contrato con Lilly para la adquisici\u00f3n de su tratamiento contra la Covid-19. combinaci\u00f3n de dos anticuerpos monoclonales (bamlanivimab y etesevimab) para pacientes que no requieren ox\u00edgeno, con alto riesgo de gravedad.  v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/sahrUM3c5W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ActaSanitaria'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sahrUM3c5W'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Europa firma un contrato con Lilly para la adquisici\u00f3n de su tratamiento contra la Covid-19. combinaci\u00f3n de dos anticuerpos monoclonales (bamlanivimab y etesevimab) para pacientes que no requieren ox\u00edgeno, con alto riesgo de gravedad.  v\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733537972277262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me intriga c\u00f3mo @drhuerta puede decir en un mismo segmento que Delta \"se burla de los anticuerpos\" y que \"ninguna variante atraviesa las dos mascarillas\" \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['drhuerta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me intriga c\u00f3mo  puede decir en un mismo segmento que Delta \"se burla de los anticuerpos\" y que \"ninguna variante atraviesa las dos mascarillas\" \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733508373155849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19, como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes, o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos\". \\n\\nExperto microbiologo\\n  \\u200bhttps://t.co/ANN0XvC67s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ANN0XvC67s'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Los riesgos de la vacuna sobrepasan los beneficios en casos de personas que no son vulnerables ante el COVID 19, como los ni\u00f1os o los adultos j\u00f3venes, o personas que se hayan recuperado ya del virus generando anticuerpos\". \\n\\nExperto microbiologo\\n  \\u200b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733351158059019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tratar de Diagnosticar una posible Esclerosis M\u00faltiple en fase aguda si me exigi\u00f3, solo falta que los anticuerpos confirmen el dx, pero lo que m\u00e1s me duele es que lo tiene un familiar :( vale vrg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tratar de Diagnosticar una posible Esclerosis M\u00faltiple en fase aguda si me exigi\u00f3, solo falta que los anticuerpos confirmen el dx, pero lo que m\u00e1s me duele es que lo tiene un familiar :( vale vrg'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732883421851655', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un acuerdo con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para la compra de hasta 220.000 dosis de un tratamiento con anticuerpos monoclonales contra el #coronavirus https://t.co/6hH4Qc9mav', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6hH4Qc9mav'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfa La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un acuerdo con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para la compra de hasta 220.000 dosis de un tratamiento con anticuerpos monoclonales contra el  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731477445013507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid\\n\\nhttps://t.co/7xw8pAX6uL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7xw8pAX6uL'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos de las llamas podr\u00edan ser la clave de un nuevo tratamiento efectivo contra el covid\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731456628686855', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan, nunca puse tweet de cuando me vacunaron\u2026 ahora que recuerdo, nadie nunca respondi\u00f3 mi duda hace meses de que si era necesario publicar para generar m\u00e1s anticuerpos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan, nunca puse tweet de cuando me vacunaron\u2026 ahora que recuerdo, nadie nunca respondi\u00f3 mi duda hace meses de que si era necesario publicar para generar m\u00e1s anticuerpos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730195741196293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd2c\\xa0A partir del d\u00eda 24 de septiembre de 2021, no ser\u00e1 necesario solicitar turno para realizarse sus an\u00e1lisis cl\u00ednicos y Anticuerpos #Covid19\\xa0\\n\\n\ud83e\udda0 COVID-19 PCR Y ANT\u00cdGENOS:\\nSolicitar turno online en https://t.co/zHUALy6EML https://t.co/Lnr5tXviS6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zHUALy6EML'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd2c\\xa0A partir del d\u00eda 24 de septiembre de 2021, no ser\u00e1 necesario solicitar turno para realizarse sus an\u00e1lisis cl\u00ednicos y Anticuerpos \\xa0\\n\\n\ud83e\udda0 COVID-19 PCR Y ANT\u00cdGENOS:\\nSolicitar turno online en  https://t.co/Lnr5tXviS6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730008121589774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te equivocas Federico. Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas. Ni hay campa\u00f1a, simple debate. No te enga\u00f1es: \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA!!! Es un tratamiento que va por la tercera dosis. Con mis anticuerpos naturales (30 de Igg) desde Marzo 2020, no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te equivocas Federico. Ni soy antivacunas ni bebelej\u00edas. Ni hay campa\u00f1a, simple debate. No te enga\u00f1es: \u00a1\u00a1\u00a1NO ES UNA VACUNA!!! Es un tratamiento que va por la tercera dosis. Con mis anticuerpos naturales (30 de Igg) desde Marzo 2020, no me voy a meter esa mierda porque t\u00fa lo digas'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727520958058505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/9LfdeSNnYC\\nhttps://t.co/9LfdeSNnYC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9LfdeSNnYC', 'https://t.co/9LfdeSNnYC'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\\n\\n\ud83d\udd17 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726565877215247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\\n\\nLos linfocitos destruyendo fibras musculares del coraz\u00f3n.\\n\\nEsto es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno. https://t.co/oxI27ZU3ck', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hilo sobre el trabajo del Doctor Arne Burkhardt, Pat\u00f3logo y el profesor Doctor Walter.\\n\\nLos linfocitos destruyendo fibras musculares del coraz\u00f3n.\\n\\nEsto es lo que ocurre cuando el sistema inmune genera anticuerpos por mandato ajeno. https://t.co/oxI27ZU3ck'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725223511232522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El condado de Orange podr\u00eda ver un suministro m\u00e1s limitado de anticuerpos monoclonales https://t.co/UYQIqy1D5x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UYQIqy1D5x'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El condado de Orange podr\u00eda ver un suministro m\u00e1s limitado de anticuerpos monoclonales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722489500307462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID-19 original no se pueden unir a las variantes\\n\\nhttps://t.co/hWMzUT4dt8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hWMzUT4dt8'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudio asegura que los anticuerpos de una infecci\u00f3n por COVID-19 original no se pueden unir a las variantes\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440719113152655360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'excelente, Israel: comienzan masivo dosificacion @regener anticuerpos monoclonales 10 lucas USD anti #COVID19 q bueno q no siguen ejemplo argentino de dar suero de caballos por 2 pesitos, https://t.co/OtLmRcVhpB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['regener'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OtLmRcVhpB'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'excelente, Israel: comienzan masivo dosificacion  anticuerpos monoclonales 10 lucas USD anti  q bueno q no siguen ejemplo argentino de dar suero de caballos por 2 pesitos, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440717446084644867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con anticuerpos..!!! ... pueden estar seguros que no ser\u00e9 yo quien los contagie... \u261d\ufe0f\ud83d\ude1d https://t.co/XjuvNbNzYC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XjuvNbNzYC'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con anticuerpos..!!! ... pueden estar seguros que no ser\u00e9 yo quien los contagie... \u261d\ufe0f\ud83d\ude1d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716338800910347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid https://t.co/HMejoNYa09', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HMejoNYa09'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Santa Fe: comenz\u00f3 el estudio de anticuerpos contra el Covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714392526491651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SANTA FE | Se revelaron los 1.000 domicilios de Santa Fe que cient\u00edficos del Conicet estudiar\u00e1n para descubrir el nivel de anticuerpos contra el Covid https://t.co/gmgOuUPMt4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gmgOuUPMt4'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SANTA FE | Se revelaron los 1.000 domicilios de Santa Fe que cient\u00edficos del Conicet estudiar\u00e1n para descubrir el nivel de anticuerpos contra el Covid '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713401542397961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Publicidad @labhumalib               El resultado de tu prueba r\u00e1pida para Covid-19 en DOS HORAS: prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos IgG-IgM, prueba de detecci\u00f3n de ant\u00edgenos y la prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos cuantitativos IgG para conocer tu inmunizaci\u00f3n. https://t.co/aYm5JIHQuU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Publicidad'], 'mentions': ['labhumalib'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                El resultado de tu prueba r\u00e1pida para Covid-19 en DOS HORAS: prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos IgG-IgM, prueba de detecci\u00f3n de ant\u00edgenos y la prueba de detecci\u00f3n de anticuerpos cuantitativos IgG para conocer tu inmunizaci\u00f3n. https://t.co/aYm5JIHQuU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712556201447431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'anticuerpos y pcr negativos donde est\u00e1 mi descuento https://t.co/tfdDuPRlvB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tfdDuPRlvB'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'anticuerpos y pcr negativos donde est\u00e1 mi descuento '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712455114481671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19, si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo. https://t.co/BpFhAd5M4S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Piter necesita anticuerpos monoclonales para completar el tratamiento debido a que su situaci\u00f3n empeor\u00f3 por la COVID 19, si alguien de Placetas o Villa Clara tiene como ayudar por favor se comunique al DM conmigo. https://t.co/BpFhAd5M4S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711567931179016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly anuncia un  acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19 https://t.co/xmpU92CdnQ via @diariofarma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diariofarma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xmpU92CdnQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly anuncia un  acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711225260666881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los estudios del Congreso Internacional de la Sociedad Europea de Oncolog\u00eda M\u00e9dica, la vacuna anticovid refuerza los anticuerpos de los enfermos de c\u00e1ncer en su sistema inmune. Al recibir las dos dosis de la pauta completa, baja el riesgo de contagio del coronavirus. https://t.co/KQMlWCFure', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KQMlWCFure'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los estudios del Congreso Internacional de la Sociedad Europea de Oncolog\u00eda M\u00e9dica, la vacuna anticovid refuerza los anticuerpos de los enfermos de c\u00e1ncer en su sistema inmune. Al recibir las dos dosis de la pauta completa, baja el riesgo de contagio del coronavirus. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710372713852943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viendo c\u00f3mo gira anticuerpos contra interleucinas como aficion', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viendo c\u00f3mo gira anticuerpos contra interleucinas como aficion'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708324878520325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus \ud83d\ude37\ud83d\ude37 Seg\u00fan la farmac\u00e9utica Pfizer, su vacuna present\u00f3 en los ensayos una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \ud83d\udc47 https://t.co/NN7daiqFkB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NN7daiqFkB'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37\ud83d\ude37 Seg\u00fan la farmac\u00e9utica Pfizer, su vacuna present\u00f3 en los ensayos una respuesta \u201crobusta\u201d de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705429986676754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recomiendo el hilo de @ernestorr . Tendr\u00e1s una espera mas relajada. Tambi\u00e9n pod\u00e9s hacerte una prueba para cuantificar anticuerpos de tipo IgG espec\u00edficos contra SARS-CoV-2.\\nTe mando info.\\n(informe_covidar_titulaciones_igg_2021.01.20)\\nEspero SINCERAMENTE que no cuentes hasta 100 https://t.co/Z4bwzHaVXE https://t.co/mar0Rv9uZo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ernestorr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z4bwzHaVXE'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recomiendo el hilo de  . Tendr\u00e1s una espera mas relajada. Tambi\u00e9n pod\u00e9s hacerte una prueba para cuantificar anticuerpos de tipo IgG espec\u00edficos contra SARS-CoV-2.\\nTe mando info.\\n(informe_covidar_titulaciones_igg_2021.01.20)\\nEspero SINCERAMENTE que no cuentes hasta 100  https://t.co/mar0Rv9uZo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705188558348292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSabes si a\u00fan est\u00e1s protegido?\\nRealiza test de inmunidad de una forma r\u00e1pida y sencilla en https://t.co/5PRgkPHhpB conoce si a\u00fan tienes anticuerpos contra COVID-19.\\nSe ha demostrado que los niveles de anticuerpos disminuyen con el tiempo.\\n https://t.co/gabnUoz41b\\n#recovid #test https://t.co/K6byhn1Utj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['recovid', 'test'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5PRgkPHhpB', 'https://t.co/gabnUoz41b'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSabes si a\u00fan est\u00e1s protegido?\\nRealiza test de inmunidad de una forma r\u00e1pida y sencilla en  conoce si a\u00fan tienes anticuerpos contra COVID-19.\\nSe ha demostrado que los niveles de anticuerpos disminuyen con el tiempo.\\n \\n  https://t.co/K6byhn1Utj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704814912966675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las  llamas e incluso  los camellos proveeran anticuerpos para combatir el covid 19 en forma de spray nasal !! https://t.co/zdwdgGZYWM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zdwdgGZYWM'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las  llamas e incluso  los camellos proveeran anticuerpos para combatir el covid 19 en forma de spray nasal !! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703573411590157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El nivel actual del arbitraje es consecuencia d1 mala direccion del comite arbitral q se arrastra x a\u00f1os. La llegada d alguien d afuera quizas era algo necesario. El nombre d Castrilli es potente y produce adhesion y anticuerpos, pero creo q hay q verlo en terreno antes d matarlo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El nivel actual del arbitraje es consecuencia d1 mala direccion del comite arbitral q se arrastra x a\u00f1os. La llegada d alguien d afuera quizas era algo necesario. El nombre d Castrilli es potente y produce adhesion y anticuerpos, pero creo q hay q verlo en terreno antes d matarlo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703261430804483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna para ni\u00f1os es efectiva, asegura Pfizer \u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible?\\nLa vacuna es para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os, ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos y es segura.\\nNOTA COMPLETA EN EL ENLACE\\nhttps://t.co/PFChoimyZA https://t.co/y4fn6PrPIv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PFChoimyZA'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna para ni\u00f1os es efectiva, asegura Pfizer \u00bfCu\u00e1ndo estar\u00e1 disponible?\\nLa vacuna es para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os, ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos y es segura.\\nNOTA COMPLETA EN EL ENLACE\\n https://t.co/y4fn6PrPIv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702674740015126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas vacunado? Bien\\nEst\u00e1s protegido\\n\\n\u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo?\\nA qu\u00e9 viene eso de: si yo me vacuno, t\u00fa tambi\u00e9n\\n\\nNo voy a contagiarte, t\u00fa ya tienes anticuerpos..\u00bfno?\\n\\n\u00bfPor qu\u00e9 quieres que me vacune yo?\\nYo ya lo he pasado, tengo anticuerpos naturales\\nY me tengo que pinchar?\\nATPC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas vacunado? Bien\\nEst\u00e1s protegido\\n\\n\u00bfDe qu\u00e9 tienes miedo?\\nA qu\u00e9 viene eso de: si yo me vacuno, t\u00fa tambi\u00e9n\\n\\nNo voy a contagiarte, t\u00fa ya tienes anticuerpos..\u00bfno?\\n\\n\u00bfPor qu\u00e9 quieres que me vacune yo?\\nYo ya lo he pasado, tengo anticuerpos naturales\\nY me tengo que pinchar?\\nATPC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702440043540485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https://t.co/dlrXKbaHnD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dlrXKbaHnD'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440700708399947792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer inform\u00f3 los resultados de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os: es segura y genera anticuerpos https://t.co/DmPldnHl4x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DmPldnHl4x'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer inform\u00f3 los resultados de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os: es segura y genera anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440698798200688648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me hice una serolog\u00eda (\u20ac60) y estoy hasta las metras de anticuerpos. Se jodieron, no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s o menos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me hice una serolog\u00eda (\u20ac60) y estoy hasta las metras de anticuerpos. Se jodieron, no me vacuno hasta dentro de 5 meses m\u00e1s o menos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440698257164828684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo si se hacen estudios pueden saber si las personas que se vacunaron tienen anticuerpos. Algunos lo generan, otros no y a otros se les va en unos meses.\\n\\n#LAM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LAM'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo si se hacen estudios pueden saber si las personas que se vacunaron tienen anticuerpos. Algunos lo generan, otros no y a otros se les va en unos meses.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440697878091997194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 grupo notan que esta sobre representado entre los pa\u00edses que apoyan a occidente? \\n\\nYou guessed it. Los anticuerpos necesarios para luchar contra el socialismo, los tienen a flor de piel quienes lo vivieron en carne propia y lograron salir. https://t.co/HTExbCDnEL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 grupo notan que esta sobre representado entre los pa\u00edses que apoyan a occidente? \\n\\nYou guessed it. Los anticuerpos necesarios para luchar contra el socialismo, los tienen a flor de piel quienes lo vivieron en carne propia y lograron salir. https://t.co/HTExbCDnEL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440696488410050566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfe5 A PARTIR DEL 24 DE SEPTIEMBRE \ud83c\udfe5\\n\\n\ud83d\udd2c An\u00e1lisis de Laboratorio\\nAtenci\u00f3n sin turno previo\\n\\nCOVID-19\\n\u2611 Anticuerpos (post vacunaci\u00f3n y post enfermedad)\\nAtenci\u00f3n sin turno previo, en todos nuestros laboratorios\\n\\n\u2611 PCR - Ant\u00edgenos\\nAtenci\u00f3n con turno online. https://t.co/wlwxDXhwyF https://t.co/3mtA9bGXuu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wlwxDXhwyF'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udfe5 A PARTIR DEL 24 DE SEPTIEMBRE \ud83c\udfe5\\n\\n\ud83d\udd2c An\u00e1lisis de Laboratorio\\nAtenci\u00f3n sin turno previo\\n\\nCOVID-19\\n\u2611 Anticuerpos (post vacunaci\u00f3n y post enfermedad)\\nAtenci\u00f3n sin turno previo, en todos nuestros laboratorios\\n\\n\u2611 PCR - Ant\u00edgenos\\nAtenci\u00f3n con turno online.  https://t.co/3mtA9bGXuu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440693859147665414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pruebas del COVID-19 y tratamientos con anticuerpos monoclonales en Belle Glade\\nLean m\u00e1s...\\nhttps://t.co/NcmlVdmPa4\\n\\n@PRHChamber @AZATV48 @MyFLFamilies @EsolPbc @ElSolJupiter @centromaya430 @southPbcsd @Area4SuptPBCSD @GladesRegion @hainesv @pbcgov @CityGreenacres @bgc_pbc https://t.co/foD9w9kFJs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PRHChamber', 'AZATV48', 'MyFLFamilies', 'EsolPbc', 'ElSolJupiter', 'centromaya430', 'southPbcsd', 'Area4SuptPBCSD', 'GladesRegion', 'hainesv', 'pbcgov', 'CityGreenacres', 'bgc_pbc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NcmlVdmPa4'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pruebas del COVID-19 y tratamientos con anticuerpos monoclonales en Belle Glade\\nLean m\u00e1s...\\n\\n\\n             https://t.co/foD9w9kFJs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440693068374548488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la vacuna Soberana plus, ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arbitradas. Es una vacuna de refuerzo para cualquier otra vacuna y para personas convalecientes de COVID para crearles anticuerpos para combatir la https://t.co/COS52HwqXa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/COS52HwqXa'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta es la vacuna Soberana plus, ya est\u00e1n publicando los cubanos  resultados de sus vacunas en revistas cient\u00edficas arbitradas. Es una vacuna de refuerzo para cualquier otra vacuna y para personas convalecientes de COVID para crearles anticuerpos para combatir la '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440690403007627279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde abril de 2020, un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos que permiten neutralizar al virus causante de la actual pandemia que sacude al mundo.\\nhttps://t.co/Abjy1Qa8Jt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Abjy1Qa8Jt'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde abril de 2020, un grupo de cient\u00edficos de la Universidad Austral de Chile logr\u00f3 identificar y producir los anticuerpos que permiten neutralizar al virus causante de la actual pandemia que sacude al mundo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440690026715648009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a partir de este momento voy a borrar todos mis conocimientos de inmunolog\u00eda, no quiero recordar ni cu\u00e1les son los anticuerpos que existem', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a partir de este momento voy a borrar todos mis conocimientos de inmunolog\u00eda, no quiero recordar ni cu\u00e1les son los anticuerpos que existem'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440689223439241234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me urge estar llena de anticuerpos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me urge estar llena de anticuerpos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440688182169792524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTUDIO INFORM\u00d3 QUE LA VACUNA CONTRA COVID DE JOHNSON &amp; JOHNSON DESPU\u00c9S DE LA 2DA DOSIS ELEVA HASTA 12 VECES ANTICUERPOS \\nhttps://t.co/6M1odg970m https://t.co/q3rlhg4FKg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6M1odg970m'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTUDIO INFORM\u00d3 QUE LA VACUNA CONTRA COVID DE JOHNSON &amp; JOHNSON DESPU\u00c9S DE LA 2DA DOSIS ELEVA HASTA 12 VECES ANTICUERPOS \\n https://t.co/q3rlhg4FKg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440687924937326601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo.  ##JohnsonJohn\\n\\nhttps://t.co/l6igAt4N5D https://t.co/4OAZiO2ERP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JohnsonJohn'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l6igAt4N5D'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo.  #\\n\\n https://t.co/4OAZiO2ERP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440687533709352979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcbbSigue por streaming #NitRecerCat21 de hoy mi\u00e9rcoles 22, con la charla de nuestro PhD @GuercettiJulian representando a @IQAC_CSIC. \\n\"Dime con qui\u00e9n andas... \u00a1Y te dir\u00e9 qu\u00e9 anticuerpos tienes! \ud83e\uddeb\\nhttps://t.co/Wz8B3t3Jad\\n@mpilarmarco1 @CIBERBBN @Nanbiosis With #nanbiosisexpertise', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NitRecerCat21', 'nanbiosisexpertise'], 'mentions': ['GuercettiJulian', 'IQAC_CSIC', 'mpilarmarco1', 'CIBERBBN', 'Nanbiosis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wz8B3t3Jad'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcbbSigue por streaming  de hoy mi\u00e9rcoles 22, con la charla de nuestro PhD  representando a . \\n\"Dime con qui\u00e9n andas... \u00a1Y te dir\u00e9 qu\u00e9 anticuerpos tienes! \ud83e\uddeb\\n\\n   With '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440686799156772869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n ha demostrado ser la herramienta m\u00e1s eficaz en la lucha contra el covid-19, pero los doctores destacan los anticuerpos monoclonales como un tratamiento efectivo.\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/K7av97Y6hl https://t.co/TGZTXnT6RN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K7av97Y6hl'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n ha demostrado ser la herramienta m\u00e1s eficaz en la lucha contra el covid-19, pero los doctores destacan los anticuerpos monoclonales como un tratamiento efectivo.\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/TGZTXnT6RN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440686361560817667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores? https://t.co/KogIXkOr60', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KogIXkOr60'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440686178223595540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rehuyen de las vacunas contra el COVID-19, pero aceptan el tratamiento con anticuerpos https://t.co/RXbCfSAEaU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RXbCfSAEaU'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rehuyen de las vacunas contra el COVID-19, pero aceptan el tratamiento con anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440685194051133441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vuelve al mundo y en el siglo XXI...\\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano...\\nPero no lo he contagiado a nadie, ni en embarazos...\\nTengo el anticuerpo, el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune.\\nNada m\u00e1s.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vuelve al mundo y en el siglo XXI...\\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano...\\nPero no lo he contagiado a nadie, ni en embarazos...\\nTengo el anticuerpo, el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune.\\nNada m\u00e1s.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440684381744422929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Colaboradores de la ESE HUS que ven\u00edan participando del estudio de Seroprevalencia de anticuerpos contra SARS-Cov-2, los invitamos a continuar con la tercera jornada de esta actividad que estar\u00e1 activa hasta el 24 de septiembre.\\nLugar: Laboratorio piso 3 \\nHorario : 8 am a 12 pm. https://t.co/mfqtjmWXXr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Colaboradores de la ESE HUS que ven\u00edan participando del estudio de Seroprevalencia de anticuerpos contra SARS-Cov-2, los invitamos a continuar con la tercera jornada de esta actividad que estar\u00e1 activa hasta el 24 de septiembre.\\nLugar: Laboratorio piso 3 \\nHorario : 8 am a 12 pm. https://t.co/mfqtjmWXXr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440683272137179147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con tratamiento no llegaron a s\u00edntomas en sistema respiratorio...\\nY yo ni llegue a fase de incubaci\u00f3n...\\nPero tengo anticuerpos...\\nPuedo analizar muestras de personas con tuberculosis con total tranquilidad porque soy inmune desde ni\u00f1a...\\nMis anticuerpos destruyen a la bacteria..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con tratamiento no llegaron a s\u00edntomas en sistema respiratorio...\\nY yo ni llegue a fase de incubaci\u00f3n...\\nPero tengo anticuerpos...\\nPuedo analizar muestras de personas con tuberculosis con total tranquilidad porque soy inmune desde ni\u00f1a...\\nMis anticuerpos destruyen a la bacteria..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440683066515542019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#pandemia | Las farmac\u00e9uticas #Pfizer y #BioNTech informaron que su vacuna contra la #Covid_19 es segura y produce fuertes respuestas de anticuerpos en menores de 5 a 11 a\u00f1os. https://t.co/fyUr9GK0ri', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia', 'Pfizer', 'BioNTech', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fyUr9GK0ri'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las farmac\u00e9uticas  y  informaron que su vacuna contra la  es segura y produce fuertes respuestas de anticuerpos en menores de 5 a 11 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682979362160641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El problema de la tusa es que genera anticuerpos contra el amor, indefinidamente.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El problema de la tusa es que genera anticuerpos contra el amor, indefinidamente.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682789917974530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porque tengo anticuerpos de la bacteria brucella, se transmite de animales a humanos y padeces tuberculosis.\\nYo tengo inmunidad de reba\u00f1o desde ni\u00f1a por contagio de mi primo.\\nNos analizaron a todos, mi primo el paciente 0 casi muere, otros dos lo padecieron en fase de incubaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porque tengo anticuerpos de la bacteria brucella, se transmite de animales a humanos y padeces tuberculosis.\\nYo tengo inmunidad de reba\u00f1o desde ni\u00f1a por contagio de mi primo.\\nNos analizaron a todos, mi primo el paciente 0 casi muere, otros dos lo padecieron en fase de incubaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440681036065685504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La dosis de refuerzo permitir\u00e1 aumentar el nivel de anticuerpos y mantener la inmunidad la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83e\uddec\\n@GVAsanitat #vacunacion #terceradosis #dosisrefuerzo #vacunacovid #coronavirus \\nhttps://t.co/sCOVcR65Ka', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'terceradosis', 'dosisrefuerzo', 'vacunacovid', 'coronavirus'], 'mentions': ['GVAsanitat'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sCOVcR65Ka'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 La dosis de refuerzo permitir\u00e1 aumentar el nivel de anticuerpos y mantener la inmunidad la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83e\uddec\\n      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440680247754559498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se me creo y se les creo anticuerpos o antybodies...en mi sistema inmune...no???\\nDe echo no sufr\u00ed ni varicela ni sarampi\u00f3n a lo bestia...\\nPues si te \"vacunas\" y sigues cagada de miedo, aterrorizada y te contagian igual...\\nEs un poco acojonante el tema...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se me creo y se les creo anticuerpos o antybodies...en mi sistema inmune...no???\\nDe echo no sufr\u00ed ni varicela ni sarampi\u00f3n a lo bestia...\\nPues si te \"vacunas\" y sigues cagada de miedo, aterrorizada y te contagian igual...\\nEs un poco acojonante el tema...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440679016894140435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @EU_Commission ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con #coronavirus.\\n\\nDebemos seguir trabajando para prevenir la enfermedad.\\n\\nM\u00e1s info:\\nhttps://t.co/QEEVllpUN5 https://t.co/bHW7JfIoPw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': ['EU_Commission'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QEEVllpUN5'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  ha firmado un contrato marco de adquisici\u00f3n conjunta para suministrar un tratamiento de anticuerpos monoclonales a pacientes con .\\n\\nDebemos seguir trabajando para prevenir la enfermedad.\\n\\nM\u00e1s info:\\n https://t.co/bHW7JfIoPw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440677821911687178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se est\u00e1 observando que los anticuerpos desarrollados por las vacunas aplicadas por el gobierno decaen a lo largo de los meses. C\u00f3mo enfrentaremos esto? El gobierno no dice nada...\\n#Covid_19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se est\u00e1 observando que los anticuerpos desarrollados por las vacunas aplicadas por el gobierno decaen a lo largo de los meses. C\u00f3mo enfrentaremos esto? El gobierno no dice nada...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440677787187118088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que le importa un carajo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que le importa un carajo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440677097408663553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si desea comprobar la generaci\u00f3n de anticuerpos convalescentes despu\u00e9s de haberse vacunado contra el COVID-19 o haber padecido la enfermedad, realice la prueba SPIKE en el Hospital Espa\u00f1ol. https://t.co/I17Xz1MYJ3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si desea comprobar la generaci\u00f3n de anticuerpos convalescentes despu\u00e9s de haberse vacunado contra el COVID-19 o haber padecido la enfermedad, realice la prueba SPIKE en el Hospital Espa\u00f1ol. https://t.co/I17Xz1MYJ3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440675768267206656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio https://t.co/5ROaeyfemf https://t.co/56e1xDdaWb https://t.co/z90hLWwhel', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5ROaeyfemf', 'https://t.co/56e1xDdaWb'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio   https://t.co/z90hLWwhel'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440674994489475073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Aeropuerto \u2708\ufe0f\\nNuestros equipos se encuentran en Aeropuerto Desierto de #Atacama realizando: \\n\u2705Vacunaci\u00f3n Covid19\\n\u2705Test Anticuerpos Covid19\\n\u2705Vacunaci\u00f3n Influenza\\nServicio de Salud Te Cuida\ud83d\ude4c https://t.co/S5PME1NIf2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aeropuerto', 'Atacama'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2708\ufe0f\\nNuestros equipos se encuentran en Aeropuerto Desierto de  realizando: \\n\u2705Vacunaci\u00f3n Covid19\\n\u2705Test Anticuerpos Covid19\\n\u2705Vacunaci\u00f3n Influenza\\nServicio de Salud Te Cuida\ud83d\ude4c https://t.co/S5PME1NIf2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440674253574008842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(Bloomberg) -- Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s, seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine. El estudio, uno de\u2026 https://t.co/AyZ5aYobt7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AyZ5aYobt7'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(Bloomberg) -- Las mujeres embarazadas que reciben vacunas de ARNm transmiten altos niveles de anticuerpos a sus beb\u00e9s, seg\u00fan un estudio publicado el mi\u00e9rcoles en American Journal of Obstetrics &amp; Gynecology - Maternal Fetal Medicine. El estudio, uno de\u2026 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440674241331056640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los pacientes que tuvieron un cuadro leve tambi\u00e9n generan anticuerpos... https://t.co/qeBsAj3vAF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los pacientes que tuvieron un cuadro leve tambi\u00e9n generan anticuerpos... https://t.co/qeBsAj3vAF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440673496506322958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El acuerdo con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales satisface a Lilly\\n https://t.co/vRAjvPI1Ma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vRAjvPI1Ma'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El acuerdo con la Comisi\u00f3n Europea para suministrar anticuerpos monoclonales satisface a Lilly\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440670291659612169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SabiasQue Re\u00edr incrementa en un 20% los anticuerpos, ayud\u00e1ndonos a destruir los virus y c\u00e9lulas cancer\u00edgenas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SabiasQue'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Re\u00edr incrementa en un 20% los anticuerpos, ayud\u00e1ndonos a destruir los virus y c\u00e9lulas cancer\u00edgenas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440670035609997326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/sQGoMYc0hk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sQGoMYc0hk'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667944350982159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 're en esa, veni que te beso y te paso mis anticuerpos bb https://t.co/rA7SkiNiQP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rA7SkiNiQP'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 're en esa, veni que te beso y te paso mis anticuerpos bb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667235962408961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HOY #AIRE #RADIO \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fCarlos Pi\u00f1a: Director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP nos comenta respecto al estudio epistemol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID-19 https://t.co/dZWQoQJPdr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HOY', 'AIRE', 'RADIO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dZWQoQJPdr'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fCarlos Pi\u00f1a: Director del CONICET Santa Fe e investigador del CICYTTP nos comenta respecto al estudio epistemol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440666149998399490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\\n\\nDise\u00f1ado en Venezuela para diagn\u00f3stico de covid-19.\\n\\n@Mincyt_VE \\n@Gabrielasjr \\n@NicolasMaduro \\n@IVIC_oficial \\n\\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU https://t.co/GS6WMPU2BE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MaduroNuestraVozAnteLaONU'], 'mentions': ['Mincyt_VE', 'Gabrielasjr', 'NicolasMaduro', 'IVIC_oficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f))) En imagen estuche serol\u00f3gico qu\u00e9 permite la detecci\u00f3n de anticuerpos que indican hubo contacto con el virus.\\n\\nDise\u00f1ado en Venezuela para diagn\u00f3stico de covid-19.\\n\\n \\n \\n \\n \\n\\n https://t.co/GS6WMPU2BE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440665685189857280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udeab\ud83e\udda0\ud83e\uddecProtege a todo tu personal de un posible rebrote de #Covid19 \\nE\u0274\u1d20\u00ed\u1d0fs \u1d00 \u1d1b\u1d1c \u1d18\u029f\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 \u1d1c \u1d0f\u0493\u026a\u1d04\u026a\u0274\u1d00 #PruebasR\u00e1pidas\ud83d\udce6 #Ant\u00edgenos #Anticuerpos\\n\ud83d\udce7covid@ina.com.mx\ud83d\ude37\ud83d\ude30 https://t.co/2nF4xttFSa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'PruebasR\u00e1pidas', 'Ant\u00edgenos', 'Anticuerpos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udeab\ud83e\udda0\ud83e\uddecProtege a todo tu personal de un posible rebrote de  \\nE\u0274\u1d20\u00ed\u1d0fs \u1d00 \u1d1b\u1d1c \u1d18\u029f\u1d00\u0274\u1d1b\u1d00 \u1d1c \u1d0f\u0493\u026a\u1d04\u026a\u0274\u1d00 \ud83d\udce6  \\n\ud83d\udce7covid@ina.com.mx\ud83d\ude37\ud83d\ude30 https://t.co/2nF4xttFSa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440665603526643725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dra. KARINA ACEVEDO W.\\nPruebas de anticuerpos en sangre para detectar\\n#Igg #Igm. Tanto pata #spike como para #nucleocapside. Para conocer  el origen de esos s\u00edntomas  \"compatibles con covid\" https://t.co/sPuWCpr8LY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Igg', 'Igm', 'spike', 'nucleocapside'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dra. KARINA ACEVEDO W.\\nPruebas de anticuerpos en sangre para detectar\\n . Tanto pata  como para . Para conocer  el origen de esos s\u00edntomas  \"compatibles con covid\" https://t.co/sPuWCpr8LY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664483160944649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para m\u00ed les progres de M\u00e9xico, Espa\u00f1a, CABA y C\u00f3rdoba son as\u00ed de insoportables porque funcionan como si fueran algo as\u00ed como anticuerpos de las derechas cabeza de termo que existen ah\u00ed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para m\u00ed les progres de M\u00e9xico, Espa\u00f1a, CABA y C\u00f3rdoba son as\u00ed de insoportables porque funcionan como si fueran algo as\u00ed como anticuerpos de las derechas cabeza de termo que existen ah\u00ed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663566114177028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El inmunizante de #JohnsonAndJohnson se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica, pero con una segunda dosis inyectada unos dos meses despu\u00e9s de la primera, los niveles de anticuerpos observados aumentaron \"entre cuatro y seis veces\"\\nhttps://t.co/A2NgE42gc5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JohnsonAndJohnson'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A2NgE42gc5'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El inmunizante de  se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica, pero con una segunda dosis inyectada unos dos meses despu\u00e9s de la primera, los niveles de anticuerpos observados aumentaron \"entre cuatro y seis veces\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661785669894148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi columna dura y agonizante, y mi fiebre reaccionando contra los anticuerpos de Sputnik me empeora 1000% el dolor. Necesito, no quiero, NECESITO que Elba Lazo toque mi coraz\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi columna dura y agonizante, y mi fiebre reaccionando contra los anticuerpos de Sputnik me empeora 1000% el dolor. Necesito, no quiero, NECESITO que Elba Lazo toque mi coraz\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660387167232000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no ped\u00ed tener anticuerpos picantes solo tuve el privilegio ;) https://t.co/uZgphutF6V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uZgphutF6V'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no ped\u00ed tener anticuerpos picantes solo tuve el privilegio ;) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660305118334986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien que le explique a este caballero que no es obligatorio, por el amor a la vida. \\n\\nQue los anticuerpos no son un embuste y que puede buscar la definici\u00f3n cient\u00edficamente si as\u00ed gusta.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/96f0o3STVI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/96f0o3STVI'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien que le explique a este caballero que no es obligatorio, por el amor a la vida. \\n\\nQue los anticuerpos no son un embuste y que puede buscar la definici\u00f3n cient\u00edficamente si as\u00ed gusta.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659352730304518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya... Inoculas algo que generan unos anticuerpos que desaparecen a los 3-6 meses... La madre que os pari\u00f3 \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Skg18cpbOv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya... Inoculas algo que generan unos anticuerpos que desaparecen a los 3-6 meses... La madre que os pari\u00f3 \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Skg18cpbOv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659019241193472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaya sinverguenza el Federico ese, tendr\u00edan que hacerle pruebas de anticuerpos que estoy seguro le dar\u00eda cero ya que se ha puesto un pinchazo de nada... https://t.co/TJKo9wfn7l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TJKo9wfn7l'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaya sinverguenza el Federico ese, tendr\u00edan que hacerle pruebas de anticuerpos que estoy seguro le dar\u00eda cero ya que se ha puesto un pinchazo de nada... '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440654626735357956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales, en lugar de la vacuna contra el #coronavirus \ud83d\udc40 Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \ud83d\udd3d\\n\\nhttps://t.co/bENmLGPHdE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bENmLGPHdE'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales, en lugar de la vacuna contra el  \ud83d\udc40 Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \ud83d\udd3d\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440654550822621189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis anticuerpos espa\u00f1oles no me fallan! Freeeeee coviiii cabronesssss!\\nNos vamos paaaa Gran\u00e1! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/D7oSAcewJ4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D7oSAcewJ4'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis anticuerpos espa\u00f1oles no me fallan! Freeeeee coviiii cabronesssss!\\nNos vamos paaaa Gran\u00e1! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440653758816342017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio https://t.co/3i5oxWk5yj https://t.co/9hx1K8VkF6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3i5oxWk5yj'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, refuerza los anticuerpos contra el coronavirus un 94%, revela el laboratorio  https://t.co/9hx1K8VkF6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440652013033836556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todxs con sus teor\u00edas de si te peg\u00f3 la primera no te pega la segunda o ya tenes anticuerpos, dio mio la noche del horror que pas\u00e9 y a\u00fan tomando ibuprofeno cosa que no tomo nunca.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todxs con sus teor\u00edas de si te peg\u00f3 la primera no te pega la segunda o ya tenes anticuerpos, dio mio la noche del horror que pas\u00e9 y a\u00fan tomando ibuprofeno cosa que no tomo nunca.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440647702883155971', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra Covid-19 https://t.co/uRhPZFwjDI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uRhPZFwjDI'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comenz\u00f3 en la ciudad de Santa Fe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440647069891395585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor, pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal.\\n\\nTe lo explicamos.\\n\\nhttps://t.co/5zG7VOqCTB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5zG7VOqCTB'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor, pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal.\\n\\nTe lo explicamos.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440646525516857345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19 https://t.co/xmpU92CdnQ via @diariofarma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diariofarma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xmpU92CdnQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al covid-19  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440644564289679364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @ComisionEuropea firma un acuerdo de compra con @LillyES para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes https://t.co/0tRHupoWA0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ComisionEuropea', 'LillyES'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0tRHupoWA0'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  firma un acuerdo de compra con  para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440641825790840841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Correlatos inmunitarios de protecci\u00f3n de la vacuna ARNm Moderna contra el SARS-CoV-2 en primates no humanos: La protecci\u00f3n del tracto respiratorio inferior requiri\u00f3 concentraciones m\u00e1s bajas de anticuerpos en suero,..\\nhttps://t.co/9yBCor7yvc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9yBCor7yvc'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Correlatos inmunitarios de protecci\u00f3n de la vacuna ARNm Moderna contra el SARS-CoV-2 en primates no humanos: La protecci\u00f3n del tracto respiratorio inferior requiri\u00f3 concentraciones m\u00e1s bajas de anticuerpos en suero,..\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440641770723819535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Vacuna 'pa siempre' https://t.co/Uxk0AvtooI\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Uxk0AvtooI'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Vacuna 'pa siempre' \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440633027260870662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Confirma Johnson &amp; Johnson que segunda dosis de su vacuna incrementa 12 veces anticuerpos contra COVID19 \\n\\n#johnsonandjohnson #vacunacionanticovid19 #VacunateContralaCOVID19 #pandemia2021 #salud #contagios https://t.co/OuDKqs8YQQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['johnsonandjohnson', 'vacunacionanticovid19', 'VacunateContralaCOVID19', 'pandemia2021', 'salud', 'contagios'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Confirma Johnson &amp; Johnson que segunda dosis de su vacuna incrementa 12 veces anticuerpos contra COVID19 \\n\\n      https://t.co/OuDKqs8YQQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440632511760007175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio de San Isidro muestra que el 66% de los analizados tiene\\xa0anticuerpos https://t.co/3FycxSoDBd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3FycxSoDBd'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio de San Isidro muestra que el 66% de los analizados tiene\\xa0anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440631033381023752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Complete el esquema de vacunaci\u00f3n en mayo, y me hice los anticuerpos y no tengo \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Complete el esquema de vacunaci\u00f3n en mayo, y me hice los anticuerpos y no tengo \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440630806586658817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u201cEn realidad una sociedad merece la calificaci\u00f3n de 'civil' si desarrolla anticuerpos contra la cultura del descarte; si reconoce el valor intangible de la vida humana; si la solidaridad es activamente practicada y salvaguardada como fundamento de la convivencia\u201d -Papa Francisco https://t.co/iiD6XQZAUn\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u201cEn realidad una sociedad merece la calificaci\u00f3n de 'civil' si desarrolla anticuerpos contra la cultura del descarte; si reconoce el valor intangible de la vida humana; si la solidaridad es activamente practicada y salvaguardada como fundamento de la convivencia\u201d -Papa Francisco https://t.co/iiD6XQZAUn\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440629477776580624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @ComisionEuropea firma un acuerdo de compra con @LillyES para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes https://t.co/9CMJRWAVzD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ComisionEuropea', 'LillyES'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9CMJRWAVzD'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  firma un acuerdo de compra con  para el suministro de 220.000 dosis de sus anticuerpos neutralizantes '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440623372623245318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pacientes | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en #aneurisma a\u00f3rtico abdominal cc @CIBER_CV @Hospital_FJD @uniovi_info @ciberdem @IIBSantPau https://t.co/X28U73uIhr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pacientes', 'aneurisma'], 'mentions': ['CIBER_CV', 'Hospital_FJD', 'uniovi_info', 'ciberdem', 'IIBSantPau'], 'tweet_urls': ['https://t.co/X28U73uIhr'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en  a\u00f3rtico abdominal cc      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440622446042750977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n #Cuba\\n\\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n https://t.co/hBgEhAoMIQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hBgEhAoMIQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n \\n\\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440620560392744963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n #Cuba\\n\\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n https://t.co/22UagM2JPI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/22UagM2JPI'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n \\n\\nLos estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440615610711379980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https://t.co/W9uuebmNmh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W9uuebmNmh'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reuni\u00f3n de expertos | La vacuna anticovid mejora a los enfermos de c\u00e1ncer \u27a1 Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440615425625100288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddeaEmpez\u00f3 el estudio para detectar anticuerpos de coronavirus en la provincia. #BienInformados #BienBoing \\nhttps://t.co/KPheXAqJuv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BienInformados', 'BienBoing'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KPheXAqJuv'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddeaEmpez\u00f3 el estudio para detectar anticuerpos de coronavirus en la provincia.   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440614883322576905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \\xa0Covid-19 https://t.co/xmpU92CdnQ via @diariofarma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diariofarma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xmpU92CdnQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \\xa0Covid-19  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440614148207878148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\\nhttps://t.co/XEoaYtibid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XEoaYtibid'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 se vacuna a la gente de manera indiscriminada sin tener en cuenta si esas personas tienen ya anticuerpos? Mira este estudio \ud83d\udc47 y comparte si te gusta\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440610213422239750', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hospitales y centros  p\u00fablicos Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 sin agua a\u00fan !!! . Si el Ecuador no le puede garantizar 1.5 litros de agua a un ciudadano no podr\u00e1 garantizarle anticuerpos monoclonales, monocitos reprogramados , ni stents a ellos  08 de diciembre de 2017 09:20 https://t.co/z2qGXzmtnX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z2qGXzmtnX'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hospitales y centros  p\u00fablicos Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 sin agua a\u00fan !!! . Si el Ecuador no le puede garantizar 1.5 litros de agua a un ciudadano no podr\u00e1 garantizarle anticuerpos monoclonales, monocitos reprogramados , ni stents a ellos  08 de diciembre de 2017 09:20 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440594486707441671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \\xa0Covid-19 https://t.co/N3oJtUyieF https://t.co/UPBh0bM9VC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N3oJtUyieF'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lilly anuncia un acuerdo de compra con la CE para su combinaci\u00f3n de anticuerpos frente al \\xa0Covid-19  https://t.co/UPBh0bM9VC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440589726277267463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Obligar a vacunarse ahora con estas vacunas pensadas contra el virus original, inservibles pr\u00e1cticamente  para la pr\u00f3xima mutacion que aparezca, no servir\u00e1 m\u00e1s que para anular la inmunidad innata que ser\u00e1 bloqueada por los anticuerpos suboptimos que genera esta vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Obligar a vacunarse ahora con estas vacunas pensadas contra el virus original, inservibles pr\u00e1cticamente  para la pr\u00f3xima mutacion que aparezca, no servir\u00e1 m\u00e1s que para anular la inmunidad innata que ser\u00e1 bloqueada por los anticuerpos suboptimos que genera esta vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440588015651287042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Diagn\u00f3sticoDiferencial. Anemia Hemol\u00edtica por anticuerpos calientes y anticuerpos fr\u00edos- #Hematolog\u00eda\\n#2MIR20 #2MIR21 #2MIR22 #MEDplus #medicina #MIRplus\\nhttps://t.co/ewsvP1uCOh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Diagn\u00f3sticoDiferencial', 'Hematolog\u00eda', '2MIR20', '2MIR21', '2MIR22', 'MEDplus', 'medicina', 'MIRplus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ewsvP1uCOh'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Anemia Hemol\u00edtica por anticuerpos calientes y anticuerpos fr\u00edos- \\n     \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440585657655586824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Investigadores del CIBERCV y la Universidad de Oviedo sugieren que los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00edan ser un biomarcador para diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico del aneurisma a\u00f3rtico abdominal https://t.co/9sF5cWMx5e @Hospital_FJD @uniovi_info @CIBER_CV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Hospital_FJD', 'uniovi_info', 'CIBER_CV'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9sF5cWMx5e'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Investigadores del CIBERCV y la Universidad de Oviedo sugieren que los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00edan ser un biomarcador para diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico del aneurisma a\u00f3rtico abdominal    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440581631002218496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos https://t.co/fT3kOq2IHD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fT3kOq2IHD'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440579300441268225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa https://t.co/eBQJ8bRVhk \ud83d\ude42', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eBQJ8bRVhk'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Refuerza los anticuerpos en su sistema inmune de forma crucial tras recibir las dos dosis de la pauta completa  \ud83d\ude42'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440578195346968578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cin\u00e9tica longitudinal de los anticuerpos en pacientes con COVID-19 recuperados durante 14 meses: Se encuentra una descomposici\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida en los vacunados con BioNTech, Pfizer sin infecci\u00f3n previa respecto de los pacientes recuperados de la infecci\u00f3n.\\nhttps://t.co/yWisNh10HP https://t.co/0d2IhbOC0W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yWisNh10HP'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cin\u00e9tica longitudinal de los anticuerpos en pacientes con COVID-19 recuperados durante 14 meses: Se encuentra una descomposici\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida en los vacunados con BioNTech, Pfizer sin infecci\u00f3n previa respecto de los pacientes recuperados de la infecci\u00f3n.\\n https://t.co/0d2IhbOC0W'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440572919071920137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00eda ser un biomarcador para diagn\u00f3stico del #aneurisma a\u00f3rtico abdominal\\n\ud83d\udcf0 @infosalus_com \\n\u2795 https://t.co/GsuBE6aaah https://t.co/M2zmHZyrWJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['aneurisma'], 'mentions': ['infosalus_com'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GsuBE6aaah'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA podr\u00eda ser un biomarcador para diagn\u00f3stico del  a\u00f3rtico abdominal\\n\ud83d\udcf0  \\n\u2795  https://t.co/M2zmHZyrWJ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440571706414809089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https://t.co/YlnmliSqLh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TopBLU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YlnmliSqLh'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440569676094840832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ansiada inmunidad de reba\u00f1o \u2014y por ende un futuro sin miedo al COVID-19\u2014 depende de dos cosas: los anticuerpos circulantes y las c\u00e9lulas B de memoria.\\n\\nTODA LA INFO EN ESTE NOTA \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f https://t.co/P4tznFY1lS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P4tznFY1lS'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ansiada inmunidad de reba\u00f1o \u2014y por ende un futuro sin miedo al COVID-19\u2014 depende de dos cosas: los anticuerpos circulantes y las c\u00e9lulas B de memoria.\\n\\nTODA LA INFO EN ESTE NOTA \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440564016875810816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase | Johnson &amp; Johnson asegur\u00f3 que una dosis de refuerzo de la vacuna contra el #COVID19 aumenta la respuesta de anticuerpos\\nhttps://t.co/yvnIHZUzl4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yvnIHZUzl4'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Johnson &amp; Johnson asegur\u00f3 que una dosis de refuerzo de la vacuna contra el  aumenta la respuesta de anticuerpos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440562992517578757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estimaci\u00f3n de seroprevalencia de anticuerpos contra el #SARSCoV2 en EEUU, gracias a estudios sobre Donaciones de Sangre.\\n\\nMayo 2021: 20,2% por infecci\u00f3n y 83,3% combinados por infecci\u00f3n y vacunas.\\n\\n2,1 infecciones por cada 1 caso notificado de #Covid19\\nhttps://t.co/6RvwORUMcT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SARSCoV2', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6RvwORUMcT'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estimaci\u00f3n de seroprevalencia de anticuerpos contra el  en EEUU, gracias a estudios sobre Donaciones de Sangre.\\n\\nMayo 2021: 20,2% por infecci\u00f3n y 83,3% combinados por infecci\u00f3n y vacunas.\\n\\n2,1 infecciones por cada 1 caso notificado de \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440559025662271496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El domin\u00f3 tambi\u00e9n genera anticuerpos \ud83d\udc49\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El domin\u00f3 tambi\u00e9n genera anticuerpos \ud83d\udc49\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440556617519427591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si hace falta una tercera vacuna, digo yo que tan buenas no son estas vacunas. \u00bfY que ocurre con los que han pasado satisfactoriamente la enfermedad?\u00bfPorque no se hacen pruebas de anticuerpos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si hace falta una tercera vacuna, digo yo que tan buenas no son estas vacunas. \u00bfY que ocurre con los que han pasado satisfactoriamente la enfermedad?\u00bfPorque no se hacen pruebas de anticuerpos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440554895547846658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1ntos \"antivacuna covid\" han hecho seguimiento de sus anticuerpos por serolog\u00eda? \\nOs ahorro el esfuerzo: \\n- De momento no\\n- Yo ya pas\u00e9 eso y no me hace falta\\n- La Seguridad social no lo cubre\\n\\nO sea, que la mayor\u00eda no tienen certezas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1ntos \"antivacuna covid\" han hecho seguimiento de sus anticuerpos por serolog\u00eda? \\nOs ahorro el esfuerzo: \\n- De momento no\\n- Yo ya pas\u00e9 eso y no me hace falta\\n- La Seguridad social no lo cubre\\n\\nO sea, que la mayor\u00eda no tienen certezas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440553966836744199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los resultados de un estudio del Hospital Puerta del Hierro, el uso de plasma de convalecientes podr\u00eda tener utilidad en pacientes ingresados en los primeros d\u00edas desde el inicio de los s\u00edntomas y que no hayan desarrollado anticuerpos. https://t.co/uB1l3dhyxw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uB1l3dhyxw'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los resultados de un estudio del Hospital Puerta del Hierro, el uso de plasma de convalecientes podr\u00eda tener utilidad en pacientes ingresados en los primeros d\u00edas desde el inicio de los s\u00edntomas y que no hayan desarrollado anticuerpos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440547105555111943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito, e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella. Duelo de titanes y tarea muy compleja. Si sale mal, el peronismo tendr\u00e1 por delante 10/12 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos del peronismo comenzaron el trabajo de pinzas para correr a CFK y su s\u00e9quito, e intentar\u00e1n no perder el voto que la sigue a ella. Duelo de titanes y tarea muy compleja. Si sale mal, el peronismo tendr\u00e1 por delante 10/12 a\u00f1os de olvido como la UCR desde 2001'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440545568011345922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy (ayer) fue un d\u00eda muy estresante y tengo much\u00edsimo antojo de una cheve, pero sigo en periodo de abstinencia. M\u00e1s le vale a esa vacuna generar bien los anticuerpos. \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy (ayer) fue un d\u00eda muy estresante y tengo much\u00edsimo antojo de una cheve, pero sigo en periodo de abstinencia. M\u00e1s le vale a esa vacuna generar bien los anticuerpos. \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440541114067415042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson dijo en un comunicado este martes que realiz\u00f3 dos estudios con personas que recibieron su vacuna y hall\u00f3 que la segunda dosis provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os.\\nhttps://t.co/QVNxlgEOzX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QVNxlgEOzX'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson dijo en un comunicado este martes que realiz\u00f3 dos estudios con personas que recibieron su vacuna y hall\u00f3 que la segunda dosis provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 35 a\u00f1os.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440526273428688909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sociedad | La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly \u27a1 Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220.000 dosis del f\u00e1rmaco, basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales https://t.co/W0jm5qNL7X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W0jm5qNL7X'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sociedad | La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly \u27a1 Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220.000 dosis del f\u00e1rmaco, basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440526270278737930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados https://t.co/PIlGfSMf0a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PIlGfSMf0a'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La compa\u00f1\u00eda inform\u00f3 que la inyecci\u00f3n de refuerzo, colocada seis meses despu\u00e9s de la dosis inicial, produjo un aumento de nueves veces m\u00e1s anticuerpos entre los inmunizados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440523371544940544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mis papis tuvieron y no agarre, tambi\u00e9n mi amiga tom\u00f3 mates conmigo en el mismo momento que ten\u00eda. No se, capaz pueden hacer la vacuna con mis anticuerpos. https://t.co/Oc4JFka0It', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Oc4JFka0It'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mis papis tuvieron y no agarre, tambi\u00e9n mi amiga tom\u00f3 mates conmigo en el mismo momento que ten\u00eda. No se, capaz pueden hacer la vacuna con mis anticuerpos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440518857735565312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer - CNN https://t.co/SuEC9BYewq https://t.co/A3KFqVtviC\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SuEC9BYewq'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer - CNN  https://t.co/A3KFqVtviC\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440517457475637251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1les son las causas de la anemia en pacientes con c\u00e1ncer?\\n\u2022 Anemia de enfermedad cr\u00f3nica\\n\u2022 Supresi\u00f3n de la m\u00e9dula \u00f3sea por quimioterapia\\n\u2022 Afectaci\u00f3n de la m\u00e9dula por tumor\\n\u2022 Hem\u00f3lisis secundaria a anticuerpos asociados a tumores\\n\u2022 Ciertos agentes quimioterap\u00e9uticos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1les son las causas de la anemia en pacientes con c\u00e1ncer?\\n\u2022 Anemia de enfermedad cr\u00f3nica\\n\u2022 Supresi\u00f3n de la m\u00e9dula \u00f3sea por quimioterapia\\n\u2022 Afectaci\u00f3n de la m\u00e9dula por tumor\\n\u2022 Hem\u00f3lisis secundaria a anticuerpos asociados a tumores\\n\u2022 Ciertos agentes quimioterap\u00e9uticos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440513738029690880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una dosis de la vacuna contra #COVID19 de #johnsonandjohnson como refuerzo multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos si se administra 6 meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan los resultados de un estudio realizado por la farmace\u00fatica @JNJCares \\n https://t.co/VBl4UW1D1R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'johnsonandjohnson'], 'mentions': ['JNJCares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VBl4UW1D1R'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una dosis de la vacuna contra  de  como refuerzo multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos si se administra 6 meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan los resultados de un estudio realizado por la farmace\u00fatica  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440509916473532431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los #anticuerpos son prote\u00ednas producidas por el #SistemaInmune en respuesta a la presencia de invasores extra\u00f1os del #cuerpo (#virus, bacterias o par\u00e1sitos). Este documento tiene como objetivo aclarar algunas preguntas relacionadas con estas mol\u00e9culas\ud83d\udc47\ud83c\udffdhttps://t.co/adRBKvSEY5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['anticuerpos', 'SistemaInmune', 'cuerpo', 'virus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/adRBKvSEY5'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los  son prote\u00ednas producidas por el  en respuesta a la presencia de invasores extra\u00f1os del  (, bacterias o par\u00e1sitos). Este documento tiene como objetivo aclarar algunas preguntas relacionadas con estas mol\u00e9culas\ud83d\udc47\ud83c\udffd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440506138353487873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regeneron vende su coctel de anticuerpos monoclonales al gobierno de Estados Unidos por 2,100 d\u00f3lares por dosis, el mismo precio que el tratamiento de Eli Lilly. Esto equivale a cerca de 52 veces m\u00e1s el costo de dos dosis de la vacuna de Pfizer.\\nhttps://t.co/HNZQ74aGb2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HNZQ74aGb2'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Regeneron vende su coctel de anticuerpos monoclonales al gobierno de Estados Unidos por 2,100 d\u00f3lares por dosis, el mismo precio que el tratamiento de Eli Lilly. Esto equivale a cerca de 52 veces m\u00e1s el costo de dos dosis de la vacuna de Pfizer.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505773843386369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pacientes | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en #aneurisma a\u00f3rtico abdominal cc @CIBER_CV @Hospital_FJD @uniovi_info @ciberdem @IIBSantPau https://t.co/6F0po9N9Cl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pacientes', 'aneurisma'], 'mentions': ['CIBER_CV', 'Hospital_FJD', 'uniovi_info', 'ciberdem', 'IIBSantPau'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6F0po9N9Cl'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los niveles de anticuerpos anti-HDL-MDA, un biomarcador clave en  a\u00f3rtico abdominal cc      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505119473221632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/lDGQZg4D2X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lDGQZg4D2X'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440499961959837699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos Antinucleares ANA https://t.co/5YU0pELsCL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos Antinucleares ANA https://t.co/5YU0pELsCL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440497017881444355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a8 Muy interesante. El exceso de producci\u00f3n aberrante de anticuerpos anti-Covid puede activar una intensa respuesta inflamatoria que causa da\u00f1o pulmonar severo. Una forma inmunopatol\u00f3gica mucho menos conocida.\\n Con frecuencia la respuesta contra el virus es lo peor.\u00a8 https://t.co/c4JMzOvIRx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c4JMzOvIRx'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a8 Muy interesante. El exceso de producci\u00f3n aberrante de anticuerpos anti-Covid puede activar una intensa respuesta inflamatoria que causa da\u00f1o pulmonar severo. Una forma inmunopatol\u00f3gica mucho menos conocida.\\n Con frecuencia la respuesta contra el virus es lo peor.\u00a8 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440493755446951941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a una persona que ya tuvo Covid-19\u2026 \\n\\nAl respecto, hoy se anunci\u00f3 que 2da dosis de J&amp;J a los 6 meses, produce 12 veces m\u00e1s anticuerpos que a los 2 meses. https://t.co/UldRPnuOrm https://t.co/iFELSixO2b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UldRPnuOrm'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2da dosis de Pfizer a 4 meses despu\u00e9s de la 1a, origina fuerte producci\u00f3n de anticuerpos, comparable a vacunar con 1a dosis a una persona que ya tuvo Covid-19\u2026 \\n\\nAl respecto, hoy se anunci\u00f3 que 2da dosis de J&amp;J a los 6 meses, produce 12 veces m\u00e1s anticuerpos que a los 2 meses.  https://t.co/iFELSixO2b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487910839504901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo me cuido con el distanciamiento que es el m\u00e1s efectivo, al barbijo s\u00f3lo lo uso para entrar a lugares cerrados, de lo contrario me lo quito o termina siendo m\u00e1s da\u00f1ino la cura q la enfermedad. Al cuerpo hay que oxigenarlo para que est\u00e9 m\u00e1s saludable generando anticuerpos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo me cuido con el distanciamiento que es el m\u00e1s efectivo, al barbijo s\u00f3lo lo uso para entrar a lugares cerrados, de lo contrario me lo quito o termina siendo m\u00e1s da\u00f1ino la cura q la enfermedad. Al cuerpo hay que oxigenarlo para que est\u00e9 m\u00e1s saludable generando anticuerpos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440486895327145993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exactamente lo mismo, 6 aislamientos, 6 hisopados, dos de anticuerpos jaajajja ni el.bicho me quiere jajaaj https://t.co/wwOKfPUgmj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wwOKfPUgmj'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exactamente lo mismo, 6 aislamientos, 6 hisopados, dos de anticuerpos jaajajja ni el.bicho me quiere jajaaj '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440485673375436812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nosotros sal\u00edamos a bailar con este fr\u00edo? Juro que no entiendo c\u00f3mo nos daba los anticuerpos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nosotros sal\u00edamos a bailar con este fr\u00edo? Juro que no entiendo c\u00f3mo nos daba los anticuerpos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440483473349771266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna monodosis #johnsonandjohnson aumenta su efectividad a 94% con una 2\u00aa dosis.\\n\\nUn refuerzo a los 2 meses eleva los anticuerpos de 4 a 6 veces, mientras que recibirlo 6 meses despu\u00e9s los aumenta x 12.\\n\\nUna noticia previsible, solo faltaba evidencia.\\nhttps://t.co/JsXOJwBJB9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['johnsonandjohnson'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JsXOJwBJB9'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna monodosis  aumenta su efectividad a 94% con una 2\u00aa dosis.\\n\\nUn refuerzo a los 2 meses eleva los anticuerpos de 4 a 6 veces, mientras que recibirlo 6 meses despu\u00e9s los aumenta x 12.\\n\\nUna noticia previsible, solo faltaba evidencia.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440481501515112451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El peque\u00f1o estudio no dice nada sobre seguridad ni eficacia; solo sobre niveles de anticuerpos. https://t.co/bb2ebtFaWl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bb2ebtFaWl'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El peque\u00f1o estudio no dice nada sobre seguridad ni eficacia; solo sobre niveles de anticuerpos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440479635473502214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica, con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s, los niveles de anticuerpos aumentaron \"entre cuatro y seis veces\" https://t.co/cA68AQj2ID', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica, con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s, los niveles de anticuerpos aumentaron \"entre cuatro y seis veces\" https://t.co/cA68AQj2ID'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440475747030736904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1n con eso de decir cu\u00e1ntos hisopados y bla bla pero...\\nCERO HISOPADOS, CERO COVID, CERO AISLAMIENTO POR CONTACTO ESTRECHO, CERO CONTACTO ESTRECHO. \\nY no fui asintom\u00e1tica porque me hicieron el test de anticuerpos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1n con eso de decir cu\u00e1ntos hisopados y bla bla pero...\\nCERO HISOPADOS, CERO COVID, CERO AISLAMIENTO POR CONTACTO ESTRECHO, CERO CONTACTO ESTRECHO. \\nY no fui asintom\u00e1tica porque me hicieron el test de anticuerpos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440475617774895108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto no significa que una sola dosis de Johnson &amp; Johnson no ayude, ya que se ha demostrado la efectividad para evitar que se llegue al hospital por #COVID19. El uso de una segunda dosis eleva la efectividad hasta 12 veces los anticuerpos.\\nhttps://t.co/JThIlhCsh0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JThIlhCsh0'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto no significa que una sola dosis de Johnson &amp; Johnson no ayude, ya que se ha demostrado la efectividad para evitar que se llegue al hospital por . El uso de una segunda dosis eleva la efectividad hasta 12 veces los anticuerpos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440471482337878035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89#Janssen Johnson &amp; Johnson emiti\u00f3 un comunicado en que especifica que:\\n\\n\u2022En la vida real la dosis \u00fanica sigue siendo eficaz, a\u00fan ante Delta, y\\n\\n\u2022una segunda dosis aumentar\u00eda el nivel de anticuerpos (a los 2 o a los 6 meses)\\n\\n#Covid19 #VacunaCOVID19\\n\\nhttps://t.co/MBB76di704', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Janssen', 'Covid19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MBB76di704'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson emiti\u00f3 un comunicado en que especifica que:\\n\\n\u2022En la vida real la dosis \u00fanica sigue siendo eficaz, a\u00fan ante Delta, y\\n\\n\u2022una segunda dosis aumentar\u00eda el nivel de anticuerpos (a los 2 o a los 6 meses)\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440469930160234514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1 que me debo poner la 3ra dosis \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ya tengo hasta de influenza pa meterle extra anticuerpos \ud83e\udd2a\ud83d\ude04\ud83e\udd2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1 que me debo poner la 3ra dosis \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ya tengo hasta de influenza pa meterle extra anticuerpos \ud83e\udd2a\ud83d\ude04\ud83e\udd2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440466358316060673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy completamente vacunado contra la covid-19. No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy completamente vacunado contra la covid-19. No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440464663100067857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID: Vacuna de Pfizer para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os genera una respuesta \u201cs\u00f3lida\u201d de anticuerpos https://t.co/NndKwM6tIn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NndKwM6tIn'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID: Vacuna de Pfizer para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os genera una respuesta \u201cs\u00f3lida\u201d de anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440462476777168900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dr. Richard Bartlett demuestra que los anticuerpos monoclonales curan el covid-19 https://t.co/CVlmHlMkoz a trav\u00e9s de @BitChute', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Bitchute'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CVlmHlMkoz'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dr. Richard Bartlett demuestra que los anticuerpos monoclonales curan el covid-19  a trav\u00e9s de @BitChute'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440460620327837717', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan el laboratorio, las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna, por lo que una segunda dosis har\u00e1 que aumenten los niveles de anticuerpos \u2b07\ufe0f https://t.co/gk4NTymAvE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gk4NTymAvE'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan el laboratorio, las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna, por lo que una segunda dosis har\u00e1 que aumenten los niveles de anticuerpos \u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440460306891743239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que te importa una chingada. https://t.co/3J9N37GIPT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que te importa una chingada. https://t.co/3J9N37GIPT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440459597714628608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guarida! Les comparto que hoy me realic\u00e9 una\\xa0 prueba de control de Covid. Sali\u00f3 negativo, pero con alta presencia de anticuerpos,\\xa0 porque ya estoy vacunado. #Covid #Covid19 #Mty #UNEZ #PCR #CoronaVirus https://t.co/swip9jPzlh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid', 'Covid19', 'Mty', 'UNEZ', 'PCR', 'CoronaVirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guarida! Les comparto que hoy me realic\u00e9 una\\xa0 prueba de control de Covid. Sali\u00f3 negativo, pero con alta presencia de anticuerpos,\\xa0 porque ya estoy vacunado.  19     https://t.co/swip9jPzlh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440455806206447616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos monoclonales son una parte importante de la respuesta contra el coronavirus en Estados Unidos,  pero no pretende sustituir a la vacunaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/HNZQ74aGb2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HNZQ74aGb2'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos monoclonales son una parte importante de la respuesta contra el coronavirus en Estados Unidos,  pero no pretende sustituir a la vacunaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440455801928183814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los expertos en salud se mantienen alerta para asegurarse de la efectividad que proveen las vacunas anticovid https://t.co/BFxl0A78tS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BFxl0A78tS'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los expertos en salud se mantienen alerta para asegurarse de la efectividad que proveen las vacunas anticovid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440454337356988425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que te importa una chingada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno va creando anticuerpos contra la opini\u00f3n ajena hasta que llega el glorioso d\u00eda en que te importa una chingada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450406690156552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los vacunados con Sinofharm, de baja eficacia con anticuerpos que disminuyen m\u00e1s r\u00e1pido con el paso del tiempo, sobretodo a los adultos mayores.\\nYa deben empezar.@carlavizzotti \\nSea responsable!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los vacunados con Sinofharm, de baja eficacia con anticuerpos que disminuyen m\u00e1s r\u00e1pido con el paso del tiempo, sobretodo a los adultos mayores.\\nYa deben empezar. \\nSea responsable!!!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440448541529292801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El refuerzo de la vacuna Johnson&amp;Johnson aumenta los niveles de anticuerpos de cuatro a seis veces en comparaci\u00f3n con una sola dosis del f\u00e1rmaco contra el #coronavirus. https://t.co/VxODNAZ8dJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VxODNAZ8dJ'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El refuerzo de la vacuna Johnson&amp;Johnson aumenta los niveles de anticuerpos de cuatro a seis veces en comparaci\u00f3n con una sola dosis del f\u00e1rmaco contra el . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440447467451940866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores?                           https://t.co/GwzKGaCpsk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GwzKGaCpsk'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1l vacuna contra el Covid-19 genera m\u00e1s anticuerpos en personas mayores?                           '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440446850520084487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID https://t.co/PO8tpMiyLV a trav\u00e9s de @sinaloa_enlinea', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sinaloa_enlinea'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PO8tpMiyLV'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440444477475225603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos https://t.co/fT3kOpL7j3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fT3kOpL7j3'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson indic\u00f3 que una segunda dosis de vacuna anticovid aumenta la presencia de anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440444138936168449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CAMIONETAS DEL @MINSAL PARADAS EN VICU\u00d1A MACKENA CON RODRIGO DE ARAYA, TRASLADANDO INMIGRANTES ILEGALES PARA HACERSE LA #PCR, EL DIA DE LA #ParadaMilitar2021, Y LOS CHILENOS QUE RETORNAN AL PAIS, DEBEN TENER 5 DIAS DE CUARENTENA Y HACERSE EXAMEN SANGUINEO DE ANTICUERPOS + IGM/IGG https://t.co/5EGBLVD0I9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PCR', 'ParadaMilitar2021'], 'mentions': ['minsal'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CAMIONETAS DEL @MINSAL PARADAS EN VICU\u00d1A MACKENA CON RODRIGO DE ARAYA, TRASLADANDO INMIGRANTES ILEGALES PARA HACERSE LA , EL DIA DE LA , Y LOS CHILENOS QUE RETORNAN AL PAIS, DEBEN TENER 5 DIAS DE CUARENTENA Y HACERSE EXAMEN SANGUINEO DE ANTICUERPOS + IGM/IGG https://t.co/5EGBLVD0I9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440443220962398220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna es segura y que genera anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/7BqzLGSmR4 https://t.co/TJ2iUpXNWA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7BqzLGSmR4'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' anunci\u00f3 que su vacuna es segura y que genera anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\\n\\n https://t.co/TJ2iUpXNWA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440440643457671172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro no est\u00e1 vacunado, peto tuvo el virus chino, por lo tanto adquiri\u00f3 inmunidad. A lo mejor tiene m\u00e1s anticuerpos que los que dicen estar vacunados, que realmente no sabemos si todos lo est\u00e1n. https://t.co/ldRjMHpBHW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ldRjMHpBHW'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro no est\u00e1 vacunado, peto tuvo el virus chino, por lo tanto adquiri\u00f3 inmunidad. A lo mejor tiene m\u00e1s anticuerpos que los que dicen estar vacunados, que realmente no sabemos si todos lo est\u00e1n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440440200916733960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se preocupen por lo de Moreira, esta acostumbrado a lamer culos cagados, tiene anticuerpos!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se preocupen por lo de Moreira, esta acostumbrado a lamer culos cagados, tiene anticuerpos!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440439668764385292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anticuerpos de perro criollo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anticuerpos de perro criollo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440437608656433167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta los mismos fabricantes han admitido que las vacunas s\u00f3lo proporcionan al organismo anticuerpos para que este mejor preparados y pueda sobrevivir al covid. As\u00ed que tu verdad que nadie acepta es solo propaganda de los anti vacunas. (Lease: MIERDA) https://t.co/3jfnGEYekX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3jfnGEYekX'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta los mismos fabricantes han admitido que las vacunas s\u00f3lo proporcionan al organismo anticuerpos para que este mejor preparados y pueda sobrevivir al covid. As\u00ed que tu verdad que nadie acepta es solo propaganda de los anti vacunas. (Lease: MIERDA) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440435054711218178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no es que no quiera trabajar nunca m\u00e1s en mi vida (si me gusta el derecho). lo que no quiero es volver a estar en un ambiente donde sienta que soy una estupida de mierda que no sabe mandar ni un correo. \\n\\ncreo que me he generado anticuerpos a la idea de trabajar lol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no es que no quiera trabajar nunca m\u00e1s en mi vida (si me gusta el derecho). lo que no quiero es volver a estar en un ambiente donde sienta que soy una estupida de mierda que no sabe mandar ni un correo. \\n\\ncreo que me he generado anticuerpos a la idea de trabajar lol'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440434971873738761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debo aceptar que la primera dosis g\u00e9nero los mejores anticuerpos, espero que con la segunda, que se aplica el #14N , sea el fin de la pandemia populista.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['14N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debo aceptar que la primera dosis g\u00e9nero los mejores anticuerpos, espero que con la segunda, que se aplica el  , sea el fin de la pandemia populista.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440432068656189454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A continuaci\u00f3n, te presentamos el portafolio de ABCAM donde puedes profundizar en el estudio de la enfermedad y su fisiopatolog\u00eda, as\u00ed como comprender mejor los anticuerpos, kits, reactivos y otras herramientas que necesitas para tu investigaci\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/SHFnx4AR7P https://t.co/9g3E8cQdp4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SHFnx4AR7P'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A continuaci\u00f3n, te presentamos el portafolio de ABCAM donde puedes profundizar en el estudio de la enfermedad y su fisiopatolog\u00eda, as\u00ed como comprender mejor los anticuerpos, kits, reactivos y otras herramientas que necesitas para tu investigaci\u00f3n.\\n\\n https://t.co/9g3E8cQdp4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440432008522387471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd37Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19\\n\\nTodos los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/cXC3Qwehe6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cXC3Qwehe6'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd37Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19\\n\\nTodos los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440431897327267848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd37Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19 https://t.co/X9NaL6iHRa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd37Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19 https://t.co/X9NaL6iHRa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440431029332811779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/faOpax6VlD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/faOpax6VlD'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440430636225859586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica Jonhson &amp; Jonhson, se\u00f1al\u00f3 en un informe concedido este martes, que una dosis de refuerzo de su vacuna contra la #COVID19, aumentar\u00eda hasta 12 veces los anticuerpos, elevando su efectividad a un 95%. https://t.co/WpAoQW35B1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica Jonhson &amp; Jonhson, se\u00f1al\u00f3 en un informe concedido este martes, que una dosis de refuerzo de su vacuna contra la , aumentar\u00eda hasta 12 veces los anticuerpos, elevando su efectividad a un 95%. https://t.co/WpAoQW35B1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440429662266552327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer y BioNTech, anunciaron que luego de analizar los resultados de sus estudios relacionados a la aplicaci\u00f3n de su vacuna en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os, hubo una \u00abrobusta\u00bb respuesta de anticuerpos segura, lo que abre la posibilidad de lograr un f\u00e1rmaco infantil para octubre.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer y BioNTech, anunciaron que luego de analizar los resultados de sus estudios relacionados a la aplicaci\u00f3n de su vacuna en ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os, hubo una \u00abrobusta\u00bb respuesta de anticuerpos segura, lo que abre la posibilidad de lograr un f\u00e1rmaco infantil para octubre.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440428927948779525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos, por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n\\n#Cuba https://t.co/oGpm8eRUEQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oGpm8eRUEQ'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los estudios han demostrado que estos pacientes presentan bajos niveles de anticuerpos, por lo que la administraci\u00f3n de las tres dosis es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440428274593660936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional | En un nuevo informe, la farmac\u00e9utica asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid https://t.co/knWc6bv013', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/knWc6bv013'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En un nuevo informe, la farmac\u00e9utica asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440424113453948931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 @JNJNews descubri\u00f3 que una segunda dosis produjo una mayor respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 55 a\u00f1os.\\nhttps://t.co/OCzadkNdrA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JNJNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OCzadkNdrA'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  descubri\u00f3 que una segunda dosis produjo una mayor respuesta de anticuerpos en adultos de 18 a 55 a\u00f1os.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440422940558774277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobernador @GregAbbott_TX lanz\u00f3 el centro de infusi\u00f3n de anticuerpos COVID-19 en Victoria #AustinLatino #ATX #Texas \\nhttps://t.co/S1AKkwcVEe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AustinLatino', 'ATX', 'Texas'], 'mentions': ['GregAbbott_TX'], 'tweet_urls': ['https://t.co/S1AKkwcVEe'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobernador  lanz\u00f3 el centro de infusi\u00f3n de anticuerpos COVID-19 en Victoria    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440422812334706691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Y el doctorcito del #ColegioMedicodeElSalvador, volvi\u00f3 a quedar en ridiculo y mediocre.\\n  La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer https://t.co/tKnoTZCi6G via @cnnee\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ColegioMedicodeElSalvador'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tKnoTZCi6G'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Y el doctorcito del , volvi\u00f3 a quedar en ridiculo y mediocre.\\n  La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer  via @cnnee\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421689309884422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89#Campa\u00f1aVacunaci\u00f3nCovid: Seg\u00fan un reciente estudio hecho en el pa\u00eds, un gran porcentaje de vacunados con Pfizer y Sinovac tienen anticuerpos IgG, pero estos disminuyen sostenidamente desde cuatro semanas despu\u00e9s de la segunda dosis para Sinovac. https://t.co/UtUxp1T9s2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Campa\u00f1aVacunaci\u00f3nCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89: Seg\u00fan un reciente estudio hecho en el pa\u00eds, un gran porcentaje de vacunados con Pfizer y Sinovac tienen anticuerpos IgG, pero estos disminuyen sostenidamente desde cuatro semanas despu\u00e9s de la segunda dosis para Sinovac. https://t.co/UtUxp1T9s2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421468928503808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas antiCovid: los anticuerpos pueden decaer, pero la respuesta inmunitaria no lo har\u00e1 \\nhttps://t.co/hAp0SFcTEP https://t.co/fHx670mFw6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hAp0SFcTEP'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas antiCovid: los anticuerpos pueden decaer, pero la respuesta inmunitaria no lo har\u00e1 \\n https://t.co/fHx670mFw6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421346844942337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ejecutivo de hospital floridano critica al gobierno de Biden por reducir suministro de anticuerpos monoclonales https://t.co/USCl39lESz https://t.co/qwIPIzQRM4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/USCl39lESz'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ejecutivo de hospital floridano critica al gobierno de Biden por reducir suministro de anticuerpos monoclonales  https://t.co/qwIPIzQRM4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440420942988013573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MacroReporta | Las compa\u00f1\u00edas Pfizer y BioNTech anunciaron que los resultados de un ensayo de fase 2 y 3 mostraron un \u201cperfil de seguridad favorable y respuestas s\u00f3lidas\u201d de anticuerpos con capacidad de neutralizar el covid-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MacroReporta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las compa\u00f1\u00edas Pfizer y BioNTech anunciaron que los resultados de un ensayo de fase 2 y 3 mostraron un \u201cperfil de seguridad favorable y respuestas s\u00f3lidas\u201d de anticuerpos con capacidad de neutralizar el covid-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440419241514074120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El aumento de tratamientos con anticuerpos monoclonales contra el #COVID19 aumentar\u00eda el costo de la pandemia en Estados Unidos. https://t.co/HNZQ74aGb2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HNZQ74aGb2'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El aumento de tratamientos con anticuerpos monoclonales contra el  aumentar\u00eda el costo de la pandemia en Estados Unidos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440418955282190343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson asegura en un nuevo informe, emitido este martes 21 de septiembre, que una dosis de refuerzo de su vacuna (monodosis), aplicada 6 meses despu\u00e9s de la primera, eleva la protecci\u00f3n contra Covid-19, aumentando los anticuerpos para combatir la enfermedad. https://t.co/ssgbBrVJkd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson asegura en un nuevo informe, emitido este martes 21 de septiembre, que una dosis de refuerzo de su vacuna (monodosis), aplicada 6 meses despu\u00e9s de la primera, eleva la protecci\u00f3n contra Covid-19, aumentando los anticuerpos para combatir la enfermedad. https://t.co/ssgbBrVJkd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440418813980266498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas noticias del refuerzo de la vacuna de Johnson &amp; Johnson:\\n\\nA los 2 meses: \\nEfectividad del 94 % vs COVID en poblaci\u00f3n de EEUU y 75 % global. \\nAumento a 4 veces los niveles de anticuerpos. \\n\\nA los 6 meses:\\nAumento a 12 veces los niveles anticuerpos.\\nhttps://t.co/1FBzBPUv5n https://t.co/JHAfsBJ3ru', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1FBzBPUv5n'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas noticias del refuerzo de la vacuna de Johnson &amp; Johnson:\\n\\nA los 2 meses: \\nEfectividad del 94 % vs COVID en poblaci\u00f3n de EEUU y 75 % global. \\nAumento a 4 veces los niveles de anticuerpos. \\n\\nA los 6 meses:\\nAumento a 12 veces los niveles anticuerpos.\\n https://t.co/JHAfsBJ3ru'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440418716827545601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID https://t.co/3aYVyTqgFr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3aYVyTqgFr'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440417953086722049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Servicio de Salud en Terreno\ud83d\udc4d\\nNuestros equipos ma\u00f1ana estar\u00e1n en Aeropuerto Desierto de #Atacama  realizando: \\n\u2611\ufe0fVacunaci\u00f3n Covid19 \\n\u2611\ufe0fVacunaci\u00f3n Influenza\\n\u2611\ufe0fTest Anticuerpos \\n\\n\u2708\ufe0f\ud83d\udc89 https://t.co/BuOkBJSeVb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atacama'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Servicio de Salud en Terreno\ud83d\udc4d\\nNuestros equipos ma\u00f1ana estar\u00e1n en Aeropuerto Desierto de   realizando: \\n\u2611\ufe0fVacunaci\u00f3n Covid19 \\n\u2611\ufe0fVacunaci\u00f3n Influenza\\n\u2611\ufe0fTest Anticuerpos \\n\\n\u2708\ufe0f\ud83d\udc89 https://t.co/BuOkBJSeVb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440417919679143938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi cuerpo generando anticuerpos policiales.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi cuerpo generando anticuerpos policiales.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440417843200200709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ejecutivo de hospital floridano critica al gobierno de Biden por reducir suministro de anticuerpos monoclonales https://t.co/ziR58wyw8i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ziR58wyw8i'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ejecutivo de hospital floridano critica al gobierno de Biden por reducir suministro de anticuerpos monoclonales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440415704189059077', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson asegura en un nuevo informe, emitido este martes 21 de septiembre, que una dosis de refuerzo de su vacuna (monodosis), aplicada 6 meses despu\u00e9s de la primera, eleva la protecci\u00f3n contra Covid-19, aumentando los anticuerpos para combatir la enfermedad. https://t.co/kflCPGt47k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson asegura en un nuevo informe, emitido este martes 21 de septiembre, que una dosis de refuerzo de su vacuna (monodosis), aplicada 6 meses despu\u00e9s de la primera, eleva la protecci\u00f3n contra Covid-19, aumentando los anticuerpos para combatir la enfermedad. https://t.co/kflCPGt47k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440414131908079625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Bt MUY IMPORTANTE La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer\\n\\n-Libertad Juli\u00e1n Assange No extradici\u00f3n a EEUU- https://t.co/0jv29LWKBS\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0jv29LWKBS'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Bt MUY IMPORTANTE La vacuna de covid-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os es segura y muestra una respuesta de anticuerpos 'robusta', dice Pfizer\\n\\n-Libertad Juli\u00e1n Assange No extradici\u00f3n a EEUU- \"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413436421181454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSab\u00edas que existe una prueba que, adem\u00e1s de detectar COVID-19, sirve para determinar si el organismo de la persona desarroll\u00f3 anticuerpos luego de una infecci\u00f3n con el virus? \u2193\\n\\nhttps://t.co/OvVuhh8sZb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OvVuhh8sZb'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSab\u00edas que existe una prueba que, adem\u00e1s de detectar COVID-19, sirve para determinar si el organismo de la persona desarroll\u00f3 anticuerpos luego de una infecci\u00f3n con el virus? \u2193\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413365432508428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/dWRVATpqsh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dWRVATpqsh'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413354535751687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Independiente de su actitud hacia su marido, Paulina Urrutia genera anticuerpos en mi.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Independiente de su actitud hacia su marido, Paulina Urrutia genera anticuerpos en mi.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413266228887555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo incrementa hasta 12 veces anticuerpos contra #COVID19 \\n\\nhttps://t.co/wynfnXmGPC \ud83d\udc89\ud83e\udda0 https://t.co/lxviv9tzLq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wynfnXmGPC'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo incrementa hasta 12 veces anticuerpos contra  \\n\\n \ud83d\udc89\ud83e\udda0 https://t.co/lxviv9tzLq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413084896481288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una buena noticia para quienes se pusieron la vacuna #JohnsonAndJohnson \ud83d\ude2e Una segunda dosis podr\u00eda aumentar anticuerpos \u203c\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/GmPKQTaiPT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JohnsonAndJohnson'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GmPKQTaiPT'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una buena noticia para quienes se pusieron la vacuna  \ud83d\ude2e Una segunda dosis podr\u00eda aumentar anticuerpos \u203c\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413078022098950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda dosis inyectada dos meses despu\u00e9s de la primera aumentaron los niveles de anticuerpos \"entre cuatro y seis veces\". https://t.co/5GMnJTSzjZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5GMnJTSzjZ'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda dosis inyectada dos meses despu\u00e9s de la primera aumentaron los niveles de anticuerpos \"entre cuatro y seis veces\". '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413033348558854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda dosis inyectada dos meses despu\u00e9s de la primera aumentaron los niveles de anticuerpos \"entre cuatro y seis veces\". https://t.co/WD3r6GJtXj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WD3r6GJtXj'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda dosis inyectada dos meses despu\u00e9s de la primera aumentaron los niveles de anticuerpos \"entre cuatro y seis veces\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440412709808267265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34GRAVE: Camionetas en fila esperando a inmigrantes que se realizaban ex\u00e1menes de PCR.\\n\u27a1Mientras los chilenos que vuelven al pa\u00eds luego de 14 d\u00edas deben pagar de su bolsillo examen sangu\u00edneo de anticuerpos positivos para IgM/IgG, realizado en TERRITORIO NACIONAL .\\nPro/Ext! https://t.co/WlH0EtKqJc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34GRAVE: Camionetas en fila esperando a inmigrantes que se realizaban ex\u00e1menes de PCR.\\n\u27a1Mientras los chilenos que vuelven al pa\u00eds luego de 14 d\u00edas deben pagar de su bolsillo examen sangu\u00edneo de anticuerpos positivos para IgM/IgG, realizado en TERRITORIO NACIONAL .\\nPro/Ext! https://t.co/WlH0EtKqJc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440412224678338561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 El laboratorio estadounidense confirm\u00f3 que su #vacuna genera anticuerpos contra el #Covid_19 a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\nhttps://t.co/zTuCIzoHNz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zTuCIzoHNz'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 El laboratorio estadounidense confirm\u00f3 que su  genera anticuerpos contra el  a los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440411911334465537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID https://t.co/6cX074m62B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6cX074m62B'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440411029620465669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los viejos anticuerpos contra el coronavirus resultaron in\u00fatiles - EL HOME NOTICIAS https://t.co/l8W7PdKhGa \\n\\n@MinSaludCol  @Fruizgomez @OPSOMS_Col  \\n\\n#ATENCI\u00d3N  #cientificos #COVID19 #coronavirus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'cientificos', 'COVID19', 'coronavirus'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'OPSOMS_Col'], 'tweet_urls': ['https://t.co/l8W7PdKhGa'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los viejos anticuerpos contra el coronavirus resultaron in\u00fatiles - EL HOME NOTICIAS  \\n\\n     \\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440408814658801669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f El factor reumatoide es igM contra igG \\nAnticuerpos vs el fragmento FC de la igG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f El factor reumatoide es igM contra igG \\nAnticuerpos vs el fragmento FC de la igG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440408012192055300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo creo que morrxs de Iztapalapa, coyoacan y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n vamos viendo c\u00f3mo vergas nos hacemos de anticuerpos \ud83e\udd20\\nYa me resign\u00e9 https://t.co/g8xOXPSNwb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g8xOXPSNwb'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo creo que morrxs de Iztapalapa, coyoacan y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n vamos viendo c\u00f3mo vergas nos hacemos de anticuerpos \ud83e\udd20\\nYa me resign\u00e9 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440407453410095113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pfizer segura para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os de edad\\nLas farmac\u00e9uticas Pfizer y BioNTech, realizaron pruebas, fue bien tolerada con los efectos secundarios y en la segunda dosis hubo una robusta respuesta de anticuerpos.\\n\\nhttps://t.co/ilfqVfdLf0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ilfqVfdLf0'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' segura para ni\u00f1os entre 5 a 11 a\u00f1os de edad\\nLas farmac\u00e9uticas Pfizer y BioNTech, realizaron pruebas, fue bien tolerada con los efectos secundarios y en la segunda dosis hubo una robusta respuesta de anticuerpos.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440406050121736192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fascismo es un \"virus\" de la democracia, se introduce en ella y si no muestra \"anticuerpos\" suficientes, la enferma y mata. #elintermedio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['elintermedio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fascismo es un \"virus\" de la democracia, se introduce en ella y si no muestra \"anticuerpos\" suficientes, la enferma y mata. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440404809027244037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos #VocesySonidos https://t.co/YlnmliSqLh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VocesySonidos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YlnmliSqLh'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440404344319332354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad, seg\u00fan dio a conocer la farmac\u00e9utica. \ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/VZneVj2Qky', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VZneVj2Qky'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad, seg\u00fan dio a conocer la farmac\u00e9utica. \ud83d\udc47\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440402947720970247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y J&amp;J han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la protecci\u00f3n contra padecer COVID19 al aplicar una segunda dosis. @COFEPRIS debe emitir una recomendaci\u00f3n ya sea para todos o para grupos vulnerables. https://t.co/9YpY7UHwVy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas originalmente unidosis de CanSino y J&amp;J han mostrado un aumento en la producci\u00f3n de anticuerpos y en la protecci\u00f3n contra padecer COVID19 al aplicar una segunda dosis.  debe emitir una recomendaci\u00f3n ya sea para todos o para grupos vulnerables. https://t.co/9YpY7UHwVy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440401610790690826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate | Johnson &amp; Johnson: Segunda dosis aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra Covid-19\\n\\n\ud83d\udc89Datos recabados en una reciente investigaci\u00f3n informan que la vacuna Janssen alcanza 94% de efectividad si se aplica 2 meses despu\u00e9s da la primera dosis.\\nhttps://t.co/uQ554wGKLu https://t.co/Ta2I58rdoj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uQ554wGKLu'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Johnson &amp; Johnson: Segunda dosis aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra Covid-19\\n\\n\ud83d\udc89Datos recabados en una reciente investigaci\u00f3n informan que la vacuna Janssen alcanza 94% de efectividad si se aplica 2 meses despu\u00e9s da la primera dosis.\\n https://t.co/Ta2I58rdoj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440401314119184393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales\ud83c\udf0e\ud83d\udc89|En un nuevo informe, Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid-19 https://t.co/8hwgP7eJ8U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0e\ud83d\udc89|En un nuevo informe, Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid-19 https://t.co/8hwgP7eJ8U'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440401050695995396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 Johnson &amp; Johnson asegura que segunda dosis de su vacuna aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra #COVID19.\\n\\n\u27a1\ufe0f La farmace\u00fatica se\u00f1al\u00f3 que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta hasta en un 94% la pretocci\u00f3n contra la enfermedad. https://t.co/Qwx8t2l5T1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35 Johnson &amp; Johnson asegura que segunda dosis de su vacuna aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra .\\n\\n\u27a1\ufe0f La farmace\u00fatica se\u00f1al\u00f3 que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta hasta en un 94% la pretocci\u00f3n contra la enfermedad. https://t.co/Qwx8t2l5T1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440399178883031040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio desarrollado en el Hospital Valdecilla ha proporcionado nuevas evidencias sobre la seguridad y la presencia de anticuerpos anti-SARS-CoV-2 en la leche materna y en la sangre de mujeres lactantes vacunadas.\\n#Cantabria #coronavirus https://t.co/BLWnsuNvTt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cantabria', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio desarrollado en el Hospital Valdecilla ha proporcionado nuevas evidencias sobre la seguridad y la presencia de anticuerpos anti-SARS-CoV-2 en la leche materna y en la sangre de mujeres lactantes vacunadas.\\n  https://t.co/BLWnsuNvTt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440398988318969863', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La dosis de refuerzo aumentar\u00eda hasta 12 veces los anticuerpos contra la enfermedad al administrarse seis meses despu\u00e9s de la primera dosis \ud83d\udc89.\\n\\nhttps://t.co/L07LvbUGNv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L07LvbUGNv'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La dosis de refuerzo aumentar\u00eda hasta 12 veces los anticuerpos contra la enfermedad al administrarse seis meses despu\u00e9s de la primera dosis \ud83d\udc89.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440398018805596181', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigamos asistiendo a las jornadas de vacunaci\u00f3n por el bien de tod@s!\\n\\nNo nos asustemos si sentimos algunos malestares leves como fiebre, nauseas o dolores de cabeza ya que es parte del proceso de anticuerpos de la vacuna.\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#Nicaragua\\n#AdelanteSiempre https://t.co/J8KXj0yZaA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Nicaragua', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigamos asistiendo a las jornadas de vacunaci\u00f3n por el bien de tod@s!\\n\\nNo nos asustemos si sentimos algunos malestares leves como fiebre, nauseas o dolores de cabeza ya que es parte del proceso de anticuerpos de la vacuna.\\n\\n\\n https://t.co/J8KXj0yZaA'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440396918807355395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La demanda de tratamientos con anticuerpos monoclonales est\u00e1 aumentando con la propagaci\u00f3n de la variante Delta. Si la poblaci\u00f3n recurre a este m\u00e9todo en lugar de vacunarse, el costo de combatir la pandemia ser\u00eda muy elevado.\\n\\nV\u00eda @NewsweekEspanol. https://t.co/pVzn9jPAWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NewsweekEspanol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pVzn9jPAWZ'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La demanda de tratamientos con anticuerpos monoclonales est\u00e1 aumentando con la propagaci\u00f3n de la variante Delta. Si la poblaci\u00f3n recurre a este m\u00e9todo en lugar de vacunarse, el costo de combatir la pandemia ser\u00eda muy elevado.\\n\\nV\u00eda . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440395995670401024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J&amp;J anunci\u00f3 q recibir refuerzo a los 2meses de su\ud83d\udc89eleva anticuerpos 4x-6x, mientras q recibir #Booster 6meses despu\u00e9s los eleva 12x\u2026 \\n\\nLos resultados ser\u00e1n revisados por @US_FDA @CDCgov para determinar si habr\u00e1 recomendaci\u00f3n sobre refuerzo de #janssen \\n\\nhttps://t.co/7CVKrEKnY6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Booster', 'janssen'], 'mentions': ['US_FDA', 'CDCgov'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7CVKrEKnY6'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'J&amp;J anunci\u00f3 q recibir refuerzo a los 2meses de su\ud83d\udc89eleva anticuerpos 4x-6x, mientras q recibir  6meses despu\u00e9s los eleva 12x\u2026 \\n\\nLos resultados ser\u00e1n revisados por   para determinar si habr\u00e1 recomendaci\u00f3n sobre refuerzo de  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394034179047431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Morir por coronavirus con dos dosis de Sinopharm: cu\u00e1ntos d\u00edas tarda en desarrollar los anticuerpos y qu\u00e9 dicen los infect\u00f3logos sobre los casos conocidos  https://t.co/LGBbu1E5Ds', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LGBbu1E5Ds'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Morir por coronavirus con dos dosis de Sinopharm: cu\u00e1ntos d\u00edas tarda en desarrollar los anticuerpos y qu\u00e9 dicen los infect\u00f3logos sobre los casos conocidos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440392677766287372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adagio Therapeutics informa actualizaciones del programa de anticuerpos de COVID-19, as\u00ed como puntos destacados del negocio y resultados financieros del segundo trimestre de 2021 https://t.co/NSLZvbxCAC #Comunicados', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Comunicados'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NSLZvbxCAC'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adagio Therapeutics informa actualizaciones del programa de anticuerpos de COVID-19, as\u00ed como puntos destacados del negocio y resultados financieros del segundo trimestre de 2021  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440392063489437697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dosis de refuerzo de la vacuna de J&amp;J provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos https://t.co/NCBpSxeFhU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NCBpSxeFhU'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dosis de refuerzo de la vacuna de J&amp;J provoca un aumento de la respuesta de anticuerpos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440391658781098002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El estudio arroj\u00f3 que aumenta nueve veces los niveles de anticuerpos si se administra seis meses despu\u00e9s de la primera dosis. https://t.co/UXw3kowGDD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UXw3kowGDD'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El estudio arroj\u00f3 que aumenta nueve veces los niveles de anticuerpos si se administra seis meses despu\u00e9s de la primera dosis. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440391252353028097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo La vacuna anticovid de Johnson &amp; Johnson se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica, pero con una segunda dosis, los niveles de anticuerpos observados aumentaron \u201centre cuatro y seis veces\u201d, seg\u00fan un comunicado de la empresa   https://t.co/aGiCuvXhz5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aGiCuvXhz5'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La vacuna anticovid de Johnson &amp; Johnson se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica, pero con una segunda dosis, los niveles de anticuerpos observados aumentaron \u201centre cuatro y seis veces\u201d, seg\u00fan un comunicado de la empresa   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440390329258024969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#21Sep Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo, seg\u00fan J&amp;J https://t.co/O5krPxd1w7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['21Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen seis meses despu\u00e9s de la primera dosis aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo, seg\u00fan J&amp;J https://t.co/O5krPxd1w7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440390161603260431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Morir por coronavirus con dos dosis de Sinopharm: cu\u00e1ntos d\u00edas tarda en desarrollar los anticuerpos y qu\u00e9 dicen los infect\u00f3logos sobre los casos conocidos  https://t.co/OogyK7eOf6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OogyK7eOf6'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Morir por coronavirus con dos dosis de Sinopharm: cu\u00e1ntos d\u00edas tarda en desarrollar los anticuerpos y qu\u00e9 dicen los infect\u00f3logos sobre los casos conocidos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440389448802336769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udee1\ufe0f #Andalucia advierte de que la variante #Mu es \u00abm\u00e1s contagiosa\u00bb y \u00absortea mejor los anticuerpos\u00bb\\nEsta mutaci\u00f3n acumula ya 77 casos en tres provincias \ud83e\udd14Mu del #coronavirus, que cuenta con 77 casos detectados en las provincias de #Cadiz #Granada #Sevilla\\n#COVID19\\n@BidoliNicola https://t.co/J5Gz39zvuj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Andalucia', 'Mu', 'coronavirus', 'Cadiz', 'Granada', 'Sevilla', 'COVID19'], 'mentions': ['BidoliNicola'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udee1\ufe0f  advierte de que la variante  es \u00abm\u00e1s contagiosa\u00bb y \u00absortea mejor los anticuerpos\u00bb\\nEsta mutaci\u00f3n acumula ya 77 casos en tres provincias \ud83e\udd14Mu del , que cuenta con 77 casos detectados en las provincias de   \\n\\n https://t.co/J5Gz39zvuj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440389275879546885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me hice un examen de anticuerpos contra el COVID.\\n\\nLlegaron los resultados y\u2026\\n\\nNo entiendo nada \ud83d\ude2c jaja\\n\\nSolo s\u00e9 que tengo anticuerpos pero no se si muchos o pocos (?) https://t.co/bnvogaeicl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me hice un examen de anticuerpos contra el COVID.\\n\\nLlegaron los resultados y\u2026\\n\\nNo entiendo nada \ud83d\ude2c jaja\\n\\nSolo s\u00e9 que tengo anticuerpos pero no se si muchos o pocos (?) https://t.co/bnvogaeicl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440387440460460035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los pacientes con cuadros leves de COVID-19 tambi\u00e9n generan anticuerpos protectores https://t.co/FvwETIinPl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FvwETIinPl'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los pacientes con cuadros leves de COVID-19 tambi\u00e9n generan anticuerpos protectores '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440387061924524039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensar que las PASO eran solo una encuesta general. \\nHoy te d\u00e1 m\u00e1s anticuerpos que 3 dosis de  vacunas .\\n\\nQue loco todo chango.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensar que las PASO eran solo una encuesta general. \\nHoy te d\u00e1 m\u00e1s anticuerpos que 3 dosis de  vacunas .\\n\\nQue loco todo chango.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440386906806636552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debimos pedir adelanto de las PASO! Tendr\u00edamos m\u00e1s anticuerpos! https://t.co/swMOuncBB7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debimos pedir adelanto de las PASO! Tendr\u00edamos m\u00e1s anticuerpos! https://t.co/swMOuncBB7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440386096831995905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los convalecientes inmunizados con esta vacuna, resultan las personas que en #Cuba poseen m\u00e1s anticuerpos anti-COVID-19 https://t.co/mrr9m0Oono', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mrr9m0Oono'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los convalecientes inmunizados con esta vacuna, resultan las personas que en  poseen m\u00e1s anticuerpos anti-COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440385554890117127', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No basta con mi autoexigencia, mi sistema inmune produce anticuerpos que atacan a mi propio cuerpo. Chale.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No basta con mi autoexigencia, mi sistema inmune produce anticuerpos que atacan a mi propio cuerpo. Chale.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384332560945153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta vacuna a dos dosis de Johnson&amp;Johnson es la del ensayo cl\u00ednico en el que particip\u00e9. Y de anticuerpos no s\u00e9 c\u00f3mo ir\u00e9, pero se me ha puesto un pelazo b\u00e1rbaro \ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\ud83e\uddb1 https://t.co/N6Z8G6iFCN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N6Z8G6iFCN'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta vacuna a dos dosis de Johnson&amp;Johnson es la del ensayo cl\u00ednico en el que particip\u00e9. Y de anticuerpos no s\u00e9 c\u00f3mo ir\u00e9, pero se me ha puesto un pelazo b\u00e1rbaro \ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\ud83e\uddb1 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384083809341446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No quiero cortarles el mambo pero si existe la infecci\u00f3n asintom\u00e1tica es imposible saberlo. Yo no tuve s\u00edntomas y me enter\u00e9 por hacerme un Elisa para ver si ten\u00eda anticuerpos, y me dio IgG + jam\u00e1s tuve ning\u00fan s\u00edntoma https://t.co/E9xGGQ10Tb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E9xGGQ10Tb'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No quiero cortarles el mambo pero si existe la infecci\u00f3n asintom\u00e1tica es imposible saberlo. Yo no tuve s\u00edntomas y me enter\u00e9 por hacerme un Elisa para ver si ten\u00eda anticuerpos, y me dio IgG + jam\u00e1s tuve ning\u00fan s\u00edntoma '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440383464444858368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'literalmente yo y eso que hice todo lo que no hab\u00eda que hacer la superioridad de mis anticuerpos es indiscutible https://t.co/9wEDcDL3La', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9wEDcDL3La'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'literalmente yo y eso que hice todo lo que no hab\u00eda que hacer la superioridad de mis anticuerpos es indiscutible '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440382066156351488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 La prueba #COVID19 nos permite saber si tenemos la #enfermedad, para quedarnos en casa y evitar propagar el #virus. \\n\\nEstas son las diferencias de los 3\u20e3 tipos de pruebas (basadas en la detecci\u00f3n de ant\u00edgenos, anticuerpos y \u00e1cidos nucle\u00edcos). \u2b07 \\n\\nhttps://t.co/0d4zIBEseJ https://t.co/9njeajunIX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'enfermedad', 'virus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0d4zIBEseJ'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 La prueba  nos permite saber si tenemos la , para quedarnos en casa y evitar propagar el . \\n\\nEstas son las diferencias de los 3\u20e3 tipos de pruebas (basadas en la detecci\u00f3n de ant\u00edgenos, anticuerpos y \u00e1cidos nucle\u00edcos). \u2b07 \\n\\n https://t.co/9njeajunIX'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440381569173049348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sociedad | La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly \u27a1 Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220.000 dosis del f\u00e1rmaco, basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales https://t.co/fX1RQxF8L2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fX1RQxF8L2'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sociedad | La Comisi\u00f3n Europea compra un tratamiento contra la Covid a la farmac\u00e9utica Eli Lilly \u27a1 Bruselas firma un acuerdo para hacerse con 220.000 dosis del f\u00e1rmaco, basado en una combinaci\u00f3n de anticuerpos monoclonales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440379492774526981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahhhhh haber llegado a la segunda dosis sin siquiera un aislamiento por sospecha, perd\u00f3n pero as\u00ed son los anticuerpos champagne', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahhhhh haber llegado a la segunda dosis sin siquiera un aislamiento por sospecha, perd\u00f3n pero as\u00ed son los anticuerpos champagne'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378212291280905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cero hisopados, cero aislamientos. Perdoname pero as\u00ed son los anticuerpos champagne. https://t.co/k2U23tryq9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k2U23tryq9'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cero hisopados, cero aislamientos. Perdoname pero as\u00ed son los anticuerpos champagne. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377482218074121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El agarre con vacunados sinopharm pasa los anticuerpos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El agarre con vacunados sinopharm pasa los anticuerpos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377371081658372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy es un gran d\u00eda para generar anticuerpos (cart\u00f3n lleno) https://t.co/5bHqTBwIUX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy es un gran d\u00eda para generar anticuerpos (cart\u00f3n lleno) https://t.co/5bHqTBwIUX'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377149861498884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos contra covid cuando se administr\u00f3 seis meses despu\u00e9s de la primera. https://t.co/ntfBKGUJAq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ntfBKGUJAq'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un segundo estudio encontr\u00f3 que la inyecci\u00f3n adicional estimul\u00f3 un aumento de 12 veces en la producci\u00f3n de anticuerpos contra covid cuando se administr\u00f3 seis meses despu\u00e9s de la primera. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376361986584590', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comisi\u00f3n Europea firm\u00f3 este martes un contrato con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para adquirir su tratamiento de anticuerpos monoclonales contra el covid-19 https://t.co/YrbMHokJw8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YrbMHokJw8'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comisi\u00f3n Europea firm\u00f3 este martes un contrato con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para adquirir su tratamiento de anticuerpos monoclonales contra el covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376069761105928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19  \\nhttps://t.co/4F8hcEmp0m https://t.co/YduN75bQl9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4F8hcEmp0m'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Crean f\u00e1rmaco basado en anticuerpos monoclonales para combatir al Covid-19  \\n https://t.co/YduN75bQl9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375311737057281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N | J&amp;J asegura que refuerzo de su vacuna eleva la protecci\u00f3n contra covid, aumentan los  anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo. Detalles en: https://t.co/uLbuqsITKo\\n\\nV\u00eda El Nacional https://t.co/mI6i3YAuFv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uLbuqsITKo'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | J&amp;J asegura que refuerzo de su vacuna eleva la protecci\u00f3n contra covid, aumentan los  anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo. Detalles en: \\n\\nV\u00eda El Nacional https://t.co/mI6i3YAuFv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375271354343431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunacovid La compa\u00f1\u00eda declar\u00f3 que una dosis de refuerzo aumenta la efectividad contra el virus en un 94%. J&amp;J revela nuevos datos que avalan el aumento de anticuerpos con sus vacunas. Conoce los detalles aqu\u00ed: \\n#laprensafl \\n\\nhttps://t.co/JhkpgkghHu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunacovid', 'laprensafl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JhkpgkghHu'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La compa\u00f1\u00eda declar\u00f3 que una dosis de refuerzo aumenta la efectividad contra el virus en un 94%. J&amp;J revela nuevos datos que avalan el aumento de anticuerpos con sus vacunas. Conoce los detalles aqu\u00ed: \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374277295931394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd2f\ud83d\udc89\ud83e\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00a1Esto es lo que tienes que saber sobre esta prueba de COVID-19! \ud83e\udd2f\ud83d\udc89\ud83e\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udca5https://t.co/PGlDmUgW5x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PGlDmUgW5x'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd2f\ud83d\udc89\ud83e\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udca5\u00a1Esto es lo que tienes que saber sobre esta prueba de COVID-19! \ud83e\udd2f\ud83d\udc89\ud83e\udd2f\ud83d\udd25\ud83d\udca5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440372764209147906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RCVInternacional\\n\\nEn un nuevo informe, Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid-19.\\n\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/nSzvrszHb2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RCVInternacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nSzvrszHb2'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEn un nuevo informe, Johnson &amp; Johnson asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir el Covid-19.\\n\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440372242878058508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerden que la vacuna trae consigo algunos malestares leves\\n*fiebre\\n*nauceas\\n*dolor de cabeza\\nNo es motivo de alarma, es parte del proceso de creacion de anticuerpos \\n#RedFSLN\\n#COVID19 https://t.co/PUQQLj8WZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RedFSLN', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerden que la vacuna trae consigo algunos malestares leves\\n*fiebre\\n*nauceas\\n*dolor de cabeza\\nNo es motivo de alarma, es parte del proceso de creacion de anticuerpos \\n\\n https://t.co/PUQQLj8WZR'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371497063772168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer y su socio BioNTech informaron que su vacuna contra el COVID-19 era segura y produc\u00eda fuertes respuestas de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os en un ensayo a gran escala.\\nhttps://t.co/MHHOO7Spqh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MHHOO7Spqh'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer y su socio BioNTech informaron que su vacuna contra el COVID-19 era segura y produc\u00eda fuertes respuestas de anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os en un ensayo a gran escala.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370238114127872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson afirm\u00f3 que una segunda dosis \ud83d\udc89 de su vacuna contra el coronavirus aumenta hasta 12 veces m\u00e1s la cantidad de anticuerpos.\\n#ChecaLaNota \u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/fFzz8ojRpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ChecaLaNota'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fFzz8ojRpm'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson afirm\u00f3 que una segunda dosis \ud83d\udc89 de su vacuna contra el coronavirus aumenta hasta 12 veces m\u00e1s la cantidad de anticuerpos.\\n \u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370160318119938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como me da por los ovarios el \"hay que se vacune con cualquiera\" cuando pregunto cu\u00e1l dan en x vacunatorio\\nMABEL CERRA EL ORTO Y RESPONDEME, MI PAREJA SE TIENE QUE IR DEL PA\u00cdS Y LA SINOPHARM NO LA ACEPTAN EN LA EU \\nAdemas de que es la que en un 40% no genera anticuerpos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como me da por los ovarios el \"hay que se vacune con cualquiera\" cuando pregunto cu\u00e1l dan en x vacunatorio\\nMABEL CERRA EL ORTO Y RESPONDEME, MI PAREJA SE TIENE QUE IR DEL PA\u00cdS Y LA SINOPHARM NO LA ACEPTAN EN LA EU \\nAdemas de que es la que en un 40% no genera anticuerpos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370013215473685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'San Isidro: contin\u00faan los operativos de test de anticuerpos, vacunaci\u00f3n antigripal y zoonosis | Que Pasa Web - Diario de la  Zona Norte y Oeste del conurbano https://t.co/rSvhfdzqH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rSvhfdzqH3'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'San Isidro: contin\u00faan los operativos de test de anticuerpos, vacunaci\u00f3n antigripal y zoonosis | Que Pasa Web - Diario de la  Zona Norte y Oeste del conurbano '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440369644368326667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Internacional- EE.UU\\n\\nPfizer dijo que un ensayo de fase 2/3 mostr\u00f3que su vacuna contra la Covid 19 era segura y gener\u00f3 una respuesta de anticuerpos contundente en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. https://t.co/RBj6xgGpNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Internacional- EE.UU\\n\\nPfizer dijo que un ensayo de fase 2/3 mostr\u00f3que su vacuna contra la Covid 19 era segura y gener\u00f3 una respuesta de anticuerpos contundente en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. https://t.co/RBj6xgGpNl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440369186639802373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #Trombosis y la Trombopenia Inducida por Vacuna (VITT):\\n\\n\ud83d\udc49Se origina por anticuerpos anti-PF4\\n\ud83d\udc49Se produce entre 5 y 20 d\u00edas despu\u00e9s de la #Vacuna \\n\ud83d\udc49Las trombosis de senos venosos y de venas espl\u00e1cnicas son frecuentes.\\n[...]\\n- Dr. Jos\u00e9 Manuel Calvo Villas #Zaragoza #PostISTH https://t.co/HZSWYt1N70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Trombosis', 'Vacuna', 'Zaragoza', 'PostISTH'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  y la Trombopenia Inducida por Vacuna (VITT):\\n\\n\ud83d\udc49Se origina por anticuerpos anti-PF4\\n\ud83d\udc49Se produce entre 5 y 20 d\u00edas despu\u00e9s de la  \\n\ud83d\udc49Las trombosis de senos venosos y de venas espl\u00e1cnicas son frecuentes.\\n[...]\\n- Dr. Jos\u00e9 Manuel Calvo Villas   https://t.co/HZSWYt1N70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440369087922663425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vacuna \"extra\" multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos cuando se administra seis meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan Johnson &amp; Johnson https://t.co/Rz056r6CAQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rz056r6CAQ'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vacuna \"extra\" multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos cuando se administra seis meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan Johnson &amp; Johnson '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440369049402175504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID https://t.co/kCfvXxqdm1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kCfvXxqdm1'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440368623885774857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diversos estudios han encontrado que mientras las y los beb\u00e9s toman #LecheMaterna \ud83e\udd31de sus madres vacunadas contra #COVID19, reciben anticuerpos contra dicha enfermedad.\\n\\n#TeConvieneSaberM\u00e1s \ud83d\udd0ehttps://t.co/xaZpyu8ZsN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LecheMaterna', 'COVID19', 'TeConvieneSaberM\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xaZpyu8ZsN'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diversos estudios han encontrado que mientras las y los beb\u00e9s toman  \ud83e\udd31de sus madres vacunadas contra , reciben anticuerpos contra dicha enfermedad.\\n\\n \ud83d\udd0e'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440367725730091008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un contrato con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para adquirir su tratamiento de anticuerpos monoclonales contra la COVID-19\\n\\nhttps://t.co/ZYbsvHo4Fk https://t.co/pkG92wrrMu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZYbsvHo4Fk'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comisi\u00f3n Europea ha firmado un contrato con la farmac\u00e9utica estadounidense Eli Lilly para adquirir su tratamiento de anticuerpos monoclonales contra la COVID-19\\n\\n https://t.co/pkG92wrrMu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440367724530651136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor, pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal.\\n\\nTe lo explicamos.\\n\\nhttps://t.co/5zG7VOIeib', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5zG7VOIeib'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los ni\u00f1os recibieron una dosis menor, pero sus respuestas de anticuerpos fueron comparables con las de personas de 16 a 25 a\u00f1os que recibieron la dosis normal.\\n\\nTe lo explicamos.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440366608862441481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 onda con el clicbait aunque se pierdan anticuerpos, no se pierde inmunidad. https://t.co/snbyBK7Yo7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/snbyBK7Yo7'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 onda con el clicbait aunque se pierdan anticuerpos, no se pierde inmunidad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440366589308649473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#AHORA|\ud83d\udc89Johnson &amp; Johnson asegura que segunda dosis de su vacuna aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra #COVID19.\\n\\n\u2705Nota completa\ud83d\udc47\ud83c\udffd\\nhttps://t.co/CAw3Binl3a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AHORA', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CAw3Binl3a'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34|\ud83d\udc89Johnson &amp; Johnson asegura que segunda dosis de su vacuna aumenta hasta 12 veces anticuerpos contra .\\n\\n\u2705Nota completa\ud83d\udc47\ud83c\udffd\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440366473751396363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las farmac\u00e9uticas Pfizer y BioNTech anunciaron este lunes que los resultados de las \u00faltimas pruebas cl\u00ednicas de su vacuna contra #COVID19 para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos y es segura https://t.co/dKHXsccOsW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dKHXsccOsW'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las farmac\u00e9uticas Pfizer y BioNTech anunciaron este lunes que los resultados de las \u00faltimas pruebas cl\u00ednicas de su vacuna contra  para ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 5 y 11 a\u00f1os ha generado una \"robusta\" respuesta de anticuerpos y es segura '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440365528070045703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La SESAL anunci\u00f3 la planificaci\u00f3n del proceso de vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os, luego que Pfizer confirmase que los resultados de las \u00faltimas pruebas cl\u00ednicas de su vacuna contra la Covid-19, generaron una respuesta satisfactoria de anticuerpos.\\nhttps://t.co/m3oflbEL2A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m3oflbEL2A'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La SESAL anunci\u00f3 la planificaci\u00f3n del proceso de vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os, luego que Pfizer confirmase que los resultados de las \u00faltimas pruebas cl\u00ednicas de su vacuna contra la Covid-19, generaron una respuesta satisfactoria de anticuerpos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440363329671680008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @CONICETDialoga #SantaFe comenz\u00f3 en la ciudad de #SantaFe el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra #Covid19. Se realizan visitas a domicilios. Invitan a vecinos a completar cuestionario confidencial. Se miden los anticuerpos a trav\u00e9s de una muestra de sangre. https://t.co/n7ia6eBLDS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SantaFe', 'SantaFe', 'Covid19'], 'mentions': ['CONICETDialoga'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El   comenz\u00f3 en la ciudad de  el estudio epidemiol\u00f3gico para detectar anticuerpos contra . Se realizan visitas a domicilios. Invitan a vecinos a completar cuestionario confidencial. Se miden los anticuerpos a trav\u00e9s de una muestra de sangre. https://t.co/n7ia6eBLDS'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362708050722821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dosis de refuerzo de Johnson &amp; Johnson aumentar\u00eda hasta 12 veces anticuerpos contra COVID-19 https://t.co/6inyUgXTL6 https://t.co/1fdxABlYNC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6inyUgXTL6'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dosis de refuerzo de Johnson &amp; Johnson aumentar\u00eda hasta 12 veces anticuerpos contra COVID-19  https://t.co/1fdxABlYNC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362659589750788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La fabricante de esta vacuna monodosis asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\\n#lainformacion\\nhttps://t.co/oXngq9Cp25 https://t.co/QqtmyNOH4O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['lainformacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oXngq9Cp25'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La fabricante de esta vacuna monodosis asegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces en las cuatro semanas desde que se recibe el refuerzo\\n\\n https://t.co/QqtmyNOH4O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362554283286544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A confiar en sus anticuerpos muchachos muchachas y muchaches https://t.co/zZMdhTCuXS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A confiar en sus anticuerpos muchachos muchachas y muchaches https://t.co/zZMdhTCuXS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361897618903046', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy bien hecho, las brujas tampoco queremos vacunarnos porque al principio de la pandemia la mayor\u00eda nos hicimos un conjuro de protecci\u00f3n y nos dan miedo los efectos secundarios que podr\u00eda dar un exceso de anticuerpos!! https://t.co/dm02Ok9UrC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dm02Ok9UrC'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy bien hecho, las brujas tampoco queremos vacunarnos porque al principio de la pandemia la mayor\u00eda nos hicimos un conjuro de protecci\u00f3n y nos dan miedo los efectos secundarios que podr\u00eda dar un exceso de anticuerpos!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360960753995782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas personas hubiesen tenido el certificado covid? \\nPodr\u00edan acceder a los lugares donde se reclama tal certificado?\\nTodas las personas vacunadas,crean anticuerpos??\\nEl vacunado,se contagia y contagia?\\nYo he sido contagiado por uno.\\nCuanta fiabilidad de verdad. https://t.co/M8H1yDCh6O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas personas hubiesen tenido el certificado covid? \\nPodr\u00edan acceder a los lugares donde se reclama tal certificado?\\nTodas las personas vacunadas,crean anticuerpos??\\nEl vacunado,se contagia y contagia?\\nYo he sido contagiado por uno.\\nCuanta fiabilidad de verdad. https://t.co/M8H1yDCh6O'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360273701789705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Johnson &amp; Johnson es un 94% efectivo en cuanto a protecci\u00f3n contra el virus cuando se aplica dos meses despu\u00e9s de la primera dosis, seg\u00fan dijo la compa\u00f1\u00eda el martes en un comunicado. https://t.co/opR6tvJO8m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/opR6tvJO8m'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Johnson &amp; Johnson es un 94% efectivo en cuanto a protecci\u00f3n contra el virus cuando se aplica dos meses despu\u00e9s de la primera dosis, seg\u00fan dijo la compa\u00f1\u00eda el martes en un comunicado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359458127814674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vacuna \u2018extra\u2019 multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos cuando se administra seis meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda\\n\\nhttps://t.co/BatIs0twBz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BatIs0twBz'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vacuna \u2018extra\u2019 multiplica por 12 la producci\u00f3n de anticuerpos cuando se administra seis meses despu\u00e9s de la primera, seg\u00fan la compa\u00f1\u00eda\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356797420687371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Johnson\"\\nDosis de refuerzo de #johnsonandjohnson aumentar\u00eda hasta 12 veces anticuerpos contra #COVID19.\\nhttps://t.co/j3unyKxPry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['johnsonandjohnson', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j3unyKxPry'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Johnson\"\\nDosis de refuerzo de  aumentar\u00eda hasta 12 veces anticuerpos contra .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355500265115653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos hablan de q se pusieron la segunda dosis y yo me vacune el 6 de agosto y todav\u00eda ninoticias djjdd a mis hermanos los llamaron 15 d\u00edas despu\u00e9s pero como soy yeta me toca esperar q pase el tiempo y se me vayan los anticuerpos y me agarre la variable delta y me muera bue', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos hablan de q se pusieron la segunda dosis y yo me vacune el 6 de agosto y todav\u00eda ninoticias djjdd a mis hermanos los llamaron 15 d\u00edas despu\u00e9s pero como soy yeta me toca esperar q pase el tiempo y se me vayan los anticuerpos y me agarre la variable delta y me muera bue'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355300351954947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElDiarioInternacional\\nAsegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces\\n#Refuerzo #Johnson \ud83d\udc89\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \\n\u203c\ufe0fENT\u00c9RATE AQU\u00cd: \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/UxmHvdvrT2 https://t.co/XhYxJ3q5jD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElDiarioInternacional', 'Refuerzo', 'Johnson'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UxmHvdvrT2'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nAsegura que una segunda inyecci\u00f3n de la vacuna seis meses despu\u00e9s de la primera aumenta los anticuerpos para combatir la enfermedad hasta doce veces\\n  \ud83d\udc89\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \\n\u203c\ufe0fENT\u00c9RATE AQU\u00cd: \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\\n https://t.co/XhYxJ3q5jD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355197549645826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Universidad Veracruzana realiz\u00f3 un estudio para evaluar la inmunogenicidad posterior a la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCansino. Entre otros datos, se encontr\u00f3 que las personas con historia previa de enfermedad de COVID-19 reportaron mayores titulaciones de anticuerpos IgG.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCansino'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Universidad Veracruzana realiz\u00f3 un estudio para evaluar la inmunogenicidad posterior a la aplicaci\u00f3n de la . Entre otros datos, se encontr\u00f3 que las personas con historia previa de enfermedad de COVID-19 reportaron mayores titulaciones de anticuerpos IgG.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355138657468416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los anticuerpos generados por la vacuna de Sinovac caen de manera considerable a los seis meses https://t.co/UzE22ou0V9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UzE22ou0V9'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los anticuerpos generados por la vacuna de Sinovac caen de manera considerable a los seis meses '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440353880647208963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna es segura y que genera anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/7BqzLGSmR4 https://t.co/jB4THLZMDr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7BqzLGSmR4'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' anunci\u00f3 que su vacuna es segura y que genera anticuerpos en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\\n\\n https://t.co/jB4THLZMDr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440351670592892932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID https://t.co/tGgoWQHYkS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tGgoWQHYkS'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson: Dosis de refuerzo eleva hasta 12 veces anticuerpos contra COVID '}]"