"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708827058376715', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons C\u00f3mo bien dice usted\u2026. Que alguien le explique al Presidente o recomendarle lea PANDENOMICS para ilustrarse un poco \ud83d\ude04 https://t.co/Aww55eL6wW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' C\u00f3mo bien dice usted\u2026. Que alguien le explique al Presidente o recomendarle lea PANDENOMICS para ilustrarse un poco \ud83d\ude04 https://t.co/Aww55eL6wW', 'text_es': ' C\u00f3mo bien dice usted\u2026. Que alguien le explique al Presidente o recomendarle lea PANDENOMICS para ilustrarse un poco \ud83d\ude04 https://t.co/Aww55eL6wW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440707783121268744', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Que b\u00e1rbaro L\u00f3pez insiste en juzgar la historia con \"su visi\u00f3n y su resentimiento\" y por supuesto ignorancia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que b\u00e1rbaro L\u00f3pez insiste en juzgar la historia con \"su visi\u00f3n y su resentimiento\" y por supuesto ignorancia', 'text_es': ' Que b\u00e1rbaro L\u00f3pez insiste en juzgar la historia con \"su visi\u00f3n y su resentimiento\" y por supuesto ignorancia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705796086460431', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Jajajjajaajjajajajajajajajajajajajajajajjajajaa esto de re\u00edr en la ma\u00f1ana es buen\u00edsimo te mantiene de buenas todo el d\u00eda. Quien ser\u00e1 su asesor? Porque tambi\u00e9n est\u00e1 bien pendejo jajajajajjajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Jajajjajaajjajajajajajajajajajajajajajajjajajaa esto de re\u00edr en la ma\u00f1ana es buen\u00edsimo te mantiene de buenas todo el d\u00eda. Quien ser\u00e1 su asesor? Porque tambi\u00e9n est\u00e1 bien pendejo jajajajajjajajaja', 'text_es': ' Jajajjajaajjajajajajajajajajajajajajajajjajajaa esto de re\u00edr en la ma\u00f1ana es buen\u00edsimo te mantiene de buenas todo el d\u00eda. Quien ser\u00e1 su asesor? Porque tambi\u00e9n est\u00e1 bien pendejo jajajajajjajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705259177840649', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Es pat\u00e9tico todo lo que dice este se\u00f1or', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Es pat\u00e9tico todo lo que dice este se\u00f1or', 'text_es': ' Es pat\u00e9tico todo lo que dice este se\u00f1or'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705170036310035', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @avieu De hecho hubo \u201ccampa\u00f1as\u201d anteriores y comandadas por\u2026espa\u00f1oles \\n\\nhttps://t.co/0NViQ4dO6y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'avieu'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0NViQ4dO6y'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  De hecho hubo \u201ccampa\u00f1as\u201d anteriores y comandadas por\u2026espa\u00f1oles \\n\\n', 'text_es': '  De hecho hubo \u201ccampa\u00f1as\u201d anteriores y comandadas por\u2026espa\u00f1oles \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705081813266441', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Es precisamente lo que dijo, sinsesos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Es precisamente lo que dijo, sinsesos.', 'text_es': ' Es precisamente lo que dijo, sinsesos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704540060241920', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Jajajaja no me queda m\u00e1s que re\u00edrme de este pobre wey... https://t.co/szpeWyzi1b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Jajajaja no me queda m\u00e1s que re\u00edrme de este pobre wey... https://t.co/szpeWyzi1b', 'text_es': ' Jajajaja no me queda m\u00e1s que re\u00edrme de este pobre wey... https://t.co/szpeWyzi1b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704299554590720', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons La mitoman\u00eda de L\u00f3pez ya es patol\u00f3gica.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' La mitoman\u00eda de L\u00f3pez ya es patol\u00f3gica.', 'text_es': ' La mitoman\u00eda de L\u00f3pez ya es patol\u00f3gica.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703671050797060', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Que pena que lo dejen decir tanto. Y Yam equivocado. Ser\u00eda lnteresa@te que mejor se esfuerce en la lucha del crimen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que pena que lo dejen decir tanto. Y Yam equivocado. Ser\u00eda lnteresa@te que mejor se esfuerce en la lucha del crimen', 'text_es': ' Que pena que lo dejen decir tanto. Y Yam equivocado. Ser\u00eda lnteresa@te que mejor se esfuerce en la lucha del crimen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703665296216076', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Xavier, no hay manera de que el se\u00f1or ENTIENDA, simple y sencillamente porque no sabe c\u00f3mo hacerlo. Podr\u00e1s explicarle, explicarle y explicarle MIL VECES\u2026 tan simple como que su ignorancia y resentimiento no van a sacarlo de su pobre \u201cpensar\u201d. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Xavier, no hay manera de que el se\u00f1or ENTIENDA, simple y sencillamente porque no sabe c\u00f3mo hacerlo. Podr\u00e1s explicarle, explicarle y explicarle MIL VECES\u2026 tan simple como que su ignorancia y resentimiento no van a sacarlo de su pobre \u201cpensar\u201d. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f', 'text_es': ' Xavier, no hay manera de que el se\u00f1or ENTIENDA, simple y sencillamente porque no sabe c\u00f3mo hacerlo. Podr\u00e1s explicarle, explicarle y explicarle MIL VECES\u2026 tan simple como que su ignorancia y resentimiento no van a sacarlo de su pobre \u201cpensar\u201d. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703294528131072', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Si en serio ser\u00e1 que su asesora de cabecera la gran  historiadora le mete muchas ideas locas en la cabeza \ud83d\ude31 y nadie lo corrige \ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Si en serio ser\u00e1 que su asesora de cabecera la gran  historiadora le mete muchas ideas locas en la cabeza \ud83d\ude31 y nadie lo corrige \ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f', 'text_es': ' Si en serio ser\u00e1 que su asesora de cabecera la gran  historiadora le mete muchas ideas locas en la cabeza \ud83d\ude31 y nadie lo corrige \ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703187413991439', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Tenemos un presidente que no le gusta mentir, LE ENCANTA MENTIR.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Tenemos un presidente que no le gusta mentir, LE ENCANTA MENTIR.', 'text_es': ' Tenemos un presidente que no le gusta mentir, LE ENCANTA MENTIR.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702677759918090', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @avieu Este remedo de presidente no se cansa de ponerse en ridiculizarse todos los d\u00edas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'avieu'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Este remedo de presidente no se cansa de ponerse en ridiculizarse todos los d\u00edas', 'text_es': '  Este remedo de presidente no se cansa de ponerse en ridiculizarse todos los d\u00edas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702546935357451', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @lpazosp Este ch seudopresidente nefasto y payaso usa estas formas para distracci\u00f3n... Ya que no sabe ni puede  ocuparse de los problemas reales de M\u00e9xico, vien lo dijeron en los debates antes de las elecciones que este kks vive en otro mundo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'lpazosp'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Este ch seudopresidente nefasto y payaso usa estas formas para distracci\u00f3n... Ya que no sabe ni puede  ocuparse de los problemas reales de M\u00e9xico, vien lo dijeron en los debates antes de las elecciones que este kks vive en otro mundo.', 'text_es': '  Este ch seudopresidente nefasto y payaso usa estas formas para distracci\u00f3n... Ya que no sabe ni puede  ocuparse de los problemas reales de M\u00e9xico, vien lo dijeron en los debates antes de las elecciones que este kks vive en otro mundo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702402231820294', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons \u00a1Qu\u00e9 \ud83d\udc36\ud83d\udc3b!\\n\\nToda la culpa es de los fenicios y de los etruscos neoliberales que no nos trajeron ning\u00fan beneficio y nos dejaron un cochinero...\\n\\n\u00a1BIBA LA 4T!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00a1Qu\u00e9 \ud83d\udc36\ud83d\udc3b!\\n\\nToda la culpa es de los fenicios y de los etruscos neoliberales que no nos trajeron ning\u00fan beneficio y nos dejaron un cochinero...\\n\\n\u00a1BIBA LA 4T!', 'text_es': ' \u00a1Qu\u00e9 \ud83d\udc36\ud83d\udc3b!\\n\\nToda la culpa es de los fenicios y de los etruscos neoliberales que no nos trajeron ning\u00fan beneficio y nos dejaron un cochinero...\\n\\n\u00a1BIBA LA 4T!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702009942806533', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @avieu Imposible explicar nada al que no sabe ni quiere escuchar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'avieu'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Imposible explicar nada al que no sabe ni quiere escuchar.', 'text_es': '  Imposible explicar nada al que no sabe ni quiere escuchar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701976803627008', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Justo cuando cre\u00edamos que no pod\u00edamos tener un presidente m\u00e1s p#endejo# que pe\u00f1a nieto o Fox, se aparece #AmloCharlatanVividor, ya ni siquiera da risa \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c https://t.co/Lk7VCbDOba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AmloCharlatanVividor'], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Justo cuando cre\u00edamos que no pod\u00edamos tener un presidente m\u00e1s p#endejo# que pe\u00f1a nieto o Fox, se aparece , ya ni siquiera da risa \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c https://t.co/Lk7VCbDOba', 'text_es': ' Justo cuando cre\u00edamos que no pod\u00edamos tener un presidente m\u00e1s p#endejo# que pe\u00f1a nieto o Fox, se aparece , ya ni siquiera da risa \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c https://t.co/Lk7VCbDOba'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701907039768592', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @avieu Anciano pendejo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'avieu'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Anciano pendejo', 'text_es': '  Anciano pendejo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701753079390211', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Que alguien le platique sobre la Expedici\u00f3n Balmis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que alguien le platique sobre la Expedici\u00f3n Balmis.', 'text_es': ' Que alguien le platique sobre la Expedici\u00f3n Balmis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701592580157444', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Miles de tarados repiten lo mismo que este tipo!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Miles de tarados repiten lo mismo que este tipo!', 'text_es': ' Miles de tarados repiten lo mismo que este tipo!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701384169443336', 'replied_to_tweet_id': 1440700758391808014, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Pero eran vacunas! No terapias de experimentaci\u00f3n mal llamadas vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero eran vacunas! No terapias de experimentaci\u00f3n mal llamadas vacunas.', 'text_es': ' Pero eran vacunas! No terapias de experimentaci\u00f3n mal llamadas vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440400720230969353', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Y OBLIGAR A LABURANTES DE CABA A REPARTIR VOLANTES DE CAMBIEMOS...en HORAS LABORALES...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y OBLIGAR A LABURANTES DE CABA A REPARTIR VOLANTES DE CAMBIEMOS...en HORAS LABORALES...', 'text_es': ' Y OBLIGAR A LABURANTES DE CABA A REPARTIR VOLANTES DE CAMBIEMOS...en HORAS LABORALES...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440397788634779648', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Ahora en el canal de las Naci\u00f3n+ a @paulinor76 lo hacen quejar de la apertura cuando vienen pidiendo apertura desde hace rato.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin', 'paulinor76'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Ahora en el canal de las Naci\u00f3n+ a  lo hacen quejar de la apertura cuando vienen pidiendo apertura desde hace rato.', 'text_es': ' Ahora en el canal de las Naci\u00f3n+ a  lo hacen quejar de la apertura cuando vienen pidiendo apertura desde hace rato.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440397086235586572', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin ATENTI @todonoticias @A24COM @LANACION #martesintratable @majulluis @edufeiok @JonatanViale @luisnovaresio,para qui\u00e9n ser\u00e1 esa indirecta...\ud83d\ude37', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['martesintratable'], 'mentions': ['juan_amorin', 'todonoticias', 'A24COM', 'LANACION', 'majulluis', 'edufeiok', 'JonatanViale', 'luisnovaresio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ATENTI        ,para qui\u00e9n ser\u00e1 esa indirecta...\ud83d\ude37', 'text_es': ' ATENTI        ,para qui\u00e9n ser\u00e1 esa indirecta...\ud83d\ude37'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440395268512309260', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Saben de lo que hablan, ellos ya lo hicieron. Que caraduras estos tipos!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Saben de lo que hablan, ellos ya lo hicieron. Que caraduras estos tipos!!!', 'text_es': ' Saben de lo que hablan, ellos ya lo hicieron. Que caraduras estos tipos!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440395212619010051', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Bueno ellos saben mucho  de hacer todo eso .-', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Bueno ellos saben mucho  de hacer todo eso .-', 'text_es': ' Bueno ellos saben mucho  de hacer todo eso .-'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394834477387777', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin A mi, en PBA, me llamaron al fijo y al celular para convencerme de votar a Santilli. \u00bfComo consiguieron mis datos? La segunda vez amenac\u00e9 con acci\u00f3n judicial.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' A mi, en PBA, me llamaron al fijo y al celular para convencerme de votar a Santilli. \u00bfComo consiguieron mis datos? La segunda vez amenac\u00e9 con acci\u00f3n judicial.', 'text_es': ' A mi, en PBA, me llamaron al fijo y al celular para convencerme de votar a Santilli. \u00bfComo consiguieron mis datos? La segunda vez amenac\u00e9 con acci\u00f3n judicial.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394817343668229', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Yo mandaria analizar el agua que toma esta hdmp, a lo mejor lo mezcla con el vino, sera por ahi?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Yo mandaria analizar el agua que toma esta hdmp, a lo mejor lo mezcla con el vino, sera por ahi?', 'text_es': ' Yo mandaria analizar el agua que toma esta hdmp, a lo mejor lo mezcla con el vino, sera por ahi?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394497293119490', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin C\u00f3mo se puede dudar de un gobierno con gente tan honesta!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' C\u00f3mo se puede dudar de un gobierno con gente tan honesta!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'text_es': ' C\u00f3mo se puede dudar de un gobierno con gente tan honesta!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394368376967177', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Hola Aplicacion CUIDAR.....buenos dias....ah pero MAcri', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Hola Aplicacion CUIDAR.....buenos dias....ah pero MAcri', 'text_es': ' Hola Aplicacion CUIDAR.....buenos dias....ah pero MAcri'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440393866662715392', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Pero Vidal no era la que estaba imputada por la causa de los aportantes truchos ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero Vidal no era la que estaba imputada por la causa de los aportantes truchos ?', 'text_es': ' Pero Vidal no era la que estaba imputada por la causa de los aportantes truchos ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440392892036509700', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin @PatoBullrich  empezar por ustedes caraduras', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin', 'PatoBullrich'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   empezar por ustedes caraduras', 'text_es': '   empezar por ustedes caraduras'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440392858016501762', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Lo dice por Larreta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Lo dice por Larreta', 'text_es': ' Lo dice por Larreta'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440391991372648457', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin No se le mueve un pelo mientras dice estas cosas. Sinverg\u00fcenza! Te invitan a tomar cafecito con tus datos de tr\u00e1mites en el GCBA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' No se le mueve un pelo mientras dice estas cosas. Sinverg\u00fcenza! Te invitan a tomar cafecito con tus datos de tr\u00e1mites en el GCBA.', 'text_es': ' No se le mueve un pelo mientras dice estas cosas. Sinverg\u00fcenza! Te invitan a tomar cafecito con tus datos de tr\u00e1mites en el GCBA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440391807632740352', 'replied_to_tweet_id': 1440390935209078789, 'replied_to_user_id': 117660336, 'tweet_text': '@juan_amorin Tu gobierno es impresentable!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['juan_amorin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Tu gobierno es impresentable!', 'text_es': ' Tu gobierno es impresentable!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667365973258241', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No es ser antivacunas.\\nEs respetar a quien se vacuna de la misma manera de a quien no lo hace. \\n\\nDesde el respeto y la empatia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No es ser antivacunas.\\nEs respetar a quien se vacuna de la misma manera de a quien no lo hace. \\n\\nDesde el respeto y la empatia', 'text_es': '  No es ser antivacunas.\\nEs respetar a quien se vacuna de la misma manera de a quien no lo hace. \\n\\nDesde el respeto y la empatia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667323002548242', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio In\u00e9s eres tonta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  In\u00e9s eres tonta', 'text_es': '  In\u00e9s eres tonta'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667305009049602', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio https://t.co/0hYkhUYInd', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  https://t.co/0hYkhUYInd', 'text_es': '  https://t.co/0hYkhUYInd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667117536223232', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Otra nazi descubierta, bloqueada y cancelada para siempre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Otra nazi descubierta, bloqueada y cancelada para siempre', 'text_es': '  Otra nazi descubierta, bloqueada y cancelada para siempre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667091451858952', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Por lo que he le\u00eddo la mayor\u00eda de los negacionistas son de ultraderecha, como no pod\u00eda ser de otra manera dado su poca evoluci\u00f3n mental, y claro ha defraudado a muchos oyentes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Por lo que he le\u00eddo la mayor\u00eda de los negacionistas son de ultraderecha, como no pod\u00eda ser de otra manera dado su poca evoluci\u00f3n mental, y claro ha defraudado a muchos oyentes', 'text_es': '  Por lo que he le\u00eddo la mayor\u00eda de los negacionistas son de ultraderecha, como no pod\u00eda ser de otra manera dado su poca evoluci\u00f3n mental, y claro ha defraudado a muchos oyentes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667044823724035', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @FCanizaresCs @esRadio No sabes ni lo que dices. \"Defender la vacunaci\u00f3n\" llamas a no permitir el acceso a los no vacunados. Han perdido la cabeza.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'FCanizaresCs', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   No sabes ni lo que dices. \"Defender la vacunaci\u00f3n\" llamas a no permitir el acceso a los no vacunados. Han perdido la cabeza.', 'text_es': '   No sabes ni lo que dices. \"Defender la vacunaci\u00f3n\" llamas a no permitir el acceso a los no vacunados. Han perdido la cabeza.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440666565133824003', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio A ver tonta el culo, no somos antivacunas, mi familia y yo las tenemos todas recetadas por un facultativo, cuando descubran una vacuna (no un experimento) me la pondr\u00e9;\\nque pena que solo tengas eso, una buena arrimada de 15 minutos....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  A ver tonta el culo, no somos antivacunas, mi familia y yo las tenemos todas recetadas por un facultativo, cuando descubran una vacuna (no un experimento) me la pondr\u00e9;\\nque pena que solo tengas eso, una buena arrimada de 15 minutos....', 'text_es': '  A ver tonta el culo, no somos antivacunas, mi familia y yo las tenemos todas recetadas por un facultativo, cuando descubran una vacuna (no un experimento) me la pondr\u00e9;\\nque pena que solo tengas eso, una buena arrimada de 15 minutos....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440665388459577352', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio https://t.co/hU8O2ruV9F', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  https://t.co/hU8O2ruV9F', 'text_es': '  https://t.co/hU8O2ruV9F'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664725658894348', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio 1. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a @FrayJosepho se le haya censurado y luego se le haya despedido?\\n2. \u00bfSe ha obligado a la vacunaci\u00f3n en esta empresa?\\n3. \u00bfElia estaba vacunada? \u00bfCu\u00e1nto tiempo antes de su muerte? \u00bfPadeci\u00f3 efectos secundarios que la obligaron a no acudir al trabajo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio', 'FrayJosepho'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  1. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a  se le haya censurado y luego se le haya despedido?\\n2. \u00bfSe ha obligado a la vacunaci\u00f3n en esta empresa?\\n3. \u00bfElia estaba vacunada? \u00bfCu\u00e1nto tiempo antes de su muerte? \u00bfPadeci\u00f3 efectos secundarios que la obligaron a no acudir al trabajo?', 'text_es': '  1. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a  se le haya censurado y luego se le haya despedido?\\n2. \u00bfSe ha obligado a la vacunaci\u00f3n en esta empresa?\\n3. \u00bfElia estaba vacunada? \u00bfCu\u00e1nto tiempo antes de su muerte? \u00bfPadeci\u00f3 efectos secundarios que la obligaron a no acudir al trabajo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664713789001748', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Recuerda que hace pocos d\u00edas muri\u00f3 una periodista suya que fue obligada a vacunarse para conservar el puesto.\\nO plantais cara a estos lobbies o nos vamos todos a la \ud83d\udca9. TODOS. https://t.co/ZMMR0IZRJQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZMMR0IZRJQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Recuerda que hace pocos d\u00edas muri\u00f3 una periodista suya que fue obligada a vacunarse para conservar el puesto.\\nO plantais cara a estos lobbies o nos vamos todos a la \ud83d\udca9. TODOS. ', 'text_es': '  Recuerda que hace pocos d\u00edas muri\u00f3 una periodista suya que fue obligada a vacunarse para conservar el puesto.\\nO plantais cara a estos lobbies o nos vamos todos a la \ud83d\udca9. TODOS. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664535614902274', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Pues si es marginal no entiendo el alboroto\u2026.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Pues si es marginal no entiendo el alboroto\u2026.', 'text_es': '  Pues si es marginal no entiendo el alboroto\u2026.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664353133367315', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Otra talibana vacunil que no ha entendido porque a Federico le llueven piedras.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Otra talibana vacunil que no ha entendido porque a Federico le llueven piedras.', 'text_es': '  Otra talibana vacunil que no ha entendido porque a Federico le llueven piedras.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664346216914949', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Que ellos son los que sufren el acoso? Ellos??????????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Que ellos son los que sufren el acoso? Ellos??????????', 'text_es': '  Que ellos son los que sufren el acoso? Ellos??????????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664311177768968', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Una cosa es defender y otra es insultar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Una cosa es defender y otra es insultar.', 'text_es': '  Una cosa es defender y otra es insultar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664121498738690', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Eres una decepcion continua ines arrimadas.. por eso cada vez te vota menos gente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Eres una decepcion continua ines arrimadas.. por eso cada vez te vota menos gente', 'text_es': '  Eres una decepcion continua ines arrimadas.. por eso cada vez te vota menos gente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663895169921032', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Estas con la \"ciencia\" \u00bfy qui\u00e9n es esa se\u00f1ora? y con la \"salud\"..ah la salud, porque est\u00e1 claro que quien decide libremente no vacunarse quiere  la enfermedad...\u00a1propagan enfermedades! \u00bfLos judios? Noooo \u00a1los \"negacionistas\"! Joder con los liberales y su concepto de la libertad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Estas con la \"ciencia\" \u00bfy qui\u00e9n es esa se\u00f1ora? y con la \"salud\"..ah la salud, porque est\u00e1 claro que quien decide libremente no vacunarse quiere  la enfermedad...\u00a1propagan enfermedades! \u00bfLos judios? Noooo \u00a1los \"negacionistas\"! Joder con los liberales y su concepto de la libertad', 'text_es': '  Estas con la \"ciencia\" \u00bfy qui\u00e9n es esa se\u00f1ora? y con la \"salud\"..ah la salud, porque est\u00e1 claro que quien decide libremente no vacunarse quiere  la enfermedad...\u00a1propagan enfermedades! \u00bfLos judios? Noooo \u00a1los \"negacionistas\"! Joder con los liberales y su concepto de la libertad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663760838938634', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio L', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  L', 'text_es': '  L'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663367228612613', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Ni los que no est\u00e9n de acuerdo con la pol\u00edtica de vacunaci\u00f3n son antivacunas, ni necesariamente son parte de un sector antivacunas, ni si lo fuesen necesariamente estar\u00edan en contra de la ciencia. Las simplificaciones son cosa de los autoritarios iliberales, In\u00e9s.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Ni los que no est\u00e9n de acuerdo con la pol\u00edtica de vacunaci\u00f3n son antivacunas, ni necesariamente son parte de un sector antivacunas, ni si lo fuesen necesariamente estar\u00edan en contra de la ciencia. Las simplificaciones son cosa de los autoritarios iliberales, In\u00e9s.', 'text_es': '  Ni los que no est\u00e9n de acuerdo con la pol\u00edtica de vacunaci\u00f3n son antivacunas, ni necesariamente son parte de un sector antivacunas, ni si lo fuesen necesariamente estar\u00edan en contra de la ciencia. Las simplificaciones son cosa de los autoritarios iliberales, In\u00e9s.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663343438594049', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No es correcto obligar a nadie a inocularse algo que est\u00e1 en fase experimental, In\u00e9s y que est\u00e1 produciendo tantos da\u00f1os y muertes. Ah\u00ed lo siento, pero si criticamos estas actitudes propias de los nazis, no hay que actuar igual. https://t.co/qB0fzZ5hOT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No es correcto obligar a nadie a inocularse algo que est\u00e1 en fase experimental, In\u00e9s y que est\u00e1 produciendo tantos da\u00f1os y muertes. Ah\u00ed lo siento, pero si criticamos estas actitudes propias de los nazis, no hay que actuar igual. https://t.co/qB0fzZ5hOT', 'text_es': '  No es correcto obligar a nadie a inocularse algo que est\u00e1 en fase experimental, In\u00e9s y que est\u00e1 produciendo tantos da\u00f1os y muertes. Ah\u00ed lo siento, pero si criticamos estas actitudes propias de los nazis, no hay que actuar igual. https://t.co/qB0fzZ5hOT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663317832290317', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @Desde_Oviedo @esRadio Tu apoyas seg\u00fan sople el viento... No tienes credibilidad ninguna, chaquetera', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'Desde_Oviedo', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   Tu apoyas seg\u00fan sople el viento... No tienes credibilidad ninguna, chaquetera', 'text_es': '   Tu apoyas seg\u00fan sople el viento... No tienes credibilidad ninguna, chaquetera'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663103985774598', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Al lado de la siensia...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Al lado de la siensia...', 'text_es': '  Al lado de la siensia...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662895495315460', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No soy antivacunas. Mis hijos tienen todas puestas, incluso por las q hay q pagar. Dejad ya de hacer el rid\u00edculo llamando asi a la gente q no quiere ser parte de algo experimental. En un a\u00f1o no se hace una vacuna y menos de tantas marcas diferentes. Fin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No soy antivacunas. Mis hijos tienen todas puestas, incluso por las q hay q pagar. Dejad ya de hacer el rid\u00edculo llamando asi a la gente q no quiere ser parte de algo experimental. En un a\u00f1o no se hace una vacuna y menos de tantas marcas diferentes. Fin', 'text_es': '  No soy antivacunas. Mis hijos tienen todas puestas, incluso por las q hay q pagar. Dejad ya de hacer el rid\u00edculo llamando asi a la gente q no quiere ser parte de algo experimental. En un a\u00f1o no se hace una vacuna y menos de tantas marcas diferentes. Fin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662712220930059', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Aqu\u00ed la liberal. Verg\u00fcenza de partido.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Aqu\u00ed la liberal. Verg\u00fcenza de partido.', 'text_es': '  Aqu\u00ed la liberal. Verg\u00fcenza de partido.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662654868082690', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Basta ver de que lado est\u00e1n algunos, para saber en que lado posicionarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Basta ver de que lado est\u00e1n algunos, para saber en que lado posicionarse', 'text_es': '  Basta ver de que lado est\u00e1n algunos, para saber en que lado posicionarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662629333094402', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Es impresionante ver como una figura como Federico que fue machacado tras el 11-m, por la verdad, finalmente ha claudicado en favor del sistema.\\n\\nYa lo vimos con Pedro J.\\n\\nEl dinero y el vivir bien.\\n\\nDisfruta del Soros club Pfiezerico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Es impresionante ver como una figura como Federico que fue machacado tras el 11-m, por la verdad, finalmente ha claudicado en favor del sistema.\\n\\nYa lo vimos con Pedro J.\\n\\nEl dinero y el vivir bien.\\n\\nDisfruta del Soros club Pfiezerico', 'text_es': '  Es impresionante ver como una figura como Federico que fue machacado tras el 11-m, por la verdad, finalmente ha claudicado en favor del sistema.\\n\\nYa lo vimos con Pedro J.\\n\\nEl dinero y el vivir bien.\\n\\nDisfruta del Soros club Pfiezerico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662561028853780', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No es cuesti\u00f3n de vakuna si vakuna no, es una cuesti\u00f3n de libertad si libertad no', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No es cuesti\u00f3n de vakuna si vakuna no, es una cuesti\u00f3n de libertad si libertad no', 'text_es': '  No es cuesti\u00f3n de vakuna si vakuna no, es una cuesti\u00f3n de libertad si libertad no'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662529106071565', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Es lo q suele pasar cuando alimentas seg\u00fan q sectores', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Es lo q suele pasar cuando alimentas seg\u00fan q sectores', 'text_es': '  Es lo q suele pasar cuando alimentas seg\u00fan q sectores'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661991106908165', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Estais al lado de la ciencia, pero sois muy poco cient\u00edficos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Estais al lado de la ciencia, pero sois muy poco cient\u00edficos.', 'text_es': '  Estais al lado de la ciencia, pero sois muy poco cient\u00edficos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661942562005001', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio \u00bfy de los insultos que profiri\u00f3 este se\u00f1or a qui\u00e9n piensa diferente qu\u00e9 opinamos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  \u00bfy de los insultos que profiri\u00f3 este se\u00f1or a qui\u00e9n piensa diferente qu\u00e9 opinamos?', 'text_es': '  \u00bfy de los insultos que profiri\u00f3 este se\u00f1or a qui\u00e9n piensa diferente qu\u00e9 opinamos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660863413673988', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Acoso es llamar criminal a alguien por decidir sobre su cuerpo, mi cuerpo es mio para matar a mi bebe, pero no para rechazar lo que querais inyectarme?\\nA LA MIERDA OS PODEIS IR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Acoso es llamar criminal a alguien por decidir sobre su cuerpo, mi cuerpo es mio para matar a mi bebe, pero no para rechazar lo que querais inyectarme?\\nA LA MIERDA OS PODEIS IR', 'text_es': '  Acoso es llamar criminal a alguien por decidir sobre su cuerpo, mi cuerpo es mio para matar a mi bebe, pero no para rechazar lo que querais inyectarme?\\nA LA MIERDA OS PODEIS IR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660808980058124', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Vete a cagar anormal!! Os ponen a parir cada 2 por 3 y salis a defender a este dictadorzuelo! Sois todos ratas de alcantarilla  viviendo a nuestra costa!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Vete a cagar anormal!! Os ponen a parir cada 2 por 3 y salis a defender a este dictadorzuelo! Sois todos ratas de alcantarilla  viviendo a nuestra costa!!', 'text_es': '  Vete a cagar anormal!! Os ponen a parir cada 2 por 3 y salis a defender a este dictadorzuelo! Sois todos ratas de alcantarilla  viviendo a nuestra costa!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660650741538819', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio https://t.co/7gdPttMVv7', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7gdPttMVv7'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  ', 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440660630646575109', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': \"@InesArrimadas @esRadio I though you were different but not, you SEEMED to be different but in the end you bowed to the system, another disappointment. It's no te be against the vaccine, is to be in favor of the freedom of choosing if you want it or not. Do you remember, MY BODY MY RULES?\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': \"  I though you were different but not, you SEEMED to be different but in the end you bowed to the system, another disappointment. It's no te be against the vaccine, is to be in favor of the freedom of choosing if you want it or not. Do you remember, MY BODY MY RULES?\", 'text_es': \"  I though you were different but not, you SEEMED to be different but in the end you bowed to the system, another disappointment. It's no te be against the vaccine, is to be in favor of the freedom of choosing if you want it or not. Do you remember, MY BODY MY RULES?\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660345270333452', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio https://t.co/3XEyXouj9N', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3XEyXouj9N'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  ', 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660223618781188', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No son cr\u00edticas por la defensa de la vacunaci\u00f3n, son cr\u00edticas por ofender a los no vacunados, ya basta de atacar las libertades de los dem\u00e1s, argumentando q un no vacunado puede contagiar y omitiendo que un vacunado tambi\u00e9n, no contar toda la verdad, tambi\u00e9n es mentir. #stopbulos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['stopbulos'], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No son cr\u00edticas por la defensa de la vacunaci\u00f3n, son cr\u00edticas por ofender a los no vacunados, ya basta de atacar las libertades de los dem\u00e1s, argumentando q un no vacunado puede contagiar y omitiendo que un vacunado tambi\u00e9n, no contar toda la verdad, tambi\u00e9n es mentir. ', 'text_es': '  No son cr\u00edticas por la defensa de la vacunaci\u00f3n, son cr\u00edticas por ofender a los no vacunados, ya basta de atacar las libertades de los dem\u00e1s, argumentando q un no vacunado puede contagiar y omitiendo que un vacunado tambi\u00e9n, no contar toda la verdad, tambi\u00e9n es mentir. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660221399953410', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Ese sr puede defender las vacunas todo lo que quiera pero lo que no puede hacer es llamar bebe lej\u00edas y asesinos a quienes en su derecho pueden elegir libremente vacunarse o no. El autoritarismo con el que act\u00faa hasta contra sus propios empleados demuestra lo democr\u00e1tico que es', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Ese sr puede defender las vacunas todo lo que quiera pero lo que no puede hacer es llamar bebe lej\u00edas y asesinos a quienes en su derecho pueden elegir libremente vacunarse o no. El autoritarismo con el que act\u00faa hasta contra sus propios empleados demuestra lo democr\u00e1tico que es', 'text_es': '  Ese sr puede defender las vacunas todo lo que quiera pero lo que no puede hacer es llamar bebe lej\u00edas y asesinos a quienes en su derecho pueden elegir libremente vacunarse o no. El autoritarismo con el que act\u00faa hasta contra sus propios empleados demuestra lo democr\u00e1tico que es'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660158112141321', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Los vacu\u00f1ados vais con bozal cagados con vuestra inmunidad de pegatina, los antivacunas en cambio, nos informamos.\\nhttps://t.co/xxAcuwRyAB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xxAcuwRyAB'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Los vacu\u00f1ados vais con bozal cagados con vuestra inmunidad de pegatina, los antivacunas en cambio, nos informamos.\\n', 'text_es': '  Los vacu\u00f1ados vais con bozal cagados con vuestra inmunidad de pegatina, los antivacunas en cambio, nos informamos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660052633813006', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Las mascarillas de los ni\u00f1os en el colegio,eso si que es ciencia..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Las mascarillas de los ni\u00f1os en el colegio,eso si que es ciencia..', 'text_es': '  Las mascarillas de los ni\u00f1os en el colegio,eso si que es ciencia..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659974749757457', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio https://t.co/if9nnvm77Z', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  https://t.co/if9nnvm77Z', 'text_es': '  https://t.co/if9nnvm77Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659562151825423', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Toma ciencia...que decepci\u00f3n de persona!!! https://t.co/N4YrLlUgHH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Toma ciencia...que decepci\u00f3n de persona!!! https://t.co/N4YrLlUgHH', 'text_es': '  Toma ciencia...que decepci\u00f3n de persona!!! https://t.co/N4YrLlUgHH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659457420062727', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Defender la vacunaci\u00f3n y aconsejar es una cosa y criminalizar y llamar asesinos es otra muy distinta, ojo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Defender la vacunaci\u00f3n y aconsejar es una cosa y criminalizar y llamar asesinos es otra muy distinta, ojo.', 'text_es': '  Defender la vacunaci\u00f3n y aconsejar es una cosa y criminalizar y llamar asesinos es otra muy distinta, ojo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659422905204739', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Es una pena que no pueda vd. mostrarle su apoyo tambi\u00e9n a El\u00eda Rodr\u00edguez, que era una profesional destacada de esa cadena.\\n\\nObligada a vacunarse por su jefe, falleci\u00f3 pocas horas despu\u00e9s de administrarse la 1\u00aa dosis de la vacuna, a consecuencia de un extra\u00f1o \"accidente dom\u00e9stico\" https://t.co/ga7Yc8RN5a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Es una pena que no pueda vd. mostrarle su apoyo tambi\u00e9n a El\u00eda Rodr\u00edguez, que era una profesional destacada de esa cadena.\\n\\nObligada a vacunarse por su jefe, falleci\u00f3 pocas horas despu\u00e9s de administrarse la 1\u00aa dosis de la vacuna, a consecuencia de un extra\u00f1o \"accidente dom\u00e9stico\" https://t.co/ga7Yc8RN5a', 'text_es': '  Es una pena que no pueda vd. mostrarle su apoyo tambi\u00e9n a El\u00eda Rodr\u00edguez, que era una profesional destacada de esa cadena.\\n\\nObligada a vacunarse por su jefe, falleci\u00f3 pocas horas despu\u00e9s de administrarse la 1\u00aa dosis de la vacuna, a consecuencia de un extra\u00f1o \"accidente dom\u00e9stico\" https://t.co/ga7Yc8RN5a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659345226694669', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio arrimadas acelerando la desaparicion de ciudadanos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  arrimadas acelerando la desaparicion de ciudadanos.', 'text_es': '  arrimadas acelerando la desaparicion de ciudadanos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659239337299970', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Tonta hasta almorzar y despu\u00e9s el resto del d\u00eda... Creo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Tonta hasta almorzar y despu\u00e9s el resto del d\u00eda... Creo', 'text_es': '  Tonta hasta almorzar y despu\u00e9s el resto del d\u00eda... Creo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659220815253511', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio No hay peor cu\u00f1a que de la misma madera \ud83d\ude01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  No hay peor cu\u00f1a que de la misma madera \ud83d\ude01', 'text_es': '  No hay peor cu\u00f1a que de la misma madera \ud83d\ude01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659163630034956', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Por ej. La gran \"mayor\u00eda\" que vota a CS, jajaja. No sabe qu\u00e9 hacer por asomar la cabeza.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Por ej. La gran \"mayor\u00eda\" que vota a CS, jajaja. No sabe qu\u00e9 hacer por asomar la cabeza.', 'text_es': '  Por ej. La gran \"mayor\u00eda\" que vota a CS, jajaja. No sabe qu\u00e9 hacer por asomar la cabeza.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658923179024392', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Al final porque nos enfrentamos? Si tanto los vacunados como los sin vacuna, cogen el virus y lo transmiten? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 https://t.co/4QYJzRVm9K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Al final porque nos enfrentamos? Si tanto los vacunados como los sin vacuna, cogen el virus y lo transmiten? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 https://t.co/4QYJzRVm9K', 'text_es': '  Al final porque nos enfrentamos? Si tanto los vacunados como los sin vacuna, cogen el virus y lo transmiten? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 \ud83c\udf77 https://t.co/4QYJzRVm9K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658901762859012', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Si, como en Catalu\u00f1a que nos dejasteis tirados\u2026.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Si, como en Catalu\u00f1a que nos dejasteis tirados\u2026.', 'text_es': '  Si, como en Catalu\u00f1a que nos dejasteis tirados\u2026.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658725350436865', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio \u00a1chupito! https://t.co/TLvdQh9DnW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  \u00a1chupito! https://t.co/TLvdQh9DnW', 'text_es': '  \u00a1chupito! https://t.co/TLvdQh9DnW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658611735121922', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio \u00bfApoya usted que se nos llame asesinos por no querer formar parte de su experimento vacunal?\\n\\nLiberal, pero no mucho.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  \u00bfApoya usted que se nos llame asesinos por no querer formar parte de su experimento vacunal?\\n\\nLiberal, pero no mucho.', 'text_es': '  \u00bfApoya usted que se nos llame asesinos por no querer formar parte de su experimento vacunal?\\n\\nLiberal, pero no mucho.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658564972892179', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Afortunadamente Bildudanos ya es historia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Afortunadamente Bildudanos ya es historia.', 'text_es': '  Afortunadamente Bildudanos ya es historia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658462258577426', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @CsCongreso @esRadio Marginales sois vosotros y m\u00e1s que lo vais a ser.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'CsCongreso', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   Marginales sois vosotros y m\u00e1s que lo vais a ser.', 'text_es': '   Marginales sois vosotros y m\u00e1s que lo vais a ser.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658381438533643', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Urgente, necesitamos un alojamiento,si no vemos durmiendo en el coche el d\u00eda 27 de este mes nosotros y nuestra mascota ya servicios sociales nos ofrece un albergue y all\u00ed no la admiten y no pienso abandorla,me da igual si es en Sabadell o alrededores.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Urgente, necesitamos un alojamiento,si no vemos durmiendo en el coche el d\u00eda 27 de este mes nosotros y nuestra mascota ya servicios sociales nos ofrece un albergue y all\u00ed no la admiten y no pienso abandorla,me da igual si es en Sabadell o alrededores.', 'text_es': '  Urgente, necesitamos un alojamiento,si no vemos durmiendo en el coche el d\u00eda 27 de este mes nosotros y nuestra mascota ya servicios sociales nos ofrece un albergue y all\u00ed no la admiten y no pienso abandorla,me da igual si es en Sabadell o alrededores.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658295576879109', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Si no le dieran micr\u00f3fono a toda esa panda, no tendr\u00edan esos problemas. La culpa es suya, por escuchar rebuznos y pretender entrevistar a los que los emiten.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Si no le dieran micr\u00f3fono a toda esa panda, no tendr\u00edan esos problemas. La culpa es suya, por escuchar rebuznos y pretender entrevistar a los que los emiten.', 'text_es': '  Si no le dieran micr\u00f3fono a toda esa panda, no tendr\u00edan esos problemas. La culpa es suya, por escuchar rebuznos y pretender entrevistar a los que los emiten.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658150550433798', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio A ver, ellos pueden mantener una linea editorial \"provacunas\", yo, por ejemplo, soy af\u00edn a esa opini\u00f3n.  Pero, cuando siempre han dicho que es una radio de libertad, no pueden despedir a Fray Josepho por dar su opini\u00f3n sobre el tema.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  A ver, ellos pueden mantener una linea editorial \"provacunas\", yo, por ejemplo, soy af\u00edn a esa opini\u00f3n.  Pero, cuando siempre han dicho que es una radio de libertad, no pueden despedir a Fray Josepho por dar su opini\u00f3n sobre el tema.', 'text_es': '  A ver, ellos pueden mantener una linea editorial \"provacunas\", yo, por ejemplo, soy af\u00edn a esa opini\u00f3n.  Pero, cuando siempre han dicho que es una radio de libertad, no pueden despedir a Fray Josepho por dar su opini\u00f3n sobre el tema.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658129402818576', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Hay cosas que hace o dice losantos que son indefendibles, no te metas en su jard\u00edn que acabas perdiendo los pocos votantes que te quedan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Hay cosas que hace o dice losantos que son indefendibles, no te metas en su jard\u00edn que acabas perdiendo los pocos votantes que te quedan', 'text_es': '  Hay cosas que hace o dice losantos que son indefendibles, no te metas en su jard\u00edn que acabas perdiendo los pocos votantes que te quedan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658121991417870', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Se\u00f1ora @InesArrimadas , podr\u00eda ayudar al colectivo de Fibrosis Qu\u00edstica para que la Se\u00f1ora Ministra @CarolinaDarias  apruebe Kaftrio una medicaci\u00f3n que salvar\u00eda la vida a muchos Fibrosis Qu\u00edstica, \\nT\u00fa respiras sin pensar y ellos solo piensan en respirar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio', 'InesArrimadas', 'CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Se\u00f1ora  , podr\u00eda ayudar al colectivo de Fibrosis Qu\u00edstica para que la Se\u00f1ora Ministra   apruebe Kaftrio una medicaci\u00f3n que salvar\u00eda la vida a muchos Fibrosis Qu\u00edstica, \\nT\u00fa respiras sin pensar y ellos solo piensan en respirar', 'text_es': '  Se\u00f1ora  , podr\u00eda ayudar al colectivo de Fibrosis Qu\u00edstica para que la Se\u00f1ora Ministra   apruebe Kaftrio una medicaci\u00f3n que salvar\u00eda la vida a muchos Fibrosis Qu\u00edstica, \\nT\u00fa respiras sin pensar y ellos solo piensan en respirar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658081621299207', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @esRadio Acosado por los mismos que tanto defiende?  \\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Acosado por los mismos que tanto defiende?  \\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'text_es': '  Acosado por los mismos que tanto defiende?  \\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658077364080644', 'replied_to_tweet_id': 1440657392862068738, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': \"@InesArrimadas @esRadio Se\u00f1ora Arrimadas. La mayor\u00eda de los antivacunas, son del partido con el que cohabita C's en Andaluc\u00eda.\\nHasta cu\u00e1ndo van a seguir apoy\u00e1ndose en ellos para poder gobernar?\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': \"  Se\u00f1ora Arrimadas. La mayor\u00eda de los antivacunas, son del partido con el que cohabita C's en Andaluc\u00eda.\\nHasta cu\u00e1ndo van a seguir apoy\u00e1ndose en ellos para poder gobernar?\", 'text_es': \"  Se\u00f1ora Arrimadas. La mayor\u00eda de los antivacunas, son del partido con el que cohabita C's en Andaluc\u00eda.\\nHasta cu\u00e1ndo van a seguir apoy\u00e1ndose en ellos para poder gobernar?\"}]"