"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440700758391808014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OK...\ud83d\ude33\\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n formal en el mundo hasta 1959.\\nAh !!! Y que si en M\u00e9xico erradicamos la viruela, fue con el hoy destru\u00eddo sistema de vacunaci\u00f3n. https://t.co/HhWWw6JlXK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HhWWw6JlXK'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OK...\ud83d\ude33\\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n formal en el mundo hasta 1959.\\nAh !!! Y que si en M\u00e9xico erradicamos la viruela, fue con el hoy destru\u00eddo sistema de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440390935209078789', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer campa\u00f1a.\\n\\nAl lado suyo estaba Larreta, denunciado por los trabajadores del 147 por... \u00a1utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para Vidal!\\n\\nhttps://t.co/GvW5ucfgsi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer campa\u00f1a.\\n\\nAl lado suyo estaba Larreta, denunciado por los trabajadores del 147 por... \u00a1utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para Vidal!\\n\\nhttps://t.co/GvW5ucfgsi'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440657392862068738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de @esRadio ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defender la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19. Afortunadamente, el sector antivacunas es marginal en Espa\u00f1a y la gran mayor\u00eda estamos del lado de la ciencia y la salud. https://t.co/JRXayDukiy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['esRadio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JRXayDukiy'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de  ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defender la vacunaci\u00f3n contra la . Afortunadamente, el sector antivacunas es marginal en Espa\u00f1a y la gran mayor\u00eda estamos del lado de la ciencia y la salud. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908245875429376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nada, que espa\u00f1a s\u00ed vacun\u00f3 a la gente de sus virreinatos a principios del siglo 19.\\n\\nla primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la organiz\u00f3 el dr  balmis all\u00e1 por 1803-1806. https://t.co/dw7YAxD63S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dw7YAxD63S'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'nada, que espa\u00f1a s\u00ed vacun\u00f3 a la gente de sus virreinatos a principios del siglo 19.\\n\\nla primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la organiz\u00f3 el dr  balmis all\u00e1 por 1803-1806. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907259727556611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 1803 Espa\u00f1a lanzaba la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de alcance global, la Real Expedici\u00f3n Filantr\u00f3pica de la Vacuna. https://t.co/ienzgn6JFa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ienzgn6JFa'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En 1803 Espa\u00f1a lanzaba la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de alcance global, la Real Expedici\u00f3n Filantr\u00f3pica de la Vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440901401740292101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\\nITALIA - En N\u00e1poles, comienza el fracaso para el lanzamiento de la campa\u00f1a de la tercera dosis: los centros de vacunaci\u00f3n permanecen vac\u00edos con miles de viales sin usar disponibles.\\nhttps://t.co/R6fNmQLKtH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R6fNmQLKtH'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\\nITALIA - En N\u00e1poles, comienza el fracaso para el lanzamiento de la campa\u00f1a de la tercera dosis: los centros de vacunaci\u00f3n permanecen vac\u00edos con miles de viales sin usar disponibles.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440889977995419649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que les parece la campa\u00f1a de @CervezaPacena promoviendo la vacunaci\u00f3n? Personalmente me gusta y los felicito! \ud83d\udc4d https://t.co/4llLFlU4Zg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CervezaPacena'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que les parece la campa\u00f1a de  promoviendo la vacunaci\u00f3n? Personalmente me gusta y los felicito! \ud83d\udc4d https://t.co/4llLFlU4Zg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888204262055939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que alguien le diga al Peje que la primera campa\u00f1a internacional de vacunaci\u00f3n contra la viruela la realiz\u00f3 Espa\u00f1a entre 1803y 1806: la Expedici\u00f3n Balmis.\\n\\nhttps://t.co/YTe7oB0S5Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YTe7oB0S5Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que alguien le diga al Peje que la primera campa\u00f1a internacional de vacunaci\u00f3n contra la viruela la realiz\u00f3 Espa\u00f1a entre 1803y 1806: la Expedici\u00f3n Balmis.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883506482196480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti\\xa0COVID https://t.co/6R8Hgvl1HR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6R8Hgvl1HR'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti\\xa0COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883437607473159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la importancia de seguir con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n https://t.co/p06PyDprG3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p06PyDprG3'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la importancia de seguir con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n '}]"