"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139980911345668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nGT | El per\u00edodo entre la primera y segunda dosis de Sputnik V, seg\u00fan Salud, era de 90 d\u00edas, pero ahora han anunciado que ser\u00e1 desde los 61 d\u00edas. \\n\\nDetallea \u27a1\ufe0f https://t.co/RwM10ODMdh https://t.co/i9fhwpUC5n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nGT'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RwM10ODMdh'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El per\u00edodo entre la primera y segunda dosis de Sputnik V, seg\u00fan Salud, era de 90 d\u00edas, pero ahora han anunciado que ser\u00e1 desde los 61 d\u00edas. \\n\\nDetallea \u27a1\ufe0f  https://t.co/i9fhwpUC5n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139939958161414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno gente... Me dio el #COVID19 ... Eso que ya tenia la primera dosis de la vacuna #Pfizer\\nEstoy con malestar general, fiebre, y otras cosas, chicos muchas fuerza.... Y cu\u00eddense.... Xq los s\u00edntomas son fuertes... #Chiclayo #cuarentena #fiebre #malestar #mareos #aztrazeneca https://t.co/dU8gzFxCm5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Pfizer', 'Chiclayo', 'cuarentena', 'fiebre', 'malestar', 'mareos', 'aztrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno gente... Me dio el  ... Eso que ya tenia la primera dosis de la vacuna \\nEstoy con malestar general, fiebre, y otras cosas, chicos muchas fuerza.... Y cu\u00eddense.... Xq los s\u00edntomas son fuertes...       https://t.co/dU8gzFxCm5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139934589456394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 alguien de USA pudiera traerme de regalo la segunda dosis de moderna ya que @IvanDuque no pudo. @SectorSalud q verg\u00fcenza q ya les hab\u00eda pasado las demoras con Pfizer y les pase de nuevo. No aprenden de lecciones pasadas,no se preparan, No nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque', 'SectorSalud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 alguien de USA pudiera traerme de regalo la segunda dosis de moderna ya que  no pudo.  q verg\u00fcenza q ya les hab\u00eda pasado las demoras con Pfizer y les pase de nuevo. No aprenden de lecciones pasadas,no se preparan, No nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139892088557568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fue de los primeros q vacunaron en abril cuando llegaron las primeras dosis de Sputnik q vacunaron a todos los personajes \"importantes\" fuesen chavismo u oposici\u00f3n https://t.co/M6L6AN4t9l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M6L6AN4t9l'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fue de los primeros q vacunaron en abril cuando llegaron las primeras dosis de Sputnik q vacunaron a todos los personajes \"importantes\" fuesen chavismo u oposici\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139861340127242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya #Vacunado primera Dosis https://t.co/VB9ihg4Hal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya  primera Dosis https://t.co/VB9ihg4Hal'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139848065142785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo acumulan millones de vacunas contra la COVID y siguen cerrando contratos con farmac\u00e9uticas, mientras que algunas de las naciones m\u00e1s pobres no han vacunado al 2% de su poblaci\u00f3n.\\n\\nPor @bbcmundo. https://t.co/hKLEsZQb9S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['bbcmundo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hKLEsZQb9S'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo acumulan millones de vacunas contra la COVID y siguen cerrando contratos con farmac\u00e9uticas, mientras que algunas de las naciones m\u00e1s pobres no han vacunado al 2% de su poblaci\u00f3n.\\n\\nPor . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139778200604679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo as\u00ed que no est\u00e1n aplicando segunda dosis de Pfizer a personas con viajes ya comprados, si el MinSalud ya hablo de este requerimiento. @metrodemedellin.\\n\\nEs m\u00e1s, hace un poco m\u00e1s de 20 minutos public\u00f3 esto: https://t.co/r6k91U6i5U\\n\\n(Leer el apartado que dice \"interdosis\").', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['metrodemedellin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo as\u00ed que no est\u00e1n aplicando segunda dosis de Pfizer a personas con viajes ya comprados, si el MinSalud ya hablo de este requerimiento. .\\n\\nEs m\u00e1s, hace un poco m\u00e1s de 20 minutos public\u00f3 esto: https://t.co/r6k91U6i5U\\n\\n(Leer el apartado que dice \"interdosis\").'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139776833261578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 90% de casos de Covid en Israel son de v@cunados, la TV sionista lo dice claro, en t\u00e9rminos reales \"no hay diferencia entre v@cunados o no v@cunados\", pero prometen que esto cambiar\u00e1 con la 3a dosis... y as\u00ed sucesivamente es como se extiende la farsa...\\nhttps://t.co/kZO54pjBYm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kZO54pjBYm'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 90% de casos de Covid en Israel son de v@cunados, la TV sionista lo dice claro, en t\u00e9rminos reales \"no hay diferencia entre v@cunados o no v@cunados\", pero prometen que esto cambiar\u00e1 con la 3a dosis... y as\u00ed sucesivamente es como se extiende la farsa...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139742955827207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LOCALES | La Autoridad \u00danica de Salud del estado T\u00e1chira, la doctora Amelia Fressel inform\u00f3 que la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V no ha llegado a la entidad, puesto que al ser un material biol\u00f3gico delicado,  no debe perder la cadena de frio\\nhttps://t.co/qU2BGC9RKA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LOCALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qU2BGC9RKA'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La Autoridad \u00danica de Salud del estado T\u00e1chira, la doctora Amelia Fressel inform\u00f3 que la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V no ha llegado a la entidad, puesto que al ser un material biol\u00f3gico delicado,  no debe perder la cadena de frio\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139684306915333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las dosis es lo de menos, ahora toca vigilar si hablamos catal\u00e1n y de aqu\u00ed no avanzamos. Con lo maravilloso que ser\u00eda el q pudi\u00e9ramos comunicarnos en catal\u00e1n y castellano sin imposiciones. Luego, nos recomiendan q hagamos un curso de inteligencia emocional para comprender tanto\u2026 https://t.co/XmTqAMQ5Br', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XmTqAMQ5Br'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las dosis es lo de menos, ahora toca vigilar si hablamos catal\u00e1n y de aqu\u00ed no avanzamos. Con lo maravilloso que ser\u00eda el q pudi\u00e9ramos comunicarnos en catal\u00e1n y castellano sin imposiciones. Luego, nos recomiendan q hagamos un curso de inteligencia emocional para comprender tanto\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139627859996677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Santa Fe ciudad - Vacunaci\u00f3n - Viernes 24/09\\n\"Esquina Encendida\"\\n2250 turnos de 9 a 16 hs\\nPrimeras Dosis de Pfizer\\nDe 12 a 17 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Santa Fe ciudad - Vacunaci\u00f3n - Viernes 24/09\\n\"Esquina Encendida\"\\n2250 turnos de 9 a 16 hs\\nPrimeras Dosis de Pfizer\\nDe 12 a 17 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139579642281993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye, por lo que leo, ir a ponerse la tercera dosis, es ir a pelear la batalla de tu vida. #avacunarseigualesosi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['avacunarseigualesosi'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye, por lo que leo, ir a ponerse la tercera dosis, es ir a pelear la batalla de tu vida. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139546733694981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para qu\u00e9 se vaqqunnan? https://t.co/mkBkjbZaec', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mkBkjbZaec'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para qu\u00e9 se vaqqunnan? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139525229563907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La reacci\u00f3n de la segunda dosis de  #aztrazeneca \ud83d\udc89 tener sue\u00f1o todo el d\u00eda \ud83d\ude34 . https://t.co/YyFEW4d2s1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['aztrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La reacci\u00f3n de la segunda dosis de   \ud83d\udc89 tener sue\u00f1o todo el d\u00eda \ud83d\ude34 . https://t.co/YyFEW4d2s1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139466425360387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es duro hacer las cosas cuando todos los dias tienes una dosis de desmotivaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es duro hacer las cosas cuando todos los dias tienes una dosis de desmotivaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139427070423040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2: \u0388\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ae\u03b4\u03b7 \u03b4\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 1,3 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 | mononews #mononewsGR https://t.co/0Rqnci3MAF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['mononewsGR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0Rqnci3MAF'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u039c\u03b7\u03c4\u03c3\u03bf\u03c4\u03ac\u03ba\u03b7\u03c2: \u0388\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ae\u03b4\u03b7 \u03b4\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 1,3 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 | mononews  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139390533697538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00ae\ufe0f Los #CDC falsean los datos. la Dra. Rochelle y los CDC analizaban los datos de hospitalizaci\u00f3n y mortalidad desde enero a junio de 2021, un per\u00edodo durante la mayor parte de la poblaci\u00f3n de #EstadosUnidos  a\u00fan no estaban #vacunados #COVID19 @DathosBD\\nhttps://t.co/6sOTSVT1XS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDC', 'EstadosUnidos', 'vacunados', 'COVID19'], 'mentions': ['DathosBD'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6sOTSVT1XS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00ae\ufe0f Los  falsean los datos. la Dra. Rochelle y los CDC analizaban los datos de hospitalizaci\u00f3n y mortalidad desde enero a junio de 2021, un per\u00edodo durante la mayor parte de la poblaci\u00f3n de   a\u00fan no estaban   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139363249672192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que se hace el finde? tengo las 2 dosis y una moneda de 1 con la G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que se hace el finde? tengo las 2 dosis y una moneda de 1 con la G'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139348720676866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el gordo es mi dosis de felicidad diaria \ud83d\ude02@dariobarassi https://t.co/JSRFwYJRmM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['dariobarassi'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JSRFwYJRmM'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el gordo es mi dosis de felicidad diaria \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139333042302984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobrina de 17 a\u00f1os vacunada con primera dosis\\nGracias Alberto\\nGracias Cristina\\nGracias Axel\\nGracias Gin\u00e9s\\nPorque la patria es el otro SIEMPRE https://t.co/LcvA5tK9O1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobrina de 17 a\u00f1os vacunada con primera dosis\\nGracias Alberto\\nGracias Cristina\\nGracias Axel\\nGracias Gin\u00e9s\\nPorque la patria es el otro SIEMPRE https://t.co/LcvA5tK9O1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139308958654467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me lleg\u00f3 la segunda dosis, ahora s\u00ed, que pinta el Finde?\ud83d\ude0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me lleg\u00f3 la segunda dosis, ahora s\u00ed, que pinta el Finde?\ud83d\ude0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139289178484738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo las dos dosis asique cuando quieren mis ni\u00f1os nomasss https://t.co/AgS3gay65x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AgS3gay65x'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo las dos dosis asique cuando quieren mis ni\u00f1os nomasss '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139287064408076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya me aplicaron la segunda dosis de la vacuna &lt;3, ustedes ya se vacunaron??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya me aplicaron la segunda dosis de la vacuna &lt;3, ustedes ya se vacunaron??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139268131360772', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista la segunda dosis https://t.co/UMa7YbdNBL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista la segunda dosis https://t.co/UMa7YbdNBL'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139247499694081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Seguimos avanzando en el #PlanNacionalDeVacunaci\u00f3n! Hoy, a la 1:53 p.m, aterrizaron 486.600 dosis de la farmac\u00e9utica AstraZeneca \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc89Con esto ya completamos en el pa\u00eds m\u00e1s de 43,5 millones de dosis #Vacun\u00e9monos\u270c\ufe0f #EsConHechos #YoMeVacuno https://t.co/y5Ou3AiWW3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanNacionalDeVacunaci\u00f3n', 'Vacun\u00e9monos', 'EsConHechos', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Seguimos avanzando en el ! Hoy, a la 1:53 p.m, aterrizaron 486.600 dosis de la farmac\u00e9utica AstraZeneca \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc89Con esto ya completamos en el pa\u00eds m\u00e1s de 43,5 millones de dosis \u270c\ufe0f   https://t.co/y5Ou3AiWW3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139233024999428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HoyMismo #Internacionales | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda @CNNEE] https://t.co/NKzQK8OqpC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'Internacionales'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda ] https://t.co/NKzQK8OqpC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139227580846081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornada muy de vacunaci\u00f3n en el @mpasfe:\\n2 Pneumo23\\n14 Moderna\\n28 Sinopharm\\n35 Astrazeneca\\n64 Antigripales\\n170 Cansino\\nTotal de vacunas aplic.: 313 dosis.\\nLunes 27/9 continuaremos c la vacunaci\u00f3n. Gracias por permitirnos desplegar esta estrategia en las instalaciones del Mercado!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MPASFE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornada muy de vacunaci\u00f3n en el @mpasfe:\\n2 Pneumo23\\n14 Moderna\\n28 Sinopharm\\n35 Astrazeneca\\n64 Antigripales\\n170 Cansino\\nTotal de vacunas aplic.: 313 dosis.\\nLunes 27/9 continuaremos c la vacunaci\u00f3n. Gracias por permitirnos desplegar esta estrategia en las instalaciones del Mercado!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139173130326019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 6 mil personas mayores de 55 a\u00f1os a\u00fan no acude a recibir dosis de refuerzo contra el COVID-19 https://t.co/e2r98nSjCk https://t.co/RXouiLAD2C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e2r98nSjCk'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 6 mil personas mayores de 55 a\u00f1os a\u00fan no acude a recibir dosis de refuerzo contra el COVID-19  https://t.co/RXouiLAD2C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139148518150144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me la pelaron las dos dosis de AstraZeneca \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me la pelaron las dos dosis de AstraZeneca \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139122261745671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La tercera dosis de la vacuna llega a las residencias de Elche https://t.co/xAN0WUoWUz https://t.co/PPrbqVhKJb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xAN0WUoWUz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La tercera dosis de la vacuna llega a las residencias de Elche  https://t.co/PPrbqVhKJb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139082973700096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La f\u00e0brica anunciada seguir\u00e1 en los planes ? Y las 20 millones de dosis compradas ?  https://t.co/4a3LRWj2wY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4a3LRWj2wY'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La f\u00e0brica anunciada seguir\u00e1 en los planes ? Y las 20 millones de dosis compradas ?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139074140565514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asesores de los CDC respaldan la aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo de Pfizer a ciertos adultos https://t.co/BtYZRPxNMc https://t.co/7rAJNXrnH1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BtYZRPxNMc'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asesores de los CDC respaldan la aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo de Pfizer a ciertos adultos  https://t.co/7rAJNXrnH1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139070336393220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Radio 10 - Segunda Dosis : Sobre la suba del piso del Impuesto a las ganancias @radio10 https://t.co/VzOTn8KgSN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Radio10'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VzOTn8KgSN'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Radio 10 - Segunda Dosis : Sobre la suba del piso del Impuesto a las ganancias @radio10 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139060148293640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA espera tomar en octubre una decisi\u00f3n sobre la autorizaci\u00f3n de la dosis de refuerzo en mayores de 16 a\u00f1os \\n\\nhttps://t.co/ki2tlRXC7p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ki2tlRXC7p'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA espera tomar en octubre una decisi\u00f3n sobre la autorizaci\u00f3n de la dosis de refuerzo en mayores de 16 a\u00f1os \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139054184120322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los datos recopilados por el #Vacun\u00f3metroVen, en Venezuela se han aplicado 7,6 millones de vacunas anti-COVID-19.\\n\\nhttps://t.co/oJ6foSKz7B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacun\u00f3metroVen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oJ6foSKz7B'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los datos recopilados por el , en Venezuela se han aplicado 7,6 millones de vacunas anti-COVID-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139005463072768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo las 2 dosis, quien me invita a dormir \u270c\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo las 2 dosis, quien me invita a dormir \u270c\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138988346003457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de Sputnik adentro \\n#EstadoPresente\\nGracias @alferdez @Kicillofok @carlavizzotti \\n#ArgentinaTeCuida #ArgentinaVacuna https://t.co/1K4fVXjd5b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadoPresente', 'ArgentinaTeCuida', 'ArgentinaVacuna'], 'mentions': ['alferdez', 'Kicillofok', 'carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de Sputnik adentro \\n\\nGracias    \\n  https://t.co/1K4fVXjd5b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138952266817536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePlanera | #Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el #COVID19. \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/QUfhGlPySS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePlanera', 'Argentina', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUfhGlPySS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el . \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138852492562442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'las fotos de Kyouhei son una dosis de serotonina diaria https://t.co/ZBbaiqwVe5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZBbaiqwVe5'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'las fotos de Kyouhei son una dosis de serotonina diaria '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138715066208262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Y AHORA? DE QUE SE DIBUJAN LOS IMBERBES KK, EN LOS '70 A LOS MILITANTES LES DABAN UNA PASTILLA DE CIANURO. SON CASI 4 VECES PEOR QUE LA DICTADURA 115.000. !AGUANTE EL PAIS DEMOCR\u00c1TICO Y CAPITALISTA DEL NORTE!. NO OBSTANTE EL 14.11.21 LE DAMOS LA 2DA. DOSIS DE PFIZER.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Y AHORA? DE QUE SE DIBUJAN LOS IMBERBES KK, EN LOS '70 A LOS MILITANTES LES DABAN UNA PASTILLA DE CIANURO. SON CASI 4 VECES PEOR QUE LA DICTADURA 115.000. !AGUANTE EL PAIS DEMOCR\u00c1TICO Y CAPITALISTA DEL NORTE!. NO OBSTANTE EL 14.11.21 LE DAMOS LA 2DA. DOSIS DE PFIZER.\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138700730109952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TANoticias | En los puntos de vacunaci\u00f3n del Valle del Aburr\u00e1 hay biol\u00f3gicos contra el Covid-19 para suministrar primeras y segundas dosis. Las vacunas de Moderna aunque ya est\u00e1n el pa\u00eds, a\u00fan no llegan, porque est\u00e1n pendientes de un tr\u00e1mite. | https://t.co/RGUKm6eE2M https://t.co/uYJa2xyhhe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TANoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RGUKm6eE2M'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En los puntos de vacunaci\u00f3n del Valle del Aburr\u00e1 hay biol\u00f3gicos contra el Covid-19 para suministrar primeras y segundas dosis. Las vacunas de Moderna aunque ya est\u00e1n el pa\u00eds, a\u00fan no llegan, porque est\u00e1n pendientes de un tr\u00e1mite. |  https://t.co/uYJa2xyhhe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138656509636610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un d\u00eda despu\u00e9s de la indicaci\u00f3n de la FDA, el Centro de Control y Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC) vot\u00f3 por aprobar un tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y adultos con condiciones de salud vulnerables.  https://t.co/eyz8jJ1LqU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eyz8jJ1LqU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un d\u00eda despu\u00e9s de la indicaci\u00f3n de la FDA, el Centro de Control y Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC) vot\u00f3 por aprobar un tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y adultos con condiciones de salud vulnerables.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138649316225025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate\ud83d\udea8 | \ud83d\udd34\ud83d\udde3\ufe0f Despu\u00e9s de casi un mes, la menor Mar\u00eda Jos\u00e9, recibi\u00f3 la primera dosis de Pfizer contra el Covid-19. Fueron idas y vueltas, con negativas, pero hoy por fin la familia obtuvo un resultado positivo.\\n\\nNota completa: https://t.co/YjLJV7qQLE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YjLJV7qQLE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | \ud83d\udd34\ud83d\udde3\ufe0f Despu\u00e9s de casi un mes, la menor Mar\u00eda Jos\u00e9, recibi\u00f3 la primera dosis de Pfizer contra el Covid-19. Fueron idas y vueltas, con negativas, pero hoy por fin la familia obtuvo un resultado positivo.\\n\\nNota completa: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138610330382338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba alcanza las dosis necesarias para inmunizar contra covid-19 a toda la\\xa0poblaci\u00f3n https://t.co/myDqEE9v6C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/myDqEE9v6C'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba alcanza las dosis necesarias para inmunizar contra covid-19 a toda la\\xa0poblaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138573856571397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u3164\\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 Yah, alguien que me de mis dosis de amor diario o me deshago en l\u00e1grimas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u3164\\n\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 Yah, alguien que me de mis dosis de amor diario o me deshago en l\u00e1grimas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138553463795713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MagalyTvLaFirme \\nJAJAJA LA POTOMBA ENCIMA QUE DEJA SIN VACUNAS A LAS PERSONAS DE CHINCHA. \\nSE PONE TREMENDAS PAPAYAS PARA IRSE A EUROPA A LEVANTARSE MILLONARIOS. \\nYA SU SEGUNDA DOSIS SERA SINOPHARM NOMAS. \\nJAJAJAJA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MagalyTvLaFirme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nJAJAJA LA POTOMBA ENCIMA QUE DEJA SIN VACUNAS A LAS PERSONAS DE CHINCHA. \\nSE PONE TREMENDAS PAPAYAS PARA IRSE A EUROPA A LEVANTARSE MILLONARIOS. \\nYA SU SEGUNDA DOSIS SERA SINOPHARM NOMAS. \\nJAJAJAJA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138550427299842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1 dosis de Sputnik, 2\u00ba dosis a\u00fan no llega, pasaporte argentino y tenemos pasaje para Italia\u2026. Algo puede salir a\u00fan peor? Gracias gesti\u00f3n de @alferdez @Kicillofok', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez', 'Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1 dosis de Sputnik, 2\u00ba dosis a\u00fan no llega, pasaporte argentino y tenemos pasaje para Italia\u2026. Algo puede salir a\u00fan peor? Gracias gesti\u00f3n de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138531200475141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te veo poniendo menos tuiteces sobre la eficacia de las vacunas ahora que ya se empieza a hablar de 3ra dosis de refuerzo. En israel ya van por la cuarta apesar de que la FDA acaba de pronunciarse no recomendandola', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te veo poniendo menos tuiteces sobre la eficacia de las vacunas ahora que ya se empieza a hablar de 3ra dosis de refuerzo. En israel ya van por la cuarta apesar de que la FDA acaba de pronunciarse no recomendandola'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138498715615236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23.9.21 1ro gracias a Dios hoy m\u00ed hermana menor se VACUN\u00d3 1ra DOSIS y toda mi familia COMPLETAMENTE VACUNADOS COVID19. Gracias pa\u00edses donantes/COVAX. Al buen gobierno. Y mil gracias al personal m\u00e9dico por ser los garantes de que el proceso de vacunaci\u00f3n sea un \u00e9xito cada d\u00eda https://t.co/cQP56BcGC9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '23.9.21 1ro gracias a Dios hoy m\u00ed hermana menor se VACUN\u00d3 1ra DOSIS y toda mi familia COMPLETAMENTE VACUNADOS COVID19. Gracias pa\u00edses donantes/COVAX. Al buen gobierno. Y mil gracias al personal m\u00e9dico por ser los garantes de que el proceso de vacunaci\u00f3n sea un \u00e9xito cada d\u00eda https://t.co/cQP56BcGC9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138482454286339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avui, al ferry de Transmediterr\u00e0nia, he tingut ocasi\u00f3 de veure una estona Esto es Mentira, de la Cuatro...\\nOstiaputa quina merda m\u00e9s gran, desinformaci\u00f3, intoxicaci\u00f3 i sensacionalisme en dosis extremes.\\nLa Rahola tb hi sortia.\\nApagueu la tele, obriu els ulls.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avui, al ferry de Transmediterr\u00e0nia, he tingut ocasi\u00f3 de veure una estona Esto es Mentira, de la Cuatro...\\nOstiaputa quina merda m\u00e9s gran, desinformaci\u00f3, intoxicaci\u00f3 i sensacionalisme en dosis extremes.\\nLa Rahola tb hi sortia.\\nApagueu la tele, obriu els ulls.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138471284789255', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34Seguimos| En #EsClave para conversar sobre actualidad con Fernando Mendoza, uno de los fundadores de La Dosis, junto a @aghemioluis @FranHuerta1\\n \\n\ud83d\udc49Comenta con #EsClave\\n\\nCon\u00e9ctate en\\n\ud83d\udcfb92.9 FM\\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/tFvQHyuRyE https://t.co/rX9q78TELG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EsClave', 'EsClave'], 'mentions': ['aghemioluis', 'FranHuerta1'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tFvQHyuRyE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34Seguimos| En  para conversar sobre actualidad con Fernando Mendoza, uno de los fundadores de La Dosis, junto a  \\n \\n\ud83d\udc49Comenta con \\n\\nCon\u00e9ctate en\\n\ud83d\udcfb92.9 FM\\n\ud83d\udcbb https://t.co/rX9q78TELG'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138449696780296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud\\n\\nJornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes en el municipio de Yautepec. As\u00ed avanza la fila de autos en la sede del centro vacacional de Oaxtepec. La vacunaci\u00f3n inici\u00f3 alrededor de las 11 de la ma\u00f1ana por el arribo tard\u00edo de las dosis. https://t.co/jRwBkoU2yX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nJornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes en el municipio de Yautepec. As\u00ed avanza la fila de autos en la sede del centro vacacional de Oaxtepec. La vacunaci\u00f3n inici\u00f3 alrededor de las 11 de la ma\u00f1ana por el arribo tard\u00edo de las dosis. https://t.co/jRwBkoU2yX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138429006340101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo con mi 2da Dosis de la SPUTNIK V \ud83d\udc89\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo con mi 2da Dosis de la SPUTNIK V \ud83d\udc89\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138427244679172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplican solo mil 950 dosis en segunda jornada\\n#Coahuila #RamosArizpe #Regi\u00f3nSureste \\n\\nhttps://t.co/Od37fVgBr6 https://t.co/XZIGnQTc77', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coahuila', 'RamosArizpe', 'Regi\u00f3nSureste'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Od37fVgBr6'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplican solo mil 950 dosis en segunda jornada\\n   \\n\\n https://t.co/XZIGnQTc77'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138425428594688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo la tercera dosis 21 30. Cerca de casa igual.  Q hago? Aclaro que no voy al estadio xq estoy recuper\u00e1ndome de una fuerte lesi\u00f3n de espalda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo la tercera dosis 21 30. Cerca de casa igual.  Q hago? Aclaro que no voy al estadio xq estoy recuper\u00e1ndome de una fuerte lesi\u00f3n de espalda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138357262639113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Veedur\u00eda revela que el 58% de los hondure\u00f1os no ha recibido ninguna dosis contra el Covid-19 - https://t.co/bHCwgW9d8M https://t.co/mFUJlVYNpc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bHCwgW9d8M'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Veedur\u00eda revela que el 58% de los hondure\u00f1os no ha recibido ninguna dosis contra el Covid-19 -  https://t.co/mFUJlVYNpc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138349700358144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana https://t.co/Gddv6xLAYg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gddv6xLAYg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138349582913541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toca la segunda dosis de la vacuna, pero tengo mis defensas bajas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toca la segunda dosis de la vacuna, pero tengo mis defensas bajas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138308902318085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me vacune con la segunda dosis y hoy sent\u00ed los efectos, apenas agarro un martillo para martillar y ya estoy echo mierda, no tengo ni fuerzas para clavar un clavo o doblar alambre. https://t.co/rygif5TPPB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me vacune con la segunda dosis y hoy sent\u00ed los efectos, apenas agarro un martillo para martillar y ya estoy echo mierda, no tengo ni fuerzas para clavar un clavo o doblar alambre. https://t.co/rygif5TPPB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138299104550912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"[#Rese\u00f1aIR] En su quinto trabajo discogr\u00e1fico, @JakeBugg hace un recuento de todo lo que ha vivido a lo largo de su primera d\u00e9cada dentro de la industria musical. 'Saturday Night, Sunday Morning' contiene una dosis de oscuridad y melancol\u00eda.\\n\\nhttps://t.co/4NuwBeq8ll https://t.co/xjLiQ1REGA\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rese\u00f1aIR'], 'mentions': ['JakeBugg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4NuwBeq8ll'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"[] En su quinto trabajo discogr\u00e1fico,  hace un recuento de todo lo que ha vivido a lo largo de su primera d\u00e9cada dentro de la industria musical. 'Saturday Night, Sunday Morning' contiene una dosis de oscuridad y melancol\u00eda.\\n\\n https://t.co/xjLiQ1REGA\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138260269436939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Csm inyectenme 7 dosis de ser necesario alv https://t.co/vLUQSoWKtH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vLUQSoWKtH'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Csm inyectenme 7 dosis de ser necesario alv '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138207794421765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me cargaron la informaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna del Covid en la aplicaci\u00f3n. Un tema menos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me cargaron la informaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna del Covid en la aplicaci\u00f3n. Un tema menos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138189700198410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo una dosis y 100pe, que pinta?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo una dosis y 100pe, que pinta?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138163846729731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos\\n\\n#DesdeCaaguazuPY \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/NAezdeqOgb https://t.co/FRhNmQKEiL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DesdeCaaguazuPY'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NAezdeqOgb', 'https://t.co/FRhNmQKEiL'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos\\n\\n \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\\n\ud83d\udcf2  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138130241810446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Xhilletas te tocar\u00e1 otra dosis... \ud83e\udd2d https://t.co/Q2xD0FlVqR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q2xD0FlVqR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Xhilletas te tocar\u00e1 otra dosis... \ud83e\udd2d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138126705991682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SanJuan Vacunaci\u00f3n libre 1\u00ba dosis para mayores de 18 POR FIN! https://t.co/X6ByPyNNeg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanJuan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X6ByPyNNeg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vacunaci\u00f3n libre 1\u00ba dosis para mayores de 18 POR FIN! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138122130026505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista la segunda dosis de la vacuna... \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista la segunda dosis de la vacuna... \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138120309673986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me toca la segunda dosis hoy rip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me toca la segunda dosis hoy rip'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138043868495876', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En cuanto me den la segunda dosis y pasen 20\u2019dias , me voy a la playa . Me vale verga .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En cuanto me den la segunda dosis y pasen 20\u2019dias , me voy a la playa . Me vale verga .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138028278214663', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Loco porque jodido tenemos que ser tan irresponsables? Una dosis no te hace inmune. Si es que tenemos bien merecido todo lo que nos pasa https://t.co/b8tOOTt2wk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b8tOOTt2wk'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Loco porque jodido tenemos que ser tan irresponsables? Una dosis no te hace inmune. Si es que tenemos bien merecido todo lo que nos pasa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138025971388419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n#Sputnik #VacunaCOVID19 #boliches #MinisterioDeSalud https://t.co/eCxx97dcya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik', 'VacunaCOVID19', 'boliches', 'MinisterioDeSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n    https://t.co/eCxx97dcya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137974813548544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya quiero ponerme la segunda dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya quiero ponerme la segunda dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137945445085184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el calendario de vacunaci\u00f3n contra el #Covid_19 de este viernes 24 de septiembre de los departamentos de #Managua y #Chontales. Aplicaci\u00f3n de la primera dosis de Astrazeneca a personas mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/W4OXf4oQ6k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Managua', 'Chontales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es el calendario de vacunaci\u00f3n contra el  de este viernes 24 de septiembre de los departamentos de  y . Aplicaci\u00f3n de la primera dosis de Astrazeneca a personas mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/W4OXf4oQ6k'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137940088848388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#InternacionalesAGN\ud83c\udf0f | La dosis de refuerzo estar\u00eda dirigida a personas con un sistema inmunitario normal que ya hayan completado su vacunaci\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/KiVg5wpwHI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InternacionalesAGN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KiVg5wpwHI'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0f | La dosis de refuerzo estar\u00eda dirigida a personas con un sistema inmunitario normal que ya hayan completado su vacunaci\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137914004615168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcac\u00bfSab\u00edas qu\u00e9...? \\nEl escepticismo respecto a la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 a\u00fan persiste en la poblaci\u00f3n, incluso despu\u00e9s de recibir la primera dosis de la vacuna las personas no asisten a la segunda dosis, incrementando el riesgo de contagio y poniendo en riesgo su salud. https://t.co/yt0IXXj4jF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcac\u00bfSab\u00edas qu\u00e9...? \\nEl escepticismo respecto a la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 a\u00fan persiste en la poblaci\u00f3n, incluso despu\u00e9s de recibir la primera dosis de la vacuna las personas no asisten a la segunda dosis, incrementando el riesgo de contagio y poniendo en riesgo su salud. https://t.co/yt0IXXj4jF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137883818049539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que creo que me voy a poner ma\u00f1ana la segunda dosis \u00aa\u00aa\u00aa\u00aa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que creo que me voy a poner ma\u00f1ana la segunda dosis \u00aa\u00aa\u00aa\u00aa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137880013754371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Te daremos una dosis de diversi\u00f3n! Te esperamos este fin de semana en la comedia m\u00e1s exitosa de la \u00faltima d\u00e9cada. \\n\\nBoletos al 2x1 aqu\u00ed: https://t.co/4YGSOegbZS \ud83e\udd2a https://t.co/LgEMh3IC07', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4YGSOegbZS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Te daremos una dosis de diversi\u00f3n! Te esperamos este fin de semana en la comedia m\u00e1s exitosa de la \u00faltima d\u00e9cada. \\n\\nBoletos al 2x1 aqu\u00ed:  \ud83e\udd2a https://t.co/LgEMh3IC07'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137834690179074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Presidente de BioCubaFarma: Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\\n\\nhttps://t.co/qdAOUck5Pm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qdAOUck5Pm'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Presidente de BioCubaFarma: Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137823633981440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un par de d\u00edas m\u00e1s para recibir mi segunda dosis. https://t.co/EI0JTl7MQV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un par de d\u00edas m\u00e1s para recibir mi segunda dosis. https://t.co/EI0JTl7MQV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137823302578189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c #Pfizer ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V https://t.co/pfzrg0wgKQ\\n#vacunacovid19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'vacunacovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pfzrg0wgKQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c  ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137797268574209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendario del 27 de septiembre al 1 de octubre: Comienza vacunaci\u00f3n escolar y contin\u00faan las dosis de refuerzo\\n\\nhttps://t.co/4EYke5aunB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4EYke5aunB'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendario del 27 de septiembre al 1 de octubre: Comienza vacunaci\u00f3n escolar y contin\u00faan las dosis de refuerzo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137796937240585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RadioAN | Protestan a las afuera de Corposalud en Aragua por la segunda dosis de la vacuna Sputnik. \\n\\n\"Nos enga\u00f1aro de nuevo, ayer dijeron que vinieramos hoy a vacunarnos y la policia nos est\u00e1 vacilando. Nos vinimos a pie a las 4 de la ma\u00f1ana y nadie nos ha atendido\" https://t.co/gjvvvxKApb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RadioAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Protestan a las afuera de Corposalud en Aragua por la segunda dosis de la vacuna Sputnik. \\n\\n\"Nos enga\u00f1aro de nuevo, ayer dijeron que vinieramos hoy a vacunarnos y la policia nos est\u00e1 vacilando. Nos vinimos a pie a las 4 de la ma\u00f1ana y nadie nos ha atendido\" https://t.co/gjvvvxKApb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137796933197827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Regionales Conozca cu\u00e1les son los centros de vacunaci\u00f3n para la 2da dosis de Sputnik en #Aragua https://t.co/AVxCf6E75E https://t.co/S6ZNhPOEbw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Regionales', 'Aragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AVxCf6E75E'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Conozca cu\u00e1les son los centros de vacunaci\u00f3n para la 2da dosis de Sputnik en   https://t.co/S6ZNhPOEbw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137795892801536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 EN IM\u00c1GENES | Tercera dosis vacuna Covid residencia San Juan de Sahag\u00fan https://t.co/2j0o0RqKbr https://t.co/1OnahTM8oW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2j0o0RqKbr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 EN IM\u00c1GENES | Tercera dosis vacuna Covid residencia San Juan de Sahag\u00fan  https://t.co/1OnahTM8oW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137795708428289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Paraguay prosigui\u00f3 este jueves con el desarrollo de su Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el covid-19 a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de diferentes plataformas disponibles https://t.co/71BPVAaXRf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/71BPVAaXRf'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Paraguay prosigui\u00f3 este jueves con el desarrollo de su Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el covid-19 a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de diferentes plataformas disponibles '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137786707275783', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf0e#Mundo | #Biden duplica donaci\u00f3n global de dosis anti-Covid.\\nhttps://t.co/6PBkXAv56n https://t.co/KSoO8jQDbj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'Biden'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6PBkXAv56n'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0e |  duplica donaci\u00f3n global de dosis anti-Covid.\\n https://t.co/KSoO8jQDbj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137767803588610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dosis de refuerzo \u2705\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dosis de refuerzo \u2705\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137764670582784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y claro que si, vas corriendo al centro de vacunaci\u00f3n mas cercano y si te podes meter las dos dosis de una LO HACES https://t.co/ptIbWN7TF9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ptIbWN7TF9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y claro que si, vas corriendo al centro de vacunaci\u00f3n mas cercano y si te podes meter las dos dosis de una LO HACES '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137717874548736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acaban de poner la segunda dosis del chip! Jajaja  \ud83e\udd2a\u270c\ufe0f https://t.co/CWAaokFg8J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CWAaokFg8J'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acaban de poner la segunda dosis del chip! Jajaja  \ud83e\udd2a\u270c\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137656872722432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas, me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna. Bye', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas, me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna. Bye'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137652170821640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A qu\u00e9 hora se quitan los efectos secundarios? Me est\u00e1 llevando la que me trajo peor que con la primer dosis loko', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A qu\u00e9 hora se quitan los efectos secundarios? Me est\u00e1 llevando la que me trajo peor que con la primer dosis loko'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137647263514630', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno ya tengo mi primera dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno ya tengo mi primera dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137643819966465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPersonas que se han aplicado la primer dosis de vacuna contra la #Covid-19 reconocen labor tit\u00e1nica de m\u00e9dicos y enfermeros\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd7c https://t.co/b4RMZxPuGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPersonas que se han aplicado la primer dosis de vacuna contra la -19 reconocen labor tit\u00e1nica de m\u00e9dicos y enfermeros\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd7c https://t.co/b4RMZxPuGy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137620776538112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89\ud83e\ude78 Hasta el momento se han administrado m\u00e1s de 5700 millones de dosis contra el #COVID\u30fc19 en el mundo, \u00bfsorprendido?, sigue leyendo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd @ONU_es\\n\\nhttps://t.co/SGNrpGmYCv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID\u30fc19'], 'mentions': ['ONU_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SGNrpGmYCv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89\ud83e\ude78 Hasta el momento se han administrado m\u00e1s de 5700 millones de dosis contra el  en el mundo, \u00bfsorprendido?, sigue leyendo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137613021212674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ay no, ojal\u00e1 ya me toque ver farmacolog\u00eda para ver que dosis me pueden llevar a mejor vida r\u00e1pido ahre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ay no, ojal\u00e1 ya me toque ver farmacolog\u00eda para ver que dosis me pueden llevar a mejor vida r\u00e1pido ahre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137609523093512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9stos Delincuentes No Paran De Mentir!! Se Creen Que La Gente Come Vidrio. El 14-11 Les Daremos La 2da Dosis De La Vacuna Contra El Peronismo y El Kirshnerismo, Solo Queremos Que No Vuelvan NUNCA M\u00c1S!!!!! https://t.co/DzMI6xaZsD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9stos Delincuentes No Paran De Mentir!! Se Creen Que La Gente Come Vidrio. El 14-11 Les Daremos La 2da Dosis De La Vacuna Contra El Peronismo y El Kirshnerismo, Solo Queremos Que No Vuelvan NUNCA M\u00c1S!!!!! https://t.co/DzMI6xaZsD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137538970763268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. aprueba tercera dosis de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y grupos vulnerables https://t.co/4Pl69pveUe v\u00eda @lopezdoriga', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezdoriga'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4Pl69pveUe'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. aprueba tercera dosis de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y grupos vulnerables  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137538119475202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue el \"despelote\" en Venetur Margarita, @DanteRivasQ. Mi sugeremcia:\\n1. Primera y segunda dosis china para los nuevos centros de vacunaci\u00f3n.\\n2. Dejar Venetur solo para las segunda dosis, convocar por dia a los 200 (seg\u00fan me dicen solo pueden vacunar a ese n\u00famero diariamente).', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DanteRivasQ'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue el \"despelote\" en Venetur Margarita, . Mi sugeremcia:\\n1. Primera y segunda dosis china para los nuevos centros de vacunaci\u00f3n.\\n2. Dejar Venetur solo para las segunda dosis, convocar por dia a los 200 (seg\u00fan me dicen solo pueden vacunar a ese n\u00famero diariamente).'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137537645383684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bendito dios, segunda dosis completa \ud83d\udc9e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bendito dios, segunda dosis completa \ud83d\udc9e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137510709485569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM: la inyectan la primera dosis del veneno de PFIZER llamado vacuna y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. Era una ni\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os que se dej\u00f3 inyectar s\u00f3lo porque su sue\u00f1o de toda la vida era visitar Disneyland en Florida, y planeaba cumplir su sue\u00f1o .. https://t.co/OkYiJ6H2tQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM: la inyectan la primera dosis del veneno de PFIZER llamado vacuna y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. Era una ni\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os que se dej\u00f3 inyectar s\u00f3lo porque su sue\u00f1o de toda la vida era visitar Disneyland en Florida, y planeaba cumplir su sue\u00f1o .. https://t.co/OkYiJ6H2tQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137410100719617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo mi segunda dosis de 5 G\ud83d\udcaa\\n\\n#VacunatePanama\ud83c\uddf5\ud83c\udde6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunatePanama'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo mi segunda dosis de 5 G\ud83d\udcaa\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\udde6'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137388349054979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | Espa\u00f1a donar\u00e1 7,5 millones de nuevas dosis al mecanismo Covax de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 https://t.co/sz2TPBQ9FX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sz2TPBQ9FX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Espa\u00f1a donar\u00e1 7,5 millones de nuevas dosis al mecanismo Covax de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137358095536129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @Kicillofok entiendo que a la sputnik no la quieren en el mundo pero sabes que Pasa? Hace m\u00e1s de 3 meses me pusieron la primera dosis y de la segunda ni noticias. Media pila con el temita, quiz\u00e1 por el grado de ineficacia no te vota la gente, pensalo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola  entiendo que a la sputnik no la quieren en el mundo pero sabes que Pasa? Hace m\u00e1s de 3 meses me pusieron la primera dosis y de la segunda ni noticias. Media pila con el temita, quiz\u00e1 por el grado de ineficacia no te vota la gente, pensalo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137355457327105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#REGIONAL \ud83e\udda0 | \u00a1NO BAJES LA GUARDIA!\\n\\nDel total de personas fallecidas, cinco ya estaban vacunadas, tres de ellas con el cuadro completo de vacunaci\u00f3n y dos con una dosis del biol\u00f3gico\\n\\nhttps://t.co/jag1MhYUry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['REGIONAL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jag1MhYUry'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0 | \u00a1NO BAJES LA GUARDIA!\\n\\nDel total de personas fallecidas, cinco ya estaban vacunadas, tres de ellas con el cuadro completo de vacunaci\u00f3n y dos con una dosis del biol\u00f3gico\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137308598620160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A la fecha se han administrado m\u00e1s de 6 mil millones (millardos) de dosis de vacunas en el mundo. Es un esfuerzo sin precedentes para proteger a la poblaci\u00f3n mundial. No te quedes por fuera, vac\u00fanate, \u00a1un acto de amor! @DrAJRodriguezM https://t.co/Z0ZOovzXGx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DrAJRodriguezM'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A la fecha se han administrado m\u00e1s de 6 mil millones (millardos) de dosis de vacunas en el mundo. Es un esfuerzo sin precedentes para proteger a la poblaci\u00f3n mundial. No te quedes por fuera, vac\u00fanate, \u00a1un acto de amor!  https://t.co/Z0ZOovzXGx'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137292538626052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos https://t.co/srRrnqEbbe \\n\\n#NoticieroVenevision #Salud #VacunaPfizer #TerceraDosis https://t.co/zqBHiU3b0v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'NoticieroVenevision', 'Salud', 'VacunaPfizer', 'TerceraDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/srRrnqEbbe'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos  \\n\\n    https://t.co/zqBHiU3b0v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137278940708869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo 15% de la poblaci\u00f3n venezolana ha recibido dos dosis anticovid https://t.co/GDzEijBxDM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GDzEijBxDM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo 15% de la poblaci\u00f3n venezolana ha recibido dos dosis anticovid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137155812757505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a la revoluci\u00f3n ya tengo mi primera dosis de anticovid!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a la revoluci\u00f3n ya tengo mi primera dosis de anticovid!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137144110596099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che ya me pueden ir dando el turnito para la 2da dosis no? :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che ya me pueden ir dando el turnito para la 2da dosis no? :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137080860508167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA los cuantos d\u00edas despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V se puede beber alcohol? \\n\\nLa pregunta es seria\u2026 empieza a hacer sed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA los cuantos d\u00edas despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V se puede beber alcohol? \\n\\nLa pregunta es seria\u2026 empieza a hacer sed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137080722100229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q pinta el finde tngo 100 pesos y la primera dosis \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q pinta el finde tngo 100 pesos y la primera dosis \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137003060285443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\". #Cuba #ACubaPonleCorazon #CubaSalvaVidas #CubaPorLaVida \\nhttps://t.co/crQuJdRNeT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'ACubaPonleCorazon', 'CubaSalvaVidas', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crQuJdRNeT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\".   SalvaVidas PorLaVida \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137001143570432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y la 2da dosis de AstraZeneca en la ZMG para los 30+?\\n\\n. https://t.co/iuhRJpEOuy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y la 2da dosis de AstraZeneca en la ZMG para los 30+?\\n\\n. https://t.co/iuhRJpEOuy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136983229616129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo 2da Dosis #AstraZeneca !!!\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo 2da Dosis  !!!\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136950803501063', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No veo quej\u00e1ndose a mis contempor\u00e1neos por la segunda dosis de su vacuna\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No veo quej\u00e1ndose a mis contempor\u00e1neos por la segunda dosis de su vacuna\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136938430308354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando ten\u00e9s la primera dosis de Sputnik y la segunda de cualquier otra. https://t.co/nPakqEDM4D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando ten\u00e9s la primera dosis de Sputnik y la segunda de cualquier otra. https://t.co/nPakqEDM4D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136913184792578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 Dosis de Pitzer, ahora s\u00ed qu\u00e9 hay pa hacer, c\u00f3mo es, c\u00f3mo ser\u00eda :v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2 Dosis de Pitzer, ahora s\u00ed qu\u00e9 hay pa hacer, c\u00f3mo es, c\u00f3mo ser\u00eda :v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136894184542211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kugi vamos a inyectarnos 3 dosis rivotril.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Kugi vamos a inyectarnos 3 dosis rivotril.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136793240293377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#P\u00e1nuco \ud83d\udd34 Aplicar\u00e1n primera y segunda dosis anticovid a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/0ViZqdGpE4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['P\u00e1nuco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0ViZqdGpE4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 Aplicar\u00e1n primera y segunda dosis anticovid a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136770255495170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me quisiera poner la tercera dosis a ver si me quita esta bellaquera que tengo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me quisiera poner la tercera dosis a ver si me quita esta bellaquera que tengo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136756858888196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muchas gracias alcaldesa @IraciHassler y funcionarios municipales por el cafecito de la ma\u00f1ana y la vacunaci\u00f3n expedita de la tercera dosis en el gimnasio Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez (C. Orellana). Este quokka est\u00e1 listo para el verano. https://t.co/xflxuEi89I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IraciHassler'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muchas gracias alcaldesa  y funcionarios municipales por el cafecito de la ma\u00f1ana y la vacunaci\u00f3n expedita de la tercera dosis en el gimnasio Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez (C. Orellana). Este quokka est\u00e1 listo para el verano. https://t.co/xflxuEi89I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136692824403974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Informamos a la poblaci\u00f3n de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Comunitaria, recuerda que es para primera dosis, ya sea  pendiente de cita, sin cita o cita de 1era dosis perdida . https://t.co/sa38RKe39Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Informamos a la poblaci\u00f3n de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Comunitaria, recuerda que es para primera dosis, ya sea  pendiente de cita, sin cita o cita de 1era dosis perdida . https://t.co/sa38RKe39Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136667625070605', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Personal de salud vacunada con sputnik el 06/06 en provincia. Para cundo la 2da dosis @Kicillofok @nkreplak ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok', 'nkreplak'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Personal de salud vacunada con sputnik el 06/06 en provincia. Para cundo la 2da dosis   ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136647593074693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesitando una dosis de serotonina para ponerme a estudiar \ud83d\ude24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesitando una dosis de serotonina para ponerme a estudiar \ud83d\ude24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136610842533893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n #12A17A\u00f1os | El IMSS ya vacun\u00f3 a 24 de 56 ni\u00f1os que se ampararon para recibir las dosis. https://t.co/3Q1F5PWPdq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', '12A17A\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Q1F5PWPdq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | El IMSS ya vacun\u00f3 a 24 de 56 ni\u00f1os que se ampararon para recibir las dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136556803121154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: existen 4 millones mayores de 40 a\u00f1os sin vacuna o con solo una dosis\\n \u25bahttps://t.co/ON17lyH4Lt https://t.co/1v24P24ORY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ON17lyH4Lt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: existen 4 millones mayores de 40 a\u00f1os sin vacuna o con solo una dosis\\n \u25ba https://t.co/1v24P24ORY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136537496739842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds | Claudia Flores, es una joven que hoy fue beneficiada al recibir su dosis anti #COVID19, hace una invitaci\u00f3n a \u00abque se acerquen pues esto lo hacen por el bien de uno y al final nos va a ayudar a nosotros\u00bb. \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES #DiarioElSalvador https://t.co/HgNt7uMPwE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'COVID19', 'DiarioElSalvador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Claudia Flores, es una joven que hoy fue beneficiada al recibir su dosis anti , hace una invitaci\u00f3n a \u00abque se acerquen pues esto lo hacen por el bien de uno y al final nos va a ayudar a nosotros\u00bb. \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES  https://t.co/HgNt7uMPwE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136534393180160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Someone is Enjoying my Content! You should, too! Deine taegliche Dosis an Ignoration #36 https://t.co/BrRbCVc8K5 https://t.co/fs0QlAkIYB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BrRbCVc8K5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Someone is Enjoying my Content! You should, too! Deine taegliche Dosis an Ignoration #36  https://t.co/fs0QlAkIYB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136493360082950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Antes lo mejor de la semana era cuando jugaba el Bar\u00e7a, ahora es la dosis de aburrimiento de cada semana, esto no hay quien se lo trague', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Antes lo mejor de la semana era cuando jugaba el Bar\u00e7a, ahora es la dosis de aburrimiento de cada semana, esto no hay quien se lo trague'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136493213409294', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento maaal, segunda dosis eres tu o covid eres tu?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento maaal, segunda dosis eres tu o covid eres tu?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136477501460491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElTambo | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna #COVID019. \u201cAgradezco a @Salud_Ec por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d. #JuntosLoLogramos https://t.co/uGVAuH6A1u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElTambo', 'COVID019', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': ['Salud_Ec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna . \u201cAgradezco a  por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d.  https://t.co/uGVAuH6A1u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136462552911887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arribaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por el Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/Cx0ahkM1yX https://t.co/l3gzwW8Hc3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cx0ahkM1yX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arribaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por el Gobierno de Espa\u00f1a  https://t.co/l3gzwW8Hc3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136420199047168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pq la segunda dosis duele tanto.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pq la segunda dosis duele tanto.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136389853089796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues me acabo de poner la 2 dosis de Astra! Esperemos que nos trate bien la vacuna!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues me acabo de poner la 2 dosis de Astra! Esperemos que nos trate bien la vacuna!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136388334776328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'primera dosis y mil pesos en la cuenta, q sale', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'primera dosis y mil pesos en la cuenta, q sale'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136359524028416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la #vacuna. @desaludpr #COVID https://t.co/TIMMVAbgBm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'COVID'], 'mentions': ['desaludpr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TIMMVAbgBm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la .   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136326540103680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ADQUIRIDAS POR EL GOBIERNO Y COOPERACI\u00d3N DE ESPA\u00d1A \\n\\nLlegar\u00e1n otras dosis de vacuna Pfizer y AstraZeneca la pr\u00f3xima semana\\n\\nhttps://t.co/HxFMtyzVVP https://t.co/thBj2lmW0E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HxFMtyzVVP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ADQUIRIDAS POR EL GOBIERNO Y COOPERACI\u00d3N DE ESPA\u00d1A \\n\\nLlegar\u00e1n otras dosis de vacuna Pfizer y AstraZeneca la pr\u00f3xima semana\\n\\n https://t.co/thBj2lmW0E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136297876221955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s vacunas llegar\u00e1n a #Nicaragua \\n\\nM\u00e1s de 800 mil dosis de #Sputnik Light se esperan en los pr\u00f3ximos d\u00edas, as\u00ed lo inform\u00f3 la Cra Rosario Murillo, en la comunicaci\u00f3n diaria del d\u00eda de hoy jueves 23 de Septiembre.\\n\\nSeguimos avanzando en fe y esperanza\\n#VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/swp2sfB9Oi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Sputnik', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s vacunas llegar\u00e1n a  \\n\\nM\u00e1s de 800 mil dosis de  Light se esperan en los pr\u00f3ximos d\u00edas, as\u00ed lo inform\u00f3 la Cra Rosario Murillo, en la comunicaci\u00f3n diaria del d\u00eda de hoy jueves 23 de Septiembre.\\n\\nSeguimos avanzando en fe y esperanza\\n https://t.co/swp2sfB9Oi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136265617756160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hija y su amiga dando pasos de adulto en su primera dosis.. Gracias @nayibbukele  #QueBonitaDictadura @waraujo64 @WalterAlemanSV @ROMEOLEMUSNews @romeoauerbach https://t.co/B4uw0yk3IV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueBonitaDictadura'], 'mentions': ['nayibbukele', 'waraujo64', 'WalterAlemanSV', 'ROMEOLEMUSNews', 'romeoauerbach'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hija y su amiga dando pasos de adulto en su primera dosis.. Gracias        https://t.co/B4uw0yk3IV'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136264208523269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s 518,000 maestros ya fueron vacunados con las dos dosis contra la covid-19 \ud83d\udc49 https://t.co/ALLHHnajnF\\n\\n\ud83d\udccc El 84% de los profesores del \u00e1mbito rural y el 67% del urbano ya se encuentran protegidos. https://t.co/uccjjpgkGY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ALLHHnajnF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s 518,000 maestros ya fueron vacunados con las dos dosis contra la covid-19 \ud83d\udc49 \\n\\n\ud83d\udccc El 84% de los profesores del \u00e1mbito rural y el 67% del urbano ya se encuentran protegidos. https://t.co/uccjjpgkGY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136197531680778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis Astrazeneca \u2705check!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis Astrazeneca \u2705check!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136192800522240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ac\u00e1, con mis dos dosis de Sputnik buscando alojamiento en tierras lejanas para dentro de un a\u00f1o.\\nHablame de ver el medio vaso lleno. \ud83d\ude2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ac\u00e1, con mis dos dosis de Sputnik buscando alojamiento en tierras lejanas para dentro de un a\u00f1o.\\nHablame de ver el medio vaso lleno. \ud83d\ude2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136174551076869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136172370063361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con las dos dosis de Sputnik pod\u00e9s entrar a la feria de ropa que habita los domingos en el Parque Centenario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con las dos dosis de Sputnik pod\u00e9s entrar a la feria de ropa que habita los domingos en el Parque Centenario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136169526378501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, tengo 100 mangos y 1 dosis de Pfizer q salee', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, tengo 100 mangos y 1 dosis de Pfizer q salee'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136041436454916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID19. De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.  #S\u00edALaVacuna #JuntosLoLogramos https://t.co/fBgZJqqDNh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Macas', 'VacunaCOVID19', 'S\u00edALaVacuna', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la . De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.    https://t.co/fBgZJqqDNh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136013942738947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me pusieron la segunda dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\nA ver c\u00f3mo me va.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me pusieron la segunda dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\nA ver c\u00f3mo me va.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136004178628612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada con las dos dosis uju', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada con las dos dosis uju'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135994636361732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y a Hayek; quiz\u00e1 una dosis de Hannah Arendt https://t.co/jUMw9b40tE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jUMw9b40tE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y a Hayek; quiz\u00e1 una dosis de Hannah Arendt '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135976991002631', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135953880371203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asesores de los CDC respaldan la aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo a ciertos adultos   \\nhttps://t.co/V3BxtKaWD8\\n#Noticias #caribe #americalatina #latinos #mexico #usa #republicadominicana #covi_19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'caribe', 'americalatina', 'latinos', 'mexico', 'usa', 'republicadominicana', 'covi_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V3BxtKaWD8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asesores de los CDC respaldan la aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo a ciertos adultos   \\n\\n       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135907004829697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro pa\u00eds ya posee las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n que falta .... somos unos bola de ... #SomosCuba #SomosContinuidad #Aqu\u00edNoSeRindeNadie #ConCubaNoTeMetas #CubaVsBloqueo #DeZurdaTeam \\n@OscarVegaPalac2 https://t.co/aaxYk27mHy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomosCuba', 'SomosContinuidad', 'Aqu\u00edNoSeRindeNadie', 'ConCubaNoTeMetas', 'CubaVsBloqueo', 'DeZurdaTeam'], 'mentions': ['OscarVegaPalac2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro pa\u00eds ya posee las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n que falta .... somos unos bola de ...       \\n https://t.co/aaxYk27mHy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135884535939076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ExtraInforma \ud83d\udce3 El Minsa, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Inmunizaciones, inform\u00f3 que al 20 de septiembre un total de 518,587 docentes fueron inmunizados con dos dosis de la vacuna contra la covid-19, lo que representa el 67 % de la poblaci\u00f3n meta que asciende a 778,518. https://t.co/5jd8C8gWRL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ExtraInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udce3 El Minsa, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Inmunizaciones, inform\u00f3 que al 20 de septiembre un total de 518,587 docentes fueron inmunizados con dos dosis de la vacuna contra la covid-19, lo que representa el 67 % de la poblaci\u00f3n meta que asciende a 778,518. https://t.co/5jd8C8gWRL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135836569899010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n @NicolasMaduro @juan_davila01 #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/opBx5z5ZgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'juan_davila01'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n    https://t.co/opBx5z5ZgR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135835454353413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acompa\u00f1amos a las personas que se acercaron al punto de vacunaci\u00f3n para #Covid_19. Seremi Claudia Valle hace el llamado para todas aquellas personas que a\u00fan no se han vacunado su dosis de refuerzo, a hacerlo lo m\u00e1s pronto posible. \\n#YoMeVacuno\u270c\ufe0f https://t.co/lMvNPxyDRy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acompa\u00f1amos a las personas que se acercaron al punto de vacunaci\u00f3n para . Seremi Claudia Valle hace el llamado para todas aquellas personas que a\u00fan no se han vacunado su dosis de refuerzo, a hacerlo lo m\u00e1s pronto posible. \\n\u270c\ufe0f https://t.co/lMvNPxyDRy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135810686832640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si alguien se vacuno por Pemex, ya anunciaron la segunda dosis de Astra \u270c\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si alguien se vacuno por Pemex, ya anunciaron la segunda dosis de Astra \u270c\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135795096604677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos https://t.co/9akwapjTxr #LOCALES #TUCUMAN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LOCALES', 'TUCUMAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9akwapjTxr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135778298433539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la 2da dosis no me hizo nada, triunfe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la 2da dosis no me hizo nada, triunfe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135773768507406', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3ra dosis, no puedo levantar el brazo... debe ser el iman que me pesa jajajajajaja\\n\\nPor cualquier cosa, aclarar que es broma, no hay im\u00e1n jamas lo habr\u00e1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3ra dosis, no puedo levantar el brazo... debe ser el iman que me pesa jajajajajaja\\n\\nPor cualquier cosa, aclarar que es broma, no hay im\u00e1n jamas lo habr\u00e1'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135729061548036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Detienen a pareja acusada de portar cerca de dos mil dosis de pasta base en #Chill\u00e1n #CooperativaRegiones https://t.co/gJBRBJ8gSv https://t.co/AAmrGsYrBl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chill\u00e1n', 'CooperativaRegiones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gJBRBJ8gSv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Detienen a pareja acusada de portar cerca de dos mil dosis de pasta base en    https://t.co/AAmrGsYrBl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135694978564098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy mand\u00e9 a mi hermano, su esposa y su cu\u00f1ada. Iban con un beb\u00e9. Gracias por permitirles vacunarse con la 2a dosis de Sputnik. \ud83d\ude0a https://t.co/jSuRzn9Sih', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jSuRzn9Sih'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy mand\u00e9 a mi hermano, su esposa y su cu\u00f1ada. Iban con un beb\u00e9. Gracias por permitirles vacunarse con la 2a dosis de Sputnik. \ud83d\ude0a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135679275089924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo chido que en Michoac\u00e1n ya nos pusieron 2da dosis de astra a los de 30 \ud83e\udd73 https://t.co/utzmrriDdk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/utzmrriDdk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo chido que en Michoac\u00e1n ya nos pusieron 2da dosis de astra a los de 30 \ud83e\udd73 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135656961515521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135606831083523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sola Dosis would be a great high-end burlesque name', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sola Dosis would be a great high-end burlesque name'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135605547614214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me di la primer dosis un d\u00eda antes y la segunda un d\u00eda despu\u00e9s del turno. El sistema: https://t.co/PyH781KxzK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me di la primer dosis un d\u00eda antes y la segunda un d\u00eda despu\u00e9s del turno. El sistema: https://t.co/PyH781KxzK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135599180603402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel est\u00e1 vacunado al 80% y tiene la mayor cantidad de vacunas de tercera dosis de refuerzo.  A\u00fan as\u00ed, tienen m\u00e1s casos que en cualquier otro momento de la \"pandemia\". https://t.co/OsUjMPc8XH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Israel est\u00e1 vacunado al 80% y tiene la mayor cantidad de vacunas de tercera dosis de refuerzo.  A\u00fan as\u00ed, tienen m\u00e1s casos que en cualquier otro momento de la \"pandemia\". https://t.co/OsUjMPc8XH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135597234450438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarme con la segunda dosis sale mal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarme con la segunda dosis sale mal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135592771780608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensando seriamente si me voy a poner la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensando seriamente si me voy a poner la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135587046555650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En CABA todav\u00eda hay adultos y adultos mayores esperando la segunda dosis de la Sputnik. Infelices.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En CABA todav\u00eda hay adultos y adultos mayores esperando la segunda dosis de la Sputnik. Infelices.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135560366731264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a ver si la segunda dosis no me mata', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a ver si la segunda dosis no me mata'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135548186316804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todas las #vacunas son buenas y seguras, la mejor siempre ser\u00e1 la que llega a tu hombro. Y recuerda que una es ninguna. \u00a1Ponte las dos dosis! \ud83d\udc89 \ud83d\udcaa #PongoElHombro #Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/LiwsPoEDtq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'PongoElHombro', 'Vac\u00fanateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todas las  son buenas y seguras, la mejor siempre ser\u00e1 la que llega a tu hombro. Y recuerda que una es ninguna. \u00a1Ponte las dos dosis! \ud83d\udc89 \ud83d\udcaa   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/LiwsPoEDtq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135533187424261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me mata como los antivacunas ahora est\u00e1n desesperados por vacunarse solo porque sino les impedir\u00edan la entrada a los boliches. Al final no les importaba tanto que era lo que conten\u00edan las dosis, ni de qu\u00e9 pa\u00eds ven\u00edan. Solo quer\u00edan bailar bella de Wolfine', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me mata como los antivacunas ahora est\u00e1n desesperados por vacunarse solo porque sino les impedir\u00edan la entrada a los boliches. Al final no les importaba tanto que era lo que conten\u00edan las dosis, ni de qu\u00e9 pa\u00eds ven\u00edan. Solo quer\u00edan bailar bella de Wolfine'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135490166517760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pusieron la 3era dosis y me caigo de sue\u00f1o, no puedo seguir jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pusieron la 3era dosis y me caigo de sue\u00f1o, no puedo seguir jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135480230187015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticia Como estaba advertido desde anoche, EEUU recomienda la dosis de refuerzo de Pfizer https://t.co/SKAyqzSzkt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Como estaba advertido desde anoche, EEUU recomienda la dosis de refuerzo de Pfizer https://t.co/SKAyqzSzkt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135352610127879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego de su nombramiento como ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n https://t.co/8Bn4hM0u43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Bn4hM0u43'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego de su nombramiento como ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135334952103938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponerse la segunda dosis un d\u00eda antes d rendir male sal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponerse la segunda dosis un d\u00eda antes d rendir male sal'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279826358273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnPortada \ud83d\udcf0 | La #EMA decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89 #vacuna #Covid a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f #Pfizer ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor @clarahroman \u270d\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/jpDldaubgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnPortada', 'EMA', 'vacuna', 'Covid', 'Pfizer'], 'mentions': ['clarahroman'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jpDldaubgW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | La  decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89   a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f  ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor  \u270d\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279277027329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos ha entregado m\u00e1s dosis de vacuna contra COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos.\\nY cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas.\\n\\nNo nos detendremos hasta que terminemos el trabajo. https://t.co/uBiXQ7Hz2T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uBiXQ7Hz2T'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos ha entregado m\u00e1s dosis de vacuna contra COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos.\\nY cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas.\\n\\nNo nos detendremos hasta que terminemos el trabajo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135269936205825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135255742599174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cheto, ya tengo la 1era dosis, y todo por poder entrar a los boliches cuando abran\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cheto, ya tengo la 1era dosis, y todo por poder entrar a los boliches cuando abran\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135144656531459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\nNota:https://t.co/P5ACyrfw11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P5ACyrfw11'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\nNota:'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135112813355008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La obsesi\u00f3n por las #vacunas lleva al posible desperdicio 241 millones de #dosis\\n\\nhttps://t.co/lfSZVLnopD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'dosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lfSZVLnopD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La obsesi\u00f3n por las  lleva al posible desperdicio 241 millones de \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135096631738377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n#YoPongoElHombro https://t.co/rOiIOp7zXT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n https://t.co/rOiIOp7zXT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135088196935680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy se contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna contra #COVID19 a adultos de 30 a 39 a\u00f1os con 1er apellido H, I, J, K, L y M en:\\n#AlvaroObregon, #Cuajimalpa y #Xochimilco \\nAs\u00ed mismo se realiza para los adultos de 18 a 29 en #GustavoAMadero\\n#ProtegeteYProtegeALosDemas https://t.co/fe7ZT2KhwE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'AlvaroObregon', 'Cuajimalpa', 'Xochimilco', 'GustavoAMadero', 'ProtegeteYProtegeALosDemas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy se contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os con 1er apellido H, I, J, K, L y M en:\\n,  y  \\nAs\u00ed mismo se realiza para los adultos de 18 a 29 en \\n https://t.co/fe7ZT2KhwE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135078210347008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os https://t.co/TYQh4Xn4pf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TYQh4Xn4pf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135073403850755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daLTIMA HORA - Tras la autorizaci\u00f3n de la FDA, asesores de los CDC respaldan poner la vacuna de refuerzo de Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y residentes de centros de atenci\u00f3n a largo plazo https://t.co/TfX893XRdW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TfX893XRdW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daLTIMA HORA - Tras la autorizaci\u00f3n de la FDA, asesores de los CDC respaldan poner la vacuna de refuerzo de Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y residentes de centros de atenci\u00f3n a largo plazo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135032609828864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ya, en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica han aprobado que los mayores de 65 a\u00f1os se pongan una tercera dosis de la vacuna, para aquellos que tengan puesta la Pfizer-BioNTech.\\n\\nEs la tendencia, hay que pensar en un refuerzo, en una tercera dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ya, en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica han aprobado que los mayores de 65 a\u00f1os se pongan una tercera dosis de la vacuna, para aquellos que tengan puesta la Pfizer-BioNTech.\\n\\nEs la tendencia, hay que pensar en un refuerzo, en una tercera dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135022937821188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REALMENTE SE FUE EL VIRUS \u2753\u2753\u2753\\nNO , \\nAL KIRCHNERISMO LE PONEMOS LA SEGUNDA DOSIS EN NOVIEMBRE \u203c\ufe0f\\n#NuncaMasKirchnerismo. https://t.co/dOyO2kzMdg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuncaMasKirchnerismo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'REALMENTE SE FUE EL VIRUS \u2753\u2753\u2753\\nNO , \\nAL KIRCHNERISMO LE PONEMOS LA SEGUNDA DOSIS EN NOVIEMBRE \u203c\ufe0f\\n. https://t.co/dOyO2kzMdg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135008345989120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que el haber tenido que esperar hasta hoy por la 2da dosis (no es queja, love u Cajita\ud83d\udc99) m\u00e1s los 20 d\u00edas (teniendo suerte) que me tomar\u00eda tener un certificado de vacunas\u2026 me va a hacer mamar la ida a Qatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6! https://t.co/u2CfsAv9MS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que el haber tenido que esperar hasta hoy por la 2da dosis (no es queja, love u Cajita\ud83d\udc99) m\u00e1s los 20 d\u00edas (teniendo suerte) que me tomar\u00eda tener un certificado de vacunas\u2026 me va a hacer mamar la ida a Qatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6! https://t.co/u2CfsAv9MS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134969116528645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 5 000 millones de dosis hab\u00edan sido administradas globalmente en agosto de 2021; sin embargo, m\u00e1s del 80 % de ellas se aplic\u00f3 en pa\u00edses de ingresos medios o altos, cuyas poblaciones representan mucho menos de la mitad de los habitantes del planeta\\n@Isleo96232077 https://t.co/g6cb2vDepD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Isleo96232077'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 5 000 millones de dosis hab\u00edan sido administradas globalmente en agosto de 2021; sin embargo, m\u00e1s del 80 % de ellas se aplic\u00f3 en pa\u00edses de ingresos medios o altos, cuyas poblaciones representan mucho menos de la mitad de los habitantes del planeta\\n https://t.co/g6cb2vDepD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134955942215681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[ #COVID19 | #Vacunas ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/oxLlCAzfUk https://t.co/oOEEmBzqaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oxLlCAzfUk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[  |  ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/oOEEmBzqaz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134945720623132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n #Gir\u00f3n recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la #COVID19. \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'Gir\u00f3n', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n  recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la . \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134918415749120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana https://t.co/jtKsJY1r3r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jtKsJY1r3r'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134879777886210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\nhttps://t.co/QeHgjQxm1F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QeHgjQxm1F'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134747174858754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesito dosis de sus besos\ud83e\udd70\ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesito dosis de sus besos\ud83e\udd70\ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134724521476101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped coordinar\u00e1 un estudio de combinaci\u00f3n de vacunas: 1era. dosis de Sputnik V+CanSino. Buscan incorporar a 450 personas voluntarias. La inscripci\u00f3n para participar \u2192 https://t.co/4IlcKyTTPj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4IlcKyTTPj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped coordinar\u00e1 un estudio de combinaci\u00f3n de vacunas: 1era. dosis de Sputnik V+CanSino. Buscan incorporar a 450 personas voluntarias. La inscripci\u00f3n para participar \u2192 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134723057610757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo mis dos dosis de vacuna contra el covid, felicit\u00e9nme feas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo mis dos dosis de vacuna contra el covid, felicit\u00e9nme feas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134717957394434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cientos de millones de personas en pa\u00edses de bajos ingresos a\u00fan esperan su primera dosis y no pueden estimar siquiera si alguna vez la recibir\u00e1n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cientos de millones de personas en pa\u00edses de bajos ingresos a\u00fan esperan su primera dosis y no pueden estimar siquiera si alguna vez la recibir\u00e1n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134712999743498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os #Michoac\u00e1n @SALUDMICH  https://t.co/blBSdaI6FV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Michoac\u00e1n'], 'mentions': ['SALUDMICH'], 'tweet_urls': ['https://t.co/blBSdaI6FV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134699347316738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sera la @SCJN que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en #QuintanaRoo deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad. @SESA_QROO  mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\nhttps://t.co/AT2wQMTp9d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuintanaRoo'], 'mentions': ['SCJN', 'SESA_QROO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AT2wQMTp9d'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sera la  que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en  deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad.   mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134676697964553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio. #S\u00edALaVacuna https://t.co/gWT7WkUrS0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'S\u00edALaVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio.  https://t.co/gWT7WkUrS0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134643428802569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 https://t.co/05BXnGIjTB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/05BXnGIjTB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134613569540106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so... #30dejunio #segundadosis #vacunados #vacunasrusas\\nhttps://t.co/53GJ0gXmxL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['30dejunio', 'segundadosis', 'vacunados', 'vacunasrusas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/53GJ0gXmxL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so...    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134604157538309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \ud83e\udd73\ud83c\udf89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \ud83e\udd73\ud83c\udf89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134603394117639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo dos dosis de la rusa que bien, no puedo entrar a las uropas con esas que mal. https://t.co/03JE4yW1vk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo dos dosis de la rusa que bien, no puedo entrar a las uropas con esas que mal. https://t.co/03JE4yW1vk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134578215780353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a poner la segunda dosis y tengo miedo que la zeneca me pegue como el pap\u00e1 de saia las 3 am', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a poner la segunda dosis y tengo miedo que la zeneca me pegue como el pap\u00e1 de saia las 3 am'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134578089877506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pinche segunda dosis, si me est\u00e1 haciendo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude33\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pinche segunda dosis, si me est\u00e1 haciendo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude33\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134563304960013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoNoMeVacuno como van soltando la verdad a pedacitos;las va-cunas solo sirven para hacer Vida Social y tomarte la foto para tus RRSS xq para la enfermedad nada de nada. #DictaduraSanitaria cuando te canses de las dosis #YoMeVacuno pasar\u00e1n a llamarte NEGACIONISTA - CONSPIRANOICOS https://t.co/Kn63Ba1isA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNoMeVacuno', 'DictaduraSanitaria', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' como van soltando la verdad a pedacitos;las va-cunas solo sirven para hacer Vida Social y tomarte la foto para tus RRSS xq para la enfermedad nada de nada.  cuando te canses de las dosis  pasar\u00e1n a llamarte NEGACIONISTA - CONSPIRANOICOS https://t.co/Kn63Ba1isA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134552714407943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prossor ... \u00bfy ahora qu\u00e9 caraxo vas a decir?\\nhttps://t.co/wdNJX1ZU5x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wdNJX1ZU5x'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prossor ... \u00bfy ahora qu\u00e9 caraxo vas a decir?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134533508616201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134513027911682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os #Michoac\u00e1n @SALUDMICH  https://t.co/6V7F2Dz7cV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Michoac\u00e1n'], 'mentions': ['SALUDMICH'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6V7F2Dz7cV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134509286514693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Zihuatanejo | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de #Sinovac enviadas a este puerto.\\nhttps://t.co/CLeQzj3YbT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Zihuatanejo', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CLeQzj3YbT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de  enviadas a este puerto.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134485253214210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esperando la segunda dosis de Moderna para poder salir del pa\u00eds a estudiar #ModernaSegundaDosisYA @MinSaludCol @Fruizgomez @invimacolombia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ModernaSegundaDosisYA'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'invimacolombia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esperando la segunda dosis de Moderna para poder salir del pa\u00eds a estudiar    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134483709706248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 AHORA | EEUU: expertos de los CDC recomendaron que los mayores de 65 a\u00f1os reciban una tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus https://t.co/oHk3Y0V254 https://t.co/ShLFgKwkOr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oHk3Y0V254'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 AHORA | EEUU: expertos de los CDC recomendaron que los mayores de 65 a\u00f1os reciban una tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus  https://t.co/ShLFgKwkOr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134445482811409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana m dan la segunda dosis https://t.co/sXcgegzcpF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana m dan la segunda dosis https://t.co/sXcgegzcpF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134415090892801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nos da la dosis de chow que merecemos, es la mejor #SecretGala2 https://t.co/cYjXXjXdAF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cYjXXjXdAF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'nos da la dosis de chow que merecemos, es la mejor  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134378243878917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Bogot\u00e1Ahora El 73% de los bogotanos ya se han vacunado con al menos una dosis contra el Covid-19, mientras que el 48% cuenta con el esquema completo de vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo confirm\u00f3 la alcaldesa @ClaudiaLopez. https://t.co/mGppltIB1p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bogot\u00e1Ahora'], 'mentions': ['ClaudiaLopez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El 73% de los bogotanos ya se han vacunado con al menos una dosis contra el Covid-19, mientras que el 48% cuenta con el esquema completo de vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo confirm\u00f3 la alcaldesa . https://t.co/mGppltIB1p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134370467635207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sr Ministro disculpe que lo moleste. Le consulto mi hijo viaja a EEUU en Enero 2022. Y los padres de los otros chicos est\u00e1n preocupados por la tercera dosis (refuerzo). Se tiene alguna estimaci\u00f3n de fecha para menores de 18. Gracias y disculpe. @DrDanielSalinas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DrDanielSalinas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sr Ministro disculpe que lo moleste. Le consulto mi hijo viaja a EEUU en Enero 2022. Y los padres de los otros chicos est\u00e1n preocupados por la tercera dosis (refuerzo). Se tiene alguna estimaci\u00f3n de fecha para menores de 18. Gracias y disculpe. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134353996652547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El FDA autoriza la aplicaci\u00f3n de emergencia de una dosis extra de la vacuna contra el covid-19 elaborada por la farmac\u00e9utica Pfizer. \\nhttps://t.co/VQFrEhcooV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VQFrEhcooV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El FDA autoriza la aplicaci\u00f3n de emergencia de una dosis extra de la vacuna contra el covid-19 elaborada por la farmac\u00e9utica Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134337483751424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan #SanBartolom\u00e9, recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'SanBartolom\u00e9'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan , recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134309822251018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8REPORTE DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 AL 23/09/2021\\n\\n\u2705Los datos pueden ser modificados posteriormente, dependiendo de la actualizaci\u00f3n del avance de vacunaci\u00f3n y n\u00famero de dosis administradas.\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #GRLL vacunando con velocidad, seguridad y transparencia.\\n\\n#JuntosPorLaSalud https://t.co/SDzIHS1zap', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GRLL', 'JuntosPorLaSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8REPORTE DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 AL 23/09/2021\\n\\n\u2705Los datos pueden ser modificados posteriormente, dependiendo de la actualizaci\u00f3n del avance de vacunaci\u00f3n y n\u00famero de dosis administradas.\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea  vacunando con velocidad, seguridad y transparencia.\\n\\n https://t.co/SDzIHS1zap'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134270433562633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias totales a @CCSSdeCostaRica @msaludcr Dosis Completa #Covid_19 #Pfizer\\n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2665\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\\n \ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5 Ya quiero volver!!!! https://t.co/7aSJqhddv7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Pfizer'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'msaludcr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias totales a   Dosis Completa  \\n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2665\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\\n \ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5 Ya quiero volver!!!! https://t.co/7aSJqhddv7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134200506118144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\\n@msaludcr \\n@CCSSdeCostaRica\\nhttps://t.co/mIikE5tQ57 v\u00eda @ABC_Conocer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludcr', 'CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mIikE5tQ57'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo\\n \\n\\n v\u00eda @ABC_Conocer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134167140438018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud - https://t.co/oeUmJmnZNY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oeUmJmnZNY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134136329003016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi universidad ya mando un comunicado que tengo que presentarme a clases presenciales apartir del d\u00eda lunes, pero cuando nos tocar\u00e1 o nos mandar\u00e1 un comunicado de la primera dosis contra el covid (18-29 a\u00f1os) en @Alc_Iztapalapa @SSaludCdMx @ClaraBrugadaM @GobCDMX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Alc_Iztapalapa', 'SSaludCdMx', 'ClaraBrugadaM', 'GobCDMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi universidad ya mando un comunicado que tengo que presentarme a clases presenciales apartir del d\u00eda lunes, pero cuando nos tocar\u00e1 o nos mandar\u00e1 un comunicado de la primera dosis contra el covid (18-29 a\u00f1os) en    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134115139440644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134044746371073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/DgxFHQH8L6 #EstadosUnidos #Vacunas #COVID19 #Coronavirus https://t.co/nVgOFbecOR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Vacunas', 'COVID19', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DgxFHQH8L6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa      https://t.co/nVgOFbecOR'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134035112275968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sasaran Pelajar, BIN Kawal 2.100 Dosis Vaksin https://t.co/N9o1gdqTP0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N9o1gdqTP0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sasaran Pelajar, BIN Kawal 2.100 Dosis Vaksin '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134032511660034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para donarlas a los pa\u00edses de renta baja y media en el transcurso de un a\u00f1o, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles el presidente de ese pa\u00eds, Joseph Biden\". - v\u00eda @NoticiasONU \\nhttps://t.co/4gh3rsfNcQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NoticiasONU'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4gh3rsfNcQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para donarlas a los pa\u00edses de renta baja y media en el transcurso de un a\u00f1o, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles el presidente de ese pa\u00eds, Joseph Biden\". - v\u00eda  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134030204792840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra #Covid_19 para semana entre 27 sept y 1 oct #YoMeVacuno \u270c\ufe0f @VoceriaAntofa @DPRAntofagasta \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['VoceriaAntofa', 'DPRAntofagasta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra  para semana entre 27 sept y 1 oct  \u270c\ufe0f   \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134024399802377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Monter\u00eda | Ampliar\u00e1n horario de vacunaci\u00f3n en el 18 de Junio por llegada de dosis de Moderna https://t.co/ml0MoOkg3E a trav\u00e9s de @LaRazonCo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Monter\u00eda'], 'mentions': ['LaRazonCo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ml0MoOkg3E'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ampliar\u00e1n horario de vacunaci\u00f3n en el 18 de Junio por llegada de dosis de Moderna  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134015088508932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que nos pusimos la vacuna rusa y nos indicaron que la 2da dosis era dentro de 3 meses. Nos la podemos poner antes de la fecha indicada?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que nos pusimos la vacuna rusa y nos indicaron que la 2da dosis era dentro de 3 meses. Nos la podemos poner antes de la fecha indicada?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134002593804289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/FFKKOHfa8p @salud_atlantico @Gobatlantico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['salud_atlantico', 'Gobatlantico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FFKKOHfa8p'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133981278228487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  https://t.co/tzuJEYK9s0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tzuJEYK9s0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133980816855044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siempre ser\u00e1s mi dosis sint\u00e9tica, te lo prometo amor.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siempre ser\u00e1s mi dosis sint\u00e9tica, te lo prometo amor.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133928023220225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me deprim\u00ed amigos :( resulta que no podr\u00e9 tomar mi servicio social (lo que resta 1 mes y 2 semanas) porque no me han puesto la primera dosis a\u00fan \ud83e\udd7a\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me deprim\u00ed amigos :( resulta que no podr\u00e9 tomar mi servicio social (lo que resta 1 mes y 2 semanas) porque no me han puesto la primera dosis a\u00fan \ud83e\udd7a\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133892497408003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '76% de la poblaci\u00f3n vacunada 2 dosis.\\n79% de la poblaci\u00f3n vacunada 1 dosis\\n71 casos por 100k habitantes(0,07%)\\n\\nHasta cuando las limitaciones, restricciones y mascarillas?\\n\\n@sanchezdelreal\\n@CocoRobatto \\n@vox_es', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sanchezdelreal', 'CocoRobatto', 'vox_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '76% de la poblaci\u00f3n vacunada 2 dosis.\\n79% de la poblaci\u00f3n vacunada 1 dosis\\n71 casos por 100k habitantes(0,07%)\\n\\nHasta cuando las limitaciones, restricciones y mascarillas?\\n\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133872180174854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo creyendo q con la segunda dosis no me iba sentir mal como en la primera\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo creyendo q con la segunda dosis no me iba sentir mal como en la primera\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133871785861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133798595317760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c p\u00f3ngale la segunda dosis a mi mamita cueste lo que cueste https://t.co/Nkf7Gy8FAx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nkf7Gy8FAx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c p\u00f3ngale la segunda dosis a mi mamita cueste lo que cueste '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133796255047681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que chinga me meti\u00f3 la 2da dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que chinga me meti\u00f3 la 2da dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133790529679360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/dpOOaOLCt6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/dpOOaOLCt6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133732765732865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria quinto municipio que vacun\u00f3 contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis confirma @Gobatlantico\\nhttps://t.co/vOw9VTrQSo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Gobatlantico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vOw9VTrQSo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria quinto municipio que vacun\u00f3 contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis confirma \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133720761552900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/NveoD9oTPx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/NveoD9oTPx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133696841617408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendario de vacunaci\u00f3n tercera dosis del 27 de septiembre al 1 de octubre: \u00bfA qui\u00e9nes les toca? https://t.co/QxmLV9FiuW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QxmLV9FiuW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendario de vacunaci\u00f3n tercera dosis del 27 de septiembre al 1 de octubre: \u00bfA qui\u00e9nes les toca? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133693104386048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron hoy al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de @AstraZeneca donadas por el Gobierno espa\u00f1ol #coronavirus #COVID19 #vacunas #Espana https://t.co/0T8KIjwMzi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'COVID19', 'vacunas', 'Espana'], 'mentions': ['AstraZeneca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0T8KIjwMzi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron hoy al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de  donadas por el Gobierno espa\u00f1ol     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133683289706500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BEBEEEES, punto de vacunaci\u00f3n de la estaci\u00f3n Itag\u00fci estar\u00e1 hasta las 8:30pm con dosis uno y dos de AstraZeneca. \\nESTA SOLOOOOOOO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BEBEEEES, punto de vacunaci\u00f3n de la estaci\u00f3n Itag\u00fci estar\u00e1 hasta las 8:30pm con dosis uno y dos de AstraZeneca. \\nESTA SOLOOOOOOO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133660380426244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Esta propaganda para Vacunarse 2da dosis, con cuaquiera de las experimentales, Puede/Debe servir para Denunciar reacciones adversas/mortales. Solo los ignorantes no saben q cada patente tiene \"cocktail\" diferente de incipientes. #JuicioNuremberg2 https://t.co/28Ml3FgcsW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuicioNuremberg2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/28Ml3FgcsW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Esta propaganda para Vacunarse 2da dosis, con cuaquiera de las experimentales, Puede/Debe servir para Denunciar reacciones adversas/mortales. Solo los ignorantes no saben q cada patente tiene \"cocktail\" diferente de incipientes.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133654760038401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/gTBUU4NNXq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/gTBUU4NNXq'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133634996486147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias de Baleares https://t.co/bNwizBJwKR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bNwizBJwKR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias de Baleares '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133579463905280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/FwzRcoP17B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/FwzRcoP17B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133507506438154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/0OfCOM3T1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Karanganyar. Koptu Rujianto Anggota koramil 10/Jenawi bersama Sekcam dan Satpol-PP melaksanakan pendampingan dan pemantauan Pelaksanaan Vaksinasi Dosis 1 untuk SMP Negeri 2 Jenawi kelas 8  dan kelas 9  jenis vaksin SINOVAC dilaksanakan di SMP Negeri 2 Jenawi  Kamis, 23/9/2021. https://t.co/0OfCOM3T1N'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133491765145604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya la segunda dosis \ud83e\udd29 \u00bfa los cuantos d\u00edas empiezan a controlar mi vida? Urge que le den sentido a esto. \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya la segunda dosis \ud83e\udd29 \u00bfa los cuantos d\u00edas empiezan a controlar mi vida? Urge que le den sentido a esto. \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133441127387141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 la OMS esper\u00f3 que millones de personas en el mundo sean vacunadas con la Sputnik V para reci\u00e9n ahora decir que no ser\u00eda aprobada?  Por qu\u00e9 el gobierno compr\u00f3 la vacuna rusa sin aprobaci\u00f3n y vacun\u00f3 incluso con 2da dosis? O es una cuesti\u00f3n pol\u00edtica, liderada hoy por EEUU?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 la OMS esper\u00f3 que millones de personas en el mundo sean vacunadas con la Sputnik V para reci\u00e9n ahora decir que no ser\u00eda aprobada?  Por qu\u00e9 el gobierno compr\u00f3 la vacuna rusa sin aprobaci\u00f3n y vacun\u00f3 incluso con 2da dosis? O es una cuesti\u00f3n pol\u00edtica, liderada hoy por EEUU?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133425772023812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133366053462019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Gesti\u00f3nIAIM || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el @TransporteGobVe hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Gesti\u00f3nIAIM'], 'mentions': ['TransporteGobVe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el  hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133340585721857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay que analizar de cu\u00e1les de las 4 f\u00e1bricas contaminadas es el lote de nuestras segundas dosis que llegaron!!! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay que analizar de cu\u00e1les de las 4 f\u00e1bricas contaminadas es el lote de nuestras segundas dosis que llegaron!!! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133224902725632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno. @IvanDuque @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133100075872263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 el 72% de su poblaci\u00f3n con dos dosis seg\u00fan Vizzotti. No era que las vacunas se repart\u00edan en forma proporcional a la poblaci\u00f3n? Como una provincia tiene m\u00e1s %de vacunados con dos dosis que otra??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 el 72% de su poblaci\u00f3n con dos dosis seg\u00fan Vizzotti. No era que las vacunas se repart\u00edan en forma proporcional a la poblaci\u00f3n? Como una provincia tiene m\u00e1s %de vacunados con dos dosis que otra??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133085655982080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con ambas dosis, ahora s\u00ed es momento de... Seguirse cuidando, esta onda a\u00fan no se acaba. \ud83e\udd19\ud83c\udffc Vac\u00fanense banda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con ambas dosis, ahora s\u00ed es momento de... Seguirse cuidando, esta onda a\u00fan no se acaba. \ud83e\udd19\ud83c\udffc Vac\u00fanense banda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133060964028435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de un a\u00f1o del ensayo cl\u00ednico y 6.000 millones de dosis administradas igual es hora de que dej\u00e9is de hacer el rid\u00edculo con lo de \"experimental\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de un a\u00f1o del ensayo cl\u00ednico y 6.000 millones de dosis administradas igual es hora de que dej\u00e9is de hacer el rid\u00edculo con lo de \"experimental\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133015636185094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os https://t.co/QVg4gp4A6Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QVg4gp4A6Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132862565015554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Vanesa Siley, diputada del @FrenteDeTodos \\n\\n\ud83d\udcf0 El Gobierno eleva el piso del impuesto a las Ganancias a $175.000 https://t.co/uTyvO3uK6w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': ['FrenteDeTodos'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Vanesa Siley, diputada del  \\n\\n\ud83d\udcf0 El Gobierno eleva el piso del impuesto a las Ganancias a $175.000 https://t.co/uTyvO3uK6w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132862237908999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cae \u201cEl Cuitla\u201d, presunto l\u00edder delictivo en Tecamachalco con 81 dosis de cristal...\\nhttps://t.co/EP0h4wRqi2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EP0h4wRqi2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cae \u201cEl Cuitla\u201d, presunto l\u00edder delictivo en Tecamachalco con 81 dosis de cristal...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132817593765892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora s\u00ed ya con dos dosis del chip controlador de mentes \u2623\ufe0f desarrollado por Bill Gates y Soros \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 como dice el profesor @ivannieblas \u00a1V\u00e1yanse ALV! (A la Vacunaci\u00f3n)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ivannieblas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora s\u00ed ya con dos dosis del chip controlador de mentes \u2623\ufe0f desarrollado por Bill Gates y Soros \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 como dice el profesor  \u00a1V\u00e1yanse ALV! (A la Vacunaci\u00f3n)'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132786602033157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V. https://t.co/jxkGBR05Ha | V\u00eda @sofiggarcia #Comunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Comunidad'], 'mentions': ['Sofiggarcia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jxkGBR05Ha'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V.  | V\u00eda @sofiggarcia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132781547835398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tercera dosis de la vacuna Pfizer est\u00e1 disponible en el Estadio Juan Ramon Loubriel de Bayam\u00f3n de lunes a viernes de 7:30am a 5:30pm. Sin cita, sin costo, sin referido m\u00e9dico. Solo debe cumplir con los requisitos indicados. https://t.co/4Hk1WZ1XGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tercera dosis de la vacuna Pfizer est\u00e1 disponible en el Estadio Juan Ramon Loubriel de Bayam\u00f3n de lunes a viernes de 7:30am a 5:30pm. Sin cita, sin costo, sin referido m\u00e9dico. Solo debe cumplir con los requisitos indicados. https://t.co/4Hk1WZ1XGo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132774937665544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijo de 17 vacunado 1er dosis de Pfizer, gracias @Kicillofok y equipo. Y a los pibes y pibas y personal sanitario. La utan mucho y muy bien. Muy organizados en Untref excelente.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijo de 17 vacunado 1er dosis de Pfizer, gracias  y equipo. Y a los pibes y pibas y personal sanitario. La utan mucho y muy bien. Muy organizados en Untref excelente.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132719086444547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijo de 17 ya c la primera dosis\ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\udc89\ud83d\ude37 Soy feliz.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijo de 17 ya c la primera dosis\ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\udc89\ud83d\ude37 Soy feliz.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132714871033858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 https://t.co/wjq35vFCB7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wjq35vFCB7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132709057683463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Huancayo | Solo vacunados con las dos dosis podr\u00e1n asistir a matrimonios y otros eventos sociales\\nhttps://t.co/w7MOokUL51', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huancayo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w7MOokUL51'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Solo vacunados con las dos dosis podr\u00e1n asistir a matrimonios y otros eventos sociales\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132534033567756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lrt: de parte de una mujer que se pesa de 3 a 5 veces al d\u00eda, s\u00ed por favor, el peso solo cuando necesit\u00e9is saber la dosis de ina medicaci\u00f3n. Para todo lo dem\u00e1s es una inutilidad que solo lleva a tcas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lrt: de parte de una mujer que se pesa de 3 a 5 veces al d\u00eda, s\u00ed por favor, el peso solo cuando necesit\u00e9is saber la dosis de ina medicaci\u00f3n. Para todo lo dem\u00e1s es una inutilidad que solo lleva a tcas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132477855125506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00f3nde conseguir\u00e1 el Gobierno 20 millones de dosis para peruanos? OMS no aprob\u00f3 la Sputnik V..! @gvillasis @MQGrizel @Gmve25 @Patriota200Peru @JulioCaballeroM @justicierope @PianoNocturno @DiegoAcuOficial @PolloFarsantePe @NormaYarrow4 @Noriega78211189 @Gatubelape @mariobryceofic https://t.co/6mOQQ2EbVk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['gvillasis', 'MQGrizel', 'Gmve25', 'Patriota200Peru', 'JulioCaballeroM', 'justicierope', 'PianoNocturno', 'DiegoAcuOficial', 'PolloFarsantePe', 'NormaYarrow4', 'Noriega78211189', 'Gatubelape', 'mariobryceofic'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6mOQQ2EbVk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00f3nde conseguir\u00e1 el Gobierno 20 millones de dosis para peruanos? OMS no aprob\u00f3 la Sputnik V..!              '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132471207202818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que l\u00e1stima lo de la vacuna Sputnik, mi pap\u00e1 tiene las 2 dosis de esa y estaba esperanzado de poder viajar el a\u00f1o pr\u00f3ximo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que l\u00e1stima lo de la vacuna Sputnik, mi pap\u00e1 tiene las 2 dosis de esa y estaba esperanzado de poder viajar el a\u00f1o pr\u00f3ximo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132420908998658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en el trabajo tuvieron su dosis de salsa por mi micr\u00f3fono prendido \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en el trabajo tuvieron su dosis de salsa por mi micr\u00f3fono prendido \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132301795004422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una sola dosis Sputnik \u2026 https://t.co/lteaEj83KS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lteaEj83KS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una sola dosis Sputnik \u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132301274935304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana https://t.co/V6NCkrvGfR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V6NCkrvGfR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradece D\u00edaz-Canel a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132289107259392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis en cualquier momento me mataaa\ud83d\ude35', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis en cualquier momento me mataaa\ud83d\ude35'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132238284869637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojala la segunda dosis me mate we :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojala la segunda dosis me mate we :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132182500741122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y QUE GRAN PASO, 2da dosis amarilla en el 14 de nov 21 https://t.co/PCH76SARFd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y QUE GRAN PASO, 2da dosis amarilla en el 14 de nov 21 https://t.co/PCH76SARFd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132144508637185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe donde est\u00e1n poniendo Pfizer como 1era dosis en Costa Rica ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe donde est\u00e1n poniendo Pfizer como 1era dosis en Costa Rica ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132098794909706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigan la p\u00e1gina y adelantan su segunda dosis. #VacunasCR https://t.co/MPXNikadzl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigan la p\u00e1gina y adelantan su segunda dosis.  https://t.co/MPXNikadzl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132061213949957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This is a Fan Favorite! Deine taegliche Dosis an Ignoration #37 https://t.co/kMhL3unb1H https://t.co/99lfiXVAEG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kMhL3unb1H'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'This is a Fan Favorite! Deine taegliche Dosis an Ignoration #37  https://t.co/99lfiXVAEG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132050879184910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Korea Selatan Kirim Satu Juta Dosis Vaksin ke Vietnam - https://t.co/rIj1fWHU2o https://t.co/gOYx08XoUQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rIj1fWHU2o'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Korea Selatan Kirim Satu Juta Dosis Vaksin ke Vietnam -  https://t.co/gOYx08XoUQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132030855565322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c1ndele mi doc aum\u00e9nteme la dosis de antidepresivos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c1ndele mi doc aum\u00e9nteme la dosis de antidepresivos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132005798809600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pandemia | \ud83d\udd34 El lote de 842.400 dosis de AstraZeneca contra el coronavirus lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a las 5.47 al Aeropuerto Internacional de Ezeiza en el vuelo LH510 de Lufthansa y con este arribo el pa\u00eds super\u00f3 los 64 millones de dosis recibidas\\n https://t.co/W1iI37EFGr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W1iI37EFGr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83d\udd34 El lote de 842.400 dosis de AstraZeneca contra el coronavirus lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a las 5.47 al Aeropuerto Internacional de Ezeiza en el vuelo LH510 de Lufthansa y con este arribo el pa\u00eds super\u00f3 los 64 millones de dosis recibidas\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132003890368516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para el presidente del Uruguay , no tiene porque preocuparse ,ya le tenemos la vacuna que necesita y no es para la Covid,es una dosis para esa enfermedad de inmoralidad y desverg\u00fcenza que  padece por andar de perro faldero con los amigos del norte.#ponlecorazonACuba https://t.co/pWNU5NYXsA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ponlecorazonACuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para el presidente del Uruguay , no tiene porque preocuparse ,ya le tenemos la vacuna que necesita y no es para la Covid,es una dosis para esa enfermedad de inmoralidad y desverg\u00fcenza que  padece por andar de perro faldero con los amigos del norte. https://t.co/pWNU5NYXsA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131955030921223', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Hogar Plaza Habana\"\ud83d\udc49la casa y familia de ni\u00f1os y adolescentes que permanecen en el mismo. Especialistas\ud83d\udc49#ProSaludCamag\u00fcey entregan\ud83d\udc49donativo de nasobucos para su protecci\u00f3n y cuidado ante\ud83d\udc49#COVID19. Vacunados todos con la primera dosis\ud83d\udc49#Soberana02.\\n#CubaPorLaVida\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/ILMN764efU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ProSaludCamag\u00fcey', 'COVID19', 'Soberana02', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Hogar Plaza Habana\"\ud83d\udc49la casa y familia de ni\u00f1os y adolescentes que permanecen en el mismo. Especialistas\ud83d\udc49 entregan\ud83d\udc49donativo de nasobucos para su protecci\u00f3n y cuidado ante\ud83d\udc49. Vacunados todos con la primera dosis\ud83d\udc49.\\n\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/ILMN764efU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131946579570688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os. https://t.co/78rXCH97vY https://t.co/5n7q3rKzDC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/78rXCH97vY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os.  https://t.co/5n7q3rKzDC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131914027360258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\udd2c\u27a1\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\ude92En #Chill\u00e1n delegado @CJardua acompa\u00f1\u00f3 a equipos de Salud hasta el Cuerpo de Bomberos para inocular con dosis de refuerzo a los voluntarios, de esta forma podr\u00e1n continuar realizando sus labores de forma segura y protegidos \ud83d\ude37\ud83e\udda0\u00a1Gracias por la labor que cumplen! \ud83d\ude92\ud83e\uddef\ud83d\udd25 https://t.co/aNOoQ1RQpT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chill\u00e1n'], 'mentions': ['CJardua'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\udd2c\u27a1\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\ude92En  delegado  acompa\u00f1\u00f3 a equipos de Salud hasta el Cuerpo de Bomberos para inocular con dosis de refuerzo a los voluntarios, de esta forma podr\u00e1n continuar realizando sus labores de forma segura y protegidos \ud83d\ude37\ud83e\udda0\u00a1Gracias por la labor que cumplen! \ud83d\ude92\ud83e\uddef\ud83d\udd25 https://t.co/aNOoQ1RQpT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131888337465346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno! Finalmente ayer me de la primera dosis de Sinopharm, despu\u00e9s de esperar semanas y meses para que suceda. Gracias a los que se preocuparon en darme una mano y a los que no y hubieran podido hacerlo, tambi\u00e9n, sin armas ni rencores, es solo plata y no amores', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno! Finalmente ayer me de la primera dosis de Sinopharm, despu\u00e9s de esperar semanas y meses para que suceda. Gracias a los que se preocuparon en darme una mano y a los que no y hubieran podido hacerlo, tambi\u00e9n, sin armas ni rencores, es solo plata y no amores'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131871983718405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me falta la 2da dosis de la vacuna de Covid, ya pasaron + de 100 d\u00edas de la 1ra dosis de Sputnik y me tienen llamando permanentemente al 147, en Caba, y no me dan ninguna soluci\u00f3n. Tengo todo en orden, acept\u00e9 combinar, pero no tengo la vacuna!\\nA alguien le pasa lo mismo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me falta la 2da dosis de la vacuna de Covid, ya pasaron + de 100 d\u00edas de la 1ra dosis de Sputnik y me tienen llamando permanentemente al 147, en Caba, y no me dan ninguna soluci\u00f3n. Tengo todo en orden, acept\u00e9 combinar, pero no tengo la vacuna!\\nA alguien le pasa lo mismo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131862340997121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 no tenga reacci\u00f3n con mi segunda dosis. \ud83c\udd98\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 no tenga reacci\u00f3n con mi segunda dosis. \ud83c\udd98\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131807299162112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al trabajador que me ayudo con mi papeleta de mi primera dosis !!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al trabajador que me ayudo con mi papeleta de mi primera dosis !!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131733542268934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas noticias!!!!!\\nEntregada a @Emcomed1\\n por parte del @FinlayInstituto las dosis de #Soberana02 para los al\u00e9rgicos al Tiomersal. La cifra entregada cubre la demanda nacional de la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica. \\n#PonleCoraz\u00f3nACuba\\n#CubaPorLaVida https://t.co/I9PxOTg8Ui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Soberana02', 'PonleCoraz\u00f3nACuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': ['Emcomed1', 'FinlayInstituto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas noticias!!!!!\\nEntregada a \\n por parte del  las dosis de  para los al\u00e9rgicos al Tiomersal. La cifra entregada cubre la demanda nacional de la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica. \\n\\n https://t.co/I9PxOTg8Ui'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131672389316616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Noviembre la segunda dosis !!! https://t.co/vQ6GkKXJ2O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Noviembre la segunda dosis !!! https://t.co/vQ6GkKXJ2O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131668958552065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradece @DiazCanelB a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana. \ud83e\udd1d\\n#Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #CubaPorLaVida\\n\ud83d\udc49 https://t.co/jnVIy7AcfO https://t.co/GfSHxFDcIy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': ['DiazCanelB'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jnVIy7AcfO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradece  a quienes hicieron posible contar con todas las dosis necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n cubana. \ud83e\udd1d\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa PorLaVida\\n\ud83d\udc49  https://t.co/GfSHxFDcIy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131605121060872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas tardes doctor a d\u00f3nde vamos alos que nos toca la spunikV  segunda dosis por favor conteme mil gracias https://t.co/xBESDJph6Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xBESDJph6Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas tardes doctor a d\u00f3nde vamos alos que nos toca la spunikV  segunda dosis por favor conteme mil gracias '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131601396572166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pipicilina al 100%  una dosis todos los d\u00edas hasta que comience la inchason \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/D1LtmNi8Am', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D1LtmNi8Am'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pipicilina al 100%  una dosis todos los d\u00edas hasta que comience la inchason \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131597231804417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131596719951874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero ir a la Martina solo para decir mira gil me puse las dos dosis y despu\u00e9s salir temprano porque soy re anti \ud83d\udc9b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero ir a la Martina solo para decir mira gil me puse las dos dosis y despu\u00e9s salir temprano porque soy re anti \ud83d\udc9b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131523114078217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pas\u00f3 con esta orden se\u00f1or @MinSaludCol @Fruizgomez . \\n\\n@AUGUSTOOCAMPO https://t.co/ndUbXE1IPt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'AUGUSTOOCAMPO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ndUbXE1IPt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pas\u00f3 con esta orden se\u00f1or   . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131512401776648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Personas podr\u00e1n recibir la segunda dosis de Sputnik V sin cita desde este mi\u00e9rcoles en Venezuela (+video) https://t.co/fNjPsh1L1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fNjPsh1L1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Personas podr\u00e1n recibir la segunda dosis de Sputnik V sin cita desde este mi\u00e9rcoles en Venezuela (+video) '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131505107955716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo https://t.co/wburW6gkIY https://t.co/DczBnUmFxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wburW6gkIY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo  https://t.co/DczBnUmFxs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131488599179264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se le hace un llamado a los entes competentes de Maracay para que activen otros centros de vacunaci\u00f3n como los de Corposalud, IVSS y HCM. Logrando QUE LA APLICACION DE 2da DOSIS SPUTNIK SEA MAS HUMANA.\\n@delcyrodriguezv \\n@ivssoficial @dcabellor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['delcyrodriguezv', 'ivssoficial', 'dcabellor'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se le hace un llamado a los entes competentes de Maracay para que activen otros centros de vacunaci\u00f3n como los de Corposalud, IVSS y HCM. Logrando QUE LA APLICACION DE 2da DOSIS SPUTNIK SEA MAS HUMANA.\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131471108902912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas noticias!!!!!\\nEntregada a @Emcomed1 por parte del @FinlayInstituto   las dosis de #Soberana02 para los al\u00e9rgicos al Tiomersal. La cifra entregada cubre la demanda nacional de la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica. \\n#PonleCoraz\u00f3nACuba\\n#CubaPorLaVida https://t.co/XhoycgpY7Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Soberana02', 'PonleCoraz\u00f3nACuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': ['Emcomed1', 'FinlayInstituto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas noticias!!!!!\\nEntregada a  por parte del    las dosis de  para los al\u00e9rgicos al Tiomersal. La cifra entregada cubre la demanda nacional de la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica. \\n\\n https://t.co/XhoycgpY7Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131440201211905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131427513262088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya casi les toca la dosis del semestre. #NacionalDaleCampeon\\n#DetrasDelMejorEquipoEstaLaMejorHinchada #LosDelSur #LosVagosBelen @VAGOS_LDSBELEN @LDSoficial https://t.co/d79dDomaWb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NacionalDaleCampeon', 'DetrasDelMejorEquipoEstaLaMejorHinchada', 'LosDelSur', 'LosVagosBelen'], 'mentions': ['VAGOS_LDSBELEN', 'LDSoficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya casi les toca la dosis del semestre. \\n     https://t.co/d79dDomaWb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131382399389713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n#vacuna #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131370240040964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente bailando con dos dosis de m\u00e1s , como en una fiesta precovid !!!! , as\u00ed a lo loco \u2026.. \\n- Jefe somos un medio serio .\\n- La agenda 2030 paga,escribe y calla . https://t.co/pENJZ87nVt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pENJZ87nVt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente bailando con dos dosis de m\u00e1s , como en una fiesta precovid !!!! , as\u00ed a lo loco \u2026.. \\n- Jefe somos un medio serio .\\n- La agenda 2030 paga,escribe y calla . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131328045346823', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Sputnik?\\nYo: https://t.co/BeMj72QXqv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BeMj72QXqv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Sputnik?\\nYo: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131326153936897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo las 2 dosis \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo las 2 dosis \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131183232806917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed. https://t.co/0zyPh84DKz https://t.co/5dcD9Y7sfh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0zyPh84DKz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed.  https://t.co/5dcD9Y7sfh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131180594802688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente, ma\u00f1ana no habr\u00e1 directo porque voy a Castell\u00f3n a ponerme la 2\u00aa dosis de la vacuna. Vuelvo el mismo d\u00eda por la noche as\u00ed que el s\u00e1bado, si no me da reacci\u00f3n, seguimos a toooooope con los directos, que estoy content\u00edsimo con c\u00f3mo est\u00e1n yendo las cosas \ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente, ma\u00f1ana no habr\u00e1 directo porque voy a Castell\u00f3n a ponerme la 2\u00aa dosis de la vacuna. Vuelvo el mismo d\u00eda por la noche as\u00ed que el s\u00e1bado, si no me da reacci\u00f3n, seguimos a toooooope con los directos, que estoy content\u00edsimo con c\u00f3mo est\u00e1n yendo las cosas \ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131124529455105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adem\u00e1s de 1.\u00aa dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n 2.\u00aa dosis de 40 y m\u00e1s en Fenapo y Valeo https://t.co/hoM0RBZwiT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hoM0RBZwiT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adem\u00e1s de 1.\u00aa dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n 2.\u00aa dosis de 40 y m\u00e1s en Fenapo y Valeo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131116312678401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adem\u00e1s de 1.\u00aa dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n 2.\u00aa dosis de 40 y m\u00e1s en Fenapo y Valeo https://t.co/WnwaDicmvm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WnwaDicmvm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adem\u00e1s de 1.\u00aa dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n 2.\u00aa dosis de 40 y m\u00e1s en Fenapo y Valeo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131068120133635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 https://t.co/FdVWE1cUSp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FdVWE1cUSp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131043067551747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131038437036032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OMS no da luz verde a Sputnik V: \u00bfc\u00f3mo queda la compra de 20 millones de dosis de Per\u00fa? - Diario Gesti\u00f3n https://t.co/El2RzlggvO #SputnikV #OMS #\u00d3scarUgarte #MInsa https://t.co/8ACTOIwa07', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'OMS', '\u00d3scarUgarte', 'MInsa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/El2RzlggvO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OMS no da luz verde a Sputnik V: \u00bfc\u00f3mo queda la compra de 20 millones de dosis de Per\u00fa? - Diario Gesti\u00f3n      https://t.co/8ACTOIwa07'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131015389397003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130941791965189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a https://t.co/Tv8qEP3HBF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tv8qEP3HBF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130936276434955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza la tercera  dosis  de \ud83d\udc89Pfizer-BioNTech\\n\u2b55 65 a\u00f1os o m\u00e1s\\n\u2b55 18 a 64 a\u00f1os con alto riesgo de COVID-19 grave\\n\u2b55 18 a 64 a\u00f1os cuya exposici\u00f3n institucional u ocupacional frecuente al SARS-CoV-2 los pone en alto riesgo de complicaciones graves  https://t.co/jELAsTaHCm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jELAsTaHCm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza la tercera  dosis  de \ud83d\udc89Pfizer-BioNTech\\n\u2b55 65 a\u00f1os o m\u00e1s\\n\u2b55 18 a 64 a\u00f1os con alto riesgo de COVID-19 grave\\n\u2b55 18 a 64 a\u00f1os cuya exposici\u00f3n institucional u ocupacional frecuente al SARS-CoV-2 los pone en alto riesgo de complicaciones graves  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130916563275780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui al puesto de salud de aqu\u00ed, al de Pana, pregunt\u00e9 en Santa Catarina Palop\u00f3 y San Antonio y me dicen que no hay vacunas Sputnik, habl\u00e9 con mi primo que trabaja en el Ministerio de Salud y me indica que en todos los CdS tienen que haber Primeras y segundas dosis excepto 1 lugar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui al puesto de salud de aqu\u00ed, al de Pana, pregunt\u00e9 en Santa Catarina Palop\u00f3 y San Antonio y me dicen que no hay vacunas Sputnik, habl\u00e9 con mi primo que trabaja en el Ministerio de Salud y me indica que en todos los CdS tienen que haber Primeras y segundas dosis excepto 1 lugar.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130910150131712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoticias El #PlanNacionalDeVacunacion avanza con \u00e9xito. Colombia super\u00f3 las 39 millones de dosis aplicadas de las 41 millones que se tienen presupuestadas para septiembre. #Vac\u00fanate @MinSaludCol https://t.co/78cCskJlgc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoticias', 'PlanNacionalDeVacunacion', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El  avanza con \u00e9xito. Colombia super\u00f3 las 39 millones de dosis aplicadas de las 41 millones que se tienen presupuestadas para septiembre.   https://t.co/78cCskJlgc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130908514504716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me dieron la primera dosis https://t.co/wLqjqVRGcx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me dieron la primera dosis https://t.co/wLqjqVRGcx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130835495641092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y COMO va terminar su segunda dosis la gente que tiene la sputnik? @msaludpy https://t.co/Oo4kCKVKyR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Oo4kCKVKyR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y COMO va terminar su segunda dosis la gente que tiene la sputnik?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130816021487623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pusieron las segunda dosis, no puedo mover el brazo del dolor y para completarla me pico una avispa en la cara, ustedes bien?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pusieron las segunda dosis, no puedo mover el brazo del dolor y para completarla me pico una avispa en la cara, ustedes bien?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130791828873216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130783981379584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con 2 dosis de la poderosa Sputnik uno se defiende tantito \ud83d\udc89 \ud83d\udc89  #porquepandemia \ud83d\ude37', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['porquepandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con 2 dosis de la poderosa Sputnik uno se defiende tantito \ud83d\udc89 \ud83d\udc89   \ud83d\ude37'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130772795117569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de #Quetzaltenango, Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de #SputnikV 60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda @shirlie_arc https://t.co/UNFhTqCCKT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Quetzaltenango', 'SputnikV'], 'mentions': ['shirlie_arc'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de , Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de  60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/UNFhTqCCKT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130720127111170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de #Astrazeneca, pero porque hoy no estamos haciendo bailes de TickTok https://t.co/DMDzK5wE1A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Astrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de , pero porque hoy no estamos haciendo bailes de TickTok https://t.co/DMDzK5wE1A'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130698585219083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesito serotonina. Y el Nintendo Direct justo tiene la dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesito serotonina. Y el Nintendo Direct justo tiene la dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130670265286660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/mkBkjbZaec', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mkBkjbZaec'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130641031143424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el @ElDoradoMall se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante. #Betania https://t.co/SMU5dDHY7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Betania'], 'mentions': ['ElDoradoMall'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el  se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante.  https://t.co/SMU5dDHY7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130637876817921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 https://t.co/CFXQFIV65K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CFXQFIV65K'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ente regulador europeo decidir\u00e1 si avala una tercera dosis anticovid en mayores de\\xa016 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130612711047175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astrazeneca: Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 800 mil dosis contra el\\xa0coronavirus https://t.co/RcBZ7kERNy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RcBZ7kERNy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Astrazeneca: Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 800 mil dosis contra el\\xa0coronavirus '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130604964286472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Popt\u00fan | Delegado del @PDHgt llev\u00f3 a cabo una supervisi\u00f3n al Centro de Salud de Chact\u00e9, San Luis.\\nHallazgos: \\n\u2022Cuenta con 320 dosis de vacunas #AstraZeneca, que vencen en septiembre de 2021 y 182 #Moderna, que vencen en diciembre de 2021.\\nhttps://t.co/2rp9wlrjw1 https://t.co/MzVUT5mLDg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Popt\u00fan', 'AstraZeneca', 'Moderna'], 'mentions': ['PDHgt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2rp9wlrjw1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Delegado del  llev\u00f3 a cabo una supervisi\u00f3n al Centro de Salud de Chact\u00e9, San Luis.\\nHallazgos: \\n\u2022Cuenta con 320 dosis de vacunas , que vencen en septiembre de 2021 y 182 , que vencen en diciembre de 2021.\\n https://t.co/MzVUT5mLDg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130594264514562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos tengo las dosis de  Astrazeneca ya puestas, osea puedo ir a EEUU !!!!! Bueno ahora me falta la plata para viajar, estadia y todo eso.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos tengo las dosis de  Astrazeneca ya puestas, osea puedo ir a EEUU !!!!! Bueno ahora me falta la plata para viajar, estadia y todo eso.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130550517854211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tomar la dosis y levitar, atado a tu belleza inconsistente que mece mi esp\u00edritu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tomar la dosis y levitar, atado a tu belleza inconsistente que mece mi esp\u00edritu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130533035991049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/kw7ZcPyQ3w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kw7ZcPyQ3w'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130497287987224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A principios de Julio, tras meses de espera, el Estado Argentino me provey\u00f3 la 1era dosis de Sputnik.\\nDesde entonces, nada.\\n\\nApenas arrib\u00e9 al Estado de Carolina del Sur, me dieron a elegir entre Pfizer, Moderna y J&amp;J. \\nAh, y me ofrecieron US$ 50 por vacunarme.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A principios de Julio, tras meses de espera, el Estado Argentino me provey\u00f3 la 1era dosis de Sputnik.\\nDesde entonces, nada.\\n\\nApenas arrib\u00e9 al Estado de Carolina del Sur, me dieron a elegir entre Pfizer, Moderna y J&amp;J. \\nAh, y me ofrecieron US$ 50 por vacunarme.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130479734849550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/nGwBCjjPH0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nGwBCjjPH0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130460801765378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Cuba, using only it's own resources, has already produced enough doses to vaccinate it's entire population against COVID-19. Socialism puts people first in Cuba--private companies aren't profiting from vaccine production and distribution there. https://t.co/tjAhTSZ89P\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tjAhTSZ89P'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Cuba, using only it's own resources, has already produced enough doses to vaccinate it's entire population against COVID-19. Socialism puts people first in Cuba--private companies aren't profiting from vaccine production and distribution there. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130456351748096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130444246827011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se supon\u00eda que no me ten\u00eda que hacer nada la segunda dosis, y de a ratos le veo una luz rara', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se supon\u00eda que no me ten\u00eda que hacer nada la segunda dosis, y de a ratos le veo una luz rara'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130442581708804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Me dieron la Sputnik! \ud83d\ude14\\n- A m\u00ed me toc\u00f3 la segunda dosis con Moderna\\n- Yo tengo la Pfizer!!!\\n- Yo el pasaporte europeo \ud83d\ude0e\\n\\nDi\u00e1logo real. La nueva dimensi\u00f3n de la competencia entre amigos \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Me dieron la Sputnik! \ud83d\ude14\\n- A m\u00ed me toc\u00f3 la segunda dosis con Moderna\\n- Yo tengo la Pfizer!!!\\n- Yo el pasaporte europeo \ud83d\ude0e\\n\\nDi\u00e1logo real. La nueva dimensi\u00f3n de la competencia entre amigos \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130405239742465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Llegaron 842.400 dosis Astrazeneca, donadas por Espa\u00f1a, a trav\u00e9s del mecanismo COVAX.\\n\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7El pa\u00eds ya supera las 64 millones de vacunas desde el inicio de la pandemia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Llegaron 842.400 dosis Astrazeneca, donadas por Espa\u00f1a, a trav\u00e9s del mecanismo COVAX.\\n\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7El pa\u00eds ya supera las 64 millones de vacunas desde el inicio de la pandemia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130354216038403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como dijo @LinaPaPeGi, esa dosis llegar\u00e1 posmoderna. #historiadores #Historia https://t.co/NLMgdHAieu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['historiadores', 'Historia'], 'mentions': ['LinaPaPeGi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como dijo , esa dosis llegar\u00e1 posmoderna.   https://t.co/NLMgdHAieu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130345143799820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional #Salud \ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Los primeros en recibir esta tercera dosis ser\u00e1n los adultos mayores de 65 a\u00f1os \\n\\n\ud83d\udcbb https://t.co/DvZHv6dVr7\\n\ud83d\udcf2 Conoce los detalles aqu\u00ed https://t.co/N03YkpJfD3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DvZHv6dVr7', 'https://t.co/N03YkpJfD3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Los primeros en recibir esta tercera dosis ser\u00e1n los adultos mayores de 65 a\u00f1os \\n\\n\ud83d\udcbb \\n\ud83d\udcf2 Conoce los detalles aqu\u00ed '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130343143141377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es el certificado de calidad que la farmac\u00e9utica no ha hecho llegar al pa\u00eds. Adem\u00e1s, se tuvo que aplazar llegada de nuevas vacunas.\\n#qhubo #As\u00edPas\u00f3 #Noticias\\nhttps://t.co/5qjYxOXKAW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['qhubo', 'As\u00edPas\u00f3', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5qjYxOXKAW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es el certificado de calidad que la farmac\u00e9utica no ha hecho llegar al pa\u00eds. Adem\u00e1s, se tuvo que aplazar llegada de nuevas vacunas.\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130333433262088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al fin lleg\u00f3 el turno para vacunarme, hoy recib\u00ed mi primera dosis \ud83d\udcaa\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al fin lleg\u00f3 el turno para vacunarme, hoy recib\u00ed mi primera dosis \ud83d\udcaa\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130328404283396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 El ministro de Salud porte\u00f1o, @FernanQuirosBA, inform\u00f3 que el gobierno porte\u00f1o considera que hay que continuar con el uso del barbijo \u201cun poco m\u00e1s\u201d hasta alcanzar el 70 % de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis \u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/8kGXg4FApC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernanQuirosBA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kGXg4FApC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 El ministro de Salud porte\u00f1o, , inform\u00f3 que el gobierno porte\u00f1o considera que hay que continuar con el uso del barbijo \u201cun poco m\u00e1s\u201d hasta alcanzar el 70 % de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis \u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130314852548614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfd\ufe0f \u00bfSe pondr\u00edan una tercera dosis de la vacuna frente al covid-19?A esa pregunta respondieron los ourensanos. \u00bfQu\u00e9 opinan?https://t.co/oimL2NOKtg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oimL2NOKtg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfd\ufe0f \u00bfSe pondr\u00edan una tercera dosis de la vacuna frente al covid-19?A esa pregunta respondieron los ourensanos. \u00bfQu\u00e9 opinan?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130310880481282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Instan a personas inmunizadas a acudir a los vacunatorios para recibir su segunda dosis.\\n\\n\ud83d\udd17https://t.co/Enr87SLAtC https://t.co/EnNHNYHyHf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Enr87SLAtC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Instan a personas inmunizadas a acudir a los vacunatorios para recibir su segunda dosis.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/EnNHNYHyHf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130309597253634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CaracolInforma |La Polic\u00eda Valle se incaut\u00f3 800 mil dosis de Marihuana tipo Crrepy, los cuales eran transportados en un veh\u00edculo marca kia Sorento, en la v\u00eda que de Santander de Quilichao conduce al municipio de Palmira, kil\u00f3metro 67, jurisdicci\u00f3n del municipio Pradera. https://t.co/PfGotEEuXr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CaracolInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |La Polic\u00eda Valle se incaut\u00f3 800 mil dosis de Marihuana tipo Crrepy, los cuales eran transportados en un veh\u00edculo marca kia Sorento, en la v\u00eda que de Santander de Quilichao conduce al municipio de Palmira, kil\u00f3metro 67, jurisdicci\u00f3n del municipio Pradera. https://t.co/PfGotEEuXr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130289758048258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que linda va a ser la segunda dosis en noviembre pofavoooo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que linda va a ser la segunda dosis en noviembre pofavoooo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130284976648193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU autoriz\u00f3 a Pfizer poder dar una tercera dosis a mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/DwwvqbDpOL https://t.co/7tUVfVvEes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DwwvqbDpOL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU autoriz\u00f3 a Pfizer poder dar una tercera dosis a mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://t.co/7tUVfVvEes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130277229641729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130256212000773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un juez fren\u00f3 el desguace de un buque de la poblaci\u00f3n con dos dosis, Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un juez fren\u00f3 el desguace de un buque de la poblaci\u00f3n con dos dosis, Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130254353924101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CajadeNoticias l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\nhttps://t.co/sFhJZujyGB https://t.co/3tEbBJ7bpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CajadeNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sFhJZujyGB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\n https://t.co/3tEbBJ7bpy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130253208850436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Agencia Europea de Medicamentos anunci\u00f3 que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de #Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d.\\n\\n#Covid_19.https://t.co/CM7zap15Fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CM7zap15Fu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Agencia Europea de Medicamentos anunci\u00f3 que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de  \u201ca principios de octubre\u201d.\\n\\n.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252286169091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe @p_betanco https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251099246592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer.\\n.\\nhttps://t.co/RFpCAdIf2e #ElSolLatino #yobrilloconelsol #ElSolLatinoNoticias #elsollatinonewspaper #HispanicMedia #MyHispanicMediaSolutions #Dosis #refuerzo #FDA #vacuna #COVID19 @pfizer https://t.co/R8PTyu2Dwj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElSolLatino', 'yobrilloconelsol', 'ElSolLatinoNoticias', 'elsollatinonewspaper', 'HispanicMedia', 'MyHispanicMediaSolutions', 'Dosis', 'refuerzo', 'FDA', 'vacuna', 'COVID19'], 'mentions': ['pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RFpCAdIf2e'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer.\\n.\\n   Noticias          https://t.co/R8PTyu2Dwj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250881036292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u23f0 Hoy 17:00 h\\n\\nDisfruta de #Tornasol con Jos\u00e9 Berber con y una buena dosis de m\u00fasica a trav\u00e9s de la frecuencia.\\n\\n\ud83d\udcfb 97.7FM #Acapulco, 92.1FM #Zihuatanejo, https://t.co/x0opLufFZC\\n\\n#m\u00e1sradio https://t.co/F5wpfya9BO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tornasol', 'Acapulco', 'Zihuatanejo', 'm\u00e1sradio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x0opLufFZC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u23f0 Hoy 17:00 h\\n\\nDisfruta de  con Jos\u00e9 Berber con y una buena dosis de m\u00fasica a trav\u00e9s de la frecuencia.\\n\\n\ud83d\udcfb 97.7FM , 92.1FM , \\n\\n https://t.co/F5wpfya9BO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249924743174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; https://t.co/qbmWYQXfc8 https://t.co/OatqecdHwG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbmWYQXfc8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt;  https://t.co/OatqecdHwG'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249295704064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/m8j8XwCXjD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/m8j8XwCXjD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247718461445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEl pr\u00f3ximo a\u00f1o habr\u00e1 dosis para poder vacunar a todos en la Tierra\u201d: director ejecutivo de Moderna cre\u00e9 que la pandemia se acabar\u00e1 en un a\u00f1o\\nhttps://t.co/9jslDx0Rqq https://t.co/13O0vgVlNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9jslDx0Rqq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEl pr\u00f3ximo a\u00f1o habr\u00e1 dosis para poder vacunar a todos en la Tierra\u201d: director ejecutivo de Moderna cre\u00e9 que la pandemia se acabar\u00e1 en un a\u00f1o\\n https://t.co/13O0vgVlNl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246770606082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos ha enviado hasta ahora m\u00e1s dosis de vacunas COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos. Y cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas. No nos detendremos hasta que completemos la labor. https://t.co/3HfT3t6SJP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos ha enviado hasta ahora m\u00e1s dosis de vacunas COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos. Y cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas. No nos detendremos hasta que completemos la labor. https://t.co/3HfT3t6SJP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246535671816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SLP #Covid19\\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\nhttps://t.co/jLmoQfdyk0 https://t.co/sWUDzNxtGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SLP', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jLmoQfdyk0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\n https://t.co/sWUDzNxtGo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130245969649667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo \\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc89 La #FDA autoriz\u00f3 la #terceradosis para los mayores y aquellas personas de entre 18 y 64 a\u00f1os con alto riesgo de padecer la #COVID19 de forma \u201cgrave\u201d\\nhttps://t.co/x5JjL9ku0n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'FDA', 'terceradosis', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x5JjL9ku0n'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc89 La  autoriz\u00f3 la  para los mayores y aquellas personas de entre 18 y 64 a\u00f1os con alto riesgo de padecer la  de forma \u201cgrave\u201d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130191540080643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero, @TlalpanAl @GobCDMX @SSalud_mx? https://t.co/lk8gn4QMw6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['TlalpanAl', 'GobCDMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero,   ? https://t.co/lk8gn4QMw6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130120878698497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como no querer ir a ponerme la primera dosis..miren donde. https://t.co/2JakXRrFS9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como no querer ir a ponerme la primera dosis..miren donde. https://t.co/2JakXRrFS9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130055464198146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no te salva, y eso no lo vas a encontrar en los medios.\\n\\nUn secreto a voces. \\n\\nDoy fe de ello.\\n\\nUn familiar lo perd\u00ed con 2da dosis. https://t.co/zSbkZZGJ98', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zSbkZZGJ98'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no te salva, y eso no lo vas a encontrar en los medios.\\n\\nUn secreto a voces. \\n\\nDoy fe de ello.\\n\\nUn familiar lo perd\u00ed con 2da dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130027857457153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si el objetivo principal en este momento es completar esquemas de vacunaci\u00f3n a la mayor cantidad de poblaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 no est\u00e1n aplicando segundas dosis a todas las personas que las quieran? \\n\\nEs absurdo que a este punto mantengan la restricci\u00f3n de edad de 30-57 a\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si el objetivo principal en este momento es completar esquemas de vacunaci\u00f3n a la mayor cantidad de poblaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 no est\u00e1n aplicando segundas dosis a todas las personas que las quieran? \\n\\nEs absurdo que a este punto mantengan la restricci\u00f3n de edad de 30-57 a\u00f1os.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129907413667849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no quemen el chiste de la primera dosis y 10 pesos, los de riesgo lo usamos hace 2 meses atr\u00e1s, ya no da risa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no quemen el chiste de la primera dosis y 10 pesos, los de riesgo lo usamos hace 2 meses atr\u00e1s, ya no da risa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129894486806537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ojala que me llegue  la segunda dosis que abren los boliches loco', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ojala que me llegue  la segunda dosis que abren los boliches loco'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129886400221186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Esvideo| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo @NicolasMaduro @GobJustoNoguera @MinSaludVE @delcyrodriguezv https://t.co/gQ2sfFqW36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esvideo'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'GobJustoNoguera', 'MinSaludVE', 'delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo     https://t.co/gQ2sfFqW36'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129878020149267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la #VacunaCOVID19. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/y8gDg5HPUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Dur\u00e1n', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la . \\n\\n https://t.co/y8gDg5HPUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129859409842180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n#Formosa #vacunartesalvatuvida #TodosUnidos  #La17J\u00f3venes https://t.co/GxFvC4TfD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Formosa', 'vacunartesalvatuvida', 'TodosUnidos', 'La17J\u00f3venes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n     https://t.co/GxFvC4TfD6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129835816841232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de #Moderna contra el covid-19... \u263a\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de  contra el covid-19... \u263a\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129801247453193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #FDA autoriza aplicar la 3ra. #vacuna de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de #salud o expuestos al contagio del #Coronavirus\\nhttps://t.co/8b6w5qkATM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'vacuna', 'salud', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8b6w5qkATM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza aplicar la 3ra.  de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de  o expuestos al contagio del \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129745228263429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas #SputnikV.\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/QkPYxhtGJ8 https://t.co/hc8TcW8j3p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QkPYxhtGJ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas .\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/hc8TcW8j3p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129745140391937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis: nos est\u00e1 cargando la que nos trajo :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis: nos est\u00e1 cargando la que nos trajo :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129739280805888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #FDA autoriza aplicar la 3ra. #vacuna de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de #salud o expuestos al contagio del #Coronavirus\\nhttps://t.co/99fRjGitDT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'vacuna', 'salud', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/99fRjGitDT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza aplicar la 3ra.  de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de  o expuestos al contagio del \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129717487357953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129706330361856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/ScZEFDQsxb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ScZEFDQsxb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129610960195593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me puse la segunda dosis y es como si me hubiesen cascoteado por tres horas, no sirvo ni para trapo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me puse la segunda dosis y es como si me hubiesen cascoteado por tres horas, no sirvo ni para trapo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129587904172034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ya me colocaron mi primera dosis de la Vacuna \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ya me colocaron mi primera dosis de la Vacuna \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129553020157957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hab\u00eda visto la respuesta de Roger y el desmadre del CM porque fui a ponerme la segunda dosis como el buen ciudadano que soy, pero qu\u00e9 gozada.\\nNos vemos el S\u00e1bado, pinches muertos @Chivas https://t.co/J1DBnsJA8Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Chivas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hab\u00eda visto la respuesta de Roger y el desmadre del CM porque fui a ponerme la segunda dosis como el buen ciudadano que soy, pero qu\u00e9 gozada.\\nNos vemos el S\u00e1bado, pinches muertos  https://t.co/J1DBnsJA8Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129496027885571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lindo me pego la 2da dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lindo me pego la 2da dosis'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129491070431234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El embajador ruso en Caracas, Sergei M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, no dio detalles acerca del n\u00famero de vacunas enviadas o si se trata de primeras o segundas dosis\\xa0https://t.co/3WxY1NW8zO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WxY1NW8zO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El embajador ruso en Caracas, Sergei M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, no dio detalles acerca del n\u00famero de vacunas enviadas o si se trata de primeras o segundas dosis\\xa0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129458778324997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de vacuna anti COVID adentro. Ya estoy en condiciones de ir al Wanda con @Daria_Mo2 a animar a Sa\u00fal y al Atleti. Las condiciones econ\u00f3micas no creo jajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Daria_Mo2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de vacuna anti COVID adentro. Ya estoy en condiciones de ir al Wanda con  a animar a Sa\u00fal y al Atleti. Las condiciones econ\u00f3micas no creo jajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129427144876037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mood de hoy: lista la primera dosis UwU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi mood de hoy: lista la primera dosis UwU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129415329517572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no rechac\u00e9 la Sputnik por eso, la rechac\u00e9 porque sab\u00eda que iba a haber dificultades para conseguir 2da dosis y porque en el mundo la miraban con desconfianza y entonces iba a ser complicado viajar. https://t.co/eSB7mmdAr5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eSB7mmdAr5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no rechac\u00e9 la Sputnik por eso, la rechac\u00e9 porque sab\u00eda que iba a haber dificultades para conseguir 2da dosis y porque en el mundo la miraban con desconfianza y entonces iba a ser complicado viajar. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129289135448065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que no me jodan con la 3ra dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que no me jodan con la 3ra dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129231862349824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de #SputnikV  recibida! Me qued\u00e9 con las ganas de conocer a Pandemio o bailar What is love pero ya por fin tengo las dos dosis.\\n#VacunacionCDMX https://t.co/huDq9XE01J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'VacunacionCDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de   recibida! Me qued\u00e9 con las ganas de conocer a Pandemio o bailar What is love pero ya por fin tengo las dos dosis.\\n https://t.co/huDq9XE01J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129194897883136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo q ver si ya m toca la segunda dosis,pero ni ganas de ir tengo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo q ver si ya m toca la segunda dosis,pero ni ganas de ir tengo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129173611806724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de AstraZeneca para los jovenazos de 30-39 a\u00f1os en #Hernosillo \ud83d\udc89 https://t.co/1pRrrAr2hg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hernosillo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1pRrrAr2hg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de AstraZeneca para los jovenazos de 30-39 a\u00f1os en  \ud83d\udc89 '}]"