"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132188657848323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otros 16 tiros, 96 en 6 jornadas, este equipo genera c\u00f3mo nunca y es mucho m\u00e1s vertical que en a\u00f1os atr\u00e1s, hoy a la contra fue letal. 3 goles, mano a mano fallado y un penalti clar\u00edsimo no pitado por mano en centro de Joaqu\u00edn, el \u00fanico problema en otros empates, la eficacia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otros 16 tiros, 96 en 6 jornadas, este equipo genera c\u00f3mo nunca y es mucho m\u00e1s vertical que en a\u00f1os atr\u00e1s, hoy a la contra fue letal. 3 goles, mano a mano fallado y un penalti clar\u00edsimo no pitado por mano en centro de Joaqu\u00edn, el \u00fanico problema en otros empates, la eficacia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132088439103488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'Bolsonaro mente descaradamente diante do mundo inteiro e nega a efic\u00e1cia da vacina.'\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"'Bolsonaro mente descaradamente diante do mundo inteiro e nega a efic\u00e1cia da vacina.'\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131746267787271', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avizinha-se mais uma derrota na EHF Champions League em andebol, desta vez perante o vice-campe\u00e3o alem\u00e3o. Excelente ambiente no Drag\u00e3o Arena, mas o habitual problema cr\u00f3nico a vir ao de cima: efic\u00e1cia ofensiva. Em Portugal, falta diferenciados no ataque.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avizinha-se mais uma derrota na EHF Champions League em andebol, desta vez perante o vice-campe\u00e3o alem\u00e3o. Excelente ambiente no Drag\u00e3o Arena, mas o habitual problema cr\u00f3nico a vir ao de cima: efic\u00e1cia ofensiva. Em Portugal, falta diferenciados no ataque.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131601585324036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La combinaci\u00f3n o mezcla de \ud83d\udc89 #vacunas contra el #Covid19 ha generado dudas en la poblaci\u00f3n sobre su eficacia y posibles resultados. \ud83d\ude37\\n\\nConsultamos con el \u2695\ufe0f Dr. Jorge Acosta, Magister en Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica, quien explica el uso heter\u00f3logo del biol\u00f3gico. \ud83d\udc89 https://t.co/zy5VqKwXin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La combinaci\u00f3n o mezcla de \ud83d\udc89  contra el  ha generado dudas en la poblaci\u00f3n sobre su eficacia y posibles resultados. \ud83d\ude37\\n\\nConsultamos con el \u2695\ufe0f Dr. Jorge Acosta, Magister en Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica, quien explica el uso heter\u00f3logo del biol\u00f3gico. \ud83d\udc89 https://t.co/zy5VqKwXin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131218972680196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz\\xa0pesquisadora https://t.co/XQrBpuHfG1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XQrBpuHfG1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz\\xa0pesquisadora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130749705424904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcbb\ud83d\udcda#Capacitaci\u00f3nCAA | \ud83d\uddd3 Martes 28/09 \ud83d\udd5ede 16:30 a 18 hs\\n\ud83c\udd95 Ciclo de Charlas de Familia: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en la compensaci\u00f3n econ\u00f3mica. Aspectos estructurales y de eficacia legal\u201d\\n\ud83c\udf99Disertar\u00e1 la Dra. Clara Alejandra Obligado, Jueza de Familia \ud83d\udc49 https://t.co/ROdkwHHnjV https://t.co/RV8RWRysnC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Capacitaci\u00f3nCAA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ROdkwHHnjV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcbb\ud83d\udcda | \ud83d\uddd3 Martes 28/09 \ud83d\udd5ede 16:30 a 18 hs\\n\ud83c\udd95 Ciclo de Charlas de Familia: \u201cPerspectiva de g\u00e9nero en la compensaci\u00f3n econ\u00f3mica. Aspectos estructurales y de eficacia legal\u201d\\n\ud83c\udf99Disertar\u00e1 la Dra. Clara Alejandra Obligado, Jueza de Familia \ud83d\udc49  https://t.co/RV8RWRysnC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130389544652804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Demostren l'efic\u00e0cia de la immunoter\u00e0pia pel c\u00e0ncer de pulm\u00f3 https://t.co/zj1gYTGLU8 https://t.co/H1JC28Pff3\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zj1gYTGLU8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Demostren l'efic\u00e0cia de la immunoter\u00e0pia pel c\u00e0ncer de pulm\u00f3  https://t.co/H1JC28Pff3\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130100594864137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em entrevista a ativistas alem\u00e3es, Bolsonaro volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas.\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina.\\n@SamPancher https://t.co/4PH7DCBPiq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SamPancher'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Em entrevista a ativistas alem\u00e3es, Bolsonaro volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas.\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina.\\n https://t.co/4PH7DCBPiq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129249729966085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mais de 150 estudos revisados por pares confirmam a efic\u00e1cia da ivermectina. Reduz a carga viral em 48 hrs.\\nFonte:                                                                                    https://t.co/fvL3Ir21SB\\nhttps://t.co/0xpdZa0k1p\\nhttps://t.co/MtIJZjCxKz \ud83e\udd7c https://t.co/Sk6U1Oirfy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fvL3Ir21SB', 'https://t.co/0xpdZa0k1p', 'https://t.co/MtIJZjCxKz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mais de 150 estudos revisados por pares confirmam a efic\u00e1cia da ivermectina. Reduz a carga viral em 48 hrs.\\nFonte:                                                                                    \\n\\n \ud83e\udd7c https://t.co/Sk6U1Oirfy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128840697237515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ac\u00e1 nos usaron como ratones de laboratorio para probar su eficacia.\\nLes aviso, @ginesggarcia y @carlavizzotti: mis viejos tiene esa bosta, recen para que no les pase nada. Porque les juro por mi vida que uds la van a pagar. https://t.co/5A3hbyvs2q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ginesggarcia', 'carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5A3hbyvs2q'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ac\u00e1 nos usaron como ratones de laboratorio para probar su eficacia.\\nLes aviso,  y : mis viejos tiene esa bosta, recen para que no les pase nada. Porque les juro por mi vida que uds la van a pagar. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128017271541762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Paulinho \\n\\nQuer mais golos e n\u00f3s tamb\u00e9m. \\n\\n\u27a1\ufe0fSer\u00e1 necess\u00e1rio aumentar a efic\u00e1cia na finaliza\u00e7\u00e3o \\n\\n47.1% de efic\u00e1cia no remate.\\n\\n\u27a1\ufe0f Import\u00e2ncia do jogador na liga\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o \\n\\n\u27a1\ufe0f Elevada capacidade na recupera\u00e7\u00e3o de bolas, na press\u00e3o.\\n\\n#SportingCP \\n\\nImagens \u2b07\ufe0f https://t.co/iuU94BxuRe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SportingCP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Paulinho \\n\\nQuer mais golos e n\u00f3s tamb\u00e9m. \\n\\n\u27a1\ufe0fSer\u00e1 necess\u00e1rio aumentar a efic\u00e1cia na finaliza\u00e7\u00e3o \\n\\n47.1% de efic\u00e1cia no remate.\\n\\n\u27a1\ufe0f Import\u00e2ncia do jogador na liga\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o \\n\\n\u27a1\ufe0f Elevada capacidade na recupera\u00e7\u00e3o de bolas, na press\u00e3o.\\n\\n \\n\\nImagens \u2b07\ufe0f https://t.co/iuU94BxuRe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127758461956099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Heinze defende tanto rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia, deveria ele ent\u00e3o se oferecer como cobaia de estudos, de ozonioterapia retal, por exemplo \ud83d\ude1c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Heinze defende tanto rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia, deveria ele ent\u00e3o se oferecer como cobaia de estudos, de ozonioterapia retal, por exemplo \ud83d\ude1c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127746046939137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La candidata de vacuna #COVID19 @Novavax publica en @NEJM datos de eficacia de su ensayo fase 3 en Reino Unido  https://t.co/tZiXAXUq1K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['Novavax', 'NEJM'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tZiXAXUq1K'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La candidata de vacuna   publica en  datos de eficacia de su ensayo fase 3 en Reino Unido  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127570276298754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de Espinosa es bastante sensato excepto en lo que dice sobre los beneficios de la vacuna. Esa duda chafa todo lo dicho anteriormente. No hay ninguna duda de la eficacia de la vacuna, otra cosa es de los efectos adversos a largo plazo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de Espinosa es bastante sensato excepto en lo que dice sobre los beneficios de la vacuna. Esa duda chafa todo lo dicho anteriormente. No hay ninguna duda de la eficacia de la vacuna, otra cosa es de los efectos adversos a largo plazo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127535111114757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uma pesquisa avaliou, ao longo de 6 meses, a seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina contra a Covid-19 da Pfizer em adolescentes e adultos que receberam duas doses do imunizante. \\nConfira! https://t.co/DONsQgbol3\\n\\n#vacina\\n#Pfizer\\n#COVID19 https://t.co/D2lvBxN0ru', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacina', 'Pfizer', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DONsQgbol3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uma pesquisa avaliou, ao longo de 6 meses, a seguran\u00e7a e efic\u00e1cia da vacina contra a Covid-19 da Pfizer em adolescentes e adultos que receberam duas doses do imunizante. \\nConfira! \\n\\n\\n\\n https://t.co/D2lvBxN0ru'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126903377641476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Verdade vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o falhou, s\u00f3 n\u00e3o tem a efic\u00e1cia que falam o que prova que restri\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria \u00e9 uma fal\u00e1cia, n\u00e3o evita o COVID,  s\u00f3 tira nossa liberdade. \\n\\nhttps://t.co/EHmaK2hxLC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EHmaK2hxLC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Verdade vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o falhou, s\u00f3 n\u00e3o tem a efic\u00e1cia que falam o que prova que restri\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria \u00e9 uma fal\u00e1cia, n\u00e3o evita o COVID,  s\u00f3 tira nossa liberdade. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126853033357324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Passou do tempo desta vacina provar sua eficacia e torna-se garantida. #cidadeverde https://t.co/xDKCDW9ax5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cidadeverde'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xDKCDW9ax5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Passou do tempo desta vacina provar sua eficacia e torna-se garantida.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126580030369797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AMIGASSSS olha essa mat\u00e9ria da CNN nunca fui t\u00e3o feliz em ser cobaia https://t.co/Q9fYxSRyEy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q9fYxSRyEy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AMIGASSSS olha essa mat\u00e9ria da CNN nunca fui t\u00e3o feliz em ser cobaia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125704184188936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda informa\u00e7\u00e3o sobre as vacinas s\u00e3o indispens\u00e1veis pra se medir a eficacia e os problemas das mesmas. \\nO indiv\u00edduo tem que se municiar de toda informa\u00e7\u00e3o antes de fazer a sua escolha.\\nHist\u00e9ricos de plant\u00e3o n\u00e3o v\u00e3o me impedir de falar a verdade nas minhas redes.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda informa\u00e7\u00e3o sobre as vacinas s\u00e3o indispens\u00e1veis pra se medir a eficacia e os problemas das mesmas. \\nO indiv\u00edduo tem que se municiar de toda informa\u00e7\u00e3o antes de fazer a sua escolha.\\nHist\u00e9ricos de plant\u00e3o n\u00e3o v\u00e3o me impedir de falar a verdade nas minhas redes.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125221541429250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pandemia La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna que muestra una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2\\n\\nhttps://t.co/Za5xqUwAzT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Za5xqUwAzT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna que muestra una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124665624252417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A galera que n\u00e3o cr\u00ea na efic\u00e1cia da vacina \u00e9 a mesma que toma rem\u00e9dio pra CURAR depress\u00e3o e ap\u00f3s 1 ano........................................\\naumenta a dose?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A galera que n\u00e3o cr\u00ea na efic\u00e1cia da vacina \u00e9 a mesma que toma rem\u00e9dio pra CURAR depress\u00e3o e ap\u00f3s 1 ano........................................\\naumenta a dose?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123958493900801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este estudio cl\u00ednico, resumido en Revisiones Asma respalda la eficacia de un f\u00e1rmaco biol\u00f3gico (Reslizumab) en la mejor\u00eda de las exacerbaciones, el control de la enfermedad y la funci\u00f3n respiratoria, en un estudio observacional en vida real\\n\ud83d\udd17 https://t.co/v6YAeqH13m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v6YAeqH13m'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este estudio cl\u00ednico, resumido en Revisiones Asma respalda la eficacia de un f\u00e1rmaco biol\u00f3gico (Reslizumab) en la mejor\u00eda de las exacerbaciones, el control de la enfermedad y la funci\u00f3n respiratoria, en un estudio observacional en vida real\\n\ud83d\udd17 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123509644656644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acabo de tomar gancho no FoiceBurka de 30 dias por postar estudo cient\u00edfico que comprova a efic\u00e1cia da #ivermectina...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ivermectina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acabo de tomar gancho no FoiceBurka de 30 dias por postar estudo cient\u00edfico que comprova a efic\u00e1cia da ...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122696759324672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CMEMBarutaTeInforma  Una de las tareas de las Contralor\u00edas Municipales es evaluar el sistema de control interno de los \u00f3rganos y entes sujetos a control, incluyendo el grado de operatividad y eficacia de los sistemas de administraci\u00f3n y de informaci\u00f3n gerencial.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CMEMBarutaTeInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Una de las tareas de las Contralor\u00edas Municipales es evaluar el sistema de control interno de los \u00f3rganos y entes sujetos a control, incluyendo el grado de operatividad y eficacia de los sistemas de administraci\u00f3n y de informaci\u00f3n gerencial.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122111544725507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sr.@Santi_ABASCAL deber\u00eda alejar del proyecto pol\u00edtico de @vox_es a todas aquellas personas y organizaciones que niegan tanto la existencia del virus como la eficacia de las vacunas,de no hacerlo perder\u00e1n muchos votos,entre ellos el m\u00edo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Santi_ABASCAL', 'vox_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sr. deber\u00eda alejar del proyecto pol\u00edtico de  a todas aquellas personas y organizaciones que niegan tanto la existencia del virus como la eficacia de las vacunas,de no hacerlo perder\u00e1n muchos votos,entre ellos el m\u00edo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122012529840128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fijaos lo que digo en los \u00faltimos d\u00edas:\\na) Una oraci\u00f3n no necesita verbo\\nb) El \"si\" nunca es condicional\\nc) La eficacia nunca es erga omnes\\nd) La forma nunca es necesaria\\ne) El t\u00edtulo y modo est\u00e1 mal...\\nNo est\u00e1 mal, eh?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fijaos lo que digo en los \u00faltimos d\u00edas:\\na) Una oraci\u00f3n no necesita verbo\\nb) El \"si\" nunca es condicional\\nc) La eficacia nunca es erga omnes\\nd) La forma nunca es necesaria\\ne) El t\u00edtulo y modo est\u00e1 mal...\\nNo est\u00e1 mal, eh?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121866073079808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Isso significa que as vacinas n\u00e3o tem efic\u00e1cia, que o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o adianta de nada, pois se ele tivesse o passaporte teria andando em v\u00e1rios lugares e contaminado muitos, e prova que #BolsonaroTemRazao https://t.co/HMCNYQuQl1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BolsonaroTemRazao'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HMCNYQuQl1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Isso significa que as vacinas n\u00e3o tem efic\u00e1cia, que o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o adianta de nada, pois se ele tivesse o passaporte teria andando em v\u00e1rios lugares e contaminado muitos, e prova que  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121830002065413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Meu marido tomou a Coronavac q teve o lote suspenso pela anvisa. E se essa vacina n\u00e3o tiver a efic\u00e1cia q deveria, e ele \u00f1 estiver imune? @butantanoficial afirmou q ele est\u00e1 imune sem ao menos realizar 1 exame nele. Me ajudem, por favor @mellziland @mab_sp125 @oatila @biaklimeck', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['butantanoficial', 'mellziland', 'mab_sp125', 'oatila', 'biaklimeck'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Meu marido tomou a Coronavac q teve o lote suspenso pela anvisa. E se essa vacina n\u00e3o tiver a efic\u00e1cia q deveria, e ele \u00f1 estiver imune?  afirmou q ele est\u00e1 imune sem ao menos realizar 1 exame nele. Me ajudem, por favor    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121198750982144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GALERAAAAAAAA https://t.co/u2AXn3ueuS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u2AXn3ueuS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'GALERAAAAAAAA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119660024360965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Depoimento de diretor da Prevent Senior \u00e0 CPI magnificou suspeitas macabras.\\n\u00c9 impens\u00e1vel a ideia de que uma organiza\u00e7\u00e3o de sa\u00fade tenha usado pacientes idosos num experimento pseudocient\u00edfico para testar rem\u00e9dios de efic\u00e1cia incerta.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Depoimento de diretor da Prevent Senior \u00e0 CPI magnificou suspeitas macabras.\\n\u00c9 impens\u00e1vel a ideia de que uma organiza\u00e7\u00e3o de sa\u00fade tenha usado pacientes idosos num experimento pseudocient\u00edfico para testar rem\u00e9dios de efic\u00e1cia incerta.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118813341110277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yhhyyyyyyyy  t\u00f4 safe \\n\\nhttps://t.co/ZQrI1q1nxz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZQrI1q1nxz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yhhyyyyyyyy  t\u00f4 safe \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118650983796746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O centro cir\u00fargico precisa de pessoal preparado e capaz de atuar com efic\u00e1cia e seguran\u00e7a. A organiza\u00e7\u00e3o do ambiente tamb\u00e9m \u00e9 essencial para que o fluxo de cirurgias corra bem. Deste modo, \u00e9 necess\u00e1rio organiza\u00e7\u00e3o e planejamento de toda a equipe.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O centro cir\u00fargico precisa de pessoal preparado e capaz de atuar com efic\u00e1cia e seguran\u00e7a. A organiza\u00e7\u00e3o do ambiente tamb\u00e9m \u00e9 essencial para que o fluxo de cirurgias corra bem. Deste modo, \u00e9 necess\u00e1rio organiza\u00e7\u00e3o e planejamento de toda a equipe.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118492539830272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vacina n\u00e3o \u00e9 100% eficaz.\"\\n\\nEfic\u00e1cia\\nsubstantivo feminino\\n1. virtude ou poder de (uma causa) produzir determinado efeito; qualidade ou car\u00e1ter do que \u00e9 eficaz (\ud83d\udc47)\\n2. seguran\u00e7a de um bom resultado; validez, atividade, INFALIBILIDADE.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vacina n\u00e3o \u00e9 100% eficaz.\"\\n\\nEfic\u00e1cia\\nsubstantivo feminino\\n1. virtude ou poder de (uma causa) produzir determinado efeito; qualidade ou car\u00e1ter do que \u00e9 eficaz (\ud83d\udc47)\\n2. seguran\u00e7a de um bom resultado; validez, atividade, INFALIBILIDADE.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118299153072133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Escutar esse senador @ContaratoSenado falando,  ao consigo ver quem \u00e9 pior, ele ou Renan.\\n\\nPqp!\\n\\nVem falar da cloroquina que \u201cn\u00e3o\u201d tem efic\u00e1cia, mas quer empurrar inje\u00e7\u00e3o experimental no povo, v\u00e1 lavar essa cara!\\n\\nSeu canalha!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ContaratoSenado'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Escutar esse senador  falando,  ao consigo ver quem \u00e9 pior, ele ou Renan.\\n\\nPqp!\\n\\nVem falar da cloroquina que \u201cn\u00e3o\u201d tem efic\u00e1cia, mas quer empurrar inje\u00e7\u00e3o experimental no povo, v\u00e1 lavar essa cara!\\n\\nSeu canalha!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118176595492864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pobreza es la contracara del despilfarro del Estado. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia. Progresar acordando reglas estables, iguales para todos. Libro \u201cPor un Pa\u00eds m\u00e1s Justo y Floreciente\u201d  https://t.co/HcZDpkQJ6t.\\nhttps://t.co/Rsv53EsBAJ https://t.co/8f4ObVScmM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HcZDpkQJ6t', 'https://t.co/Rsv53EsBAJ', 'https://t.co/8f4ObVScmM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pobreza es la contracara del despilfarro del Estado. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia. Progresar acordando reglas estables, iguales para todos. Libro \u201cPor un Pa\u00eds m\u00e1s Justo y Floreciente\u201d  .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117675791339529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DobleProtecci\u00f3n anticonceptiva \u00bfQu\u00e9 es y c\u00f3mo funciona?Trata de la combinaci\u00f3n del uso de un anticonceptivo de alta eficacia junto con el preservativo...https://t.co/BVZmjZxU7u https://t.co/qhBlmKHJpa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DobleProtecci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BVZmjZxU7u'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' anticonceptiva \u00bfQu\u00e9 es y c\u00f3mo funciona?Trata de la combinaci\u00f3n del uso de un anticonceptivo de alta eficacia junto con el preservativo... https://t.co/qhBlmKHJpa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117363126996996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Argentina impide contribuir con exportaciones de alimentos. Informen al Presidente. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia. Progresar acordando reglas estables, iguales para todos. Libro \u201cPor un Pa\u00eds m\u00e1s Justo y Floreciente\u201d  https://t.co/HcZDpkQJ6t. https://t.co/StxfwAZfAw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HcZDpkQJ6t', 'https://t.co/StxfwAZfAw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Argentina impide contribuir con exportaciones de alimentos. Informen al Presidente. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia. Progresar acordando reglas estables, iguales para todos. Libro \u201cPor un Pa\u00eds m\u00e1s Justo y Floreciente\u201d  . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117037950947332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTe llama la atenci\u00f3n la arquitectura? \u00a1Esta presentaci\u00f3n es para ti!\\n\ud835\ude13\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude35\ud835\ude22 es una novela de arquitecturas reales e imaginarias de contundente eficacia literaria. \\n\\n\ud83d\udcc6 24 de septiembre\\n\u23f0 19:00 h\\n\ud83d\udcbb Secretar\u00eda de Cultura y Turismo https://t.co/XXQgSCMJmD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTe llama la atenci\u00f3n la arquitectura? \u00a1Esta presentaci\u00f3n es para ti!\\n\ud835\ude13\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude35\ud835\ude22 es una novela de arquitecturas reales e imaginarias de contundente eficacia literaria. \\n\\n\ud83d\udcc6 24 de septiembre\\n\u23f0 19:00 h\\n\ud83d\udcbb Secretar\u00eda de Cultura y Turismo https://t.co/XXQgSCMJmD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117024357269510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DIEGO SINHUE CELEBR\u00d3  LA EFICACIA DE LA FISCAL\u00cdA DEL ESTADO\\nhttps://t.co/T1WLoo7Fqo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T1WLoo7Fqo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DIEGO SINHUE CELEBR\u00d3  LA EFICACIA DE LA FISCAL\u00cdA DEL ESTADO\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116908296630277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc9c @MarcoPsoePuerto, acompa\u00f1ado por la edil socialista responsable de #Igualdad, Carolina Rod\u00edguez; han ratificado el compromiso con la innovaci\u00f3n, transparencia, eficacia y eficiencia de la gesti\u00f3n y el impulso de la Igualdad mediante unos presupuestos con perspectiva de g\u00e9nero. https://t.co/jQ7DWNS6yN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Igualdad'], 'mentions': ['MarcoPsoePuerto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc9c , acompa\u00f1ado por la edil socialista responsable de , Carolina Rod\u00edguez; han ratificado el compromiso con la innovaci\u00f3n, transparencia, eficacia y eficiencia de la gesti\u00f3n y el impulso de la Igualdad mediante unos presupuestos con perspectiva de g\u00e9nero. https://t.co/jQ7DWNS6yN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116764524277781', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'o crime imperdo\u00e1vel foi realizar tratamento sem efic\u00e1cia em pacientes sem o conhecimento ou consentimento. \\n\\nAgora vc foi muito mau car\u00e1ter Dra Jana https://t.co/EetxuIEJ6C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EetxuIEJ6C'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'o crime imperdo\u00e1vel foi realizar tratamento sem efic\u00e1cia em pacientes sem o conhecimento ou consentimento. \\n\\nAgora vc foi muito mau car\u00e1ter Dra Jana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116493094084608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Era \ud83d\udcaf por cento de efic\u00e1cia lembra \ud83e\udd14?.#3em1\\nAnvisa diz que todos os vacinados com estas doses J\u00c1 EST\u00c3O SOB ACOMPANHAMENTO\\nRepetindo os lotes divulgados pela ANVISA:\\n\\nIB: 202107101H, 202107102H, 202107103H, 202107104H, 202108108H, 202108109H, 202108110H, 202108111H, 202108112H, https://t.co/Hif5bNSk7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['3em1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Era \ud83d\udcaf por cento de efic\u00e1cia lembra \ud83e\udd14?.\\nAnvisa diz que todos os vacinados com estas doses J\u00c1 EST\u00c3O SOB ACOMPANHAMENTO\\nRepetindo os lotes divulgados pela ANVISA:\\n\\nIB: 202107101H, 202107102H, 202107103H, 202107104H, 202108108H, 202108109H, 202108110H, 202108111H, 202108112H, https://t.co/Hif5bNSk7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116478888046593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dos horas en coche para viajar de moncloa a moncloa definan eficacia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'dos horas en coche para viajar de moncloa a moncloa definan eficacia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116205536858116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Benefactor como el que distribuye la pi\u00f1ata en las reuniones. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia! Progresar acordando reglas estables, iguales para todos, con las instituciones competitivas. https://t.co/4xaizv7EeQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4xaizv7EeQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Benefactor como el que distribuye la pi\u00f1ata en las reuniones. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia! Progresar acordando reglas estables, iguales para todos, con las instituciones competitivas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115495088803845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo lo que necesitas saber sobre la PASTILLA DEL D\u00cdA SIGUIENTE.\\n\\n\ud83d\udca2 Qu\u00e9 es\\n\ud83d\udca2 Eficacia\\n\ud83d\udca2 C\u00f3mo act\u00faa\\n\ud83d\udca2Cu\u00e1ndo est\u00e1 indicada\\n\ud83d\udca2Cu\u00e1ndo aparece la menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de tomarla, etc.\\n\\nTodas las respuestas a tus dudas \ud83d\udc49https://t.co/9W8gW3UNJu https://t.co/OYlS91qhy4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9W8gW3UNJu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo lo que necesitas saber sobre la PASTILLA DEL D\u00cdA SIGUIENTE.\\n\\n\ud83d\udca2 Qu\u00e9 es\\n\ud83d\udca2 Eficacia\\n\ud83d\udca2 C\u00f3mo act\u00faa\\n\ud83d\udca2Cu\u00e1ndo est\u00e1 indicada\\n\ud83d\udca2Cu\u00e1ndo aparece la menstruaci\u00f3n despu\u00e9s de tomarla, etc.\\n\\nTodas las respuestas a tus dudas \ud83d\udc49 https://t.co/OYlS91qhy4'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115480723394565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoches. La eficacia de nuestras unidades seguir\u00e1 estando basada en los valores de nuestra Instituci\u00f3n, inculcados con el ejemplo; su capacidad de liderazgo y la permanente disponibilidad para el servicio #Ej\u00e9rcitodetierra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SomostuEj\u00e9rcito https://t.co/W1r8keBGf9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoches', 'Ej\u00e9rcitodetierra', 'SomostuEj\u00e9rcito'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. La eficacia de nuestras unidades seguir\u00e1 estando basada en los valores de nuestra Instituci\u00f3n, inculcados con el ejemplo; su capacidad de liderazgo y la permanente disponibilidad para el servicio  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://t.co/W1r8keBGf9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115407364939779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna, NVXCoV2373, usa tecnolog\u00eda de nanoparticulas recombinante para obtener mediante un baculovirus los genes que codifican la glicoprote\u00edna S de CoV2 al que se a\u00f1ade un adyuvante llamado Matrix-M. 89,7% de eficacia en 2 dosis. En N Eng J Med\\nhttps://t.co/1eVupBs2Ve', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1eVupBs2Ve'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna, NVXCoV2373, usa tecnolog\u00eda de nanoparticulas recombinante para obtener mediante un baculovirus los genes que codifican la glicoprote\u00edna S de CoV2 al que se a\u00f1ade un adyuvante llamado Matrix-M. 89,7% de eficacia en 2 dosis. En N Eng J Med\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115406316363782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Meu marido tomou a Coronavac que teve recolhimento de lotes interditados pela Anvisa. E se essa vacina n\u00e3o tiver a efic\u00e1cia q deveria, e ele n\u00e3o estiver imune? q descaso \u00e9 esse? vcs nao v\u00e3o revacina-lo? @butantanoficial @anvisa_oficial #vacinasim #CoronaVac #vacinacao #vacinasim', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacinasim', 'CoronaVac', 'vacinacao', 'vacinasim'], 'mentions': ['butantanoficial', 'anvisa_oficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Meu marido tomou a Coronavac que teve recolhimento de lotes interditados pela Anvisa. E se essa vacina n\u00e3o tiver a efic\u00e1cia q deveria, e ele n\u00e3o estiver imune? q descaso \u00e9 esse? vcs nao v\u00e3o revacina-lo?      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115225013428227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional #Salud \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Esta #vacuna es desarrollada por Clover Biopharmaceuticals\\n\\n\ud83d\udcbb https://t.co/DvZHv6dVr7\\n\ud83d\udcf2 La informaci\u00f3n https://t.co/vKO7IIbTcY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional', 'Salud', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DvZHv6dVr7', 'https://t.co/vKO7IIbTcY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Esta  es desarrollada por Clover Biopharmaceuticals\\n\\n\ud83d\udcbb \\n\ud83d\udcf2 La informaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115153286643720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bozo levou um lero com Markus Haintz,fundador do Querdenken,grupo de extrema direita alem\u00e3o,e reafirmou seu esp\u00edrito demon\u00edaco ao negar a efic\u00e1cia e a necessidade de vacina\u00e7\u00e3o em massa.Vai continuar discursando p/ idiotas e ricos sem cultura, at\u00e9 q seja cancelado da vida p\u00fablica.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bozo levou um lero com Markus Haintz,fundador do Querdenken,grupo de extrema direita alem\u00e3o,e reafirmou seu esp\u00edrito demon\u00edaco ao negar a efic\u00e1cia e a necessidade de vacina\u00e7\u00e3o em massa.Vai continuar discursando p/ idiotas e ricos sem cultura, at\u00e9 q seja cancelado da vida p\u00fablica.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115152846315520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Remdesivir reduce el riesgo de hospitalizaci\u00f3n en pacientes de alto riesgo con COVID-19\\n\\n\u27a1\ufe0fEsta conclusi\u00f3n se extrae del estudio doble ciego controlado con placebo que eval\u00faa la eficacia del uso temprano del f\u00e1rmaco en pacientes no hospitalizados\\n\\nhttps://t.co/g4i1L7uwcl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g4i1L7uwcl'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Remdesivir reduce el riesgo de hospitalizaci\u00f3n en pacientes de alto riesgo con COVID-19\\n\\n\u27a1\ufe0fEsta conclusi\u00f3n se extrae del estudio doble ciego controlado con placebo que eval\u00faa la eficacia del uso temprano del f\u00e1rmaco en pacientes no hospitalizados\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115020931178497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... https://t.co/s0sSNL2JB0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s0sSNL2JB0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113873734520834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAhora? \u00bfCasi tres semanas despu\u00e9s? \u00bfCuando ya han dado otras palizas? Que eficacia hombre, me siento mucho m\u00e1s segura. https://t.co/L97AItkOba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L97AItkOba'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAhora? \u00bfCasi tres semanas despu\u00e9s? \u00bfCuando ya han dado otras palizas? Que eficacia hombre, me siento mucho m\u00e1s segura. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113692158918656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudo apresentado no Congresso #ESMO21 investiga a efic\u00e1cia da quimioterapia adjuvante metron\u00f4mica em pacientes com #c\u00e2ncer de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o recorrente n\u00e3o eleg\u00edveis para #reirradia\u00e7\u00e3o: https://t.co/SeD7owTy4K https://t.co/Ie78tqdn8J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ESMO21', 'c\u00e2ncer', 'reirradia\u00e7\u00e3o'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SeD7owTy4K'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudo apresentado no Congresso  investiga a efic\u00e1cia da quimioterapia adjuvante metron\u00f4mica em pacientes com  de cabe\u00e7a e pesco\u00e7o recorrente n\u00e3o eleg\u00edveis para :  https://t.co/Ie78tqdn8J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112528185020421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Movimentos sociais ocupam a Bolsa em \"protestos contra a fome\"\\n\\nMesma efic\u00e1cia das \"cirandas contra o golpe\" de 2016', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Movimentos sociais ocupam a Bolsa em \"protestos contra a fome\"\\n\\nMesma efic\u00e1cia das \"cirandas contra o golpe\" de 2016'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112369518632961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Clover Biopharmaceuticals, farmac\u00e9utica china, ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos han mostrado una eficacia del 79 por ciento al proteger a un paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del COVID-19\\nhttps://t.co/8rqx2c0rmy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8rqx2c0rmy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Clover Biopharmaceuticals, farmac\u00e9utica china, ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos han mostrado una eficacia del 79 por ciento al proteger a un paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del COVID-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111636597612551', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcccEl diputado Victor Zanella Huerta, presidente de la #Comisi\u00f3nDeHacienda, reconoci\u00f3 al Gobierno del Estado por su programa de eficacia y racionalidad para abordar las necesidades de la poblaci\u00f3n. #JuntaDeEnlaceEnMateriaFinanciera #PorUnGranEstado https://t.co/ATsdnlBr02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Comisi\u00f3nDeHacienda', 'JuntaDeEnlaceEnMateriaFinanciera', 'PorUnGranEstado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcccEl diputado Victor Zanella Huerta, presidente de la , reconoci\u00f3 al Gobierno del Estado por su programa de eficacia y racionalidad para abordar las necesidades de la poblaci\u00f3n.   https://t.co/ATsdnlBr02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110868448608268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DatosMEM | El @MEMguatemala vela por la eficacia y garant\u00eda del abastecimiento de combustibles en el pa\u00eds, pero por ley no puede imponer los precios.\\n\\nEncuentra m\u00e1s detalles ac\u00e1: https://t.co/XvLqxpoE0S.\\n\\n#UnidosTransformamosGuatemala\\n#AccionesQueTransforman https://t.co/YhYiifets7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DatosMEM', 'UnidosTransformamosGuatemala', 'AccionesQueTransforman'], 'mentions': ['MEMguatemala'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XvLqxpoE0S'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El  vela por la eficacia y garant\u00eda del abastecimiento de combustibles en el pa\u00eds, pero por ley no puede imponer los precios.\\n\\nEncuentra m\u00e1s detalles ac\u00e1: .\\n\\n\\n https://t.co/YhYiifets7'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109823269978120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso inadecuado de antibi\u00f3ticos ocasiona:\\n\\n\u274cP\u00e9rdida de eficacia y reacci\u00f3n adversa en el paciente.\\n\\n\ud83e\udda0 Selecci\u00f3n de microorganismos resistentes que suponen un grave problema de salud p\u00fablica.\\n\\n\ud83c\udfdb\ufe0f @anaprietonieto en Comisi\u00f3n de #Sanidad https://t.co/fnOqf3c6dO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sanidad'], 'mentions': ['anaprietonieto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso inadecuado de antibi\u00f3ticos ocasiona:\\n\\n\u274cP\u00e9rdida de eficacia y reacci\u00f3n adversa en el paciente.\\n\\n\ud83e\udda0 Selecci\u00f3n de microorganismos resistentes que suponen un grave problema de salud p\u00fablica.\\n\\n\ud83c\udfdb\ufe0f  en Comisi\u00f3n de  https://t.co/fnOqf3c6dO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108626232393732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O Senador Heinze (PP-RS) est\u00e1 neste momento defendendo tratamento precoce na CPI e usa o exemplo do MS Queiroga, para tentar levar os ouvintes a desacreditarem na efic\u00e1cia da vacina, como se os vacinados n\u00e3o pudessem ser infectados com o coronav\u00edrus. \u00c9 o fim!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O Senador Heinze (PP-RS) est\u00e1 neste momento defendendo tratamento precoce na CPI e usa o exemplo do MS Queiroga, para tentar levar os ouvintes a desacreditarem na efic\u00e1cia da vacina, como se os vacinados n\u00e3o pudessem ser infectados com o coronav\u00edrus. \u00c9 o fim!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108390730629128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'de marketing est\u00e3o de parab\u00e9ns. agora, se isso ter\u00e1 alguma efic\u00e1cia que mude realmente algo j\u00e1 n\u00e3o sei. boulos at\u00e9 aplaudiu a faria lima na elei\u00e7\u00e3o.\\n\\ntbm n\u00e3o \u00e9 curioso a facilidade pra entrar l\u00e1 e permanecer. parece q tiveram at\u00e9 ajuda... se fosse professores... https://t.co/2DKqP06Ram', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2DKqP06Ram'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'de marketing est\u00e3o de parab\u00e9ns. agora, se isso ter\u00e1 alguma efic\u00e1cia que mude realmente algo j\u00e1 n\u00e3o sei. boulos at\u00e9 aplaudiu a faria lima na elei\u00e7\u00e3o.\\n\\ntbm n\u00e3o \u00e9 curioso a facilidade pra entrar l\u00e1 e permanecer. parece q tiveram at\u00e9 ajuda... se fosse professores... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108352000565250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La met\u00e1fora de la rueda de inercia (flywheel) refleja bien c\u00f3mo con un mismo esfuerzo podemos ir aumentando la eficacia de nuestras acciones de marketing. Este principio ha convertido al embudo de ventas en algo obsoleto.\\n\\nhttps://t.co/gRwePPApO1\\n\\nvia @ma_martin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ma_martin'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gRwePPApO1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La met\u00e1fora de la rueda de inercia (flywheel) refleja bien c\u00f3mo con un mismo esfuerzo podemos ir aumentando la eficacia de nuestras acciones de marketing. Este principio ha convertido al embudo de ventas en algo obsoleto.\\n\\n\\n\\nvia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108175374065671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'imagina, bicha, tu ter que se justificar pro paciente que n\u00e3o vai passar um rem\u00e9dio pra ele que n\u00e3o tem efic\u00e1cia NENHUMA pq tem doido que acredita que funciona e porque o pr\u00f3prio plano de sa\u00fade t\u00e1 obrigando os m\u00e9dicos a passar????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'imagina, bicha, tu ter que se justificar pro paciente que n\u00e3o vai passar um rem\u00e9dio pra ele que n\u00e3o tem efic\u00e1cia NENHUMA pq tem doido que acredita que funciona e porque o pr\u00f3prio plano de sa\u00fade t\u00e1 obrigando os m\u00e9dicos a passar????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108037746388998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por favor, @renancalheiros, o Heinze tambem \u00e9 responsavel pela propaga\u00e7\u00e3o de fake news juntamente responsavel por um kit sem eficacia #CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': ['renancalheiros'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por favor, , o Heinze tambem \u00e9 responsavel pela propaga\u00e7\u00e3o de fake news juntamente responsavel por um kit sem eficacia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107820443619346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Heinze diz que imuniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o impede que pessoas sejam contaminadas com a COVID. Correto. Mas defende uso de medicamentos SEM EFIC\u00c1CIA ajuda a controlar o v\u00edrus. ERRADO. \u00c9 CANALHICE MESMO!!! #CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Heinze diz que imuniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o impede que pessoas sejam contaminadas com a COVID. Correto. Mas defende uso de medicamentos SEM EFIC\u00c1CIA ajuda a controlar o v\u00edrus. ERRADO. \u00c9 CANALHICE MESMO!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107597927485441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eu como cidad\u00e3 acho inadmiss\u00edvel permitirem Senador divulgar tratamento sem efic\u00e1cia e fake News  dentro da casa do povo.\\n\\nRepudio a ina\u00e7\u00e3o da #CPIdaPandemia que n\u00e3o limita o  @SenadorHeinze\\n\\nRevolta-me, @randolfeap \\n@SenadorRogerio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaPandemia'], 'mentions': ['SenadorHeinze', 'randolfeap', 'SenadorRogerio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eu como cidad\u00e3 acho inadmiss\u00edvel permitirem Senador divulgar tratamento sem efic\u00e1cia e fake News  dentro da casa do povo.\\n\\nRepudio a ina\u00e7\u00e3o da  que n\u00e3o limita o  \\n\\nRevolta-me,  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107596929237001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf0e #INTERNACIONAL | La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 por ciento a la hora de proteger al paciente de complicaciones por la variante delta | #DiariodeChiapas\\n https://t.co/3nzgfTCmsR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['INTERNACIONAL', 'DiariodeChiapas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3nzgfTCmsR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0e  | La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 por ciento a la hora de proteger al paciente de complicaciones por la variante delta | \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107433477136394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o pode prender quem propaga tratamento sem efic\u00e1cia? \\nEsse v\u00e9io 48 hrs na solit\u00e1ria iria repensar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o pode prender quem propaga tratamento sem efic\u00e1cia? \\nEsse v\u00e9io 48 hrs na solit\u00e1ria iria repensar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107391731277825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por um breve, muito breve lapso de tempo, cogitei a possibilidade de que Haize n\u00e3o iria defender rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia. Mas \u00e9 imposs\u00edvel', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por um breve, muito breve lapso de tempo, cogitei a possibilidade de que Haize n\u00e3o iria defender rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia. Mas \u00e9 imposs\u00edvel'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107135941648386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me desculpe todas as vezes q eu preferi a sam ou a alex https://t.co/LALawLeDoU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LALawLeDoU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me desculpe todas as vezes q eu preferi a sam ou a alex '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106233474256896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recibe Maki Ortiz  destacados reconocimientos por su eficacia y eficiencia en su gobierno municipal.\\n https://t.co/YBbrnQ966Z https://t.co/mWRheNeEln', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YBbrnQ966Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recibe Maki Ortiz  destacados reconocimientos por su eficacia y eficiencia en su gobierno municipal.\\n  https://t.co/mWRheNeEln'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105692996222977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toler\u00e2ncia ZERO para Heinze com discurso anti vacina a ESSA ALTURA!!!!\\nEle passou 6 meses defendendo tratamento sem efic\u00e1cia comprovada, agora vem duvidar de VACINAS testadas e comprovadas!!!! #CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toler\u00e2ncia ZERO para Heinze com discurso anti vacina a ESSA ALTURA!!!!\\nEle passou 6 meses defendendo tratamento sem efic\u00e1cia comprovada, agora vem duvidar de VACINAS testadas e comprovadas!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105490444898311', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00e1 vem o negacionista imundo colocar em d\u00favida a efic\u00e1cia da vacina\u00e7\u00e3o de jovens de 12 a 17 anos. \u00c9 um canalha mesmo. Imundo. #CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00e1 vem o negacionista imundo colocar em d\u00favida a efic\u00e1cia da vacina\u00e7\u00e3o de jovens de 12 a 17 anos. \u00c9 um canalha mesmo. Imundo. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105439857405954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DeportesRCN |Habl\u00f3 fuerte|\\n\\nEl belga duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra.  https://t.co/Zj7MV5jIvT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DeportesRCN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zj7MV5jIvT'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |Habl\u00f3 fuerte|\\n\\nEl belga duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105339483443213', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACINA CONTRA COVID TESTADA EM NATAL TEM 100% DE EFIC\u00c1CIA, DIZ PESQUISADORA https://t.co/bMSJEC44Eg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bMSJEC44Eg'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACINA CONTRA COVID TESTADA EM NATAL TEM 100% DE EFIC\u00c1CIA, DIZ PESQUISADORA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104663554584582', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aprenda um idioma de gra\u00e7a comigo! O Duolingo \u00e9 divertido e tem efic\u00e1cia comprovada. Aqui est\u00e1 o link do meu convite: https://t.co/YnwlwZAjq3. https://t.co/il4Sf2KXhX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YnwlwZAjq3'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aprenda um idioma de gra\u00e7a comigo! O Duolingo \u00e9 divertido e tem efic\u00e1cia comprovada. Aqui est\u00e1 o link do meu convite: . https://t.co/il4Sf2KXhX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104490275299334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsominions acusavam os prefeitos e governadores de fraudar os mortos por Covid, mas no final se descobriu que quem fraudava dados era a empresa que fazia estudos atestando a efic\u00e1cia da cloroquina e citado por Bolsonaro. [1] Bolsominions acusavam pref... https://t.co/Twu9ng3phF https://t.co/EW4K8ozEu5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Twu9ng3phF'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsominions acusavam os prefeitos e governadores de fraudar os mortos por Covid, mas no final se descobriu que quem fraudava dados era a empresa que fazia estudos atestando a efic\u00e1cia da cloroquina e citado por Bolsonaro. [1] Bolsominions acusavam pref...  https://t.co/EW4K8ozEu5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104449519296521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mais uma desse Butant\u00e3???\\nParece que depois que o cal\u00e7a apertada assumiu o governo, isso virou casa de M\u00e3e Joana.\\nO que era uma institui\u00e7\u00e3o respeitada, virou essa coisa a\u00ed, que fica dando inje\u00e7\u00f5es com pouca efic\u00e1cia, ou as vendendo para outros estados. https://t.co/uAzZg22dR4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uAzZg22dR4'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mais uma desse Butant\u00e3???\\nParece que depois que o cal\u00e7a apertada assumiu o governo, isso virou casa de M\u00e3e Joana.\\nO que era uma institui\u00e7\u00e3o respeitada, virou essa coisa a\u00ed, que fica dando inje\u00e7\u00f5es com pouca efic\u00e1cia, ou as vendendo para outros estados. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104150654160898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Divulgados os resultados de efic\u00e1cia da vacina da Clover, em que estou participando do grupo de volunt\u00e1rios! https://t.co/23dIwKliMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/23dIwKliMd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Divulgados os resultados de efic\u00e1cia da vacina da Clover, em que estou participando do grupo de volunt\u00e1rios! '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104037684727812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efic\u00e1cia e efetividade, s\u00e3o medidas com rela\u00e7\u00e3o a um dado desfecho, quando algu\u00e9m escreve que \"tal vacina tem 90% de efic\u00e1cia\", sem dizer para qual desfecho, transmiss\u00e3o, morte, gravidade, etc, essa pessoa s\u00f3 n\u00e3o entende nada de vacinologia e como avaliar vacinas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efic\u00e1cia e efetividade, s\u00e3o medidas com rela\u00e7\u00e3o a um dado desfecho, quando algu\u00e9m escreve que \"tal vacina tem 90% de efic\u00e1cia\", sem dizer para qual desfecho, transmiss\u00e3o, morte, gravidade, etc, essa pessoa s\u00f3 n\u00e3o entende nada de vacinologia e como avaliar vacinas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103921091469318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Excelente servicio en la oficina de pasaportes de @SRE_mx en Coyoac\u00e1n,  CDMX: rapidez, eficacia y buen trato. Mi reconocimiento a lxs servidores p\u00fablicos que ah\u00ed laboran. Cinco estrellas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SRE_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Excelente servicio en la oficina de pasaportes de  en Coyoac\u00e1n,  CDMX: rapidez, eficacia y buen trato. Mi reconocimiento a lxs servidores p\u00fablicos que ah\u00ed laboran. Cinco estrellas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103122550562816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Generar tantas ocasiones est\u00e1 genial pero si no las metes no sirve de nada, hay que mejorar la eficacia de cara a porteria.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Generar tantas ocasiones est\u00e1 genial pero si no las metes no sirve de nada, hay que mejorar la eficacia de cara a porteria.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103091038781447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"\ud83d\ude09Grupo EFICACIA es un aliado en su negocio\ud83e\udd1d\\n\\n#GrupoEficacia #ServiciosFinancieros #ServiciosContables #CapitalHumano #ServiciosFiscales #N\u00f3mina #BolsaDeTrabajo #Reclutamiento #CDMX #TrabajoSiHay #Asesor\u00edaFinanciera #M\u00e9xico #Empresas #Emprendedores #Impuestos\" https://t.co/5OIpbaMOvZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GrupoEficacia', 'ServiciosFinancieros', 'ServiciosContables', 'CapitalHumano', 'ServiciosFiscales', 'N\u00f3mina', 'BolsaDeTrabajo', 'Reclutamiento', 'CDMX', 'TrabajoSiHay', 'Asesor\u00edaFinanciera', 'M\u00e9xico', 'Empresas', 'Emprendedores', 'Impuestos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"\ud83d\ude09Grupo EFICACIA es un aliado en su negocio\ud83e\udd1d\\n\\n              \" https://t.co/5OIpbaMOvZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103046365245441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El tratamiento preventivo y temprano deber\u00eda ser un pilar fundamental de la respuesta a una pandemia (esto lo sab\u00edan ya en el siglo XX). El abandono generalizado del principio y la eficacia del tratamiento preventivo y temprano, en est\u00e1 gripe, no es m\u00e1s que nihilismo terap\u00e9utico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El tratamiento preventivo y temprano deber\u00eda ser un pilar fundamental de la respuesta a una pandemia (esto lo sab\u00edan ya en el siglo XX). El abandono generalizado del principio y la eficacia del tratamiento preventivo y temprano, en est\u00e1 gripe, no es m\u00e1s que nihilismo terap\u00e9utico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102886298025986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A efic\u00e1cia real', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A efic\u00e1cia real'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102401545510923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Protegidah https://t.co/ZaQC6unqUF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZaQC6unqUF'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Protegidah '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101223638142980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejando de lado los debatibles fundamentos del esquema 7x7, usar n\u00fameros acumulados es insuficiente como para demostrar la (in)eficacia de tal medida. Son casos/muertes acumulados, por definici\u00f3n no pueden descender y crecer\u00e1n hasta que los datos interdiarios sean cero. https://t.co/E1YwW5NZB0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E1YwW5NZB0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejando de lado los debatibles fundamentos del esquema 7x7, usar n\u00fameros acumulados es insuficiente como para demostrar la (in)eficacia de tal medida. Son casos/muertes acumulados, por definici\u00f3n no pueden descender y crecer\u00e1n hasta que los datos interdiarios sean cero. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101118986063874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As pessoas n\u00e3o se d\u00e3o ao trabalho de ler a legenda de uma foto n\u00e9? A minha Gineco publicou um texto falando sobre os \u201cchips da beleza\u201d e como o uso deles n\u00e3o s\u00e3o recomendados porque n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa e nem estudos cient\u00edficos suficientes para comprovar efic\u00e1cia +', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As pessoas n\u00e3o se d\u00e3o ao trabalho de ler a legenda de uma foto n\u00e9? A minha Gineco publicou um texto falando sobre os \u201cchips da beleza\u201d e como o uso deles n\u00e3o s\u00e3o recomendados porque n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa e nem estudos cient\u00edficos suficientes para comprovar efic\u00e1cia +'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100972760043524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... https://t.co/1ryaC5Hiv9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1ryaC5Hiv9'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100636116844561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'gente tomei primeira dose hoje mas esqueci de tirar foto algu\u00e9m sabe se isso altera a efic\u00e1cia da vacina?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'gente tomei primeira dose hoje mas esqueci de tirar foto algu\u00e9m sabe se isso altera a efic\u00e1cia da vacina?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100576624840711', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es importante determinar si una vacuna funciona antes de que est\u00e9 disponible para el p\u00fablico. Si candidatos a vacunas pasan con \u00e9xito la fase 1, entran en la fase 2, para medir la eficacia, seguridad, respuesta inmunitaria y la dosis y el horario \u00f3ptimos. @WHO @pahowho https://t.co/yE8RKmcvRX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['WHO', 'pahowho'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es importante determinar si una vacuna funciona antes de que est\u00e9 disponible para el p\u00fablico. Si candidatos a vacunas pasan con \u00e9xito la fase 1, entran en la fase 2, para medir la eficacia, seguridad, respuesta inmunitaria y la dosis y el horario \u00f3ptimos.   https://t.co/yE8RKmcvRX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100055105081350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \ud83e\udda0 En una entrevista con la periodista Shirley Varnagy, el inmun\u00f3logo Alexis Garc\u00eda explic\u00f3 que \u201cque se haya extendido el lapso no quiere decir que la vacuna pierde su eficacia\u201d.\\n\\n#SomosFronteraViva \\n\\nhttps://t.co/rsotmxsxXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'SomosFronteraViva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rsotmxsxXs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0 En una entrevista con la periodista Shirley Varnagy, el inmun\u00f3logo Alexis Garc\u00eda explic\u00f3 que \u201cque se haya extendido el lapso no quiere decir que la vacuna pierde su eficacia\u201d.\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100054970998786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una nueva vacuna contra el #COVID19 de la farmac\u00e9utica China Biopharmaceuticals, muestra una eficacia del 79 % a la hora de proteger de cualquier complicaci\u00f3n causada por la variante #Delta https://t.co/hTFfFshz4L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Delta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una nueva vacuna contra el  de la farmac\u00e9utica China Biopharmaceuticals, muestra una eficacia del 79 % a la hora de proteger de cualquier complicaci\u00f3n causada por la variante  https://t.co/hTFfFshz4L'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100025098948610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eficacia probada https://t.co/zdxErDbkJy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eficacia probada https://t.co/zdxErDbkJy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099355407077384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eficacia de la ley antimemeros \ud83d\ude02 https://t.co/s3rUKzy5F6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eficacia de la ley antimemeros \ud83d\ude02 https://t.co/s3rUKzy5F6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099299161477124', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o \u00e9 sobre sa\u00fade. N\u00e3o \u00e9 sobre vidas. \u00c9 sobre LIBERDADE. Eles querem nos controlar e obrigar a esse experimento sem efic\u00e1cia alguma. Agora est\u00e3o atacando nossos jovens e nossas crian\u00e7as. Causa Miocardite. Mas n\u00e3o ser\u00e1 nos filhos e netos dos que querem nos obrigar. Ser\u00e1 nos nossos https://t.co/2QuIluRnO3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2QuIluRnO3'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o \u00e9 sobre sa\u00fade. N\u00e3o \u00e9 sobre vidas. \u00c9 sobre LIBERDADE. Eles querem nos controlar e obrigar a esse experimento sem efic\u00e1cia alguma. Agora est\u00e3o atacando nossos jovens e nossas crian\u00e7as. Causa Miocardite. Mas n\u00e3o ser\u00e1 nos filhos e netos dos que querem nos obrigar. Ser\u00e1 nos nossos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098865441079297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals desarroll\u00f3 una vacuna con una eficacia del 79% contra la variante delta\\n#Mundo #OlivaNoticias #Multimedios  https://t.co/t5tD8NU0kr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'OlivaNoticias', 'Multimedios'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t5tD8NU0kr'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals desarroll\u00f3 una vacuna con una eficacia del 79% contra la variante delta\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098102077726720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A la atenci\u00f3n del Sr @olivierveran Master Ordinator de la #VaccinObligatoire\\n La administraci\u00f3n estadounidense rechaza las inyecciones de refuerzo de Pfizer y se cuestiona su eficacia https://t.co/3ECuJwNbWf https://t.co/bAXSZzgKHs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinObligatoire'], 'mentions': ['olivierveran'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3ECuJwNbWf', 'https://t.co/bAXSZzgKHs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A la atenci\u00f3n del Sr  Master Ordinator de la \\n La administraci\u00f3n estadounidense rechaza las inyecciones de refuerzo de Pfizer y se cuestiona su eficacia  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097775647653893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cada vez m\u00e1s la Generalitat es na oficina de colocaci\u00f3n de familiares, amigos y afines. Un cancer para la administraci\u00f3n, los ciudadanos y la eficacia https://t.co/7iO7EvEV19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7iO7EvEV19'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cada vez m\u00e1s la Generalitat es na oficina de colocaci\u00f3n de familiares, amigos y afines. Un cancer para la administraci\u00f3n, los ciudadanos y la eficacia '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097774011805700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https://t.co/qNexiofN2R https://t.co/m2eqSHIebr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qNexiofN2R'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  https://t.co/m2eqSHIebr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097711437029380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Revoltante ver jornalista fazendo loby di\u00e1rio pro subst\u00e2ncia sem efic\u00e1cia e seguran\u00e7a! https://t.co/btuCysQqgY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/btuCysQqgY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Revoltante ver jornalista fazendo loby di\u00e1rio pro subst\u00e2ncia sem efic\u00e1cia e seguran\u00e7a! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097705908944897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Su conclusi\u00f3n sobre este punto es que \"el programa inform\u00e1tico en cuesti\u00f3n reduce la eficacia del sistema de control de las emisiones durante el funcionamiento y la utilizaci\u00f3n normales de los veh\u00edculos\" https://t.co/2bNITTqVEQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2bNITTqVEQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Su conclusi\u00f3n sobre este punto es que \"el programa inform\u00e1tico en cuesti\u00f3n reduce la eficacia del sistema de control de las emisiones durante el funcionamiento y la utilizaci\u00f3n normales de los veh\u00edculos\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097554855284748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La candidata de vacuna #COVID19 @Novavax publica en @NEJM datos de eficacia de su ensayo fase 3 en Reino Unido  https://t.co/aupCIoxwIa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['Novavax', 'NEJM'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aupCIoxwIa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La candidata de vacuna   publica en  datos de eficacia de su ensayo fase 3 en Reino Unido  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097478946709504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinopharm y Sinovac \u00bfCu\u00e1l es la eficacia de estas vacunas? https://t.co/Z7FmxlJayG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z7FmxlJayG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinopharm y Sinovac \u00bfCu\u00e1l es la eficacia de estas vacunas? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097453277614084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntaDeEnlace en Materia Financiera \ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 | \"Reflexionemos sobre finanzas p\u00fablicas municipales; c\u00f3mo elevar la calidad del gasto p\u00fablico con buen uso de los recursos, eficiencia, eficacia, transparencia y gobierno abierto, donde participe la ciudadan\u00eda.\" Dip. Pdte. @licjozeluizv https://t.co/cnPy50OSao', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntaDeEnlace'], 'mentions': ['licjozeluizv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en Materia Financiera \ud83d\udcb0\ud83d\udcc8 | \"Reflexionemos sobre finanzas p\u00fablicas municipales; c\u00f3mo elevar la calidad del gasto p\u00fablico con buen uso de los recursos, eficiencia, eficacia, transparencia y gobierno abierto, donde participe la ciudadan\u00eda.\" Dip. Pdte.  https://t.co/cnPy50OSao'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097394641248266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u2705 @EHBildu consigue que el Congreso se posicione a favor de la liberalizaci\u00f3n de las patentes.\\n\\n@RuizdePinedo: \u00abNo solo por solidaridad, sino por eficacia en la protecci\u00f3n de nuestra propia poblaci\u00f3n. Es clave redistribuir los excedentes de vacunas y compartir la tecnolog\u00eda\u00bb. https://t.co/DzS0G8vAHP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ehbildu', 'RuizdePinedo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u2705 @EHBildu consigue que el Congreso se posicione a favor de la liberalizaci\u00f3n de las patentes.\\n\\n: \u00abNo solo por solidaridad, sino por eficacia en la protecci\u00f3n de nuestra propia poblaci\u00f3n. Es clave redistribuir los excedentes de vacunas y compartir la tecnolog\u00eda\u00bb. https://t.co/DzS0G8vAHP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097123118731265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para hoy tendremos clarificaci\u00f3n sobr\u00e9 grupos elegibles a refuerzo \ud83d\udc89 pero una pausa para ver c\u00f3mo realmente est\u00e1 disminuyendo la eficacia seg\u00fan varios estudios.\\n\\nPfizer y Modena vs. infecci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffd\\n\\nPfizer parece \u2b07\ufe0f un poco m\u00e1s r\u00e1pido y en personas mayores en todas \ud83d\udc89 https://t.co/VxktsMFrVM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para hoy tendremos clarificaci\u00f3n sobr\u00e9 grupos elegibles a refuerzo \ud83d\udc89 pero una pausa para ver c\u00f3mo realmente est\u00e1 disminuyendo la eficacia seg\u00fan varios estudios.\\n\\nPfizer y Modena vs. infecci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffd\\n\\nPfizer parece \u2b07\ufe0f un poco m\u00e1s r\u00e1pido y en personas mayores en todas \ud83d\udc89 https://t.co/VxktsMFrVM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096357675110402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2022 1 segundo de superfor\u00e7a (pois um segundo \u00e9 o suficiente pra dar um soc\u00e3o)\\n\u2022 75% de levita\u00e7\u00e3o (levitar cansa? se n\u00e3o cansar isso j\u00e1 \u00e9 o suficiente pra ser usado com efic\u00e1cia)\\n\u2022 Comunicar com frutas (tem uma oportunidade de a\u00e7\u00e3o espi\u00e3 a\u00ed) https://t.co/zIq9oqNI1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zIq9oqNI1N'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2022 1 segundo de superfor\u00e7a (pois um segundo \u00e9 o suficiente pra dar um soc\u00e3o)\\n\u2022 75% de levita\u00e7\u00e3o (levitar cansa? se n\u00e3o cansar isso j\u00e1 \u00e9 o suficiente pra ser usado com efic\u00e1cia)\\n\u2022 Comunicar com frutas (tem uma oportunidade de a\u00e7\u00e3o espi\u00e3 a\u00ed) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096285402984454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Para os pessimistas da Iv&amp;rm&amp;ctina. Evid\u00eancias Totais de sua Efic\u00e1cia.\" https://t.co/FwJANWYMZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FwJANWYMZR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Para os pessimistas da Iv&amp;rm&amp;ctina. Evid\u00eancias Totais de sua Efic\u00e1cia.\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094767257874435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jovem b.... \u00e9 bom lembrar qu\u00ea o ministro estava vacinado com as 02 doses,nada mais justo qu\u00ea o fabricante da vacina pagar,e digo mais tem direito a uma indeniza\u00e7\u00e3o milhonaria por  receber uma vacina sem efic\u00e1cia,ou aloprado fica na tua  e cont\u00ednua na tua senzala. https://t.co/wPDF7IdWJk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wPDF7IdWJk'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jovem b.... \u00e9 bom lembrar qu\u00ea o ministro estava vacinado com as 02 doses,nada mais justo qu\u00ea o fabricante da vacina pagar,e digo mais tem direito a uma indeniza\u00e7\u00e3o milhonaria por  receber uma vacina sem efic\u00e1cia,ou aloprado fica na tua  e cont\u00ednua na tua senzala. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094679273955332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nueva investigaci\u00f3n Univ. de Londres:\\n\"En una comparaci\u00f3n de tasas de mortalidad por todas las causas ajustadas por edad en UK entre vacunados y no vacunados, los propios datos del Gobierno no respaldan afirmaciones sobre eficacia/seguridad de las vacunas\"\\nhttps://t.co/dnRfZHKjXU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dnRfZHKjXU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nueva investigaci\u00f3n Univ. de Londres:\\n\"En una comparaci\u00f3n de tasas de mortalidad por todas las causas ajustadas por edad en UK entre vacunados y no vacunados, los propios datos del Gobierno no respaldan afirmaciones sobre eficacia/seguridad de las vacunas\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094448553754639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pernambuco, finalmente, vai instalar c\u00e2maras de monitoramento na farda dos policiais. Ao que tudo indica, come\u00e7a a funcionar em dezembro. S\u00e3o 16 anos de PSB com pouqu\u00edssima preocupa\u00e7\u00e3o com reduzir a letalidade policial. S\u00f3 na boca da elei\u00e7\u00e3o, uma medida com alguma efic\u00e1cia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pernambuco, finalmente, vai instalar c\u00e2maras de monitoramento na farda dos policiais. Ao que tudo indica, come\u00e7a a funcionar em dezembro. S\u00e3o 16 anos de PSB com pouqu\u00edssima preocupa\u00e7\u00e3o com reduzir a letalidade policial. S\u00f3 na boca da elei\u00e7\u00e3o, uma medida com alguma efic\u00e1cia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094426768515079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre o que a CPI da covid deveria discutir: 1- A porcaria que \u00e9 a vacina CoronaVac, n\u00e3o tem efic\u00e1cia. 2- Covid-19 foi criado pela China e esses comunistas vagabundos ainda ganham dinheiro com vacinas. 3- Sobre o tanto que pressionaram o Gov Federal para adquirir esse lixo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre o que a CPI da covid deveria discutir: 1- A porcaria que \u00e9 a vacina CoronaVac, n\u00e3o tem efic\u00e1cia. 2- Covid-19 foi criado pela China e esses comunistas vagabundos ainda ganham dinheiro com vacinas. 3- Sobre o tanto que pressionaram o Gov Federal para adquirir esse lixo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094080126078983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Premio internacional al estudio de eficacia de la v\u00eda subcut\u00e1nea en lugar de la intravenosa en un  f\u00e1rmaco biol\u00f3gico para la enfermedad inflamatoria intestinal https://t.co/adNqyHVOcv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/adNqyHVOcv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Premio internacional al estudio de eficacia de la v\u00eda subcut\u00e1nea en lugar de la intravenosa en un  f\u00e1rmaco biol\u00f3gico para la enfermedad inflamatoria intestinal '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093914912456704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contando que, se les caducan vacunas compradas fuera de la UE m\u00e1s la eficacia de las mismas, no me extra\u00f1ar\u00eda nada que inyectaran en el mejor de los casos puro suero, y si sumamos lo importantes que somos para estos con detergente Gior, con un poco de pasta basta. https://t.co/RnJ0LzW5MV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RnJ0LzW5MV'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contando que, se les caducan vacunas compradas fuera de la UE m\u00e1s la eficacia de las mismas, no me extra\u00f1ar\u00eda nada que inyectaran en el mejor de los casos puro suero, y si sumamos lo importantes que somos para estos con detergente Gior, con un poco de pasta basta. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093632598024200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o s\u00f3 \u00e9 bolsonarista, equivale ao Bolsonaro.\\nPrevent, Janaina, cometeu o terr\u00edvel delito de utilizar humanos como cobaias de forma an\u00e1loga ao nazismo, de ocultar mortes por Covid para sustentar efic\u00e1cia de medicamentos ineficazes.\\nNo Brasil e no mundo \u00e9 crime de lesa-humanidade. https://t.co/ptyuawDAYk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o s\u00f3 \u00e9 bolsonarista, equivale ao Bolsonaro.\\nPrevent, Janaina, cometeu o terr\u00edvel delito de utilizar humanos como cobaias de forma an\u00e1loga ao nazismo, de ocultar mortes por Covid para sustentar efic\u00e1cia de medicamentos ineficazes.\\nNo Brasil e no mundo \u00e9 crime de lesa-humanidade. https://t.co/ptyuawDAYk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093346273886208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Essa mulher est\u00e1 achando completamente normal um hospital usar pessoas de cobaias e elas morrerem por experimentos sem efic\u00e1cia. E o pior disso tudo: Ela foi eleita e tem cargo p\u00fablico pago pelo seu e pelo meu dinheiro. Nojo! https://t.co/wJId60XhIG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wJId60XhIG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Essa mulher est\u00e1 achando completamente normal um hospital usar pessoas de cobaias e elas morrerem por experimentos sem efic\u00e1cia. E o pior disso tudo: Ela foi eleita e tem cargo p\u00fablico pago pelo seu e pelo meu dinheiro. Nojo! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093302770540552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... https://t.co/S9Fj5q4S8j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S9Fj5q4S8j'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092595086622732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia, \u00e9 uma porcaria igual ao comunismo da China.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia, \u00e9 uma porcaria igual ao comunismo da China.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092541030432774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sytenol\u00ae A \u00e9 um ativo natural com efic\u00e1cia comprovada contra fatores que causam o envelhecimento e a acne, sem causar irrita\u00e7\u00e3o.\\n\\nhttps://t.co/PLIFgHIrV0\\n\\n#cosmeticinnovation #portalci #Biesterfeld https://t.co/03je3tvjVo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cosmeticinnovation', 'portalci', 'Biesterfeld'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PLIFgHIrV0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sytenol\u00ae A \u00e9 um ativo natural com efic\u00e1cia comprovada contra fatores que causam o envelhecimento e a acne, sem causar irrita\u00e7\u00e3o.\\n\\n\\n\\n   https://t.co/03je3tvjVo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092529068208128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd36 Un juez concede una #incapacidadabsoluta a una empleada de hogar con #fibromialgia\\nLa sentencia corrobora que la trabajadora, de 44 a\u00f1os,no puede realizar ninguna actividad laboral con un m\u00ednimo de rentabilidad, continuidad y eficacia https://t.co/PULRnxPoUE v\u00eda @diariosevilla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['incapacidadabsoluta', 'fibromialgia'], 'mentions': ['diariosevilla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PULRnxPoUE'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd36 Un juez concede una  a una empleada de hogar con \\nLa sentencia corrobora que la trabajadora, de 44 a\u00f1os,no puede realizar ninguna actividad laboral con un m\u00ednimo de rentabilidad, continuidad y eficacia  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092497678090246', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudio revela la eficacia de la vacuna Sinopharm frente a la variante delta  \\n https://t.co/JubYeRa9po', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JubYeRa9po'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudio revela la eficacia de la vacuna Sinopharm frente a la variante delta  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091261834797064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que apoia medica\u00e7\u00e3o sem efic\u00e1cia e experimento nazista. https://t.co/Xl7rqX7Xkh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xl7rqX7Xkh'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que apoia medica\u00e7\u00e3o sem efic\u00e1cia e experimento nazista. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091094935007234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una fusi\u00f3n imparable \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd25 vs Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\udde8\\n@BrunoHenrique:\\n\u2022 2 goles\\n\u2022 100% eficacia en pases\\n\u2022 2 pases claves\\n\u2022 El jugador con m\u00e1s faltas recibidas [3]\\n\u2022 El 2\u00ba jugador con m\u00e1s duelos ganados [9/14]\\n\\n@Gabigol:\\n\u2022 1 asistencia\\n\u2022 2 pases clave\\n\u2022 2 grandes ocasiones creadas https://t.co/U4wqqYZqPo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Brunohenrique', 'gabigol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una fusi\u00f3n imparable \ud83d\udc49\ud83d\udc48 \ud83d\udd25 vs Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\udde8\\n@BrunoHenrique:\\n\u2022 2 goles\\n\u2022 100% eficacia en pases\\n\u2022 2 pases claves\\n\u2022 El jugador con m\u00e1s faltas recibidas [3]\\n\u2022 El 2\u00ba jugador con m\u00e1s duelos ganados [9/14]\\n\\n@Gabigol:\\n\u2022 1 asistencia\\n\u2022 2 pases clave\\n\u2022 2 grandes ocasiones creadas https://t.co/U4wqqYZqPo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090631888097282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dia de Combate ao Estresse patologia que ficou ainda mais em evid\u00eancia durante a pandemia do Covid-19. Buscar apoio com psic\u00f3logos e m\u00e9dicos \u00e9 a melhor decis\u00e3o. Estresse,como qualquer doen\u00e7a tratada precocemente por profissionais, apresenta resultados melhores com mais efic\u00e1cia. https://t.co/7uAXLQOwVv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dia de Combate ao Estresse patologia que ficou ainda mais em evid\u00eancia durante a pandemia do Covid-19. Buscar apoio com psic\u00f3logos e m\u00e9dicos \u00e9 a melhor decis\u00e3o. Estresse,como qualquer doen\u00e7a tratada precocemente por profissionais, apresenta resultados melhores com mais efic\u00e1cia. https://t.co/7uAXLQOwVv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090484127076354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pocas diferencias en la eficacia de la DBT y la MBT en el tratamiento del #TLP en adolescentes.\\nhttps://t.co/TtFkqDUcgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TLP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TtFkqDUcgW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pocas diferencias en la eficacia de la DBT y la MBT en el tratamiento del  en adolescentes.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090393647435778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik V tiene una eficacia del 91,6% para prevenir #covid19.\\n\\nLa aprobaci\u00f3n ha sido suspendido luego de que la OMS -al igual que la EMA- indicaran la falta de informaci\u00f3n completa que observaron en el proceso de producci\u00f3n de la Sputnik. https://t.co/6ZU7qTA3dW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6ZU7qTA3dW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik V tiene una eficacia del 91,6% para prevenir .\\n\\nLa aprobaci\u00f3n ha sido suspendido luego de que la OMS -al igual que la EMA- indicaran la falta de informaci\u00f3n completa que observaron en el proceso de producci\u00f3n de la Sputnik. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090298080153606', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regulamenta o procedimento de fiscaliza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a operacional... da efic\u00e1cia do sistema de gest\u00e3o implementado...\\npara adequa\u00e7\u00e3o aos regulamentos t\u00e9cnicos de gerenciamento de seguran\u00e7a operacional da ANP: RESOLU\u00c7\u00c3O ANP N\u00ba 851 20-09-2021\\n...\\n\\xa0\\nIII -\u2026https://t.co/g57lBdhGJB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g57lBdhGJB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Regulamenta o procedimento de fiscaliza\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a operacional... da efic\u00e1cia do sistema de gest\u00e3o implementado...\\npara adequa\u00e7\u00e3o aos regulamentos t\u00e9cnicos de gerenciamento de seguran\u00e7a operacional da ANP: RESOLU\u00c7\u00c3O ANP N\u00ba 851 20-09-2021\\n...\\n\\xa0\\nIII -\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090250659356674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quando o m\u00e9dico trabalha em uma operadora de servi\u00e7os de sa\u00fade, em certa medida limita sua autonomia. Porque a operadora busca a efetividade, que considera duas matrizes, a efici\u00eancia e a efic\u00e1cia, e estabelece protocolos, desde que motivados e bem fundamentados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quando o m\u00e9dico trabalha em uma operadora de servi\u00e7os de sa\u00fade, em certa medida limita sua autonomia. Porque a operadora busca a efetividade, que considera duas matrizes, a efici\u00eancia e a efic\u00e1cia, e estabelece protocolos, desde que motivados e bem fundamentados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090110414458884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Facebook trabaja en un nuevo sistema para medir adecuadamente la eficacia de las campa\u00f1as de publicidad personalizada en iOS.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Facebook'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' trabaja en un nuevo sistema para medir adecuadamente la eficacia de las campa\u00f1as de publicidad personalizada en iOS.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089610784722952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o existe uma vacina que d\u00ea efic\u00e1cia contra a doen\u00e7a e que n\u00e3o traga efeitos colaterais e que n\u00e3o comprometa a sua sa\u00fade f\u00edsica. Existe uma rede que tem interesse nas vendas das vacinas, a ind\u00fastria farmac\u00eautica, hospital, empresa que fabricam a vacina, o povo servindo de cobaia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o existe uma vacina que d\u00ea efic\u00e1cia contra a doen\u00e7a e que n\u00e3o traga efeitos colaterais e que n\u00e3o comprometa a sua sa\u00fade f\u00edsica. Existe uma rede que tem interesse nas vendas das vacinas, a ind\u00fastria farmac\u00eautica, hospital, empresa que fabricam a vacina, o povo servindo de cobaia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089557009551361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PR @jairbolsonaro em quais estudos que garantem efic\u00e1cia e seguran\u00e7a que o seu ministro se baseou para tomar essa decis\u00e3o?\\n\\nIr\u00e3o nos obrigar a vacinar os nossos filhos tamb\u00e9m?! https://t.co/YY1M0X0oYU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jairbolsonaro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YY1M0X0oYU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PR  em quais estudos que garantem efic\u00e1cia e seguran\u00e7a que o seu ministro se baseou para tomar essa decis\u00e3o?\\n\\nIr\u00e3o nos obrigar a vacinar os nossos filhos tamb\u00e9m?! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089091466973186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SEDE DE LA FERIA AEROESPACIAL 2021. EL AEROPUERTO FELIPE \u00c1NGELES PASA CON \u00c9XITO LA PRUEBA DE FUEGO DE SU EFICACIA Y MODERNIDAD. Enormes naves militares aterrizan en su espl\u00e9ndida pista Pilotos militares extranjeros alaban al personal de la torre de control https://t.co/cTkYGWc7G8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cTkYGWc7G8'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SEDE DE LA FERIA AEROESPACIAL 2021. EL AEROPUERTO FELIPE \u00c1NGELES PASA CON \u00c9XITO LA PRUEBA DE FUEGO DE SU EFICACIA Y MODERNIDAD. Enormes naves militares aterrizan en su espl\u00e9ndida pista Pilotos militares extranjeros alaban al personal de la torre de control '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088628952690688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Remdesivir para el tratamiento de pacientes ingresados en el hospital con COVID-19: un ensayo de fase 3, aleatorizado, controlado y abierto. \\n\\nLa eficacia antiviral del remdesivir contra el SARS-CoV-2 sigue siendo controvertida. \\n\\nIngresar \u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/E2KOYpN7ie https://t.co/gdvjlEGavD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E2KOYpN7ie'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Remdesivir para el tratamiento de pacientes ingresados en el hospital con COVID-19: un ensayo de fase 3, aleatorizado, controlado y abierto. \\n\\nLa eficacia antiviral del remdesivir contra el SARS-CoV-2 sigue siendo controvertida. \\n\\nIngresar \u2b07\ufe0f\\n\\n https://t.co/gdvjlEGavD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088483452354581', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es eficacia!en menos de 3 horas ,resuelven la incidencia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb@EsmasAlcorcon gracias https://t.co/Hj8oaIhJRm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EsmasAlcorcon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es eficacia!en menos de 3 horas ,resuelven la incidencia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb gracias https://t.co/Hj8oaIhJRm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087815916216330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LUKAKU CONTRA EL RACISMO \u270a\ud83c\udffe\\n\\nEl delantero del Chelsea, Romelu Lukaku, dijo que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra.\\n\\nhttps://t.co/yj0UiKmNEp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yj0UiKmNEp'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LUKAKU CONTRA EL RACISMO \u270a\ud83c\udffe\\n\\nEl delantero del Chelsea, Romelu Lukaku, dijo que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087814544728070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Curioso, o presidente disse que a vacina Coronavac \u00e9 experimental, que n\u00e3o tem qualquer efic\u00e1cia, fala pras pessoas n\u00e3o tomarem mas o SEU  governo reclama que n\u00e3o recebeu todas as vacinas Coronavac... https://t.co/QQa90B0Ute', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QQa90B0Ute'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Curioso, o presidente disse que a vacina Coronavac \u00e9 experimental, que n\u00e3o tem qualquer efic\u00e1cia, fala pras pessoas n\u00e3o tomarem mas o SEU  governo reclama que n\u00e3o recebeu todas as vacinas Coronavac... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087583916724253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al\u00e9m do esc\u00e2ndalo da efic\u00e1cia. Quando falei que o @jdoriajr ia acabar com a reputa\u00e7\u00e3o do Butantan, me chamaram de louca... anos e anos destru\u00eddo por um maluco. https://t.co/MAfS4NFEMP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jdoriajr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al\u00e9m do esc\u00e2ndalo da efic\u00e1cia. Quando falei que o  ia acabar com a reputa\u00e7\u00e3o do Butantan, me chamaram de louca... anos e anos destru\u00eddo por um maluco. https://t.co/MAfS4NFEMP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087019107577863', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As vacinas levaram tanto tempo pra chegar no Brasil pq a propina era a prioridade, n\u00e3o n\u00f3s. \\nA venda de kits de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia era prioridade, n\u00e3o n\u00f3s. https://t.co/zixQVVnFOa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zixQVVnFOa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As vacinas levaram tanto tempo pra chegar no Brasil pq a propina era a prioridade, n\u00e3o n\u00f3s. \\nA venda de kits de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia era prioridade, n\u00e3o n\u00f3s. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086595344461838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086513052196864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o tem mais efic\u00e1cia de antes https://t.co/EzTKqqkZbU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EzTKqqkZbU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o tem mais efic\u00e1cia de antes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086452540997632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DIEZ | El delantero del Chelsea estima que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra https://t.co/ffbBU3O7WQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DIEZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ffbBU3O7WQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El delantero del Chelsea estima que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085897651286024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Claro que sim! Na condi\u00e7\u00e3o de investigado e com sigilos fiscal, telef\u00f4nico e telem\u00e1tico quebrados!\\nEle fala mentiras toda sess\u00e3o e fica lendo Publicidade de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia pra milh\u00f5es ao vivo. De gra\u00e7a? https://t.co/xstkLrioH1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xstkLrioH1'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Claro que sim! Na condi\u00e7\u00e3o de investigado e com sigilos fiscal, telef\u00f4nico e telem\u00e1tico quebrados!\\nEle fala mentiras toda sess\u00e3o e fica lendo Publicidade de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia pra milh\u00f5es ao vivo. De gra\u00e7a? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085262050648065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSab\u00edas que...? \ud83e\udd14El @Minvu cuenta con el proceso de #participaci\u00f3nciudadana, que permite a las personas involucrarse en el quehacer estatal fortaleciendo la transparencia, eficacia y eficiencia del servicio, y sus pol\u00edticas p\u00fablicas. \\n\u2705M\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente video \ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/yByIwRwr6R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['participaci\u00f3nciudadana'], 'mentions': ['Minvu'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSab\u00edas que...? \ud83e\udd14El  cuenta con el proceso de , que permite a las personas involucrarse en el quehacer estatal fortaleciendo la transparencia, eficacia y eficiencia del servicio, y sus pol\u00edticas p\u00fablicas. \\n\u2705M\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente video \ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/yByIwRwr6R'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085101736034309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No olvidar: rapidez no es sin\u00f3nimo de eficiencia ni de eficacia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No olvidar: rapidez no es sin\u00f3nimo de eficiencia ni de eficacia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085051597307913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#politicsthread\\n\\nS\u00f3 porque a Prevent Senior usou cobaia humana de teste, alterou \u00f3bitos e trocou c\u00f3digos de doen\u00e7a, mentiu sobre a morte do Dr. Wong e da M\u00e3e do v\u00e9io da Havan, enfiou oz\u00f4nio no \u00e2nus alheio e distribuiu Kit COVID sem efic\u00e1cia est\u00e3o querendo destru\u00ed-la! S\u00f3 isso..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['politicsthread'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nS\u00f3 porque a Prevent Senior usou cobaia humana de teste, alterou \u00f3bitos e trocou c\u00f3digos de doen\u00e7a, mentiu sobre a morte do Dr. Wong e da M\u00e3e do v\u00e9io da Havan, enfiou oz\u00f4nio no \u00e2nus alheio e distribuiu Kit COVID sem efic\u00e1cia est\u00e3o querendo destru\u00ed-la! S\u00f3 isso..'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085026087493640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084995829841927', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcc5 \u00a1Volvemos a celebrar #Expoalgod\u00f3n en persona! \ud83c\udf89\\nEsta vez solo han podido participar t\u00e9cnicos y distribuidores, faltando los queridos #agricultores. Pero eso no ha evitado que nuestros compa\u00f1eros de #SIPCAMIberia demostrasen la eficacia de nuestros productos para #algod\u00f3n \ud83d\ude4c https://t.co/YUT5M5bDte', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Expoalgod\u00f3n', 'agricultores', 'SIPCAMIberia', 'algod\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcc5 \u00a1Volvemos a celebrar  en persona! \ud83c\udf89\\nEsta vez solo han podido participar t\u00e9cnicos y distribuidores, faltando los queridos . Pero eso no ha evitado que nuestros compa\u00f1eros de  demostrasen la eficacia de nuestros productos para  \ud83d\ude4c https://t.co/YUT5M5bDte'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084961419710465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NOVEDAD\\n\\nPOR LA \u201cPOLITICA\u201d TODO, POR LA PATRIA NADA.\\nPor @kowalskimarcos para @RestaurARG \\nhttps://t.co/lzgwx6Vsig\\n\\n\"Tenemos que cuestionar no s\u00f3lo las pol\u00edticas actuales, en t\u00e9rminos de una eficacia de medios, sino los valores y fines \u00faltimos\". https://t.co/70FWZ9DMIV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['kowalskimarcos', 'RestaurARG'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lzgwx6Vsig'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NOVEDAD\\n\\nPOR LA \u201cPOLITICA\u201d TODO, POR LA PATRIA NADA.\\nPor  para  \\n\\n\\n\"Tenemos que cuestionar no s\u00f3lo las pol\u00edticas actuales, en t\u00e9rminos de una eficacia de medios, sino los valores y fines \u00faltimos\". https://t.co/70FWZ9DMIV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084363408433158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada vez que disserem que tem que privatizar algo para melhorar o servi\u00e7o de Sa\u00fade, mostrem estas fotos do Kit Covid sem efic\u00e1cia que a Unimed distribuiu. https://t.co/ZzJ04mMn17', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada vez que disserem que tem que privatizar algo para melhorar o servi\u00e7o de Sa\u00fade, mostrem estas fotos do Kit Covid sem efic\u00e1cia que a Unimed distribuiu. https://t.co/ZzJ04mMn17'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084173750444032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'o cristal foi lapidado com mta efic\u00e1cia ne https://t.co/crNFzQnz9G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crNFzQnz9G'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'o cristal foi lapidado com mta efic\u00e1cia ne '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084130892992528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN BUDAPEST TAMBIEN MIRAN WILLAX \\nCuestionan eficacia de vacuna Sinopharm en ancianos\\nhttps://t.co/ffvKIOLkCE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ffvKIOLkCE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN BUDAPEST TAMBIEN MIRAN WILLAX \\nCuestionan eficacia de vacuna Sinopharm en ancianos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084041915080714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Levantamento das restri\u00e7\u00f5es a quatro dias das elei\u00e7\u00f5es prova que a efic\u00e1cia das aut\u00e1rquicas ronda os 100%\\nhttps://t.co/SHTuZfXZXB https://t.co/TSYL6YrYmT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SHTuZfXZXB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Levantamento das restri\u00e7\u00f5es a quatro dias das elei\u00e7\u00f5es prova que a efic\u00e1cia das aut\u00e1rquicas ronda os 100%\\n https://t.co/TSYL6YrYmT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083346491101190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juegos Ol\u00edmpicos y Pandemia \\n \u25aa\ufe0fTem\u00e1tica : \\n\\n\" Rol del Psic\u00f3logo en la   \\n   experiencia Ol\u00edmpica \".\\n\\n#psicologia #deportes #encuentros #reflexion #prevencion #rendimiento #eficacia #salud #abordajes #juegosolimpicos #roles #espacios #trabajointegral #serhumanos https://t.co/s7i7GSPMQO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['psicologia', 'deportes', 'encuentros', 'reflexion', 'prevencion', 'rendimiento', 'eficacia', 'salud', 'abordajes', 'juegosolimpicos', 'roles', 'espacios', 'trabajointegral', 'serhumanos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juegos Ol\u00edmpicos y Pandemia \\n \u25aa\ufe0fTem\u00e1tica : \\n\\n\" Rol del Psic\u00f3logo en la   \\n   experiencia Ol\u00edmpica \".\\n\\n              https://t.co/s7i7GSPMQO'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082705966362632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1PIDE MUCHO M\u00c1S!\\nRomelu Lukaku estima que el mundo del futbol debe combatir con mayor fuerza el racismo y duda de la eficacia de poner rodilla en tierra. https://t.co/3UQWKCasrJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3UQWKCasrJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1PIDE MUCHO M\u00c1S!\\nRomelu Lukaku estima que el mundo del futbol debe combatir con mayor fuerza el racismo y duda de la eficacia de poner rodilla en tierra. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081552767619087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La eficacia de la vacuna contra el coronavirus \"Sputnik V\" en San Marino fue del 94,8% durante el curso de la vacu... https://t.co/YLyRlods70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YLyRlods70'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La eficacia de la vacuna contra el coronavirus \"Sputnik V\" en San Marino fue del 94,8% durante el curso de la vacu... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081388812353539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'o valor \u00e9 pra evitar filho e dst pq no final vc n\u00e3o vai transar pq a camisinha tava cara ou seja 100% de efic\u00e1cia https://t.co/2ze43SxnJD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2ze43SxnJD'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'o valor \u00e9 pra evitar filho e dst pq no final vc n\u00e3o vai transar pq a camisinha tava cara ou seja 100% de efic\u00e1cia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080850297229321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Essa volta da novela O Clone me vem uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o estranha, num \u00e9 estranho que h\u00e1 20 anos as pessoas discutiam clonagem humana e agora discutem efic\u00e1cia de vacina??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Essa volta da novela O Clone me vem uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o estranha, num \u00e9 estranho que h\u00e1 20 anos as pessoas discutiam clonagem humana e agora discutem efic\u00e1cia de vacina??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080560965730306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Junta acomete obras de emergencia para mejorar la eficacia del trasvase Vi\u00f1uela-Axarqu\u00eda ante la situaci\u00f3n de sequ\u00eda en la comarca https://t.co/P0MpVFsuNU https://t.co/lwsCJxPuoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P0MpVFsuNU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Junta acomete obras de emergencia para mejorar la eficacia del trasvase Vi\u00f1uela-Axarqu\u00eda ante la situaci\u00f3n de sequ\u00eda en la comarca  https://t.co/lwsCJxPuoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080510835535873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1ximo acuerdo con  lo que manifiestas en tu biograf\u00eda. Si elegimos a los conductores de nuestro pa\u00eds, tenemos el derecho y la obligaci\u00f3n -por el bien com\u00fan- de exigirles eficacia, calidad de liderazgo, cumplimiento cabal de las leyes y respeto a la ciudadan\u00eda. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1ximo acuerdo con  lo que manifiestas en tu biograf\u00eda. Si elegimos a los conductores de nuestro pa\u00eds, tenemos el derecho y la obligaci\u00f3n -por el bien com\u00fan- de exigirles eficacia, calidad de liderazgo, cumplimiento cabal de las leyes y respeto a la ciudadan\u00eda. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079350800097280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacina da clover tem 79% de efic\u00e1cia contra a delta oss \ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacina da clover tem 79% de efic\u00e1cia contra a delta oss \ud83d\udcaa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077579046342658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLo que no est\u00e1 en discusi\u00f3n es la eficacia de la Sputnik V\u201d, asegur\u00f3 el director de Regi\u00f3n Sanitaria\\nhttps://t.co/Z0bMjzXlFW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z0bMjzXlFW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLo que no est\u00e1 en discusi\u00f3n es la eficacia de la Sputnik V\u201d, asegur\u00f3 el director de Regi\u00f3n Sanitaria\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077453833768965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Planificar, organizar los imprevistos y minimizar las constantes interrupciones. \u00daltima sesi\u00f3n formaci\u00f3n in-company virtual \"Optimizaci\u00f3n del Tiempo: Ser m\u00e1s eficaz\" #eficacia #skills #GTD #empresa #formacionvirtual #rrhh #Training', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['eficacia', 'skills', 'GTD', 'empresa', 'formacionvirtual', 'rrhh', 'Training'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Planificar, organizar los imprevistos y minimizar las constantes interrupciones. \u00daltima sesi\u00f3n formaci\u00f3n in-company virtual \"Optimizaci\u00f3n del Tiempo: Ser m\u00e1s eficaz\"       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077426465951746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aprovechar esto para demostrar la eficacia de la vacuna:\u274c\\nutilizar esto para poner en mal lugar a los j\u00f3venes solo por recuperar su vida:\u2714 https://t.co/B38fe0XrJi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B38fe0XrJi'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aprovechar esto para demostrar la eficacia de la vacuna:\u274c\\nutilizar esto para poner en mal lugar a los j\u00f3venes solo por recuperar su vida:\u2714 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076771961679887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El petr\u00f3leo del siglo XXI son los datos. \\nBeneficios:\\n- Apoyar en la toma de decisiones al negocio\\n- Maximizar la eficacia de los procesos\\n- Incrementar las ventas y el margen\\n- Mejorar el conocimiento de nuestros clientes\\n#IEBS @IEBS \\n#FutureofData21 https://t.co/fjDqYoTsjC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IEBS', 'FutureofData21'], 'mentions': ['iebs'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El petr\u00f3leo del siglo XXI son los datos. \\nBeneficios:\\n- Apoyar en la toma de decisiones al negocio\\n- Maximizar la eficacia de los procesos\\n- Incrementar las ventas y el margen\\n- Mejorar el conocimiento de nuestros clientes\\n @IEBS \\n https://t.co/fjDqYoTsjC'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076334583861255', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Marketing de massa, opera\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas e tecnologias cibern\u00e9ticas sempre andaram juntos na hist\u00f3ria. Mas \u201ccaos como m\u00e9todo\u201d bolsonarista tem efic\u00e1cia no atual est\u00e1gio do neoliberal porque dissemina incerteza e confus\u00e3o em um mundo de crise permanente. https://t.co/KZaOJ4sHjm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KZaOJ4sHjm'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Marketing de massa, opera\u00e7\u00f5es psicol\u00f3gicas e tecnologias cibern\u00e9ticas sempre andaram juntos na hist\u00f3ria. Mas \u201ccaos como m\u00e9todo\u201d bolsonarista tem efic\u00e1cia no atual est\u00e1gio do neoliberal porque dissemina incerteza e confus\u00e3o em um mundo de crise permanente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075767262150665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00c9s curi\u00f3s que hi hagi qui reclama ferventment proves cient\u00edfiques que demostrin la bondat de qualsevol metodologia innovadora i en canvi els importi un rave que no hi hagi cap estudi que demostri l'efic\u00e0cia de fer les coses com ells les fan.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00c9s curi\u00f3s que hi hagi qui reclama ferventment proves cient\u00edfiques que demostrin la bondat de qualsevol metodologia innovadora i en canvi els importi un rave que no hi hagi cap estudi que demostri l'efic\u00e0cia de fer les coses com ells les fan.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075366685077513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nada muda,a vacina n\u00e3o protege,nada. Feita \"nas coxas\", a efic\u00e1cia \u00e9 zero. https://t.co/Ru7IPb79oy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ru7IPb79oy'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nada muda,a vacina n\u00e3o protege,nada. Feita \"nas coxas\", a efic\u00e1cia \u00e9 zero. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075054847184911', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El compromiso social es otro de los principios del voluntariado que aparecen recogidos en la Ley Andaluza que regula esta actividad. Este principio busca garantizar la eficacia de las actuaciones programadas #voluntariado #accionsocial #construyeunmundomejor #centrosocialprodean https://t.co/bUJaPg0p76', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['voluntariado', 'accionsocial', 'construyeunmundomejor', 'centrosocialprodean'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El compromiso social es otro de los principios del voluntariado que aparecen recogidos en la Ley Andaluza que regula esta actividad. Este principio busca garantizar la eficacia de las actuaciones programadas     https://t.co/bUJaPg0p76'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074861829361665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se a maior parte dos bal\u00f5es do seu quadrinho possui dezenas de linhas talvez voc\u00ea devesse repensar a efic\u00e1cia dos seus desenhos na narrativa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se a maior parte dos bal\u00f5es do seu quadrinho possui dezenas de linhas talvez voc\u00ea devesse repensar a efic\u00e1cia dos seus desenhos na narrativa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074837317894150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fuentes fidedignas afirman que se vio m\u00e1s esmero y eficacia en controlar el fuego de la moto sin due\u00f1o, que el incendio del mercado San Miguelito.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fuentes fidedignas afirman que se vio m\u00e1s esmero y eficacia en controlar el fuego de la moto sin due\u00f1o, que el incendio del mercado San Miguelito.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074727603392512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 esa aprobaci\u00f3n se pudiera convertir en eficacia https://t.co/YkgqSJpCHO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YkgqSJpCHO'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 esa aprobaci\u00f3n se pudiera convertir en eficacia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074544924577792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regalos en Gulfstream Park\\n#BestBets #OscarYsea\\n4) 10 PRETZEL\\n6) 6 LORD DARNLEY\\n8) 5 BIG RED STYLE\\n\"echa candela\" @RealGroup9  +584129697234\\nAvalado por nuestros 30 a\u00f1os de credibilidad en la comunicaci\u00f3n h\u00edpica y nadie puede decir lo mismo. M\u00e1xima responsabilidad y eficacia! https://t.co/YsOOM2cqMq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BestBets', 'OscarYsea'], 'mentions': ['RealGroup9'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Regalos en Gulfstream Park\\n \\n4) 10 PRETZEL\\n6) 6 LORD DARNLEY\\n8) 5 BIG RED STYLE\\n\"echa candela\"   +584129697234\\nAvalado por nuestros 30 a\u00f1os de credibilidad en la comunicaci\u00f3n h\u00edpica y nadie puede decir lo mismo. M\u00e1xima responsabilidad y eficacia! https://t.co/YsOOM2cqMq'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074370454065155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1PIDE MUCHO M\u00c1S!\\nRomelu Lukaku estima que el mundo del futbol debe combatir con mayor fuerza el racismo y duda de la eficacia de poner rodilla en tierra. https://t.co/E0sP7HRkmT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E0sP7HRkmT'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1PIDE MUCHO M\u00c1S!\\nRomelu Lukaku estima que el mundo del futbol debe combatir con mayor fuerza el racismo y duda de la eficacia de poner rodilla en tierra. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074148818575366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El delantero del Chelsea estima que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra. #DIEZ #Lukaku https://t.co/VPIEKj506V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DIEZ', 'Lukaku'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VPIEKj506V'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El delantero del Chelsea estima que el mundo del f\u00fatbol debe combatir \"con mayor fuerza\" el racismo y duda de la eficacia del gesto de poner rodilla en tierra.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073832064921602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente sairam os dados de efic\u00e1cia da vacina que eu tomei \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finalmente sairam os dados de efic\u00e1cia da vacina que eu tomei \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073436256870402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ainda n\u00e3o assisti este em espec\u00edfico, mas os v\u00eddeos Pinta e Resenha da Mari tem uma efic\u00e1cia de acerto de 100% na minha vida.\\n\\nTodos os que assisti, eu amei! https://t.co/obR0YkkCOk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/obR0YkkCOk'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ainda n\u00e3o assisti este em espec\u00edfico, mas os v\u00eddeos Pinta e Resenha da Mari tem uma efic\u00e1cia de acerto de 100% na minha vida.\\n\\nTodos os que assisti, eu amei! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073375149973509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una de las cosas q tiene el concepto de poder constituyente originario es q es de eficacia actual. Da igual si alguien tiene legitimo derecho a \u00e9l si no tiene la fuerza de hacerlo valer. La CC no la tiene.\\n\\nEn todo caso a mi no mgta este concepto. https://t.co/toaTHXwmim', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/toaTHXwmim'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una de las cosas q tiene el concepto de poder constituyente originario es q es de eficacia actual. Da igual si alguien tiene legitimo derecho a \u00e9l si no tiene la fuerza de hacerlo valer. La CC no la tiene.\\n\\nEn todo caso a mi no mgta este concepto. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071845915123720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'Bolsonaro mente descaradamente diante do mundo inteiro e nega a efic\u00e1cia da vacina e defende Cloroquina.'\\nTribunal Internacional de Haia enforcou Sadan porque ele matou 3 mil Curdos, o que eles v\u00e3o fazer com o Bolsonaro com 200 vezes mais mortes que Sadan?\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"'Bolsonaro mente descaradamente diante do mundo inteiro e nega a efic\u00e1cia da vacina e defende Cloroquina.'\\nTribunal Internacional de Haia enforcou Sadan porque ele matou 3 mil Curdos, o que eles v\u00e3o fazer com o Bolsonaro com 200 vezes mais mortes que Sadan?\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071104341250049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Clovervacina mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz pesquisadora.\\nhttps://t.co/N2VvheQ8u7\\n\\nvia @GoogleNews', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Clovervacina'], 'mentions': ['googlenews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/N2VvheQ8u7'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz pesquisadora.\\n\\n\\nvia @GoogleNews'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071032308228098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35  Lukaku duda de la eficacia de arrodillarse antes de los partidos para luchar contra el racismo\\n\\nhttps://t.co/hEQB4L3VtW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hEQB4L3VtW'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35  Lukaku duda de la eficacia de arrodillarse antes de los partidos para luchar contra el racismo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070967271399437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz pesquisadora - 23/09/2021 - Not\u00edcia - Tribuna do Norte https://t.co/drHmNBvp5S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/drHmNBvp5S'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz pesquisadora - 23/09/2021 - Not\u00edcia - Tribuna do Norte '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070664635584512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lamentablemente la OMS acepta vacunas de China,no de Rusia xq no presentan resultados de Laboratorio,sin embargo escuch\u00e9 al Presidente del gremio de Cardiolog\u00eda de Venezuela q su eficacia para no sufrir el s\u00edndrome post covid es del 80% de eficacia,mucho m\u00e1s q las aprobadas hoy. https://t.co/Fi5zguFti0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Fi5zguFti0'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lamentablemente la OMS acepta vacunas de China,no de Rusia xq no presentan resultados de Laboratorio,sin embargo escuch\u00e9 al Presidente del gremio de Cardiolog\u00eda de Venezuela q su eficacia para no sufrir el s\u00edndrome post covid es del 80% de eficacia,mucho m\u00e1s q las aprobadas hoy. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070248019570691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la #psoriasis \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra. @MariBernabeuMa1 \\n\ud83c\udfe5 @GVAsaludstjoan \\n\ud83d\udcda'Eficacia y seguridad de #guselkumab en pacientes con psoriasis: datos a 5 a\u00f1os'\\nPatrocinado por: @JanssenESP \\n\\n#LFH #Janssen #LaFHactoria\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/rPJafIbEmN\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['psoriasis', 'guselkumab', 'LFH', 'Janssen', 'LaFHactoria'], 'mentions': ['MariBernabeuMa1', 'GVAsaludstjoan', 'JanssenESP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rPJafIbEmN'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la  \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra.  \\n\ud83c\udfe5  \\n\ud83d\udcda'Eficacia y seguridad de  en pacientes con psoriasis: datos a 5 a\u00f1os'\\nPatrocinado por:  \\n\\n  \\n\ud83d\udcf2 \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070097003532300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 buscas en un cosm\u00e9tico? \ud83d\udd0d\\nLos expertos en belleza lo tienen claro, y nosotros tenemos todos los ingredientes para ofrecerte la f\u00f3rmula perfecta seg\u00fan tus necesidades: eficacia, innovaci\u00f3n, resultados y sensorialidad. https://t.co/sUUWjbBeO3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 buscas en un cosm\u00e9tico? \ud83d\udd0d\\nLos expertos en belleza lo tienen claro, y nosotros tenemos todos los ingredientes para ofrecerte la f\u00f3rmula perfecta seg\u00fan tus necesidades: eficacia, innovaci\u00f3n, resultados y sensorialidad. https://t.co/sUUWjbBeO3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069857747857410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @EMA_News autoriza de forma condicional la #VacunaCOVID19 de @Pfizer para menores comprendidos entre los 12-15 a\u00f1os. El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2.260 #adolescentes, asegurando una eficacia del 100% en la prevenci\u00f3n del coronavirus https://t.co/HdIB4C86jw https://t.co/ppn2QwWwOl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'adolescentes'], 'mentions': ['EMA_News', 'pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/HdIB4C86jw'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza de forma condicional la  de @Pfizer para menores comprendidos entre los 12-15 a\u00f1os. El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2.260 , asegurando una eficacia del 100% en la prevenci\u00f3n del coronavirus  https://t.co/ppn2QwWwOl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069857299070983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2. https://t.co/vEjABxQ4sC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2. https://t.co/vEjABxQ4sC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069850563121153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunas \ud83d\udc89 | Coordinado por la Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped, se realizar\u00e1 en Argentina un ensayo cl\u00ednico que buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de #SputnikV y #CanSino en mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/OU7Z4GoCJ0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas', 'SputnikV', 'CanSino'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OU7Z4GoCJ0'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 | Coordinado por la Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped, se realizar\u00e1 en Argentina un ensayo cl\u00ednico que buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de  y  en mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069848176508938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DatosMEM | El #MEM vela por la eficacia y garant\u00eda del abastecimiento de combustibles en el pa\u00eds, pero por ley no puede imponer los precios.\\n\\nEncuentra m\u00e1s detalles ac\u00e1: https://t.co/RtGgrJ3KK4.\\n\\n#UnidosTransformamosGuatemala\\n#AccionesQueTransforman https://t.co/ny41AaCJHi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DatosMEM', 'MEM', 'UnidosTransformamosGuatemala', 'AccionesQueTransforman'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RtGgrJ3KK4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El  vela por la eficacia y garant\u00eda del abastecimiento de combustibles en el pa\u00eds, pero por ley no puede imponer los precios.\\n\\nEncuentra m\u00e1s detalles ac\u00e1: .\\n\\n\\n https://t.co/ny41AaCJHi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069454037717000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SUSTAIN 9 \u203c\ufe0f\\nLos GLP-1RA son una opci\u00f3n de tratamiento establecida para la DMT2. Semaglutida una vez a la semana (semaglutida 1.0mg) demostr\u00f3 eficacia y seguridad al ser administrado por v\u00eda subcut\u00e1nea como complemento de la monoterapia con inhibidor de SGLT-2 o en ... https://t.co/EtiGLvCeXw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SUSTAIN 9 \u203c\ufe0f\\nLos GLP-1RA son una opci\u00f3n de tratamiento establecida para la DMT2. Semaglutida una vez a la semana (semaglutida 1.0mg) demostr\u00f3 eficacia y seguridad al ser administrado por v\u00eda subcut\u00e1nea como complemento de la monoterapia con inhibidor de SGLT-2 o en ... https://t.co/EtiGLvCeXw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069412145156096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prevent Senior admite q mudou registros de COVID-19 -- A empresa PS se tornou uma esp\u00e9cie d \"laborat\u00f3rio\" para testar a efic\u00e1cia da hidroxicloroquina no tratamento da COVID, tratamento defendido pelo governo federal. &gt;&gt; https://t.co/CI7jZ9W76x via', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CI7jZ9W76x'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prevent Senior admite q mudou registros de COVID-19 -- A empresa PS se tornou uma esp\u00e9cie d \"laborat\u00f3rio\" para testar a efic\u00e1cia da hidroxicloroquina no tratamento da COVID, tratamento defendido pelo governo federal. &gt;&gt;  via'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068883042082820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguns cientistas do FDA (Anvisa dos EUA) escondem a efic\u00e1cia da ivermectina. Dr Zeballos fala na RedeTv. https://t.co/kZNvjlUdUi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguns cientistas do FDA (Anvisa dos EUA) escondem a efic\u00e1cia da ivermectina. Dr Zeballos fala na RedeTv. https://t.co/kZNvjlUdUi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068392178409473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEs igual la eficacia de las vacunas contra la COVID-19 en todas las ERAS? \u00bfC\u00f3mo influye el tipo de tratamiento utilizado? @meed_ref \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nResponse to SARS-CoV-2 vaccination in immune mediated inflammatory diseases: Systematic review and meta-analysis https://t.co/DP4rQhTnlU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['meed_ref'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DP4rQhTnlU'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEs igual la eficacia de las vacunas contra la COVID-19 en todas las ERAS? \u00bfC\u00f3mo influye el tipo de tratamiento utilizado?  \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nResponse to SARS-CoV-2 vaccination in immune mediated inflammatory diseases: Systematic review and meta-analysis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068086019477509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La \"transformaci\u00f3n \u201d de la procuraci\u00f3n de justicia se mueve r\u00e1pidamente a la Edad Media !!Vaya eficacia.\\n#Conacyt \\n#EstadoDeDerecho \\n\\n#LigaDeGuerreros https://t.co/1G1sUBiSFy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Conacyt', 'EstadoDeDerecho', 'LigaDeGuerreros'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La \"transformaci\u00f3n \u201d de la procuraci\u00f3n de justicia se mueve r\u00e1pidamente a la Edad Media !!Vaya eficacia.\\n \\n \\n\\n https://t.co/1G1sUBiSFy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068050602774531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde o ano passado, de acordo com a CPI, Hang fez declara\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis ao uso de medicamentos em efic\u00e1cia comprovada no tratamento da doen\u00e7a, como a hidroxicloroquina, ivermectina e outros #LucianoHang #CPIdaCovid\\n\\nhttps://t.co/MPMXmfZoaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LucianoHang', 'CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MPMXmfZoaa'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde o ano passado, de acordo com a CPI, Hang fez declara\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis ao uso de medicamentos em efic\u00e1cia comprovada no tratamento da doen\u00e7a, como a hidroxicloroquina, ivermectina e outros  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067803835092995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 %  contra la variante delta del covid-19.\\n#ElInformativoxNacional\\nhttps://t.co/pTpkGko669', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElInformativoxNacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pTpkGko669'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 %  contra la variante delta del covid-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067710054494219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pois \u00e9 Gov Jo\u00e3o Doria mentiroso demais, assim como mentiu a respeito da coronovac com a efic\u00e1cia de 100% agora joga a culpa na Anvisa, coitado dos Policiais de S\u00e3o Paulo 10 anos sem reajuste salarial  \\n\\n#JoaoDoriaMentiroso \\n#OPiorGovernadorDeSP https://t.co/tfoYE6Ym9d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JoaoDoriaMentiroso', 'OPiorGovernadorDeSP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pois \u00e9 Gov Jo\u00e3o Doria mentiroso demais, assim como mentiu a respeito da coronovac com a efic\u00e1cia de 100% agora joga a culpa na Anvisa, coitado dos Policiais de S\u00e3o Paulo 10 anos sem reajuste salarial  \\n\\n \\n https://t.co/tfoYE6Ym9d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067697794584583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A @preventsenior, empresa usada por Bolsonaro para fundamentar suas atrocidades, \u00e9 acusada na CPI de ter feito defesa de imunidade de rebanho, tratamento precoce sem efic\u00e1cia, oculta\u00e7\u00e3o de mortes, utiliza\u00e7\u00e3o de pessoas como COBAIAS. Parece Hitler, n\u00e9? mas \u00e9 s\u00f3 o governo Bolsonaro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['preventsenior'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A , empresa usada por Bolsonaro para fundamentar suas atrocidades, \u00e9 acusada na CPI de ter feito defesa de imunidade de rebanho, tratamento precoce sem efic\u00e1cia, oculta\u00e7\u00e3o de mortes, utiliza\u00e7\u00e3o de pessoas como COBAIAS. Parece Hitler, n\u00e9? mas \u00e9 s\u00f3 o governo Bolsonaro'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067481876074499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nova vacina testada em Porto Alegre tem efic\u00e1cia de 79% contra a variante Delta da Covid-19\\n\\nhttps://t.co/L7QT7HAoWJ https://t.co/cPlE0CG7Pj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L7QT7HAoWJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nova vacina testada em Porto Alegre tem efic\u00e1cia de 79% contra a variante Delta da Covid-19\\n\\n https://t.co/cPlE0CG7Pj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067200064864258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deveria ser paga por toda corja que defendeu uma vacina que nem laborat\u00f3rios em contrato n\u00e3o assumem responsabilidade por efic\u00e1cia ou efeitos colaterais. https://t.co/0aneSx0aVr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0aneSx0aVr'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Deveria ser paga por toda corja que defendeu uma vacina que nem laborat\u00f3rios em contrato n\u00e3o assumem responsabilidade por efic\u00e1cia ou efeitos colaterais. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066836855070720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenho duvidas\\nPrq mtos cargos comissionados tem ocupa\u00e7\u00e3o de gente q n tem experi\u00eancia ou forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica/pol\u00edtica? Por mera politicagem partid\u00e1ria ou por pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes? Boniteza aos olhos do leigo ou efic\u00e1cia coletiva? @PrefeituraJF @OcorrenciasJF @jfdepressaojf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PrefeituraJF', 'OcorrenciasJF', 'jfdepressaojf'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenho duvidas\\nPrq mtos cargos comissionados tem ocupa\u00e7\u00e3o de gente q n tem experi\u00eancia ou forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica/pol\u00edtica? Por mera politicagem partid\u00e1ria ou por pol\u00edticas p\u00fablicas eficientes? Boniteza aos olhos do leigo ou efic\u00e1cia coletiva?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066828000808960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eu fui, eu tava, EU SOU um dos volunt\u00e1rios!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\\n\\n100% de efic\u00e1cia contra casos graves\\n83% contra casos leves a moderados https://t.co/HxbT3tvEuV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HxbT3tvEuV'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eu fui, eu tava, EU SOU um dos volunt\u00e1rios!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\\n\\n100% de efic\u00e1cia contra casos graves\\n83% contra casos leves a moderados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066644583890950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 m\u00e1s quieren los Negacionistas o los q no se fijan d las vacunas?? Eficacia objetiva transversal!! Mientras Vox qu\u00e9 dice q no hay demostraci\u00f3n d eficacia y posibles efectos secundarios...?? Trumpismo aberrante!! https://t.co/EzC1bBJM6H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EzC1bBJM6H'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 m\u00e1s quieren los Negacionistas o los q no se fijan d las vacunas?? Eficacia objetiva transversal!! Mientras Vox qu\u00e9 dice q no hay demostraci\u00f3n d eficacia y posibles efectos secundarios...?? Trumpismo aberrante!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066357227986945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'l)Evidente, una democracia no puede funcionar sin partidos pol\u00edticos, y no se trata de su eliminaci\u00f3n, de lo que se trata es de una mejor y m\u00e1s conveniente adecuaci\u00f3n de su funcionalidad, eficiencia y eficacia a favor del bien com\u00fan.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'l)Evidente, una democracia no puede funcionar sin partidos pol\u00edticos, y no se trata de su eliminaci\u00f3n, de lo que se trata es de una mejor y m\u00e1s conveniente adecuaci\u00f3n de su funcionalidad, eficiencia y eficacia a favor del bien com\u00fan.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065875063377923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'se essa porcaria de vacina que empurraram no povo tivese efic\u00e1cia n\u00e3o ser\u00edamos contaminado uma segunda vez.isso \u00e9 uma VERGONHA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'se essa porcaria de vacina que empurraram no povo tivese efic\u00e1cia n\u00e3o ser\u00edamos contaminado uma segunda vez.isso \u00e9 uma VERGONHA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065321436168192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acho que deveriam parar de usar a express\u00e3o \"sem efic\u00e1cia comprovada\", e usar \"com inefic\u00e1cia comprovada\" para falar de uma \"certa coisa\".\\n\\nEu explico neste texto:\\n\\nhttps://t.co/6saw9fxJHA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6saw9fxJHA'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acho que deveriam parar de usar a express\u00e3o \"sem efic\u00e1cia comprovada\", e usar \"com inefic\u00e1cia comprovada\" para falar de uma \"certa coisa\".\\n\\nEu explico neste texto:\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064865003491333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O ministro tem a liberdade de ir onde quiser e contaminar todo mundo, o presidente n\u00e3o, hahahahaha.\\nVacina ineficaz quanto a imuniza\u00e7\u00e3o, passaporte sanit\u00e1rio sem nenhum sentido ou efic\u00e1cia...\\nEm resumo, o Presidente prova que sempre teve raz\u00e3o, podem chorar a vontade... https://t.co/UpMIwyX9zo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O ministro tem a liberdade de ir onde quiser e contaminar todo mundo, o presidente n\u00e3o, hahahahaha.\\nVacina ineficaz quanto a imuniza\u00e7\u00e3o, passaporte sanit\u00e1rio sem nenhum sentido ou efic\u00e1cia...\\nEm resumo, o Presidente prova que sempre teve raz\u00e3o, podem chorar a vontade... https://t.co/UpMIwyX9zo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064814864785421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El DT de Sporting Cristal felicit\u00f3 a Mannucci, pero lament\u00f3 la poca eficacia que tuvieron en la derrota por 3-1\\nhttps://t.co/enSUsED9aH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/enSUsED9aH'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El DT de Sporting Cristal felicit\u00f3 a Mannucci, pero lament\u00f3 la poca eficacia que tuvieron en la derrota por 3-1\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064715245998081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2, informaron hoy los medios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del SARS-CoV-2, informaron hoy los medios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064540498694145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro em discurso na ONU, defendeu mundialmente rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia contra \"Covid-19\", n\u00e3o entendo porque a Corte de Haia n\u00e3o se  manifesta, tem provas suficiente de genoc\u00eddio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro em discurso na ONU, defendeu mundialmente rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia contra \"Covid-19\", n\u00e3o entendo porque a Corte de Haia n\u00e3o se  manifesta, tem provas suficiente de genoc\u00eddio.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064095935959042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina Clover, testada em Natal, mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid - https://t.co/1EMJy6KCCR https://t.co/l8Kvb3tGnq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1EMJy6KCCR'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina Clover, testada em Natal, mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid -  https://t.co/l8Kvb3tGnq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063445563117574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Compre com seguran\u00e7a \u2705 Compre medicamentos originais 99,9% de efic\u00e1cia! (21) 98003-7326 \ud83d\udcf2\\n#comprarcytotec \\n#misoprostol \\n#comoaborta\\n#abortoseguro\\n#abortaremcasa\\n#abortivo\\n#clinicasdeaborto \\n#chadecanela\\n#comoabortar \\n#chapraaborta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['comprarcytotec', 'misoprostol', 'comoaborta', 'abortoseguro', 'abortaremcasa', 'abortivo', 'clinicasdeaborto', 'chadecanela', 'comoabortar', 'chapraaborta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Compre com seguran\u00e7a \u2705 Compre medicamentos originais 99,9% de efic\u00e1cia! (21) 98003-7326 \ud83d\udcf2\\n \\n \\n\\n\\n\\n\\n \\n\\nr \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062828232876042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunacionanticovid19 #COVID19 #salud\\n\\n#Inf\u00f3rmateYComparte | #CloverBiopharmaceuticals, una farmac\u00e9utica China desarroll\u00f3 una vacuna contra el #COVID19 de la variante #Delta con una eficacia del 79%. \u2b07\ufe0f \\n\\nhttps://t.co/JADbDkOGFm https://t.co/CgCfbqFWHI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacionanticovid19', 'COVID19', 'salud', 'Inf\u00f3rmateYComparte', 'CloverBiopharmaceuticals', 'COVID19', 'Delta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JADbDkOGFm'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\n | , una farmac\u00e9utica China desarroll\u00f3 una vacuna contra el  de la variante  con una eficacia del 79%. \u2b07\ufe0f \\n\\n https://t.co/CgCfbqFWHI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062823195394050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vereador Bispo Jos\u00e9 Luiz destaca efic\u00e1cia da c\u00e3oterapia e defende aprova\u00e7\u00e3o de PL na\\xa0Capital https://t.co/tcmRABkPX8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tcmRABkPX8'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vereador Bispo Jos\u00e9 Luiz destaca efic\u00e1cia da c\u00e3oterapia e defende aprova\u00e7\u00e3o de PL na\\xa0Capital '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062105445244929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz pesquisadora.\\nhttps://t.co/Y0LseTWDkL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y0LseTWDkL'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz pesquisadora.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061864264413199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #investigaci\u00f3n de un #medicamentonuevo tiene que demostrar que el f\u00e1rmaco re\u00fane los requisitos de seguridad, eficacia y calidad exigidos para su comercializaci\u00f3n y administraci\u00f3n en personas.\\nM\u00e1s info: https://t.co/aXJz70ECtp\\n#hiperinsulinismocong\u00e9nito #hipoglucemia https://t.co/MGVr6D6ACG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['investigaci\u00f3n', 'medicamentonuevo', 'hiperinsulinismocong\u00e9nito', 'hipoglucemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aXJz70ECtp'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  de un  tiene que demostrar que el f\u00e1rmaco re\u00fane los requisitos de seguridad, eficacia y calidad exigidos para su comercializaci\u00f3n y administraci\u00f3n en personas.\\nM\u00e1s info: \\n  https://t.co/MGVr6D6ACG'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061663713619968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals desarroll\u00f3 una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 por ciento a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del COVID-19 https://t.co/1gx4wrKr5E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1gx4wrKr5E'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals desarroll\u00f3 una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 por ciento a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061595161894914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SUSTAIN 8 \u203c\ufe0f\\nLos GLP-1RA son una opci\u00f3n de tratamiento establecida para la DMT2. Este estudio compar\u00f3 frente a frente la eficacia y seguridad de semaglutida una vez a la semana, administrado por v\u00eda subcut\u00e1nea \ud83c\udd9a canaglifozina oral diaria (300mg) como complemento de ... https://t.co/KX5V7YjgXI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SUSTAIN 8 \u203c\ufe0f\\nLos GLP-1RA son una opci\u00f3n de tratamiento establecida para la DMT2. Este estudio compar\u00f3 frente a frente la eficacia y seguridad de semaglutida una vez a la semana, administrado por v\u00eda subcut\u00e1nea \ud83c\udd9a canaglifozina oral diaria (300mg) como complemento de ... https://t.co/KX5V7YjgXI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061483765551110', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud \ud83d\udc89 La nueva vacuna anti Covid-19 desarrollada por la farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals demostr\u00f3 una eficacia del 79% contra las nuevas variantes.\\n\\n\ud83d\udcbb https://t.co/mV4fMuZAGO\\n\ud83d\udcf2 La informaci\u00f3n https://t.co/iYLO6mD4Zi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mV4fMuZAGO', 'https://t.co/iYLO6mD4Zi'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 La nueva vacuna anti Covid-19 desarrollada por la farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals demostr\u00f3 una eficacia del 79% contra las nuevas variantes.\\n\\n\ud83d\udcbb \\n\ud83d\udcf2 La informaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061356799606786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dentro de los 12 pilares fundamentales  del Modelo Educativo \"Educaci\u00f3n Para Vivir Mejor\" impulsado por la gesti\u00f3n que dignamente dirige nuestro ministro @RobertoFulcar, est\u00e1n:\\n\u2022 Inclusi\u00f3n y equidad; \\n\u2022 Eficacia y eficiencia; \\n\u2022 \u00c9tica y transparencia. \\n#SeAbrenLasAulas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SeAbrenLasAulas'], 'mentions': ['RobertoFulcar'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dentro de los 12 pilares fundamentales  del Modelo Educativo \"Educaci\u00f3n Para Vivir Mejor\" impulsado por la gesti\u00f3n que dignamente dirige nuestro ministro , est\u00e1n:\\n\u2022 Inclusi\u00f3n y equidad; \\n\u2022 Eficacia y eficiencia; \\n\u2022 \u00c9tica y transparencia. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061220832927746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALO no solo beneficiaba la conectividad de la regi\u00f3n, era tambi\u00e9n un reductor en el impacto ambiental de la ciudad, as\u00ed como un medio para la eficacia en la ya compleja log\u00edstica de movilidad interna de Bogot\u00e1.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALO no solo beneficiaba la conectividad de la regi\u00f3n, era tambi\u00e9n un reductor en el impacto ambiental de la ciudad, as\u00ed como un medio para la eficacia en la ya compleja log\u00edstica de movilidad interna de Bogot\u00e1.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061062158077962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La planta dijo que  los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna.\\xa0Pero cient\u00edficos independientes (?) y figuras de la industria (?) dijeron a The Moscow Times que las fallas en la fabricaci\u00f3n podr\u00edan comprometer la calidad de la fabricaci\u00f3n (?) https://t.co/hvkALcTe5h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hvkALcTe5h'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La planta dijo que  los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna.\\xa0Pero cient\u00edficos independientes (?) y figuras de la industria (?) dijeron a The Moscow Times que las fallas en la fabricaci\u00f3n podr\u00edan comprometer la calidad de la fabricaci\u00f3n (?) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060788538679298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n \ud83d\ude37\ud83d\udc89 | Coronavirus: las dudas sobre la eficacia de las vacunas chinas (y c\u00f3mo se explica el aumento de casos en pa\u00edses que las utilizan) https://t.co/aTAvcQVftt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aTAvcQVftt'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37\ud83d\udc89 | Coronavirus: las dudas sobre la eficacia de las vacunas chinas (y c\u00f3mo se explica el aumento de casos en pa\u00edses que las utilizan) '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060744800391173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Os primeiros governadores que assinaram contrato para receber a Coronavac destacaram a import\u00e2ncia e a efic\u00e1cia do imunizante do Butantan contra a Covid-19. A vacina que desde janeiro chegou aos brasileiros vai continuar salvando vidas. Veja o v\u00eddeo. #Podeconfiar #\u00c9doButantan https://t.co/8tqRzwrDMF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Podeconfiar', '\u00c9doButantan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Os primeiros governadores que assinaram contrato para receber a Coronavac destacaram a import\u00e2ncia e a efic\u00e1cia do imunizante do Butantan contra a Covid-19. A vacina que desde janeiro chegou aos brasileiros vai continuar salvando vidas. Veja o v\u00eddeo.   https://t.co/8tqRzwrDMF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060554009886722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nunca se hab\u00eda visto tanta eficacia en la detenci\u00f3n de pillos  #GobiernoCriminalyCorrupto https://t.co/5Ndy0SbXa8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobiernoCriminalyCorrupto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5Ndy0SbXa8'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nunca se hab\u00eda visto tanta eficacia en la detenci\u00f3n de pillos   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060106003697665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De @ Metropoles\\nEm entrevista a ativistas alem\u00e3es, J. Bolsonaro volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas. Sem provas, ele tb afirmou q a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais q a vacina.\\nhttps://t.co/PJxTi8XBbd https://t.co/rb4q4kySaG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rb4q4kySaG'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De @ Metropoles\\nEm entrevista a ativistas alem\u00e3es, J. Bolsonaro volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas. Sem provas, ele tb afirmou q a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais q a vacina.\\nhttps://t.co/PJxTi8XBbd '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059878886387712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Sputnik es una mala opci\u00f3n de salud p\u00fablica, con independencia de su eficacia: es bicomponente (las dos dosis son componentes distintos), Rusia no tiene capacidad de producirla a gran escala ni siquiera para sus ciudadanos, y debe instalar f\u00e1bricas en los  Estados \"receptores\" https://t.co/NgPccuwNux', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NgPccuwNux'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Sputnik es una mala opci\u00f3n de salud p\u00fablica, con independencia de su eficacia: es bicomponente (las dos dosis son componentes distintos), Rusia no tiene capacidad de producirla a gran escala ni siquiera para sus ciudadanos, y debe instalar f\u00e1bricas en los  Estados \"receptores\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059659742420992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'se\u00f1ores @AlcaldiadeMed por qu\u00e9 no revisan  la facturaci\u00f3n de los impuestos, en cuanto al predial multiplicaron los documentos separando las matriculas inmobiliarias, pero en cuento a ICA no llegan las facturas, les recuerdo los principios de eficacia, eficiencia y econom\u00eda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AlcaldiadeMed'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'se\u00f1ores  por qu\u00e9 no revisan  la facturaci\u00f3n de los impuestos, en cuanto al predial multiplicaron los documentos separando las matriculas inmobiliarias, pero en cuento a ICA no llegan las facturas, les recuerdo los principios de eficacia, eficiencia y econom\u00eda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059401457045516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan pero en verdad. Qu\u00e9 pedo con la eficacia de las vacunas. En 5 meses he viajado, ido a restaurantes, bares, antros, museos, etc. Como si el COVID ya no existiera. Convivido con anti vaxers (ew) y todo el pedo. Y sigo saliendo Negativo. Vac\u00fanense chavxs.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan pero en verdad. Qu\u00e9 pedo con la eficacia de las vacunas. En 5 meses he viajado, ido a restaurantes, bares, antros, museos, etc. Como si el COVID ya no existiera. Convivido con anti vaxers (ew) y todo el pedo. Y sigo saliendo Negativo. Vac\u00fanense chavxs.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058975164690437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CARALHOOOOOOOOO saiu a efic\u00e1cia da minha vacininha Spectra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CARALHOOOOOOOOO saiu a efic\u00e1cia da minha vacininha Spectra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058850686263297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acho que deveriam parar de usar a express\u00e3o \"sem efic\u00e1cia comprovada\", e usar \"com inefic\u00e1cia comprovada\" para falar do \"tratamento precoce\".\\n\\nEu explico neste texto:\\n\\nhttps://t.co/6saw9fxJHA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6saw9fxJHA'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acho que deveriam parar de usar a express\u00e3o \"sem efic\u00e1cia comprovada\", e usar \"com inefic\u00e1cia comprovada\" para falar do \"tratamento precoce\".\\n\\nEu explico neste texto:\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058771128786945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me desculpem mas nessa altura do campeonato eu n\u00e3o tenho mais pena de quem morre por n\u00e3o se vacinar!\\nQuem acredita em fake news e debocha de efic\u00e1cia de vacina n\u00e3o tem meu sinto muito jamais!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me desculpem mas nessa altura do campeonato eu n\u00e3o tenho mais pena de quem morre por n\u00e3o se vacinar!\\nQuem acredita em fake news e debocha de efic\u00e1cia de vacina n\u00e3o tem meu sinto muito jamais!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058513795444751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SUSTAIN 8/9\\nEFICACIA Y SEGURIDAD DE SEMAGLUTIDA UNA VEZ A LA SEMANA \ud83c\udd9a CANAGLIFIZONA UNA VEZ AL DIA COMO COMPLEMENTO DE METFORMINA EN PACIENTES CON DIABETES TIPO 2 (SUSTAIN 8): UN ENSAYO CONTROLADO, ALEATORIZADO, DE FASE 3B, DOBLE CIEGO.\\nSEMAGLUTIDA UNA VEZ POR SEMANA COMO ...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SUSTAIN 8/9\\nEFICACIA Y SEGURIDAD DE SEMAGLUTIDA UNA VEZ A LA SEMANA \ud83c\udd9a CANAGLIFIZONA UNA VEZ AL DIA COMO COMPLEMENTO DE METFORMINA EN PACIENTES CON DIABETES TIPO 2 (SUSTAIN 8): UN ENSAYO CONTROLADO, ALEATORIZADO, DE FASE 3B, DOBLE CIEGO.\\nSEMAGLUTIDA UNA VEZ POR SEMANA COMO ...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058473404506112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efic\u00e1cia total https://t.co/bo3h14HRbR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bo3h14HRbR'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efic\u00e1cia total '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058338863681550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PEGA PORRAAAAAA\\n\\nhttps://t.co/0NFexO5bFi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0NFexO5bFi'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PEGA PORRAAAAAA\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057754337132545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz por ter colaborado como volunt\u00e1rio.\\nhttps://t.co/n796Wh2BJU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n796Wh2BJU'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz por ter colaborado como volunt\u00e1rio.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057542256332806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ernesto Bustamante, responsable de cu\u00e1ntas muertes por Covid en el Per\u00fa por desinformar sobre la eficacia de la vacuna Sinopharm, no ten\u00eda computadora ni Internet en casa y gracias al cobro por gastos de instalaci\u00f3n del Congreso ahora ya tiene. \u00a1Qu\u00e9 grande es el Per\u00fa! https://t.co/O5f4NuLXey', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O5f4NuLXey'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ernesto Bustamante, responsable de cu\u00e1ntas muertes por Covid en el Per\u00fa por desinformar sobre la eficacia de la vacuna Sinopharm, no ten\u00eda computadora ni Internet en casa y gracias al cobro por gastos de instalaci\u00f3n del Congreso ahora ya tiene. \u00a1Qu\u00e9 grande es el Per\u00fa! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057462052745216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bicho, contra COVID os caras metem oz\u00f4nio no rabo, mesmo, se fode! Kkk\\nComprova\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia, quem precisa disso? tudo na maior naturalidade\\n\\nAlgum g\u00eanio da medicina teve essa bela id\u00e9ia e um monte do pirado foi na onda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bicho, contra COVID os caras metem oz\u00f4nio no rabo, mesmo, se fode! Kkk\\nComprova\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia, quem precisa disso? tudo na maior naturalidade\\n\\nAlgum g\u00eanio da medicina teve essa bela id\u00e9ia e um monte do pirado foi na onda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056950691713027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saiu a efic\u00e1cia da vacina da pesquisa que tomei \ud83d\ude0d \\n100% contra hospitaliza\u00e7\u00e3o \\n80% contra a variante delta\\n@BrunoSdeCampos e @nathilauaa tamo protegido \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BrunoSdeCampos', 'nathilauaa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saiu a efic\u00e1cia da vacina da pesquisa que tomei \ud83d\ude0d \\n100% contra hospitaliza\u00e7\u00e3o \\n80% contra a variante delta\\n e  tamo protegido \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056291116310543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O cara matou a pr\u00f3pria m\u00e3e permitindo o tratamento sem efic\u00e1cia e fraudou o documento de morte da pr\u00f3pria m\u00e3e!!!!! Esse n\u00e3o merece chance nem de ir pro purgat\u00f3rio. \u00c9 direto pro inferno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O cara matou a pr\u00f3pria m\u00e3e permitindo o tratamento sem efic\u00e1cia e fraudou o documento de morte da pr\u00f3pria m\u00e3e!!!!! Esse n\u00e3o merece chance nem de ir pro purgat\u00f3rio. \u00c9 direto pro inferno'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056250737790985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc47Em entrevista a ativistas alem\u00e3es, @jairbolsonaro volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas.\\n\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina.\\n\\nLegendas: @SamPancher \ud83d\udc47 https://t.co/U4lwHr4T5B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jairbolsonaro', 'SamPancher'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc47Em entrevista a ativistas alem\u00e3es,  volta a dizer que mortes por Covid no Brasil foram superdimensionadas.\\n\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina.\\n\\nLegendas:  \ud83d\udc47 https://t.co/U4lwHr4T5B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056004653961217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Absurdo! Idosos morreram de COVID e marcaram outra coisa no prontu\u00e1rio. A CPI da Covid-19 vem revelando situa\u00e7\u00f5es estarrecedoras\\xa0envolvendo a Provent S\u00eanior. Manipulando vidas ao fazer uso do tratamento precoce sem efic\u00e1cia, ocultando mortes. A quem interessava? \\n#CPIdaCOVID19 https://t.co/9Z6uwjkHFr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Z6uwjkHFr'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Absurdo! Idosos morreram de COVID e marcaram outra coisa no prontu\u00e1rio. A CPI da Covid-19 vem revelando situa\u00e7\u00f5es estarrecedoras\\xa0envolvendo a Provent S\u00eanior. Manipulando vidas ao fazer uso do tratamento precoce sem efic\u00e1cia, ocultando mortes. A quem interessava? \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055952720039938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sim, mortes foram e ainda s\u00e3o superdimensionadas. Sim, coronavac tem efic\u00e1cia fraca e sim, \u00f3bvio q contamina\u00e7\u00e3o imuniza muito mais q vacina. S\u00e3o vddes inconvenientes que quem n\u00e3o aceita, n\u00e3o passa de gado manipulado do sistema! FIM. https://t.co/7xAhwhErxp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7xAhwhErxp'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sim, mortes foram e ainda s\u00e3o superdimensionadas. Sim, coronavac tem efic\u00e1cia fraca e sim, \u00f3bvio q contamina\u00e7\u00e3o imuniza muito mais q vacina. S\u00e3o vddes inconvenientes que quem n\u00e3o aceita, n\u00e3o passa de gado manipulado do sistema! FIM. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055853705142274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACINA CLOVER EU LHE AMOOOO \u2728 https://t.co/a4YlCmmWaB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a4YlCmmWaB'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACINA CLOVER EU LHE AMOOOO \u2728 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055802421305345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo pueden decir  Losantos o Arcadi Espada, pero las pruebas a favor de la eficacia de las vacunas son escasas y est\u00e1n embarradas.\\nLa ocultaci\u00f3n de los datos relevantes y el paralizante miedo de los m\u00e9dicos pese a estar vacunados son m\u00e1s poderosos que los estudios correspondientes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo pueden decir  Losantos o Arcadi Espada, pero las pruebas a favor de la eficacia de las vacunas son escasas y est\u00e1n embarradas.\\nLa ocultaci\u00f3n de los datos relevantes y el paralizante miedo de los m\u00e9dicos pese a estar vacunados son m\u00e1s poderosos que los estudios correspondientes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055735673151490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cMUITO PODE POR SUA EFIC\u00c1CIA A S\u00daPLICA DE UM JUSTO\u201d https://t.co/bIScyV3JbN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cMUITO PODE POR SUA EFIC\u00c1CIA A S\u00daPLICA DE UM JUSTO\u201d https://t.co/bIScyV3JbN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055635613814785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jorginho: vai lavar a boca pra falar do empres\u00e1rio honesto \\nRealidade: vendeu a pr\u00f3pria m\u00e3e pra defender o presidente e um rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia; sonega at\u00e9 dizer chegar e etc.\\n#CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jorginho: vai lavar a boca pra falar do empres\u00e1rio honesto \\nRealidade: vendeu a pr\u00f3pria m\u00e3e pra defender o presidente e um rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia; sonega at\u00e9 dizer chegar e etc.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055078987796480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #Internacional \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3La nueva vacuna anti #Covid19 desarrollada por la farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals demostr\u00f3 una eficacia del 79% contra las nuevas variantes\ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\\n\\n\ud83d\udcbbhttps://t.co/9jOQ3Ez1iO\\n\ud83d\udcf2Informaci\u00f3n https://t.co/QtEWqPeLCl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Internacional', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9jOQ3Ez1iO', 'https://t.co/QtEWqPeLCl'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3La nueva vacuna anti  desarrollada por la farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals demostr\u00f3 una eficacia del 79% contra las nuevas variantes\ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\\n\\n\ud83d\udcbb\\n\ud83d\udcf2Informaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054822841602050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La eficacia se da en 3 niveles: ofrecer servicios apropiados y de f\u00e1cil acceso seg\u00fan las demandas de los clientes; lograr impactos favorables en la calidad de vida de los clientes y alcanzar la consolidaci\u00f3n institucional, expresada en solidez financiera y fortaleza institucional', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La eficacia se da en 3 niveles: ofrecer servicios apropiados y de f\u00e1cil acceso seg\u00fan las demandas de los clientes; lograr impactos favorables en la calidad de vida de los clientes y alcanzar la consolidaci\u00f3n institucional, expresada en solidez financiera y fortaleza institucional'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054760560332813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Supercl\u00e1sico \ud83c\udd9a Los goleadores de la U. de Chile y Colo Colo: \\n\\n\ud83d\udd35 Joaqu\u00edn Larrivey \\n19 partidos\\n17 goles (4 de penal)\\n1 asistencia\\n49 tiros totales\\n34,7% de eficacia\\n\\n\u26aa Iv\u00e1n Morales \\n18 partidos\\n10 goles (6 de penal)\\n3 asistencias\\n40 tiros totales\\n25% de eficacia https://t.co/WHYFC4Hc1y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Supercl\u00e1sico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udd9a Los goleadores de la U. de Chile y Colo Colo: \\n\\n\ud83d\udd35 Joaqu\u00edn Larrivey \\n19 partidos\\n17 goles (4 de penal)\\n1 asistencia\\n49 tiros totales\\n34,7% de eficacia\\n\\n\u26aa Iv\u00e1n Morales \\n18 partidos\\n10 goles (6 de penal)\\n3 asistencias\\n40 tiros totales\\n25% de eficacia https://t.co/WHYFC4Hc1y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054749055340555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivotecnia maltrata animales y esconde efectos secundarios en las investigaciones. Ni \u00e9tica por los animales ni cient\u00edfica; solo quieren seguir ganando dinero maltratando. Vivotecnia debe cerrar y la ciencia europea debe trazar un plan de ruta por una mayor eficacia y conciencia https://t.co/XXUVBkPxDZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XXUVBkPxDZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivotecnia maltrata animales y esconde efectos secundarios en las investigaciones. Ni \u00e9tica por los animales ni cient\u00edfica; solo quieren seguir ganando dinero maltratando. Vivotecnia debe cerrar y la ciencia europea debe trazar un plan de ruta por una mayor eficacia y conciencia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054161076830214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mais de 150 estudos revisados por pares confirmam a efic\u00e1cia da ivermectina. Reduz a carga viral em 48 hrs.\\nFonte:                                                                                    https://t.co/RzB76DDfCT\\nhttps://t.co/dBD95OB52g\\nhttps://t.co/KhUjvi1GI3 \ud83e\udd7c https://t.co/g2GmGoAHGw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RzB76DDfCT', 'https://t.co/dBD95OB52g', 'https://t.co/KhUjvi1GI3'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mais de 150 estudos revisados por pares confirmam a efic\u00e1cia da ivermectina. Reduz a carga viral em 48 hrs.\\nFonte:                                                                                    \\n\\n \ud83e\udd7c https://t.co/g2GmGoAHGw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054067308969999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los q dudaban de la eficacia de la #Ivermectina , debieron aplicar esa l\u00f3gica a las \"vacunas covid\" , pero no, prefirieron dudar de un medicamento con a\u00f1os de uso, estudios y aprobaci\u00f3n y aceptar sin dudar un in\u00f3culo fantasma\\n\\nPor eso borraron tu cuenta.  \\n@StopCoVaxNow', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ivermectina'], 'mentions': ['StopCoVaxNow'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los q dudaban de la eficacia de la  , debieron aplicar esa l\u00f3gica a las \"vacunas covid\" , pero no, prefirieron dudar de un medicamento con a\u00f1os de uso, estudios y aprobaci\u00f3n y aceptar sin dudar un in\u00f3culo fantasma\\n\\nPor eso borraron tu cuenta.  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053993686507527', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones causadas por la variante delta. https://t.co/mWF178CFuK https://t.co/4ZPKphxfAH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mWF178CFuK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones causadas por la variante delta.  https://t.co/4ZPKphxfAH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053736961384458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz pesquisadora https://t.co/s8MncwpcUN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s8MncwpcUN'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina contra Covid testada em Natal tem 100% de efic\u00e1cia, diz pesquisadora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053636516147200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que hacen estos.... En una Universidad como la USB, les queda muy grande,ellos rechazan todo lo que es educaci\u00f3n,ciencia,eficacia....... https://t.co/H3T4nRQ4bc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H3T4nRQ4bc'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que hacen estos.... En una Universidad como la USB, les queda muy grande,ellos rechazan todo lo que es educaci\u00f3n,ciencia,eficacia....... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052988651421699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ai G1 esquerdista, EU n\u00e3o tomei, e n\u00e3o tomo PORCARIA nenhuma que n\u00e3o tenha comprova\u00e7\u00e3o de EFICACIA e SEGURAN\u00c7A (como essas porcarias que vcs mudaram o nome pra \"imunizante\"). Agora,  EU, meu filho, e  MUITAS pessoas, tomamos IVERMECTINA desde 2020, esse \u00e9 o imunizante, entendeu? https://t.co/j28hZzMHQQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j28hZzMHQQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ai G1 esquerdista, EU n\u00e3o tomei, e n\u00e3o tomo PORCARIA nenhuma que n\u00e3o tenha comprova\u00e7\u00e3o de EFICACIA e SEGURAN\u00c7A (como essas porcarias que vcs mudaram o nome pra \"imunizante\"). Agora,  EU, meu filho, e  MUITAS pessoas, tomamos IVERMECTINA desde 2020, esse \u00e9 o imunizante, entendeu? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052870913241090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Com o investimento certo em seu neg\u00f3cio, voc\u00ea pode alcan\u00e7ar mais do que apenas resultados surpreendentes. \\n\\nO #SigmaNEST tem uma calculadora ROI que voc\u00ea pode usar para provar a efic\u00e1cia de nossas solu\u00e7\u00f5es em sua produ\u00e7\u00e3o.\\n\\nhttps://t.co/SnBCRzEotH https://t.co/RSs4NYTcQF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SigmaNEST'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SnBCRzEotH'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Com o investimento certo em seu neg\u00f3cio, voc\u00ea pode alcan\u00e7ar mais do que apenas resultados surpreendentes. \\n\\nO  tem uma calculadora ROI que voc\u00ea pode usar para provar a efic\u00e1cia de nossas solu\u00e7\u00f5es em sua produ\u00e7\u00e3o.\\n\\n https://t.co/RSs4NYTcQF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052527953387521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tadinho n\u00e9. Pior q nem conseguiu provar a efic\u00e1cia do tal kit covid https://t.co/91o40wyf99', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tadinho n\u00e9. Pior q nem conseguiu provar a efic\u00e1cia do tal kit covid https://t.co/91o40wyf99'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052180945981442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La dimensi\u00f3n universal republicana de la emoci\u00f3n se reduce hoy al intercambio interclasista de flores y gatitos en internet, mientras que su eficacia social se ha vuelto enteramente lenitiva y particular.\"\\n@SantiagoAlbaR\\nhttps://t.co/O6vIsVHaEZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SantiagoAlbaR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/O6vIsVHaEZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La dimensi\u00f3n universal republicana de la emoci\u00f3n se reduce hoy al intercambio interclasista de flores y gatitos en internet, mientras que su eficacia social se ha vuelto enteramente lenitiva y particular.\"\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052120325689347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfUstedes creen en la eficacia de la autosugesti\u00f3n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfUstedes creen en la eficacia de la autosugesti\u00f3n?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051973156057090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Jorman Campuzano vs Patronato:\\n\\n- 1\u00b0 en eficacia de pases [94%].\\n- 1\u00b0 en pases precisos [76].\\n- 1\u00b0 en duelos ganados [9, 69%].\\n- 1\u00b0 en regates completados [2, 100%].\\n- 3\u00b0 en entradas correctas [2].\\n- 4\u00b0 en pases largos acertados [7].\\n- 3 recuperaciones.\\n- 2 intercepciones. https://t.co/oZD6nf8qFt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcca Jorman Campuzano vs Patronato:\\n\\n- 1\u00b0 en eficacia de pases [94%].\\n- 1\u00b0 en pases precisos [76].\\n- 1\u00b0 en duelos ganados [9, 69%].\\n- 1\u00b0 en regates completados [2, 100%].\\n- 3\u00b0 en entradas correctas [2].\\n- 4\u00b0 en pases largos acertados [7].\\n- 3 recuperaciones.\\n- 2 intercepciones. https://t.co/oZD6nf8qFt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051869753794564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'essa historia \u00e9 bizarra. no atestado de \u00f3bito nega-se a origem da covid, embora ele tivesse contra\u00eddo o v\u00edrus quando foi internado. o paciente, um negacionista, autorizou todos tratamentos sem efic\u00e1cia, morrendo dias depois. um m\u00e9dico que negou a ci\u00eancia https://t.co/O9hmh5sfOP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O9hmh5sfOP'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'essa historia \u00e9 bizarra. no atestado de \u00f3bito nega-se a origem da covid, embora ele tivesse contra\u00eddo o v\u00edrus quando foi internado. o paciente, um negacionista, autorizou todos tratamentos sem efic\u00e1cia, morrendo dias depois. um m\u00e9dico que negou a ci\u00eancia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051585354899460', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina de Oxford se passar dos 90 dias para tomar a 2 dose, perde a efic\u00e1cia?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina de Oxford se passar dos 90 dias para tomar a 2 dose, perde a efic\u00e1cia?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051400713109513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacina Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz\\xa0pesquisadora https://t.co/0AUhmLFvcI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0AUhmLFvcI'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacina Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz\\xa0pesquisadora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051389837332480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pandem\u00ednio ta reclamando do que agora? Da efic\u00e1cia daqueles kit covile da Unimed. A pessoa que tomou e n\u00e3o se recuperou \u00e9 que ta reclamando? N\u00e3o, \u00e9 aquele que n\u00e3o tomou e n\u00e3o foi obrigado a tomar que ta reclamando. Nasceu o Farmaceiro Social', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pandem\u00ednio ta reclamando do que agora? Da efic\u00e1cia daqueles kit covile da Unimed. A pessoa que tomou e n\u00e3o se recuperou \u00e9 que ta reclamando? N\u00e3o, \u00e9 aquele que n\u00e3o tomou e n\u00e3o foi obrigado a tomar que ta reclamando. Nasceu o Farmaceiro Social'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051248984301571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"O sea que \u00bfhay que creer que un mejunje elaborado en pocas semanas por unos delincuentes probados es m\u00e1s \u00fatil para defenderse de las enfermedades que un sistema natural que lleva millones de a\u00f1os demostrando su eficacia?\\n\u00bfY quieren que me lo ponga?\\n\u00a1'Amos', hombre...! https://t.co/79HA1jk5KU\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"O sea que \u00bfhay que creer que un mejunje elaborado en pocas semanas por unos delincuentes probados es m\u00e1s \u00fatil para defenderse de las enfermedades que un sistema natural que lleva millones de a\u00f1os demostrando su eficacia?\\n\u00bfY quieren que me lo ponga?\\n\u00a1'Amos', hombre...! https://t.co/79HA1jk5KU\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051239337312258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prevent Senior fez acordo com Bolsonaro, mentiu sobre mortes de Covid e efic\u00e1cia de Cloroquina, acusa CPI https://t.co/MmD92zv7GA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MmD92zv7GA'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prevent Senior fez acordo com Bolsonaro, mentiu sobre mortes de Covid e efic\u00e1cia de Cloroquina, acusa CPI '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050974215294986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro programa permitir\u00e1 a los participantes enfrentar con mayor eficacia los desaf\u00edos que se refieren al cuidado del patrimonio y armon\u00eda familiar, comprendiendo la separaci\u00f3n de los roles de la familia y la empresa. \u00a1Inscr\u00edbete! Conoce m\u00e1s: https://t.co/EnE7MjBEIW https://t.co/PXxyaYjmDB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EnE7MjBEIW'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro programa permitir\u00e1 a los participantes enfrentar con mayor eficacia los desaf\u00edos que se refieren al cuidado del patrimonio y armon\u00eda familiar, comprendiendo la separaci\u00f3n de los roles de la familia y la empresa. \u00a1Inscr\u00edbete! Conoce m\u00e1s:  https://t.co/PXxyaYjmDB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050852370771971', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sus creadores aseguran que es la primera vacuna con una eficacia general contra tres variantes https://t.co/jDYTqbqcyX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jDYTqbqcyX'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sus creadores aseguran que es la primera vacuna con una eficacia general contra tres variantes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050613865979905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Gracias se\u00f1or presidente, gracias por permitir que los mexicanos tengamos agua, que se hayan llenado con prontitud y eficacia las presas del pa\u00eds... Gracias!!!\"\\n#NoMamen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoMamen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Gracias se\u00f1or presidente, gracias por permitir que los mexicanos tengamos agua, que se hayan llenado con prontitud y eficacia las presas del pa\u00eds... Gracias!!!\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050525877903363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O adolescente n\u00e3o se importa com a efic\u00e1cia e os efeitos colaterais da vacina, ele s\u00f3 quer saber de postar foto com v\u00e1rias hashtags retardat\u00e1rias segurando o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O adolescente n\u00e3o se importa com a efic\u00e1cia e os efeitos colaterais da vacina, ele s\u00f3 quer saber de postar foto com v\u00e1rias hashtags retardat\u00e1rias segurando o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049975555723266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fundador da Prevent Senior: \u2018estudo n\u00e3o comprova efic\u00e1cia da cloroquina\u2019 https://t.co/TDmpcgz8Rx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TDmpcgz8Rx'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fundador da Prevent Senior: \u2018estudo n\u00e3o comprova efic\u00e1cia da cloroquina\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049967150370817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestros principios: Honestidad, participaci\u00f3n, celeridad, eficacia, eficiencia y transparencia #SomosSeniat https://t.co/0vrm8ZYMyz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomosSeniat'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestros principios: Honestidad, participaci\u00f3n, celeridad, eficacia, eficiencia y transparencia  https://t.co/0vrm8ZYMyz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049070940872705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'criei expectativas em cima da efic\u00e1cia dos meus rem\u00e9dios e cada dia que passa quebro a cara mais um pouco', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'criei expectativas em cima da efic\u00e1cia dos meus rem\u00e9dios e cada dia que passa quebro a cara mais um pouco'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048860726542337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'essa \u00e9 a prova de que eu tenho a efic\u00e1cia de acreditar mais em mim mesma!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'essa \u00e9 a prova de que eu tenho a efic\u00e1cia de acreditar mais em mim mesma!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048718980046849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos la ponemos igual. La OMS es una burocracia que se toma su tiempo para todo. La Sputnik tiene estudios que validan su eficacia. https://t.co/lwVE6WbJ6N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lwVE6WbJ6N'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos la ponemos igual. La OMS es una burocracia que se toma su tiempo para todo. La Sputnik tiene estudios que validan su eficacia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048357183631367', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por m\u00e1s de 10 meses se viene alegando la eficacia y la garant\u00eda que brinda la inmunidad natural frente a un pat\u00f3geno viral, aqu\u00ed en espalda no dejan de apuntar en esta realidad https://t.co/gTpkZhpHya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por m\u00e1s de 10 meses se viene alegando la eficacia y la garant\u00eda que brinda la inmunidad natural frente a un pat\u00f3geno viral, aqu\u00ed en espalda no dejan de apuntar en esta realidad https://t.co/gTpkZhpHya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047998562279427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ou voc\u00ea acredita na efic\u00e1cia da vacina ou voc\u00ea critica o Maracan\u00e3 cheio (de pessoas vacinadas). Qm faz os dois transparece um pouco de burrice', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ou voc\u00ea acredita na efic\u00e1cia da vacina ou voc\u00ea critica o Maracan\u00e3 cheio (de pessoas vacinadas). Qm faz os dois transparece um pouco de burrice'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047453839540227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efficacy of the mRNA-1273 SARS-CoV-2 Vaccine at Completion of Blinded Phase | NEJM https://t.co/Dc0Y9gv4P8 \\nDespu\u00e9s de 5 meses de seguimiento: Eficacia para enfermedad severa 98,2% (92,8-99,6) Eficacia para infecci\u00f3n asintom\u00e1tica 63%(56,6-68,5)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dc0Y9gv4P8'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efficacy of the mRNA-1273 SARS-CoV-2 Vaccine at Completion of Blinded Phase | NEJM  \\nDespu\u00e9s de 5 meses de seguimiento: Eficacia para enfermedad severa 98,2% (92,8-99,6) Eficacia para infecci\u00f3n asintom\u00e1tica 63%(56,6-68,5)'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047005308981251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Brasil | ESTUDIAR\u00cdAN EL USO DE CBD PARA EL S\u00cdNDROME POST-COVID \ud83e\udda0\ud83d\udd0d\ud83c\udf31\\n\\n\ud83d\udd2c La hip\u00f3tesis es que, comprobada la eficacia del CBD para modular la producci\u00f3n de citoquinas proinflamatorias, puede funcionar como una terapia para reducir los s\u00edntomas \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/VtOtmuUOSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Brasil'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VtOtmuUOSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | ESTUDIAR\u00cdAN EL USO DE CBD PARA EL S\u00cdNDROME POST-COVID \ud83e\udda0\ud83d\udd0d\ud83c\udf31\\n\\n\ud83d\udd2c La hip\u00f3tesis es que, comprobada la eficacia del CBD para modular la producci\u00f3n de citoquinas proinflamatorias, puede funcionar como una terapia para reducir los s\u00edntomas \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046741315321858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Presidente mentiu   https://t.co/1pizlwsQCm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1pizlwsQCm'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Presidente mentiu   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046399844438027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unimed distribui kit Covid com cloroquina, rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada para a doen\u00e7a https://t.co/J3lhRtO0gK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/J3lhRtO0gK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unimed distribui kit Covid com cloroquina, rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada para a doen\u00e7a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045992107876352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eu fico pensando numa pessoa que brincou com a vida da pr\u00f3pria m\u00e3e que pegou covid e recebeu um tratamento q DESDE O IN\u00cdCIO foi comprovado que n\u00e3o tem efic\u00e1cia m\u00e9dica, a mesma morrer por covid e ocultar a causa da morte no atestado de \u00f3bito soh pra agradar o Bolsonaro. S\u00e9rio.....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eu fico pensando numa pessoa que brincou com a vida da pr\u00f3pria m\u00e3e que pegou covid e recebeu um tratamento q DESDE O IN\u00cdCIO foi comprovado que n\u00e3o tem efic\u00e1cia m\u00e9dica, a mesma morrer por covid e ocultar a causa da morte no atestado de \u00f3bito soh pra agradar o Bolsonaro. S\u00e9rio.....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045000587030529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ok o cara aceitar colocar a si e sua fam\u00edlia em risco por confiar fielmente no tal do tratamento precoce, mt gnt se lotou, por desespero, de rem\u00e9dio de verme com 0 confirma\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia. \\nAgora,saber da falsifica\u00e7\u00e3o na parada da pr\u00f3pria m\u00e3e e continuar no rolo \u00e9 desesperador', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ok o cara aceitar colocar a si e sua fam\u00edlia em risco por confiar fielmente no tal do tratamento precoce, mt gnt se lotou, por desespero, de rem\u00e9dio de verme com 0 confirma\u00e7\u00e3o de efic\u00e1cia. \\nAgora,saber da falsifica\u00e7\u00e3o na parada da pr\u00f3pria m\u00e3e e continuar no rolo \u00e9 desesperador'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044682864275459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No quadro Correspondente M\u00e9dico, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes desmentiu not\u00edcias falsas sobre a efic\u00e1cia das vacinas, que se espalharam pelas redes sociais ap\u00f3s o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, testar positivo para Covid-19\\nhttps://t.co/7pBZRynMM6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7pBZRynMM6'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No quadro Correspondente M\u00e9dico, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes desmentiu not\u00edcias falsas sobre a efic\u00e1cia das vacinas, que se espalharam pelas redes sociais ap\u00f3s o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, testar positivo para Covid-19\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044682298036224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ciencia || La #vacuna china SCB-19 ha mostrado eficacia contra #s\u00edntomas graves de las variantes Delta, Gamma y Mu de #COVID19. \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n \\n#AgenciaMxNoticias \\nhttps://t.co/Tfvx5hA9Zp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ciencia', 'vacuna', 's\u00edntomas', 'COVID19', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tfvx5hA9Zp'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || La  china SCB-19 ha mostrado eficacia contra  graves de las variantes Delta, Gamma y Mu de . \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044129723650049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#IcamlgFormaci\u00f3n El decano, @SGMSALVADOR1 inaugura las Jornadas sobre el nuevo Reglamento #UE sobre eficacia frente a terceros de las cesiones de cr\u00e9ditos. Agradece a los participantes en formato presencial y online, y resalta la colaboraci\u00f3n con @UAM_Madrid e @InfoUMA https://t.co/QamKfkQuMQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IcamlgFormaci\u00f3n', 'UE'], 'mentions': ['SGMSALVADOR1', 'UAM_Madrid', 'InfoUMA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El decano,  inaugura las Jornadas sobre el nuevo Reglamento  sobre eficacia frente a terceros de las cesiones de cr\u00e9ditos. Agradece a los participantes en formato presencial y online, y resalta la colaboraci\u00f3n con  e  https://t.co/QamKfkQuMQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043813070524418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre a Prevent S\u00eanior \ud83d\udc47\\n\\nA Prevent S\u00eanior fez um estudo para confirmar a efic\u00e1cia da cloroquina e da azitromicina no tratamento contra a COVID. No entanto, um grupo de m\u00e9dicos denunciaram a empresa \u00e0 CPI da COVID por oculta\u00e7\u00e3o de mortes. Mas AINDA nada de provas.\\n\\n1/', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre a Prevent S\u00eanior \ud83d\udc47\\n\\nA Prevent S\u00eanior fez um estudo para confirmar a efic\u00e1cia da cloroquina e da azitromicina no tratamento contra a COVID. No entanto, um grupo de m\u00e9dicos denunciaram a empresa \u00e0 CPI da COVID por oculta\u00e7\u00e3o de mortes. Mas AINDA nada de provas.\\n\\n1/'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043623592747010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para categor\u00eda; la expertitud del los ninistros\\nY la eficacia de los comit\u00e9s de expertos https://t.co/vnPrWXVdnc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vnPrWXVdnc'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para categor\u00eda; la expertitud del los ninistros\\nY la eficacia de los comit\u00e9s de expertos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043594681282572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Su conclusi\u00f3n sobre este punto es que \"el programa inform\u00e1tico en cuesti\u00f3n reduce la eficacia del sistema de control de las emisiones durante el funcionamiento y la utilizaci\u00f3n normales de los veh\u00edculos\" https://t.co/bY5wFdmZA9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bY5wFdmZA9'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Su conclusi\u00f3n sobre este punto es que \"el programa inform\u00e1tico en cuesti\u00f3n reduce la eficacia del sistema de control de las emisiones durante el funcionamiento y la utilizaci\u00f3n normales de los veh\u00edculos\" '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042691651948551', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo | Los ensayos cl\u00ednicos muestran que esta dosis tiene una eficacia del 79% a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante Delta. #yn \ud83e\udda0\ud83d\ude37 \\nhttps://t.co/K0rFX2gkc0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'yn'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K0rFX2gkc0'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los ensayos cl\u00ednicos muestran que esta dosis tiene una eficacia del 79% a la hora de proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante Delta.  \ud83e\udda0\ud83d\ude37 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042119028842500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin grandes cambios en el metan\u00e1lisis. Beneficio en el uso de HBPM y dudas en cuanto a la eficacia de los sistemas de compresi\u00f3n mec\u00e1nica.\\n\\nVenous Thromboembolism Prophylaxis in Critically Ill Adults \u2013 A Systematic Review and Network Meta-Analysis https://t.co/gWVV9RpIUZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gWVV9RpIUZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin grandes cambios en el metan\u00e1lisis. Beneficio en el uso de HBPM y dudas en cuanto a la eficacia de los sistemas de compresi\u00f3n mec\u00e1nica.\\n\\nVenous Thromboembolism Prophylaxis in Critically Ill Adults \u2013 A Systematic Review and Network Meta-Analysis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041691218227200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em entrevista a ativistas alem\u00e3es, o presidente Bolsonaro (Sem partido) voltou a dizer que as mortes por Covid-19 no Brasil foram superdimensionadas.\\n\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina. https://t.co/gOvbegDTk1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Em entrevista a ativistas alem\u00e3es, o presidente Bolsonaro (Sem partido) voltou a dizer que as mortes por Covid-19 no Brasil foram superdimensionadas.\\n\\nSem provas, presidente tamb\u00e9m afirmou que a Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada e que a contamina\u00e7\u00e3o imuniza mais que a vacina. https://t.co/gOvbegDTk1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041523609673737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nada m\u00e1s leer la primera frase donde dice que duda de la eficacia de las vacunas anti Covid ya me parece raz\u00f3n suficiente para que Federico le haya dado la patada al fraile.\\nBien ah\u00ed Orihuela del Tremedal. https://t.co/Pf92OriP4J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pf92OriP4J'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nada m\u00e1s leer la primera frase donde dice que duda de la eficacia de las vacunas anti Covid ya me parece raz\u00f3n suficiente para que Federico le haya dado la patada al fraile.\\nBien ah\u00ed Orihuela del Tremedal. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041294214582278', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00f3 por que a Prevent Senior usou cobaia humana de teste, alterou \u00f3bitos e trocou c\u00f3digos de doen\u00e7a, mentiu sobre a morte do Dr wong e da M\u00e3e do v\u00e9io da Havan, enfiou ozono no \u00e2nus alheio e distribuiu Kit COVID sem efic\u00e1cia est\u00e3o querendo destru\u00ed-la!\\n\\nS\u00f3 por isso... v\u00ea se pode!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00f3 por que a Prevent Senior usou cobaia humana de teste, alterou \u00f3bitos e trocou c\u00f3digos de doen\u00e7a, mentiu sobre a morte do Dr wong e da M\u00e3e do v\u00e9io da Havan, enfiou ozono no \u00e2nus alheio e distribuiu Kit COVID sem efic\u00e1cia est\u00e3o querendo destru\u00ed-la!\\n\\nS\u00f3 por isso... v\u00ea se pode!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041159191674890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0 ATENCI\u00d3N\\n\\nUn ensayo cl\u00ednico buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de Sputnik V y la vacuna de CanSino en mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/iXqMn9LpeW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iXqMn9LpeW'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0 ATENCI\u00d3N\\n\\nUn ensayo cl\u00ednico buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de Sputnik V y la vacuna de CanSino en mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041145547526146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta ma\u00f1ana la empec\u00e9 con unos expectativas horrorosas por tener que acudir a la burocracia (\ud83e\udd74), pero he terminado sorprendi\u00e9ndome con la eficacia y amabilidad de las personas que me han ayudado \ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta ma\u00f1ana la empec\u00e9 con unos expectativas horrorosas por tener que acudir a la burocracia (\ud83e\udd74), pero he terminado sorprendi\u00e9ndome con la eficacia y amabilidad de las personas que me han ayudado \ud83d\ude0c'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040806111027205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9 preciso voltar \u00e0s aulas presenciais em seguran\u00e7a, e a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das medidas poss\u00edveis. A segunda dose aumenta a efic\u00e1cia e a prote\u00e7\u00e3o da vacina. N\u00e3o deixe de tomar a sua! Assim, todos ficam seguros: educadores, estudantes e fam\u00edlias. Vamos juntos? https://t.co/juAEikwKWs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9 preciso voltar \u00e0s aulas presenciais em seguran\u00e7a, e a vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das medidas poss\u00edveis. A segunda dose aumenta a efic\u00e1cia e a prote\u00e7\u00e3o da vacina. N\u00e3o deixe de tomar a sua! Assim, todos ficam seguros: educadores, estudantes e fam\u00edlias. Vamos juntos? https://t.co/juAEikwKWs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040394788220936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ServiciosGA #Extranjer\u00eda #gAenlosMedios La subdelegada del Gobierno firma un protocolo con el @GestoresSevilla que implanta un sistema de revisi\u00f3n colegial que minimiza los errores u omisiones de los expedientes de extranjer\u00eda. https://t.co/n0u50Nkjpa v\u00eda @insitudiario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ServiciosGA', 'Extranjer\u00eda', 'gAenlosMedios'], 'mentions': ['GestoresSevilla', 'insitudiario'], 'tweet_urls': ['https://t.co/n0u50Nkjpa'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   La subdelegada del Gobierno firma un protocolo con el  que implanta un sistema de revisi\u00f3n colegial que minimiza los errores u omisiones de los expedientes de extranjer\u00eda.  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040201133006854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"O\u00edr, hablar y ver. Tres sentidos que favorecen la solidaridad, la proximidad y la eficacia para que haya \u201cagua en el desierto\u201d.\\n\\n#SICDigital | Leer m\u00e1s\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/tYdaZRVOus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SICDigital'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tYdaZRVOus'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"O\u00edr, hablar y ver. Tres sentidos que favorecen la solidaridad, la proximidad y la eficacia para que haya \u201cagua en el desierto\u201d.\\n\\n | Leer m\u00e1s\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039531155890178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eficacia y Seguridad de la Monoterapia con Ticagrelor seg\u00fan S\u00edndrome Coronario Agudo o Cr\u00f3nico https://t.co/d7vFpfomcD v\u00eda @med_ecs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['med_ecs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/d7vFpfomcD'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eficacia y Seguridad de la Monoterapia con Ticagrelor seg\u00fan S\u00edndrome Coronario Agudo o Cr\u00f3nico  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039159716716547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajaa reci\u00e9n veo detenidamente el empuj\u00f3n de Le\u00f3n a Castillo para que bloquee el remate. Eficacia al m\u00e1ximo. https://t.co/WbLRTT265v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WbLRTT265v'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajaa reci\u00e9n veo detenidamente el empuj\u00f3n de Le\u00f3n a Castillo para que bloquee el remate. Eficacia al m\u00e1ximo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038950144094211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A fraude em estudo sobre Covid; n\u00e3o avisar pacientes que eles estavam sendo cobaias; vestir enfermeiros com roupas de m\u00e9dicos para for\u00e7ar o kit feito de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia; esconder a morte dos pacientes que tomaram o kit... Sua perspectiva bolsonarista acha isso ok? https://t.co/REsSLeDHsz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/REsSLeDHsz'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A fraude em estudo sobre Covid; n\u00e3o avisar pacientes que eles estavam sendo cobaias; vestir enfermeiros com roupas de m\u00e9dicos para for\u00e7ar o kit feito de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia; esconder a morte dos pacientes que tomaram o kit... Sua perspectiva bolsonarista acha isso ok? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038907831984130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#NoticiasTVT\ud83d\udfe3| Descarta el gobernador @cmmerino que embalses del 'Alto Grijalva' est\u00e9n por arriba de sus niveles de seguridad, pues la extracci\u00f3n de las presas se realiza con responsabilidad y eficacia para no poner en riesgo a la planicie. https://t.co/U3ht6qMTKx\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasTVT'], 'mentions': ['cmmerino'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\udfe3| Descarta el gobernador  que embalses del 'Alto Grijalva' est\u00e9n por arriba de sus niveles de seguridad, pues la extracci\u00f3n de las presas se realiza con responsabilidad y eficacia para no poner en riesgo a la planicie. https://t.co/U3ht6qMTKx\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038664369250308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pek\u00edn.- La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de... https://t.co/oxhI4ZYCST #China #COVID19 #Delta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['China', 'COVID19', 'Delta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oxhI4ZYCST'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pek\u00edn.- La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79 % a la hora de proteger al paciente de complicaciones de...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038063170252807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas, quer\u00eda compartir este video analizando el programa vacunatorio argentino utilizando un proceso an\u00e1logo al usado para determinar la eficacia de las v4cun4s\\nA tal fin us\u00e9 un \u201cneo \u00edndice\u201d que denomine \u201cLETALIDAD\u201d.\\nAh! Me dio que es del 87% \ud83d\ude36\ud83d\ude36 (1/4) https://t.co/GZhYU0zpMJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas, quer\u00eda compartir este video analizando el programa vacunatorio argentino utilizando un proceso an\u00e1logo al usado para determinar la eficacia de las v4cun4s\\nA tal fin us\u00e9 un \u201cneo \u00edndice\u201d que denomine \u201cLETALIDAD\u201d.\\nAh! Me dio que es del 87% \ud83d\ude36\ud83d\ude36 (1/4) https://t.co/GZhYU0zpMJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037537158569991', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El titular de la FGE Morelos adelant\u00f3 que la pr\u00f3xima semana ofrecer\u00e1n una nueva recompensa para quien proporcione informaci\u00f3n que ayude a la detenci\u00f3n de otro l\u00edder criminal que opera en la entidad. Resalt\u00f3 la eficacia de esta estrategia para capturar a los principales objetivos. https://t.co/xnhk7Cf0Ow', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El titular de la FGE Morelos adelant\u00f3 que la pr\u00f3xima semana ofrecer\u00e1n una nueva recompensa para quien proporcione informaci\u00f3n que ayude a la detenci\u00f3n de otro l\u00edder criminal que opera en la entidad. Resalt\u00f3 la eficacia de esta estrategia para capturar a los principales objetivos. https://t.co/xnhk7Cf0Ow'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037132848631808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fundador da Prevent (@preventsenior): estudo n\u00e3o prova efic\u00e1cia da cloroquina contra covid\\nhttps://t.co/mNtIEGVucg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['preventsenior'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mNtIEGVucg'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fundador da Prevent (): estudo n\u00e3o prova efic\u00e1cia da cloroquina contra covid\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036655721394181', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tatuarse en el patio 100% de eficacia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tatuarse en el patio 100% de eficacia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036464121278477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de las fuertes inundaciones en Lepe no es un chiste.\\nEsperemos que la Administraci\u00f3n act\u00fae con eficacia y solidaridad en ayuda de los damnificados  \u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de las fuertes inundaciones en Lepe no es un chiste.\\nEsperemos que la Administraci\u00f3n act\u00fae con eficacia y solidaridad en ayuda de los damnificados  \u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035803778502656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a bonita decidiu dar noticia. ainda bem que \u00e9 boa. falta eu saber se tomei ou n. instituto atena pelo amor de deus  https://t.co/Q8ddo7kI8m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q8ddo7kI8m'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a bonita decidiu dar noticia. ainda bem que \u00e9 boa. falta eu saber se tomei ou n. instituto atena pelo amor de deus  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035738255134720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La eficacia y seguridad de los glucocorticoides en la analgesia de infiltraci\u00f3n periarticular en la artroplastia total de rodilla: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y un metan\u00e1lisis de ensayos controlados aleatorios https://t.co/ejwzxJRLoN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ejwzxJRLoN'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La eficacia y seguridad de los glucocorticoides en la analgesia de infiltraci\u00f3n periarticular en la artroplastia total de rodilla: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y un metan\u00e1lisis de ensayos controlados aleatorios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035673524334598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La eficacia y seguridad de los glucocorticoides en la analgesia de infiltraci\u00f3n periarticular en la artroplastia total de rodilla: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y un metan\u00e1lisis de ensayos controlados aleatorios https://t.co/GCUeFjyGUQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GCUeFjyGUQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La eficacia y seguridad de los glucocorticoides en la analgesia de infiltraci\u00f3n periarticular en la artroplastia total de rodilla: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y un metan\u00e1lisis de ensayos controlados aleatorios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035115333816323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia, o que tem \u00e9 aquele bando de cloroquina que voce mandou produzir n\u00e9? Jumento https://t.co/UZShMtCYlw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UZShMtCYlw'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia, o que tem \u00e9 aquele bando de cloroquina que voce mandou produzir n\u00e9? Jumento '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034681747746822', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Coloquem os pingos nos 'is'. Luciano Hang \u00e9 um MONSTRO, o cara ofereceu a PROPRIA M\u00c3E para abate com rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia comprovada e n\u00e3o satisfeito com isso fez a Prevent Senior adulterar o atestado de \u00f3bito omitindo essa informa\u00e7\u00e3o para acobertar Presidente burro e retardado.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Coloquem os pingos nos 'is'. Luciano Hang \u00e9 um MONSTRO, o cara ofereceu a PROPRIA M\u00c3E para abate com rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia comprovada e n\u00e3o satisfeito com isso fez a Prevent Senior adulterar o atestado de \u00f3bito omitindo essa informa\u00e7\u00e3o para acobertar Presidente burro e retardado.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034389790490649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este martes 28 de septiembre ser\u00e1 la conferencia: \"La eficacia, la eficiencia y los derechos humanos en el Poder Judicial de la Federaci\u00f3n\"\\nA cargo de la Dra. Erika B\u00e1rcena Ar\u00e9valo.\\nForma parte del Seminario permanente \"Violencia Social y Derechos Humanos\". \\nA las 17:00 horas. https://t.co/bLeuap4FqV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este martes 28 de septiembre ser\u00e1 la conferencia: \"La eficacia, la eficiencia y los derechos humanos en el Poder Judicial de la Federaci\u00f3n\"\\nA cargo de la Dra. Erika B\u00e1rcena Ar\u00e9valo.\\nForma parte del Seminario permanente \"Violencia Social y Derechos Humanos\". \\nA las 17:00 horas. https://t.co/bLeuap4FqV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034032507199489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pol\u00edtica de tumulto ha perdido eficacia. Entre otras cosas, porque el alcance es limitado.\\n\\nD\u00edganle eso a los ni\u00f1os que andan caminando como maraca sin palo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pol\u00edtica de tumulto ha perdido eficacia. Entre otras cosas, porque el alcance es limitado.\\n\\nD\u00edganle eso a los ni\u00f1os que andan caminando como maraca sin palo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033788713148429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (23) do Correspondente M\u00e9dico, do #CNNNovoDia, o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes desmentiu not\u00edcias falsas sobre a efic\u00e1cia das vacinas, que se espalharam ap\u00f3s o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, testar positivo para Covid-19 https://t.co/SZMKamY7Hu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CNNNovoDia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (23) do Correspondente M\u00e9dico, do , o neurocirurgi\u00e3o Fernando Gomes desmentiu not\u00edcias falsas sobre a efic\u00e1cia das vacinas, que se espalharam ap\u00f3s o ministro da Sa\u00fade, Marcelo Queiroga, testar positivo para Covid-19 https://t.co/SZMKamY7Hu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033400111058944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sabies que els mals h\u00e0bits poden generar sobrep\u00e8s entre #adolescents? #MED4Youth busca voluntaris d\u2019entre 14 i 17 anys per participar al nostre estudi i demostrar l\u2019efic\u00e0cia de la #DietaMediterr\u00e0nia a l\u2019hora de mantenir un pes \u00f2ptim i h\u00e0bits saludables\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/IG9Nas13ji https://t.co/ZYbiQ9fDbF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['adolescents', 'MED4Youth', 'DietaMediterr\u00e0nia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IG9Nas13ji'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sabies que els mals h\u00e0bits poden generar sobrep\u00e8s entre ?  busca voluntaris d\u2019entre 14 i 17 anys per participar al nostre estudi i demostrar l\u2019efic\u00e0cia de la  a l\u2019hora de mantenir un pes \u00f2ptim i h\u00e0bits saludables\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZYbiQ9fDbF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033215452536835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pido a todos los padres de familia q crimen y den tiempo de calidad  de vida a sus hijos para q no hagan cojudeces como esta \\nLa chinopharn no tiene la eficacia de phizer y si la tengo pta aca en Tacna xq Trab y pago impuestos https://t.co/RSk4Iok6DA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RSk4Iok6DA'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pido a todos los padres de familia q crimen y den tiempo de calidad  de vida a sus hijos para q no hagan cojudeces como esta \\nLa chinopharn no tiene la eficacia de phizer y si la tengo pta aca en Tacna xq Trab y pago impuestos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032351140786184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo se ven los beneficios de Xmarts? As\u00ed, m\u00e1s espacio y eficac\u00eda, encuentra lo que necesitas, f\u00e1cil acceso y m\u00e1s. \ud83d\udcc8\ud83d\udca1\\n.\\n.\\nEntra aqu\u00ed \ud83d\udc49 \ud83d\udcf1 Solicita m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udce8 https://t.co/nmRIOg8T11 https://t.co/5T6NiiE2Ql', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nmRIOg8T11'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo se ven los beneficios de Xmarts? As\u00ed, m\u00e1s espacio y eficac\u00eda, encuentra lo que necesitas, f\u00e1cil acceso y m\u00e1s. \ud83d\udcc8\ud83d\udca1\\n.\\n.\\nEntra aqu\u00ed \ud83d\udc49 \ud83d\udcf1 Solicita m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udce8  https://t.co/5T6NiiE2Ql'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031985779003410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apoyo la reforma a la Ley de Garant\u00edas, es m\u00e1s, que no la reformen, que la eliminen. Es un saludo a la bandera, carece de eficacia. El papel aguanta todo, la pr\u00e1ctica es diferente. @CongresoCol @SenadoGovCo @CamaraColombia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CongresoCol', 'SenadoGovCo', 'CamaraColombia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Apoyo la reforma a la Ley de Garant\u00edas, es m\u00e1s, que no la reformen, que la eliminen. Es un saludo a la bandera, carece de eficacia. El papel aguanta todo, la pr\u00e1ctica es diferente.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031976648069120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ObjetivosdelSNCF Lograr la transparencia y la eficacia en el manejo de los recursos del sector p\u00fablico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ObjetivosdelSNCF'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Lograr la transparencia y la eficacia en el manejo de los recursos del sector p\u00fablico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031903755137028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Bolsonaro \u00e9 um criminoso ambulante a governar o Brasil. O presidente cometeu s\u00e9rie de crimes na condu\u00e7\u00e3o da pandemia, com projeto 'genocida' de atrasar vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 e insistir em tratamentos sem efic\u00e1cia.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Bolsonaro \u00e9 um criminoso ambulante a governar o Brasil. O presidente cometeu s\u00e9rie de crimes na condu\u00e7\u00e3o da pandemia, com projeto 'genocida' de atrasar vacina\u00e7\u00e3o contra Covid-19 e insistir em tratamentos sem efic\u00e1cia.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031593305329665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mas pra esses desgra\u00e7ados desses bolsominions a porra da vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia https://t.co/ryS5duNBmq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ryS5duNBmq'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mas pra esses desgra\u00e7ados desses bolsominions a porra da vacina n\u00e3o tem efic\u00e1cia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031275935059970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o sei a opini\u00e3o de voc\u00eas, mas, depois desses dois anos de COVID 19, se tem uma profiss\u00e3o que se auto destruindo \u00e9 a Medicina: esc\u00e2ndalo de neglig\u00eancia, teste sem permiss\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o de medicamento sem efic\u00e1cia, m\u00e9dico desvalorizando cuidado paliativo\u2026\\n\\nT\u00e1 dif\u00edcil, Brasil', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e3o sei a opini\u00e3o de voc\u00eas, mas, depois desses dois anos de COVID 19, se tem uma profiss\u00e3o que se auto destruindo \u00e9 a Medicina: esc\u00e2ndalo de neglig\u00eancia, teste sem permiss\u00e3o, prescri\u00e7\u00e3o de medicamento sem efic\u00e1cia, m\u00e9dico desvalorizando cuidado paliativo\u2026\\n\\nT\u00e1 dif\u00edcil, Brasil'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031198193639425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primeira consulta na dermatologista, to ouvindo da recep\u00e7\u00e3o a mulher questionando a efic\u00e1cia da vacina de Covid https://t.co/eecymCUIlk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primeira consulta na dermatologista, to ouvindo da recep\u00e7\u00e3o a mulher questionando a efic\u00e1cia da vacina de Covid https://t.co/eecymCUIlk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031103863791621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tan eficiente la polic\u00eda en la CDMX. Ya detuvieron a los \"criminales peligros\u00edsimos\" que mancharon de pintura las figuras de Fidel y el Ch\u00e9. Eso es eficacia. https://t.co/K46ANB0dfO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tan eficiente la polic\u00eda en la CDMX. Ya detuvieron a los \"criminales peligros\u00edsimos\" que mancharon de pintura las figuras de Fidel y el Ch\u00e9. Eso es eficacia. https://t.co/K46ANB0dfO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031049509752832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em SC, professora \u00f1 quer se vacinar e...\ud83d\ude44: \"ju\u00edza questionou a efic\u00e1cia das vacinas. Nesse ponto \u00e9 que a promotora focou no recurso contra a liminar concedida em mandado de seguran\u00e7a na primeira inst\u00e2ncia.\" https://t.co/0HfB4qKax5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0HfB4qKax5'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Em SC, professora \u00f1 quer se vacinar e...\ud83d\ude44: \"ju\u00edza questionou a efic\u00e1cia das vacinas. Nesse ponto \u00e9 que a promotora focou no recurso contra a liminar concedida em mandado de seguran\u00e7a na primeira inst\u00e2ncia.\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031042484228102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"..como explicar... a omiss\u00e3o e a coniv\u00eancia do @Medicina_CFM em rela\u00e7\u00e3o ao chamado \"kit covid\" ou tratamento precoce, q mesmo sem...evid\u00eancia cient\u00edfica sobre sua efic\u00e1cia se transformou em pol\u00edtica p\u00fablica no BR, destoando do resto do mundo?\" - @brasildefato https://t.co/E5kcr4fq3H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Medicina_CFM', 'brasildefato'], 'tweet_urls': ['https://t.co/E5kcr4fq3H'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"..como explicar... a omiss\u00e3o e a coniv\u00eancia do  em rela\u00e7\u00e3o ao chamado \"kit covid\" ou tratamento precoce, q mesmo sem...evid\u00eancia cient\u00edfica sobre sua efic\u00e1cia se transformou em pol\u00edtica p\u00fablica no BR, destoando do resto do mundo?\" -  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030850259283978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un ensayo cl\u00ednico que buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de Sputnik V y la vacuna de CanSino en mayores de 18 a\u00f1os ser\u00e1 realizado en Argentina y coordinado por la Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped.\\nhttps://t.co/xnxMjpgdIo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xnxMjpgdIo'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un ensayo cl\u00ednico que buscar\u00e1 evaluar la eficacia de la intercambiabilidad entre la segunda dosis de Sputnik V y la vacuna de CanSino en mayores de 18 a\u00f1os ser\u00e1 realizado en Argentina y coordinado por la Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030573556912128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agora voc\u00ea imagine se descolassem que uma rede de sa\u00fade do Vietn\u00e3, Cuba ou Coreia do Norte estava conduzindo experimentos de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia comprovada em seres humanos e ocultando as mortes. \\nIsso ia ser o principal assunto dos maiores jornais do mundo durante meses.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agora voc\u00ea imagine se descolassem que uma rede de sa\u00fade do Vietn\u00e3, Cuba ou Coreia do Norte estava conduzindo experimentos de rem\u00e9dios sem efic\u00e1cia comprovada em seres humanos e ocultando as mortes. \\nIsso ia ser o principal assunto dos maiores jornais do mundo durante meses.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030526119284743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unimed distribui kit Covid com cloroquina, rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada para a doen\u00e7a https://t.co/I7oAYlzwFD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I7oAYlzwFD'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unimed distribui kit Covid com cloroquina, rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia comprovada para a doen\u00e7a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029949092024322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer e AstraZeneca, admitiram que ap\u00f3s 6 meses a imuniza\u00e7\u00e3o diminui muito e deve ser reaplicada.\\nEstamos caminhando para tomar mensalmente uma vacina, a\u00ed quem n\u00e3o tomar n\u00e3o recebe sal\u00e1rio.\\nOlha que ideia boa!\\n\\nhttps://t.co/MbMYe1WI5t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MbMYe1WI5t'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer e AstraZeneca, admitiram que ap\u00f3s 6 meses a imuniza\u00e7\u00e3o diminui muito e deve ser reaplicada.\\nEstamos caminhando para tomar mensalmente uma vacina, a\u00ed quem n\u00e3o tomar n\u00e3o recebe sal\u00e1rio.\\nOlha que ideia boa!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029239722102787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ola, meninas\\nTrabalho com o medicamento abortivo Misoprostol original. 99% de eficacia farmacologica comprovada. Acompanhamento durante o procedimento.\\n#cytotec #citotec #citoteque #aborto #abortivo #abortoseguro #abortomedicinal #cytotecbrasil \\n\\n\u260e\ufe0f11953608815 https://t.co/nX4rDYjdqI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cytotec', 'citotec', 'citoteque', 'aborto', 'abortivo', 'abortoseguro', 'abortomedicinal', 'cytotecbrasil'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ola, meninas\\nTrabalho com o medicamento abortivo Misoprostol original. 99% de eficacia farmacologica comprovada. Acompanhamento durante o procedimento.\\n     seguro medicinal brasil \\n\\n\u260e\ufe0f11953608815 https://t.co/nX4rDYjdqI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029008204996610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n https://t.co/4CTUypZGe9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4CTUypZGe9'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029001120735236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n https://t.co/tc1soD5dFR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tc1soD5dFR'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028992232947723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n https://t.co/BLtlHN6bq2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BLtlHN6bq2'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028988810506241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recado do diretor da Prevent p os cloroquiners (recado que passou meio batido no dia de ontem):\\n\\n\u201cA \u00fanica situa\u00e7\u00e3o que \u00e9 muito clara \u00e9 que at\u00e9 hoje os estudos realizados, e ainda faltam estudos p serem feitos, comprova (sic) que a hidroxicloroquina N\u00c3O TEM EFIC\u00c1CIA\u201d https://t.co/U7r20IYSVU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recado do diretor da Prevent p os cloroquiners (recado que passou meio batido no dia de ontem):\\n\\n\u201cA \u00fanica situa\u00e7\u00e3o que \u00e9 muito clara \u00e9 que at\u00e9 hoje os estudos realizados, e ainda faltam estudos p serem feitos, comprova (sic) que a hidroxicloroquina N\u00c3O TEM EFIC\u00c1CIA\u201d https://t.co/U7r20IYSVU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028982535766017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n https://t.co/ATRkmOU7OB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATRkmOU7OB'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028974411489285', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n https://t.co/sIRudITUm2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sIRudITUm2'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3d\u2622 Un estudi conclou aquesta gran efic\u00e0cia tractant la covid-19 greu amb Remdesivir\\n\\nFeu-ho c\u00f3rrer\ud83d\udd3d\u2622\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028424957448195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En un estudio publicado ayer con m\u00e1s de 1400 trabajadores de salud se evidenci\u00f3 la eficacia de las vacunas Pfizer y Moderna vs Covid-19.\\nCon esquema completo la eficacia fue:\\nPfizer 88,8% (IC del 95%, 84,6 a 91,8) Moderna 96,3% (IC del 95%, 91,3 a 98,4). https://t.co/euHZv9QjiE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/euHZv9QjiE'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En un estudio publicado ayer con m\u00e1s de 1400 trabajadores de salud se evidenci\u00f3 la eficacia de las vacunas Pfizer y Moderna vs Covid-19.\\nCon esquema completo la eficacia fue:\\nPfizer 88,8% (IC del 95%, 84,6 a 91,8) Moderna 96,3% (IC del 95%, 91,3 a 98,4). '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028416673751045', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- O tratamento precoce da doen\u00e7a da China, comprovada EFIC\u00c1CIA. https://t.co/7Vuse4YN0J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- O tratamento precoce da doen\u00e7a da China, comprovada EFIC\u00c1CIA. https://t.co/7Vuse4YN0J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028373464158209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juicio marcado a las 11:30\\nDos horas y media m\u00e1s tarde sigo sin entrar y me dicen que va para largo,que mejor suspendemos. Resumen tres horas del d\u00eda de hoy tiradas a la basura,m\u00e1s programar otra vez el mismo juicio otro d\u00eda.\\nEficacia y eficiencia en la Administraci\u00f3n de Justicia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juicio marcado a las 11:30\\nDos horas y media m\u00e1s tarde sigo sin entrar y me dicen que va para largo,que mejor suspendemos. Resumen tres horas del d\u00eda de hoy tiradas a la basura,m\u00e1s programar otra vez el mismo juicio otro d\u00eda.\\nEficacia y eficiencia en la Administraci\u00f3n de Justicia'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028014855254019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 | #MundoRED92 | #COVID19 | #Vacuna | @JNJNews |\\n\\nJohnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna con dosis de refuerzo\\n\\nEl inmunizante monodosis aumenta los niveles de anticuerpos entre cuatro y seis veces con una segunda dosis meses despu\u00e9s.\\n\\n https://t.co/aAoS6EJF5s https://t.co/KoONe9ZY2Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MundoRED92', 'COVID19', 'Vacuna'], 'mentions': ['JNJNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aAoS6EJF5s'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 |  |  |  |  |\\n\\nJohnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna con dosis de refuerzo\\n\\nEl inmunizante monodosis aumenta los niveles de anticuerpos entre cuatro y seis veces con una segunda dosis meses despu\u00e9s.\\n\\n  https://t.co/KoONe9ZY2Z'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027256470679558', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ensayo busca establecer la eficacia de intercambiar la segunda dosis de la vacuna rusa por la Cansino. https://t.co/xkg8rP1OpU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xkg8rP1OpU'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ensayo busca establecer la eficacia de intercambiar la segunda dosis de la vacuna rusa por la Cansino. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026981013835778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuicioPol\u00edtico y/o #JuicioPenal al coso que se hace llamar Presidente,  a los cosos ministres de salud, al director de ANMAT y a todos los infect\u00f3logos que vendieron p\u00fablicamente las bondades de una p\u00f3cima sin la evidencia necesaria de su seguridad y eficacia. https://t.co/PywJdOqYLY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuicioPol\u00edtico', 'JuicioPenal'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PywJdOqYLY'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y/o  al coso que se hace llamar Presidente,  a los cosos ministres de salud, al director de ANMAT y a todos los infect\u00f3logos que vendieron p\u00fablicamente las bondades de una p\u00f3cima sin la evidencia necesaria de su seguridad y eficacia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026720983916546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei minha segunda dose ao som de Samb\u00f4, isso pode prejudicar a efic\u00e1cia dos anticorpos no meu corpo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tomei minha segunda dose ao som de Samb\u00f4, isso pode prejudicar a efic\u00e1cia dos anticorpos no meu corpo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026670895505410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cad\u00ea os gr\u00e1ficos mostrando a efic\u00e1cia da campanha de vermifuga\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira hein??? isso a globo n\u00e3o mostra!!!!!!!!!!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cad\u00ea os gr\u00e1ficos mostrando a efic\u00e1cia da campanha de vermifuga\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o brasileira hein??? isso a globo n\u00e3o mostra!!!!!!!!!!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026563055624198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia???\\nTomei as duas doses, trabalho em Hospital Covid e n\u00e3o tive a doen\u00e7a\u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/zdNN8DgvrO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zdNN8DgvrO'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavac n\u00e3o tem efic\u00e1cia???\\nTomei as duas doses, trabalho em Hospital Covid e n\u00e3o tive a doen\u00e7a\u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025771036758024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nem vacinas experimental, e muito menos passaporte ditadura EXPL\u00cdCITA, tem efic\u00e1cia, a\u00ed est\u00e3o as provas contudentes... https://t.co/iIEfdtYTLM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iIEfdtYTLM'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nem vacinas experimental, e muito menos passaporte ditadura EXPL\u00cdCITA, tem efic\u00e1cia, a\u00ed est\u00e3o as provas contudentes... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025109771304960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fundador da Prevent Senior: estudo n\u00e3o comprova efic\u00e1cia da cloroquina\\n#pandemia \\nhttps://t.co/p3Pd8OIdd6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p3Pd8OIdd6'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fundador da Prevent Senior: estudo n\u00e3o comprova efic\u00e1cia da cloroquina\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025074656645122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccination and rheumatoid diseases: a shared decision making process - Safety and effectiveness of COVID-19 vaccines https://t.co/gjVpgfBdG5 https://t.co/X3pXbfekYU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gjVpgfBdG5'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaccination and rheumatoid diseases: a shared decision making process - Safety and effectiveness of COVID-19 vaccines  https://t.co/X3pXbfekYU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024784272330755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccination and rheumatoid diseases: a shared decision making process - Safety and effectiveness of COVID-19 vaccines https://t.co/rph8VoHzl5 https://t.co/8umeYx2LVi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rph8VoHzl5'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaccination and rheumatoid diseases: a shared decision making process - Safety and effectiveness of COVID-19 vaccines  https://t.co/8umeYx2LVi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024670900314113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un suelo limpio es clave para el correcto crecimiento de la #colza\ud83d\udc68\\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\\n\ud83d\udc49Devrinol\u00ae F, herbicida de alta eficacia, selectivo y de absorci\u00f3n radical contra malas hierbas preemergentes.\\n\\nCon UPL, cultivos limpios de malas hierbas desde el inicio\ud83d\ude4c\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/am9MUNyNa3 https://t.co/gOU6za8pS9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['colza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/am9MUNyNa3'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un suelo limpio es clave para el correcto crecimiento de la \ud83d\udc68\\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\\n\ud83d\udc49Devrinol\u00ae F, herbicida de alta eficacia, selectivo y de absorci\u00f3n radical contra malas hierbas preemergentes.\\n\\nCon UPL, cultivos limpios de malas hierbas desde el inicio\ud83d\ude4c\\n\ud83d\udcf2  https://t.co/gOU6za8pS9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024563794440193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque la variante delta representa una mayor capacidad de contagio, #LasVacunasS\u00edProtegen \ud83d\udc89 y han demostrado su alta eficacia para prevenir la enfermedad grave y la muerte. Por eso, #Vacun\u00e9monos y mantengamos las medidas de prevenci\u00f3n que ya conocemos. #SigamosCuid\u00e1ndonos\ud83d\ude37 https://t.co/e655eKvpgJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasVacunasS\u00edProtegen', 'Vacun\u00e9monos', 'SigamosCuid\u00e1ndonos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque la variante delta representa una mayor capacidad de contagio,  \ud83d\udc89 y han demostrado su alta eficacia para prevenir la enfermedad grave y la muerte. Por eso,  y mantengamos las medidas de prevenci\u00f3n que ya conocemos. \ud83d\ude37 https://t.co/e655eKvpgJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024002483539975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tem gente que gosta de discutir a efic\u00e1cia da vacina, quem dir\u00e1 se uma trans pode ou n\u00e3o jogar no v\u00f4lei. https://t.co/P3Wi2YVWp0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P3Wi2YVWp0'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tem gente que gosta de discutir a efic\u00e1cia da vacina, quem dir\u00e1 se uma trans pode ou n\u00e3o jogar no v\u00f4lei. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023980748541959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eu j\u00e1 tinha suspeitas sobre meu colega de trabalho ser minion, mas hoje eu tive a certeza pq antes das 9h ele j\u00e1 relativizou a efic\u00e1cia da vacina pq foi feita muito r\u00e1pida pipipopo e que tem d\u00favidas sobre \"essa OMS\" bla bla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'eu j\u00e1 tinha suspeitas sobre meu colega de trabalho ser minion, mas hoje eu tive a certeza pq antes das 9h ele j\u00e1 relativizou a efic\u00e1cia da vacina pq foi feita muito r\u00e1pida pipipopo e que tem d\u00favidas sobre \"essa OMS\" bla bla'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023244736344066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA ha dicho que los mayores de 65 a\u00f1os y los adultos en riesgo de salud que se inmunizaron con la vacuna Pfizer, deber\u00e1n someterse a una tercera dosis para garantizar mayor eficacia y seguridad contra el COVID-19.\\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/aQudX9nxBH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA ha dicho que los mayores de 65 a\u00f1os y los adultos en riesgo de salud que se inmunizaron con la vacuna Pfizer, deber\u00e1n someterse a una tercera dosis para garantizar mayor eficacia y seguridad contra el COVID-19.\\n   https://t.co/aQudX9nxBH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022706607136770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f Ganar en eficacia, disminuir los plazos de tramitaci\u00f3n y agilizar la gestiones de extranjer\u00eda son los objetivos del protocolo firmado por nuestro Colegio con @SubdeGobCordoba.\\n\ud83d\udc49As\u00ed cuenta los detalles @20m.\\n#OrgulloDeSerGestor \\nhttps://t.co/QgQUQUIeww', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OrgulloDeSerGestor'], 'mentions': ['SubdeGobCordoba', '20m'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QgQUQUIeww'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f Ganar en eficacia, disminuir los plazos de tramitaci\u00f3n y agilizar la gestiones de extranjer\u00eda son los objetivos del protocolo firmado por nuestro Colegio con .\\n\ud83d\udc49As\u00ed cuenta los detalles .\\n \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022456370696193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ningu\u00e9m provou a efic\u00e1cia deste rem\u00e9dio contra a COVID!\\n\\n\u00c9 a vacina que salva, vacine-se!\\n\\nhttps://t.co/yK8t3l08gq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yK8t3l08gq'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ningu\u00e9m provou a efic\u00e1cia deste rem\u00e9dio contra a COVID!\\n\\n\u00c9 a vacina que salva, vacine-se!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022043592531969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pra que tomar ent\u00e3o se n\u00e3o tem efic\u00e1cia. https://t.co/ANpACRwUAT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ANpACRwUAT'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pra que tomar ent\u00e3o se n\u00e3o tem efic\u00e1cia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022010390458376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Preevid Eficacia y seguridad del fenogreco como galactogogo.= Fenugreek efficacy and safety as a galactogogue. https://t.co/XUp3WMi5PB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Preevid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XUp3WMi5PB'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Eficacia y seguridad del fenogreco como galactogogo.= Fenugreek efficacy and safety as a galactogogue. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021744286928901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vejam o que \u00e9 um governo trapaceiro! Fala mal, faz campanha contra, exige receber o q/diz ter \u00f1 efic\u00e1cia mas \u00f1 quer que outros comprem! A cumplice Anvisa...\\nGoverno Bolsonaro v\u00ea quebra de contrato e questiona Butantan sobre venda de Coronavac a estados https://t.co/GX8aonLJ77', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GX8aonLJ77'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vejam o que \u00e9 um governo trapaceiro! Fala mal, faz campanha contra, exige receber o q/diz ter \u00f1 efic\u00e1cia mas \u00f1 quer que outros comprem! A cumplice Anvisa...\\nGoverno Bolsonaro v\u00ea quebra de contrato e questiona Butantan sobre venda de Coronavac a estados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021159773032448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% al proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del #COVID19. https://t.co/xPZiyhAjaY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals anunci\u00f3 que ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% al proteger al paciente de complicaciones de cualquier gravedad causadas por la variante delta del . https://t.co/xPZiyhAjaY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021034468200449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% de Protecci\u00f3n por la variante Delta del coronavirus, la vacuna, llamada SCB-19 basada en prote\u00ednas, es efectiva al 92% y al 59% contra las variantes Gamma y mu https://t.co/mQ9G6shvLq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% de Protecci\u00f3n por la variante Delta del coronavirus, la vacuna, llamada SCB-19 basada en prote\u00ednas, es efectiva al 92% y al 59% contra las variantes Gamma y mu https://t.co/mQ9G6shvLq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020992411869184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% de Protecci\u00f3n por la variante Delta del coronavirus, la vacuna, llamada SCB-19 basada en prote\u00ednas, es efectiva al 92% y al 59% contra las variantes Gamma y mu https://t.co/8j26q1XWsp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica china Clover Biopharmaceuticals ha desarrollado una vacuna cuyos ensayos muestran una eficacia del 79% de Protecci\u00f3n por la variante Delta del coronavirus, la vacuna, llamada SCB-19 basada en prote\u00ednas, es efectiva al 92% y al 59% contra las variantes Gamma y mu https://t.co/8j26q1XWsp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020976762920966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A falta de los datos decisivos que nos siguen ocultando el miedo de los m\u00e9dicos a la atenci\u00f3n presencial es el peor argumento contra la eficacia de las vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A falta de los datos decisivos que nos siguen ocultando el miedo de los m\u00e9dicos a la atenci\u00f3n presencial es el peor argumento contra la eficacia de las vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019897434329089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pois Z\u00c9!...\\n\\nEfic\u00e1cia ZERO!...\\nTodas! https://t.co/tZMzXnE3BE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tZMzXnE3BE'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pois Z\u00c9!...\\n\\nEfic\u00e1cia ZERO!...\\nTodas! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019621205762055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estimados contertulios, parece q hay probelmas serios con la vacuna Sputnik, q tanto quer\u00edan algunos e incluso el Casmu quiso comprar cuando a\u00fan no estaba probada su eficacia. Menos mal q el gobierno actual no se dej\u00f3 llevar x los cantos d sirena, fueron responsables.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estimados contertulios, parece q hay probelmas serios con la vacuna Sputnik, q tanto quer\u00edan algunos e incluso el Casmu quiso comprar cuando a\u00fan no estaba probada su eficacia. Menos mal q el gobierno actual no se dej\u00f3 llevar x los cantos d sirena, fueron responsables.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019543644688386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esses bandidos envolvidos no esc\u00e2ndalo na Prevent senior, devem ser presos, sem pensar.  Mas as autoridades devem come\u00e7ar a ver TB os milhares de seguidores de Jair, que espalhavam (e espalham), mentiras sobre a efic\u00e1cia desse kit covid. #PreventSenior #BolsonaroVergonhaDoBrasil', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PreventSenior', 'BolsonaroVergonhaDoBrasil'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esses bandidos envolvidos no esc\u00e2ndalo na Prevent senior, devem ser presos, sem pensar.  Mas as autoridades devem come\u00e7ar a ver TB os milhares de seguidores de Jair, que espalhavam (e espalham), mentiras sobre a efic\u00e1cia desse kit covid.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019523528863745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfc5Premio internacional al estudio de eficacia de la v\u00eda subcut\u00e1nea en lugar de la intravenosa en un f\u00e1rmaco biol\u00f3gico para la enfermedad inflamatoria intestinal\\n#EII @HUVMacarena \\n\\nhttps://t.co/sBZjjl9MRR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EII'], 'mentions': ['HUVMacarena'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sBZjjl9MRR'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udfc5Premio internacional al estudio de eficacia de la v\u00eda subcut\u00e1nea en lugar de la intravenosa en un f\u00e1rmaco biol\u00f3gico para la enfermedad inflamatoria intestinal\\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019358881492993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues si, ya vale. No s\u00e9 c\u00f3mo pueden seguir teniendo a los pobres ni\u00f1os con mascarilla hasta en el patio del colegio. La eficacia es poca y el da\u00f1o mucho. https://t.co/2PjJAiDT6v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2PjJAiDT6v'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues si, ya vale. No s\u00e9 c\u00f3mo pueden seguir teniendo a los pobres ni\u00f1os con mascarilla hasta en el patio del colegio. La eficacia es poca y el da\u00f1o mucho. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019328904810505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ensayo busca establecer la eficacia de intercambiar la segunda dosis de la vacuna rusa por la Cansino. https://t.co/Ir3vzFtiko', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ir3vzFtiko'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ensayo busca establecer la eficacia de intercambiar la segunda dosis de la vacuna rusa por la Cansino. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018379503026177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olha a\u00ed, meu povo, a Unimed fortaleza tamb\u00e9m distribuiu rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia https://t.co/usJaC6oJeS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/usJaC6oJeS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Olha a\u00ed, meu povo, a Unimed fortaleza tamb\u00e9m distribuiu rem\u00e9dio sem efic\u00e1cia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017225763246080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'E pq ele investiu num spray nasal, sem nenhuma efic\u00e1cia? \\n\\nMuita gente tinha comorbidades, isso \u00e9 FATO..mas sem o Covid elas ainda estariam aqui!\\n\\nVergonha de ver gente defendendo esse esterco seco! https://t.co/O1PJnt5RFW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O1PJnt5RFW'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'E pq ele investiu num spray nasal, sem nenhuma efic\u00e1cia? \\n\\nMuita gente tinha comorbidades, isso \u00e9 FATO..mas sem o Covid elas ainda estariam aqui!\\n\\nVergonha de ver gente defendendo esse esterco seco! '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017027238432776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La seguridad, la eficacia y la posibilidad de diferenciar animales vacunados de infectados encabezan los desaf\u00edos de la vacunaci\u00f3n en medicina veterinaria\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc04. As\u00ed se refleja en los retos del siglo XXI del #ManifiestoSaludAnimal.\\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s? https://t.co/R0i6TNWlzH https://t.co/QKlbNSJyFv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ManifiestoSaludAnimal'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R0i6TNWlzH'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La seguridad, la eficacia y la posibilidad de diferenciar animales vacunados de infectados encabezan los desaf\u00edos de la vacunaci\u00f3n en medicina veterinaria\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc04. As\u00ed se refleja en los retos del siglo XXI del .\\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s?  https://t.co/QKlbNSJyFv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016361891794944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las evidencias de estos resultados fortalecen y avalan la eficacia de nuestras vacunas #BioCubaFarma #AbdalaySoberana #VivaCuba https://t.co/60WeE025rE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BioCubaFarma', 'AbdalaySoberana', 'VivaCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/60WeE025rE'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las evidencias de estos resultados fortalecen y avalan la eficacia de nuestras vacunas    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016252772888579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entenda por que a terceira dose da vacina contra a COVID-19 \u00e9 necess\u00e1ria\\n\\nEfic\u00e1cia do imunizante n\u00e3o est\u00e1 em quest\u00e3o, como sugerem postagens nas redes sociais\\n\\nhttps://t.co/9UyK1BmFZK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9UyK1BmFZK'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entenda por que a terceira dose da vacina contra a COVID-19 \u00e9 necess\u00e1ria\\n\\nEfic\u00e1cia do imunizante n\u00e3o est\u00e1 em quest\u00e3o, como sugerem postagens nas redes sociais\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016209655451648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NOTA : El Sr. Martel esta en estado critico en el hospital y menciona que a pesar de tener las dos dosis , hace falta investigar la eficacia de la vacuna y si es necesario la tercera dosis, hay que seguirnos cuidando,', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NOTA : El Sr. Martel esta en estado critico en el hospital y menciona que a pesar de tener las dos dosis , hace falta investigar la eficacia de la vacuna y si es necesario la tercera dosis, hay que seguirnos cuidando,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016184758063104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gladbach viene a los tumbos tras una buen 1er fecha ante Bayern. Adi no encontr\u00f3 el equipo, su esquema 4-2-3-1 no da r\u00e9ditos y salvo frente a Bielefeld, que jug\u00f3 con l\u00ednea de 3, el resto han sido con malos resultados.\\nHay carencias de eficacia y gestaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gladbach viene a los tumbos tras una buen 1er fecha ante Bayern. Adi no encontr\u00f3 el equipo, su esquema 4-2-3-1 no da r\u00e9ditos y salvo frente a Bielefeld, que jug\u00f3 con l\u00ednea de 3, el resto han sido con malos resultados.\\nHay carencias de eficacia y gestaci\u00f3n.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015988657524739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seria Bolsonaro um criminoso confesso? Se \u201ca CoronaVac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada\u201d\u2026 Pq o governo dele comprou (com dinheiro dos contribuintes) 100 milh\u00f5es de doses? Trata-se na verdade de um mentiroso compulsivo e de um irrespons\u00e1vel contumaz. Pior presidente da hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/aXWwErOc0R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aXWwErOc0R'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seria Bolsonaro um criminoso confesso? Se \u201ca CoronaVac n\u00e3o tem efic\u00e1cia comprovada\u201d\u2026 Pq o governo dele comprou (com dinheiro dos contribuintes) 100 milh\u00f5es de doses? Trata-se na verdade de um mentiroso compulsivo e de um irrespons\u00e1vel contumaz. Pior presidente da hist\u00f3ria\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015530882834435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O tratamento precoce tem efic\u00e1cia comprovada conforme informa\u00e7\u00f5es de centenas de m\u00e9dicos que que faz uso do tratamento. https://t.co/tDYr0ZulDo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O tratamento precoce tem efic\u00e1cia comprovada conforme informa\u00e7\u00f5es de centenas de m\u00e9dicos que que faz uso do tratamento. https://t.co/tDYr0ZulDo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014787966636041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0 XornaldeLugo \u27a1\ufe0f A Asociaci\u00f3n Si, hai sa\u00edda fai unha valoraci\u00f3n sobre a eficacia das axudas para cambio de residencia a mulleres maltratadas, e a falta de protecci\u00f3n que lles obriga a tomar esta deci https://t.co/LiaGw2F8pD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LiaGw2F8pD'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0 XornaldeLugo \u27a1\ufe0f A Asociaci\u00f3n Si, hai sa\u00edda fai unha valoraci\u00f3n sobre a eficacia das axudas para cambio de residencia a mulleres maltratadas, e a falta de protecci\u00f3n que lles obriga a tomar esta deci '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014273149394944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre la evidencia cient\u00edfica que justifique la vacunaci\u00f3n infantil:\\n\\nActualmente, no hay datos sobre su eficacia y seguridad en ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os. Hay que vigilar c\u00f3mo evoluciona la incidencia de nuevas variantes en este grupo, antes de decidir si es necesario vacunarlos. https://t.co/13W9E465sp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre la evidencia cient\u00edfica que justifique la vacunaci\u00f3n infantil:\\n\\nActualmente, no hay datos sobre su eficacia y seguridad en ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os. Hay que vigilar c\u00f3mo evoluciona la incidencia de nuevas variantes en este grupo, antes de decidir si es necesario vacunarlos. https://t.co/13W9E465sp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014231567118336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para saber como trabalhar em casa e lucrar com efic\u00e1cia, clique no link abaixo e aproveite esta oportunidade #homeoffice https://t.co/isOfP0vvY4 https://t.co/OYggT0sqeV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['homeoffice'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/isOfP0vvY4'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para saber como trabalhar em casa e lucrar com efic\u00e1cia, clique no link abaixo e aproveite esta oportunidade   https://t.co/OYggT0sqeV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013888997380096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'E a isto podemos incluir o grande in\u00edcio de \u00e9poca do Real, com 6 vit\u00f3rias e 1 empate\\nVale ainda duas men\u00e7\u00f5es especiais.\\nBenzema 6 jogos, 8 golos e 7 assist\u00eancias. E ainda Vin\u00edcius Jr que est\u00e1 a surpreender com a sua efic\u00e1cia 5 golos e 2 assist\u00eancias em 7 jogos\\n#RealMadrid #LaLiga https://t.co/1BEiOxyeD1 https://t.co/x4Nxq5cUfR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RealMadrid', 'LaLiga'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1BEiOxyeD1'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'E a isto podemos incluir o grande in\u00edcio de \u00e9poca do Real, com 6 vit\u00f3rias e 1 empate\\nVale ainda duas men\u00e7\u00f5es especiais.\\nBenzema 6 jogos, 8 golos e 7 assist\u00eancias. E ainda Vin\u00edcius Jr que est\u00e1 a surpreender com a sua efic\u00e1cia 5 golos e 2 assist\u00eancias em 7 jogos\\n   https://t.co/x4Nxq5cUfR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013823813607426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MCOE #Arma3 #PrincipiosDelFin\\nLa misi\u00f3n requiere rapidez, eficacia y\\xa0sigilo.\\nNos acercaremos con nuestra flota a la isla sin\\xa0ser detectados, aseguraremos una cabeza de playa y afianzaremos la posici\u00f3n.\\n\\nCon la zona asegurada reconoceremos la zona antes del asalto final. https://t.co/hYbVLzxSiW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MCOE', 'Arma3', 'PrincipiosDelFin'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nLa misi\u00f3n requiere rapidez, eficacia y\\xa0sigilo.\\nNos acercaremos con nuestra flota a la isla sin\\xa0ser detectados, aseguraremos una cabeza de playa y afianzaremos la posici\u00f3n.\\n\\nCon la zona asegurada reconoceremos la zona antes del asalto final. https://t.co/hYbVLzxSiW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013710529744897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Antibi\u00f3ticos para la infecci\u00f3n respiratoria baja en #pediatria  [Lancet]\\n\\nsin sospecha de neumon\u00eda, amoxicilina no mostr\u00f3 eficacia en general ni para los subgrupos de pacientes con fiebre, signos tor\u00e1cicos, expectoraci\u00f3n o disnea\\n\\nhttps://t.co/OpkeVkAs3X\\n#segpac https://t.co/ZM2xwhPmNd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Antibi\u00f3ticos', 'pediatria', 'segpac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OpkeVkAs3X'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para la infecci\u00f3n respiratoria baja en   [Lancet]\\n\\nsin sospecha de neumon\u00eda, amoxicilina no mostr\u00f3 eficacia en general ni para los subgrupos de pacientes con fiebre, signos tor\u00e1cicos, expectoraci\u00f3n o disnea\\n\\n\\n https://t.co/ZM2xwhPmNd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013406807560193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacinados contra tal doen\u00e7a pegam tal doen\u00e7a? Sim, disso j\u00e1 sabemos. Vacinados deveriam morrer ao contrair tal doen\u00e7a? Se sim, de que adianta tomar tal vacina? Efic\u00e1cia e prote\u00e7\u00e3o, essa \u00e9 a quest\u00e3o que a m\u00eddia e o lobby farmac\u00eautico paga aos pol\u00edticos para esconderem de voc\u00eas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacinados contra tal doen\u00e7a pegam tal doen\u00e7a? Sim, disso j\u00e1 sabemos. Vacinados deveriam morrer ao contrair tal doen\u00e7a? Se sim, de que adianta tomar tal vacina? Efic\u00e1cia e prote\u00e7\u00e3o, essa \u00e9 a quest\u00e3o que a m\u00eddia e o lobby farmac\u00eautico paga aos pol\u00edticos para esconderem de voc\u00eas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012587819323399', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz\\xa0pesquisadora https://t.co/f9QyX6KVmG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f9QyX6KVmG'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Clover mostra efic\u00e1cia de 100% contra casos graves de Covid, diz\\xa0pesquisadora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012197019246597', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Como posso mandar as pessoas tomarem a Coronavac se nao h\u00e1 evid\u00eancia cientifica de sua efic\u00e1cia?\"\\n\\nDisse o Z\u00e9 Cloroquina. https://t.co/TIaHCSZqXZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TIaHCSZqXZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Como posso mandar as pessoas tomarem a Coronavac se nao h\u00e1 evid\u00eancia cientifica de sua efic\u00e1cia?\"\\n\\nDisse o Z\u00e9 Cloroquina. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011983990542336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay qu\u00e9 poner el parche,antes qu\u00e9 salga el chupo,de los sucesores incapaces,achacando con excusas,su nula eficacia en el manejo de la administraci\u00f3n p\u00fablica.\\nYa tuvo qu\u00e9 salir el ex ministro de educaci\u00f3n (Instrucci\u00f3n Escolar),Cuenca,a rebatirlo al actual. https://t.co/fKoLxTgjOI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fKoLxTgjOI'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay qu\u00e9 poner el parche,antes qu\u00e9 salga el chupo,de los sucesores incapaces,achacando con excusas,su nula eficacia en el manejo de la administraci\u00f3n p\u00fablica.\\nYa tuvo qu\u00e9 salir el ex ministro de educaci\u00f3n (Instrucci\u00f3n Escolar),Cuenca,a rebatirlo al actual. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011280559673348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tendo apar\u00eancia de piedade, mas negando a efic\u00e1cia dela. Destes afasta-te.\\n\\n2 Tim\u00f3teo 3:5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tendo apar\u00eancia de piedade, mas negando a efic\u00e1cia dela. Destes afasta-te.\\n\\n2 Tim\u00f3teo 3:5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010862974808064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EduCaixaTalks @FundaciolaCaixa -\u00bfAdi\u00f3s a los ex\u00e1menes? Debate sobre su eficacia y alternativas amb @SanmartiNeus - 06/07/2022 https://t.co/Nd2vsLLsPV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FundaciolaCaixa', 'SanmartiNeus'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nd2vsLLsPV'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EduCaixaTalks  -\u00bfAdi\u00f3s a los ex\u00e1menes? Debate sobre su eficacia y alternativas amb  - 06/07/2022 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010822352879618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Omitir mortes de brasileiros causadas por um EXPERIMENTO com medicamentos sem efic\u00e1cia t\u00e1 tranquilo, agora FALAR DA CAUSA DA MORTE DOS PACIENTES SEM CONCENTIMENTO DA FAM\u00cdLIA????????? NEGATIVO ISSO \u00c9 ANTI\u00c9TICO. https://t.co/WHtEXMZ31V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WHtEXMZ31V'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Omitir mortes de brasileiros causadas por um EXPERIMENTO com medicamentos sem efic\u00e1cia t\u00e1 tranquilo, agora FALAR DA CAUSA DA MORTE DOS PACIENTES SEM CONCENTIMENTO DA FAM\u00cdLIA????????? NEGATIVO ISSO \u00c9 ANTI\u00c9TICO. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010050118651911', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@aeanunciantes y @SCOPEN_es ponen en marcha el III Programa Eficacia Universidades, en el que competir\u00e1n @USPCEU, @UJIuniversitat, @ESICEducation, @ufvmadrid y @unav. https://t.co/yyWKzquaGV\\n\\n#MktInsider #marketing #anunciantes #universidades #ProgramaEficaciaUniversidades https://t.co/nEkaKJJafW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MktInsider', 'marketing', 'anunciantes', 'universidades', 'ProgramaEficaciaUniversidades'], 'mentions': ['aeanunciantes', 'SCOPEN_es', 'USPCEU', 'UJIuniversitat', 'ESICEducation', 'ufvmadrid', 'unav'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yyWKzquaGV'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. y  ponen en marcha el III Programa Eficacia Universidades, en el que competir\u00e1n , , ,  y . \\n\\n     https://t.co/nEkaKJJafW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009460407848962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la foto, primer plano de dos leyendas: nuestro pintxo de tortilla y Dorin. Con uno, disfrutar de su sabor y textura, y con el otro de su simpat\u00eda y eficacia... \u00bfO era al rev\u00e9s? \ud83d\ude09\\n\\n#antoniobar #donostia #sansebastian #bar #restaurante #pintxo #basquecountry #pintxos #calidad https://t.co/TWh6xPemFb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['antoniobar', 'donostia', 'sansebastian', 'bar', 'restaurante', 'pintxo', 'basquecountry', 'pintxos', 'calidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la foto, primer plano de dos leyendas: nuestro pintxo de tortilla y Dorin. Con uno, disfrutar de su sabor y textura, y con el otro de su simpat\u00eda y eficacia... \u00bfO era al rev\u00e9s? \ud83d\ude09\\n\\n       s  https://t.co/TWh6xPemFb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009440870838272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 't\u00f4 trabalhando bonita? n\u00e3o??? isso atrapalha a minha efic\u00e1cia??? talvez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 't\u00f4 trabalhando bonita? n\u00e3o??? isso atrapalha a minha efic\u00e1cia??? talvez'}]"