"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136197384871936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la Primera Provincia en alcanzar la Inmunidad de\\xa0Reba\u00f1o https://t.co/8EsQb0WXY6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8EsQb0WXY6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la Primera Provincia en alcanzar la Inmunidad de\\xa0Reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135937048780800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCual es la primera provincia argentina en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o? \\nhttps://t.co/vsxsT9BDKk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vsxsT9BDKk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCual es la primera provincia argentina en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o? \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135903259312136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me aburre el tema Canales, que le den la inmunidad ya a Cristina #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me aburre el tema Canales, que le den la inmunidad ya a Cristina '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135419177979904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/E0Hnd3xkRc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E0Hnd3xkRc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135172758368269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No creo que la sem\u00e1ntica aporte tanto a la epidemiolog\u00eda. \\nInmunidad (de reba\u00f1o local) no implica en el marco de una pandemia que no habr\u00e1 m\u00e1s contagios o a\u00fan muertes, sino que las mismas no se deben a una epidemia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No creo que la sem\u00e1ntica aporte tanto a la epidemiolog\u00eda. \\nInmunidad (de reba\u00f1o local) no implica en el marco de una pandemia que no habr\u00e1 m\u00e1s contagios o a\u00fan muertes, sino que las mismas no se deben a una epidemia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135115879387151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cGracias al compromiso de la Sociedad Fueguina somos la Primera Provincia en alcanzar la Inmunidad de\\xa0Reba\u00f1o\u201d https://t.co/tusqQe1WaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tusqQe1WaD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cGracias al compromiso de la Sociedad Fueguina somos la Primera Provincia en alcanzar la Inmunidad de\\xa0Reba\u00f1o\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135092617781249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno de Tierra del Fuego inform\u00f3 hoy que es la primera jurisdicci\u00f3n argentina en alcanzar la inmunidad colectiva, un concepto que se utiliza cuando el 70% de la poblaci\u00f3n de un aglomerado est\u00e1 protegido contra un virus.\\n\\nhttps://t.co/egmSOKg1qM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/egmSOKg1qM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno de Tierra del Fuego inform\u00f3 hoy que es la primera jurisdicci\u00f3n argentina en alcanzar la inmunidad colectiva, un concepto que se utiliza cuando el 70% de la poblaci\u00f3n de un aglomerado est\u00e1 protegido contra un virus.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134911583182853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No os olvideis de seguir votando a Cristina para que pueda coger la inmunidad \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No os olvideis de seguir votando a Cristina para que pueda coger la inmunidad \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134879291285513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S \\nInmunidad:\\nvotando a Luca, votando a Luca, votando a Luca, Luca, Luca, Luca, quien????? Luca!!!!!\\nVamos!!!!\\nhttps://t.co/K5Y5qs7Zue', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K5Y5qs7Zue'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nInmunidad:\\nvotando a Luca, votando a Luca, votando a Luca, Luca, Luca, Luca, quien????? Luca!!!!!\\nVamos!!!!\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134660143091720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1ndo dijeron inmunidad global era tambi\u00e9n pensando en inocular a los neonatos y menores de seis a\u00f1os?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00e1ndo dijeron inmunidad global era tambi\u00e9n pensando en inocular a los neonatos y menores de seis a\u00f1os?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134657873977348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Votar ahora a Luca para q se enfrente al dilema q es lo d la inmunidad...en QR..Web del programa...la Apple en todos lados\ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Votar ahora a Luca para q se enfrente al dilema q es lo d la inmunidad...en QR..Web del programa...la Apple en todos lados\ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134437027106818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fTierra del Fuego la primera en alcanzar la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\ud83d\udc4f\\n\\n\u2194\ufe0f\u00bfEn que consiste ?\\n\\nLa idea de la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O   consiste en que, cuando mucha gente es inmune a una enfermedad contagiosa, generalmente a trav\u00e9s de vacunarse contra esa enfermedad, es m\u00e1s dif\u00edcil que', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fTierra del Fuego la primera en alcanzar la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\ud83d\udc4f\\n\\n\u2194\ufe0f\u00bfEn que consiste ?\\n\\nLa idea de la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O   consiste en que, cuando mucha gente es inmune a una enfermedad contagiosa, generalmente a trav\u00e9s de vacunarse contra esa enfermedad, es m\u00e1s dif\u00edcil que'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134379791622150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/8rdaOAwIDI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8rdaOAwIDI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134337362063370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Entrevista Eduardo Raboso, nuevo portavoz de Sanidad del @PPSenado: \u201cEl conocimiento de la inmunidad en Espa\u00f1a tras la vacuna deber\u00eda ir renov\u00e1ndose d\u00eda a d\u00eda\u201d https://t.co/lwWD2OQpKF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Entrevista'], 'mentions': ['PPSenado'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lwWD2OQpKF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Eduardo Raboso, nuevo portavoz de Sanidad del : \u201cEl conocimiento de la inmunidad en Espa\u00f1a tras la vacuna deber\u00eda ir renov\u00e1ndose d\u00eda a d\u00eda\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134223906283521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya no saben con que mentir. Ahora el virus pregunta si ten\u00e9s m\u00e1s de 18 para saber si contagiar o no jajaj el c\u00e1lculo es sobre la poblaci\u00f3n TOTAL!! Ademas, nadie sabe cu\u00e1ntas vacunas se necesitan para la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/5yRDQOYfoV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya no saben con que mentir. Ahora el virus pregunta si ten\u00e9s m\u00e1s de 18 para saber si contagiar o no jajaj el c\u00e1lculo es sobre la poblaci\u00f3n TOTAL!! Ademas, nadie sabe cu\u00e1ntas vacunas se necesitan para la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/5yRDQOYfoV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134046642249737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pandemia \ud83e\udda0 El Gobierno indic\u00f3 cu\u00e1l es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\ud83d\udc49https://t.co/pAdrMOLfRA https://t.co/PHjHOVRXJo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pAdrMOLfRA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0 El Gobierno indic\u00f3 cu\u00e1l es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\ud83d\udc49 https://t.co/PHjHOVRXJo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134020989964288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ColumnistaLP\\nInmunidad a la muerte \\nhttps://t.co/wkkHsxjZUf v\u00eda @lapatriacom https://t.co/qAX3MM7usc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ColumnistaLP'], 'mentions': ['lapatriacom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wkkHsxjZUf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nInmunidad a la muerte \\n v\u00eda  https://t.co/qAX3MM7usc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133981278228487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  https://t.co/tzuJEYK9s0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tzuJEYK9s0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133917650649092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/ZSmGLSOZVU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZSmGLSOZVU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133708694601744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nueva variante de COVID tendr\u00eda la capacidad de evadir inmunidad en personas inoculadas https://t.co/Z0WW4AJHk4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z0WW4AJHk4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nueva variante de COVID tendr\u00eda la capacidad de evadir inmunidad en personas inoculadas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133605095305224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: c\u00f3mo lo logr\u00f3\\n\\nhttps://t.co/868AjZROYJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/868AjZROYJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: c\u00f3mo lo logr\u00f3\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133541295677448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy bien el doctor epidemiol\u00f3go\\nCarlos Di Pietrantonio que trapea el suelo con Vizzotti y su mentira sobre inmunidad de reba\u00f1o ,que ya no ser\u00e1 necesario el uso del barbijo en p\u00fablico\\nno tiene verg\u00fcenza esta mujer, y bueno es K ,que le vamos a hacer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy bien el doctor epidemiol\u00f3go\\nCarlos Di Pietrantonio que trapea el suelo con Vizzotti y su mentira sobre inmunidad de reba\u00f1o ,que ya no ser\u00e1 necesario el uso del barbijo en p\u00fablico\\nno tiene verg\u00fcenza esta mujer, y bueno es K ,que le vamos a hacer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133504109027329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: c\u00f3mo lo logr\u00f3\\nhttps://t.co/1a6S4FKCaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1a6S4FKCaD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: c\u00f3mo lo logr\u00f3\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133446659600386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'emmy ganando la inmunidad le va a reventar a la mayor\u00eda y eso hay que conseguirlo. #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'emmy ganando la inmunidad le va a reventar a la mayor\u00eda y eso hay que conseguirlo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133435196690436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tiene ning\u00fan sentido que salga hoy Frigenti.\\nA\u00fan tiene que desenmascarar a los falsi-gemeliers.\\nSe merecer\u00eda hasta coger la inmunidad...a ver a quien nominan...\\n\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tiene ning\u00fan sentido que salga hoy Frigenti.\\nA\u00fan tiene que desenmascarar a los falsi-gemeliers.\\nSe merecer\u00eda hasta coger la inmunidad...a ver a quien nominan...\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133428003332098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\nInmunidad para EMY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nInmunidad para EMY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133373464846342', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad de reba\u00f1o\ud83d\udc47 https://t.co/f5g4FuZuyl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad de reba\u00f1o\ud83d\udc47 https://t.co/f5g4FuZuyl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133359346831365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\nInmunidad para \\nEMY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nInmunidad para \\nEMY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133326564167689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy tenemos que darle la inmunidad a Cristina. Se lo merece \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy tenemos que darle la inmunidad a Cristina. Se lo merece \ud83d\udcaa\ud83c\udffd '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133073580453888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19: \u00bfse puede lograr la inmunidad de reba\u00f1o?\\n\\nAqu\u00ed el informe #InfoDeLaBuena \\nhttps://t.co/vUji5CNd7t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InfoDeLaBuena'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vUji5CNd7t'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid-19: \u00bfse puede lograr la inmunidad de reba\u00f1o?\\n\\nAqu\u00ed el informe  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133028068126723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 est\u00e1 claro que la inmunidad est\u00e1 entre Cristina y Emy. As\u00ed que el resto ahorraros tirar el voto y elegid entre una de las dos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' est\u00e1 claro que la inmunidad est\u00e1 entre Cristina y Emy. As\u00ed que el resto ahorraros tirar el voto y elegid entre una de las dos'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762661011459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio.\\nAs\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja.\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/6xZT6zsmfd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio.\\nAs\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja.\\n https://t.co/6xZT6zsmfd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132532142018568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132523539492868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y luego los \u00fanicos rayados con la nominaciones, son los de siempre.\\nNo va pasar pero ojala Inmunidad para Cristina y a reventar\u2026.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y luego los \u00fanicos rayados con la nominaciones, son los de siempre.\\nNo va pasar pero ojala Inmunidad para Cristina y a reventar\u2026.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132407436943360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a @carlavizzotti para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a  para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132142914781190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He votado por la inmunidad, que conste. \ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He votado por la inmunidad, que conste. \ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131854766108674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es solo la punta del iceberg de lo que est\u00e1 por venir. Si a los problemas de inmunidad le a\u00f1adimos los de inseguridad, miedo, culpabilidad y falta de relaci\u00f3n o normalizaci\u00f3n del contacto f\u00edsico, tenemos el completo. https://t.co/XABE4tKQSs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XABE4tKQSs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es solo la punta del iceberg de lo que est\u00e1 por venir. Si a los problemas de inmunidad le a\u00f1adimos los de inseguridad, miedo, culpabilidad y falta de relaci\u00f3n o normalizaci\u00f3n del contacto f\u00edsico, tenemos el completo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131534182805510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o - https://t.co/i7IVSTryeT https://t.co/T6E9CHEIKG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i7IVSTryeT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o -  https://t.co/T6E9CHEIKG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131450271625225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No voy a votar a nadie para la inmunidad porque la realidad es que me da absolutamente igual. Quienes quiero que est\u00e9n en la casa no se van a ir aunque no tengan la inmunidad. #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No voy a votar a nadie para la inmunidad porque la realidad es que me da absolutamente igual. Quienes quiero que est\u00e9n en la casa no se van a ir aunque no tengan la inmunidad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131327730843649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Provincia #argentina logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\nhttps://t.co/qNneULawJ5\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['argentina', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qNneULawJ5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Provincia  logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131073224675333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya est\u00e1 Emmy metiendo mierda y provocando q Fiama y Cynthia la nominen cuando no pensaban norminarla. Ojal\u00e1 salga inmune. deber\u00edan ponerle el videoe ste a todos \\n@SecretStory_es\\n\\nVotad a Cristina para la inmunidad!! #SecretGala2 #secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'secret23S'], 'mentions': ['SecretStory_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya est\u00e1 Emmy metiendo mierda y provocando q Fiama y Cynthia la nominen cuando no pensaban norminarla. Ojal\u00e1 salga inmune. deber\u00edan ponerle el videoe ste a todos \\n\\n\\nVotad a Cristina para la inmunidad!!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131063640674310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u27a1\ufe0fCORONAVIRUS\\n\ud83d\udcccTierra del fuego: la primera provincia en lograr inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n\ud83d\udccc\"Una alegr\u00eda enorme. Nosotros ya ven\u00edamos con una notable baja en la cantidad de casos que iban apareciendo, tanto semanales y diarios\", dijo  @MabelCaparros . \\n\\nhttps://t.co/Av1wvUk1XN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MabelCaparros'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Av1wvUk1XN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u27a1\ufe0fCORONAVIRUS\\n\ud83d\udcccTierra del fuego: la primera provincia en lograr inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n\ud83d\udccc\"Una alegr\u00eda enorme. Nosotros ya ven\u00edamos con una notable baja en la cantidad de casos que iban apareciendo, tanto semanales y diarios\", dijo   . \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130934837727234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIDAD DE REBA\u00d1O EN CLUB PENGUIN https://t.co/AY5bepTdw5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AY5bepTdw5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIDAD DE REBA\u00d1O EN CLUB PENGUIN '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130907608387594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi Cris le van a caer puntos por todos lados, ojal\u00e1 le den la inmunidad\\n#Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi Cris le van a caer puntos por todos lados, ojal\u00e1 le den la inmunidad\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130541151973381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras hablar de los que rechazan la vacuna hablan de ellos como los \"que rechazan inmunizarse\"\u2026 \u00bfPero si la vacuna no evita que puedas enfermar o transmitirla por qu\u00e9 hablas de inmunidad @A3Noticias ? Tratados como borregos el despertar ser\u00e1 peor. https://t.co/zfI7tJ2Pok', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['A3Noticias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras hablar de los que rechazan la vacuna hablan de ellos como los \"que rechazan inmunizarse\"\u2026 \u00bfPero si la vacuna no evita que puedas enfermar o transmitirla por qu\u00e9 hablas de inmunidad  ? Tratados como borregos el despertar ser\u00e1 peor. https://t.co/zfI7tJ2Pok'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130533811941376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Infobae\\nEsta otra inepta nos viene con tierra del fuego q solo tiene 170mil habitantes si es q llega ,q haza\u00f1a la dagor vip  https://t.co/WlfsOW2nIK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WlfsOW2nIK'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Infobae\\nEsta otra inepta nos viene con tierra del fuego q solo tiene 170mil habitantes si es q llega ,q haza\u00f1a la dagor vip  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130450597019651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ministro de Sanidad alem\u00e1n ha anunciado adem\u00e1s m\u00e1s esfuerzos para investigar y tratar la COVIDpersistente, es decir, los s\u00edntomas y efectos del virus durante muchas semanas, un tema sobre el que a\u00fan no existe un cuadro cl\u00ednico uniforme ni un diagn\u00f3stico https://t.co/wnCzSwhv09', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wnCzSwhv09'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ministro de Sanidad alem\u00e1n ha anunciado adem\u00e1s m\u00e1s esfuerzos para investigar y tratar la COVIDpersistente, es decir, los s\u00edntomas y efectos del virus durante muchas semanas, un tema sobre el que a\u00fan no existe un cuadro cl\u00ednico uniforme ni un diagn\u00f3stico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130333949227025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4fEl gobernador de #TierradelFuego, anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la #inmunidad de reba\u00f1o\" por el avance del plan de #vacunaci\u00f3n contra el #coronavirus. https://t.co/dmvWL9qJ2H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierradelFuego', 'inmunidad', 'vacunaci\u00f3n', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dmvWL9qJ2H'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4fEl gobernador de , anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la  de reba\u00f1o\" por el avance del plan de  contra el . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130287472078853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejando de un lado la teor\u00eda de cambio clim\u00e1tico de @NitoCortizo hablemos de eso de la inmunidad global, descubri\u00f3 como eliminar los virus???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NitoCortizo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejando de un lado la teor\u00eda de cambio clim\u00e1tico de  hablemos de eso de la inmunidad global, descubri\u00f3 como eliminar los virus???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130279658266628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivo en un pueblo con m\u00e1s de 7000  habitantes y incidencia cero.\\nClaro q yo creo q entre vacunados y gente q lo ha pasado esta la inmunidad al 90%\ud83e\udd23 https://t.co/4wOxpTB52R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4wOxpTB52R'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivo en un pueblo con m\u00e1s de 7000  habitantes y incidencia cero.\\nClaro q yo creo q entre vacunados y gente q lo ha pasado esta la inmunidad al 90%\ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130275614953473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en anunciar la \u00c2\u201cinmunidad de reba\u00f1o\u00c2\u201d https://t.co/amqQqDlcFN v\u00eda @laprovinciabsas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LaProvinciaBsAs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/amqQqDlcFN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en anunciar la \u00c2\u201cinmunidad de reba\u00f1o\u00c2\u201d  v\u00eda @laprovinciabsas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130256212000773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un juez fren\u00f3 el desguace de un buque de la poblaci\u00f3n con dos dosis, Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un juez fren\u00f3 el desguace de un buque de la poblaci\u00f3n con dos dosis, Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251673763842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/CndLaUxfg3 https://t.co/AH5znmfCyx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CndLaUxfg3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n https://t.co/AH5znmfCyx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247789989888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania cuenta con una poblaci\u00f3n vacunada que supera el 74% de los ciudadanos y el gobierno busca a trav\u00e9s de numerosas campa\u00f1as, convencer a los no vacunados, de recibir el biol\u00f3gico para controlar los contagios y as\u00ed obtener la inmunidad total.\\nhttps://t.co/VZi30Ax7o0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VZi30Ax7o0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania cuenta con una poblaci\u00f3n vacunada que supera el 74% de los ciudadanos y el gobierno busca a trav\u00e9s de numerosas campa\u00f1as, convencer a los no vacunados, de recibir el biol\u00f3gico para controlar los contagios y as\u00ed obtener la inmunidad total.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130209835569157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EMMY ES UNA FALSAA NO LE VOTEIS. CRISTINA GANADORA Y VOTARLA PARA LA INMUNIDAD \u2764\ufe0f #SECRETGALA2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SECRETGALA2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EMMY ES UNA FALSAA NO LE VOTEIS. CRISTINA GANADORA Y VOTARLA PARA LA INMUNIDAD \u2764\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130011990183940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus\\nTierra del Fuego es la primera provincia con \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d\\nhttps://t.co/skmixuKcrH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/skmixuKcrH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nTierra del Fuego es la primera provincia con \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129983699677185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TierraDelFuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o, anunci\u00f3 #Vizzotti https://t.co/OljZawnFjB https://t.co/4sGyVL5TfZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierraDelFuego', 'Vizzotti'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OljZawnFjB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o, anunci\u00f3   https://t.co/4sGyVL5TfZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129760310976512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed muchos diciendo que voten de inmunidad a Cristina porque Emmy no va salir nominada. NI PUTO CASO, SOLO QUIEREN VOTOS. Claro que emmy va salir nominada, lo sabemos de sobra  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed muchos diciendo que voten de inmunidad a Cristina porque Emmy no va salir nominada. NI PUTO CASO, SOLO QUIEREN VOTOS. Claro que emmy va salir nominada, lo sabemos de sobra  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129614248611840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pas\u00e1is enlace para votar,aunque de verdad pienso que est\u00e1 inmunidad es una putada,no solo por qu\u00e9 al que sea le van a llover los votos la semana que viene que en el caso de algunos les caen igual,es por la semana que le espera al que sea con toda la casa a saco #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pas\u00e1is enlace para votar,aunque de verdad pienso que est\u00e1 inmunidad es una putada,no solo por qu\u00e9 al que sea le van a llover los votos la semana que viene que en el caso de algunos les caen igual,es por la semana que le espera al que sea con toda la casa a saco '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129597764968451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S\\nVotar por ella emmy en la inmunidad lo merece', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nVotar por ella emmy en la inmunidad lo merece'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129469528346625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He votado a Emmy para la inmunidad, se lo habr\u00eda dado a Luc\u00eda pero no tiene ninguna posibilidad y no es cuesti\u00f3n de dividir el voto #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He votado a Emmy para la inmunidad, se lo habr\u00eda dado a Luc\u00eda pero no tiene ninguna posibilidad y no es cuesti\u00f3n de dividir el voto  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129439866228740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cristina necesita la inmunidad #SecretGala2 https://t.co/D7xBrNonjz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cristina necesita la inmunidad  https://t.co/D7xBrNonjz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129374456029196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miguel \u00c1ngel Piza, secretario local de Salud, anuncia que ya circula en #Aguascalientes la variante MU del #coronavirus, sin embargo dice que no hay evidencia de que est\u00e1 sea m\u00e1s contagiosa o que disminuya la inmunidad de las vacunas. https://t.co/ovRG0lFGJO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aguascalientes', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miguel \u00c1ngel Piza, secretario local de Salud, anuncia que ya circula en  la variante MU del , sin embargo dice que no hay evidencia de que est\u00e1 sea m\u00e1s contagiosa o que disminuya la inmunidad de las vacunas. https://t.co/ovRG0lFGJO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129374065987590', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Emmy es la \u00fanica que tiene posibilidades de quitarle la inmunidad a Cristina, lo siento por otros concursantes que tambi\u00e9n se la merecen pero lo mejor es concentrar el voto en ella y joderles al resto \\n\\n#EmmyInmune #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EmmyInmune', 'SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Emmy es la \u00fanica que tiene posibilidades de quitarle la inmunidad a Cristina, lo siento por otros concursantes que tambi\u00e9n se la merecen pero lo mejor es concentrar el voto en ella y joderles al resto \\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129363269947392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio. As\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/S48XBgzhI7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio. As\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja  https://t.co/S48XBgzhI7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128583687069701', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tengo claro a qu\u00e9 se refieren con inmunidad de reba\u00f1o, pero adem\u00e1s habla de 14 d\u00edas sin fallecidos en TDF y en el dataset hay uno reportado el 20/09 con fecha de deceso 17/09. \\n\\nhttps://t.co/mgCsES9eWH https://t.co/alMdw0Cm1R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mgCsES9eWH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tengo claro a qu\u00e9 se refieren con inmunidad de reba\u00f1o, pero adem\u00e1s habla de 14 d\u00edas sin fallecidos en TDF y en el dataset hay uno reportado el 20/09 con fecha de deceso 17/09. \\n\\n https://t.co/alMdw0Cm1R'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128461523984384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos los fandoms votando a emmy para que no se lleve la inmunidad la falsa de cristina, pues same #SecretGala2 https://t.co/gglbink88Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos los fandoms votando a emmy para que no se lleve la inmunidad la falsa de cristina, pues same  https://t.co/gglbink88Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128385283969024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Con las 2 dosis se contagi\u00f3 y obviamente el presidente de Brasil que no se piensa vacunar no se contagi\u00f3 porque ya tuvo la enfermedad. La inmunidad que se confiere es robusta y permanente \ud83d\udc4a\\nBolsonaro declara en Naciones Unidas que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario. https://t.co/XlyJSsDFLr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Con las 2 dosis se contagi\u00f3 y obviamente el presidente de Brasil que no se piensa vacunar no se contagi\u00f3 porque ya tuvo la enfermedad. La inmunidad que se confiere es robusta y permanente \ud83d\udc4a\\nBolsonaro declara en Naciones Unidas que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario. https://t.co/XlyJSsDFLr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128373883838480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid_19 Inmunidad de reba\u00f1o: \u00bfla alcanzaremos o no? Impresionante hilo del Dr. Rodrigo Quiroga. Recomiendo lectura \ud83d\udc47 https://t.co/H533G96oqf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H533G96oqf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Inmunidad de reba\u00f1o: \u00bfla alcanzaremos o no? Impresionante hilo del Dr. Rodrigo Quiroga. Recomiendo lectura \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128117859274752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por favor esta noche hay q votar en la Apple y en la web y todos lados lo q se pueda para la inmunidad d Luca...es importante!\ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por favor esta noche hay q votar en la Apple y en la web y todos lados lo q se pueda para la inmunidad d Luca...es importante!\ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127892402917381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD: POR EL ESFUERZO DE LA POBLACI\u00d3N FUEGUINA SE ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\nhttps://t.co/amKNM4Xtht https://t.co/UXycvLiWRE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/amKNM4Xtht'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD: POR EL ESFUERZO DE LA POBLACI\u00d3N FUEGUINA SE ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n https://t.co/UXycvLiWRE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127479368839174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenemos que seguir votando a Emmy, tenemos que regalarme la inmunidad #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenemos que seguir votando a Emmy, tenemos que regalarme la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127414663237633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos haciendo una lista de lugares, negocios y pa\u00edses que no solicitan QR, ni pasaportes verdes,  y que si respetan la inmunidad natural?? Porque para all\u00e1 ir\u00e9.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos haciendo una lista de lugares, negocios y pa\u00edses que no solicitan QR, ni pasaportes verdes,  y que si respetan la inmunidad natural?? Porque para all\u00e1 ir\u00e9.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127399509221379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/sLABIYP0lj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sLABIYP0lj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127247851638788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/0r7CF0rWjs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0r7CF0rWjs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127214649544704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126999586652164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Luca tiene que tener la inmunidad... Vamos... https://t.co/GvaJH7NltL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Luca tiene que tener la inmunidad... Vamos... https://t.co/GvaJH7NltL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126890400632833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LOS NACIONALES EN COSTA RICA, QUE LABOREN PARA ORGANISMOS INTERNACIONALES EN COSTA RICA NO DEBEN TENER INMUNIDAD DIPLOMATICA, CODIGO DE BUSTAMANTE. Prendas: Cualquier uso de fondos p\u00fablicos est\u00e1 sujeto a la rendici\u00f3n de cuentas https://t.co/KhF7gQIoXy a trav\u00e9s de @elmundocr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elmundocr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KhF7gQIoXy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LOS NACIONALES EN COSTA RICA, QUE LABOREN PARA ORGANISMOS INTERNACIONALES EN COSTA RICA NO DEBEN TENER INMUNIDAD DIPLOMATICA, CODIGO DE BUSTAMANTE. Prendas: Cualquier uso de fondos p\u00fablicos est\u00e1 sujeto a la rendici\u00f3n de cuentas  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126508920119297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/RsgMVZKRtS https://t.co/13lEFrQQ3F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RsgMVZKRtS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o  https://t.co/13lEFrQQ3F'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126421427011584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta que hora se puede estar votando para la inmunidad?#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta que hora se puede estar votando para la inmunidad?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126396160475138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego \\nlogra la inmunidad de reba\u00f1o anuncia  @carlavizzotti \\n93% vacunados con 1er dosis y 72% con ambas \ud83d\udc47 https://t.co/vVNDx4aVE9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego \\nlogra la inmunidad de reba\u00f1o anuncia   \\n93% vacunados con 1er dosis y 72% con ambas \ud83d\udc47 https://t.co/vVNDx4aVE9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126369115533314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego, en el extremo sur de Argentina, es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d por el avance del plan de vacunaci\u00f3n, dijo el jueves el gobierno.\\nhttps://t.co/ueas239irW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ueas239irW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego, en el extremo sur de Argentina, es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d por el avance del plan de vacunaci\u00f3n, dijo el jueves el gobierno.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126322974048262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#pandemia \ud83e\udda0Tierra del Fuego la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.\\n\\nhttps://t.co/kjs4JCLnW1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kjs4JCLnW1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0Tierra del Fuego la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125889266249732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, ya no se puede votar por la inmunidad? No encuentro la encuesta..\\n#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, ya no se puede votar por la inmunidad? No encuentro la encuesta..\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125496427724802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 En dicha localidad se vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con esquema completo.\\n\\nhttps://t.co/aYS4zlCKqw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aYS4zlCKqw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 En dicha localidad se vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con esquema completo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125468636319745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID-19 | TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR \u201cINMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 hoy en la primera provincia en anunciar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d, tras haber vacunado a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/NKGg6vrSSl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NKGg6vrSSl'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-19 | TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR \u201cINMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 hoy en la primera provincia en anunciar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d, tras haber vacunado a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125317414830087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues ah\u00ed va mi voto...merece la inmunidad esta semana... a ver que hace porque esta es una inmunidad un pelin envenenada #Secret23S https://t.co/RNZDioJnCw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues ah\u00ed va mi voto...merece la inmunidad esta semana... a ver que hace porque esta es una inmunidad un pelin envenenada  https://t.co/RNZDioJnCw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125280861413383', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'votad a emmy que si no gana ella la inmunidad que no gane nadie', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'votad a emmy que si no gana ella la inmunidad que no gane nadie'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125236431147019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en anunciar la \u00c2\u201cinmunidad de reba\u00f1o\u00c2\u201d https://t.co/Y9iQMex6R4\u201cinmunidad-de-rebano\u00c2\u201d-278029 v\u00eda @Noticiasde_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Noticiasde_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y9iQMex6R4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en anunciar la \u00c2\u201cinmunidad de reba\u00f1o\u00c2\u201d \u201cinmunidad-de-rebano\u00c2\u201d-278029 v\u00eda '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125212850900998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc#TierraDelFuego \ud83d\ude37#COVID19 #Inmunidad \\nSeg\u00fan datos oficiales, el 72% de la poblaci\u00f3n provincial mayor de 18 a\u00f1os tiene el esquema completo y el 93% recibi\u00f3 una dosis\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\nhttps://t.co/AQFU2pA2vi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierraDelFuego', 'COVID19', 'Inmunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AQFU2pA2vi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc \ud83d\ude37  \\nSeg\u00fan datos oficiales, el 72% de la poblaci\u00f3n provincial mayor de 18 a\u00f1os tiene el esquema completo y el 93% recibi\u00f3 una dosis\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125161797763075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo prefiero votar a Luc\u00eda antes que Emmy, pero si queremos que la rid\u00edcvla de Cristina no se lleve la inmunidad hay que concentrar todos los votos en Emmy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo prefiero votar a Luc\u00eda antes que Emmy, pero si queremos que la rid\u00edcvla de Cristina no se lleve la inmunidad hay que concentrar todos los votos en Emmy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125010949779457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124976975695872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad al coronavirus podr\u00eda durar a\u00f1os, seg\u00fan cient\u00edficos https://t.co/NM7OnVZ6uY https://t.co/CMNSUwS9sL https://t.co/AHYb0tHPEq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NM7OnVZ6uY', 'https://t.co/CMNSUwS9sL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad al coronavirus podr\u00eda durar a\u00f1os, seg\u00fan cient\u00edficos   https://t.co/AHYb0tHPEq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124739003551747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vas de manda mas igualito a cristina, sin saber ni si quiera quien es mi favorito. Porque Emmy no es mi favorita pero se merece la inmunidad mas q cristina, espero q sea inmune para poder ir a por cristina pero no xq sea del team emmy q no te enteras.  #SecretGala2 #Secret23S https://t.co/1lxLTIODUE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1lxLTIODUE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vas de manda mas igualito a cristina, sin saber ni si quiera quien es mi favorito. Porque Emmy no es mi favorita pero se merece la inmunidad mas q cristina, espero q sea inmune para poder ir a por cristina pero no xq sea del team emmy q no te enteras.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124730812067846', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S  lo esta claro si coje la inmunidad cris o emmy la poner verde\ud83d\ude1dtoda casa https://t.co/gxZjnnbGBk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  lo esta claro si coje la inmunidad cris o emmy la poner verde\ud83d\ude1dtoda casa https://t.co/gxZjnnbGBk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124684007763974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me fastidiar\u00eda que la persona  votada no eligiese la inmunidad que aqu\u00ed se est\u00e1 para ganar no para contentar a los compa\u00f1eros  #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me fastidiar\u00eda que la persona  votada no eligiese la inmunidad que aqu\u00ed se est\u00e1 para ganar no para contentar a los compa\u00f1eros   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124667046068228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nenas ya se puede votar la inmunidad? #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nenas ya se puede votar la inmunidad? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124509935980544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con 9\\'816.586 personas vacunadas con 2 dosis contra el #COVID19, #Ecuador tiene un 59.94% de su poblaci\u00f3n protegida contra esta enfermedad y est\u00e1 a 78 d\u00edas de alcanzar la \"inmunidad de reba\u00f1o\", con 0.26% de habitantes vacunados por d\u00eda.\\n\\nFuentes:\\n@Salud_Ec\\nhttps://t.co/D3Q2CIUKiW https://t.co/6ToV3KQdPD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Ecuador'], 'mentions': ['Salud_Ec'], 'tweet_urls': ['https://t.co/D3Q2CIUKiW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con 9\\'816.586 personas vacunadas con 2 dosis contra el ,  tiene un 59.94% de su poblaci\u00f3n protegida contra esta enfermedad y est\u00e1 a 78 d\u00edas de alcanzar la \"inmunidad de reba\u00f1o\", con 0.26% de habitantes vacunados por d\u00eda.\\n\\nFuentes:\\n\\n https://t.co/6ToV3KQdPD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124456722743300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenemos que conseguir la inmunidad de @Cris_Porta \ud83d\udc51, la mayor\u00eda ir\u00e1 a por ella, si la salvamos tendr\u00e1n que repartirse los puntos entre ellos. Se merece descansar una semana de ser la eterna nominada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #TeamPorta #CristinaInmune #SoyPortista #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeamPorta', 'CristinaInmune', 'SoyPortista', 'SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': ['Cris_Porta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenemos que conseguir la inmunidad de  \ud83d\udc51, la mayor\u00eda ir\u00e1 a por ella, si la salvamos tendr\u00e1n que repartirse los puntos entre ellos. Se merece descansar una semana de ser la eterna nominada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124408114831361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed ser\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os a mediados de octubre https://t.co/TxPZ7lyyuF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TxPZ7lyyuF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed ser\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os a mediados de octubre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124400015704067', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(@DCaissa) D\\'CAISSA REPORT.\\n\"\u00a1Inmunidad colectiva se puede perder!\".\\nM\u00e9dico nicarag\u00fcense explica el fundamento cient\u00edfico que sustenta tal aseveraci\u00f3n. https://t.co/LvYEulT62X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DCaissa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '() D\\'CAISSA REPORT.\\n\"\u00a1Inmunidad colectiva se puede perder!\".\\nM\u00e9dico nicarag\u00fcense explica el fundamento cient\u00edfico que sustenta tal aseveraci\u00f3n. https://t.co/LvYEulT62X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124371880284163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\\'CAISSA REPORT.\\n@ReporteNi \\n\\n\"\u00a1Inmunidad colectiva se puede perder!\".\\nM\u00e9dico nicarag\u00fcense explica el fundamento cient\u00edfico que sustenta tal aseveraci\u00f3n. https://t.co/MLSXY1Ow6M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ReporteNi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\\'CAISSA REPORT.\\n \\n\\n\"\u00a1Inmunidad colectiva se puede perder!\".\\nM\u00e9dico nicarag\u00fcense explica el fundamento cient\u00edfico que sustenta tal aseveraci\u00f3n. https://t.co/MLSXY1Ow6M'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124310865776651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una pregunta cuando dice \u00bfQu\u00e9 concursante quieres que se enfrente al dilema?.es lo mismo que la inmunidad?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una pregunta cuando dice \u00bfQu\u00e9 concursante quieres que se enfrente al dilema?.es lo mismo que la inmunidad?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124156490215426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100 fallecidos hoy por COVID, 23.6% de la poblaci\u00f3n sin vacunar, en pleno debate sobre la tercera dosis, con la pfizer perdiendo inmunidad humoral y con la idea de meter a todos en una sala de espera juntitos. https://t.co/4OGweWQW3s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4OGweWQW3s'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100 fallecidos hoy por COVID, 23.6% de la poblaci\u00f3n sin vacunar, en pleno debate sobre la tercera dosis, con la pfizer perdiendo inmunidad humoral y con la idea de meter a todos en una sala de espera juntitos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124054937702401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https://t.co/II47Au0p52', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/II47Au0p52'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123972213456900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nueva variante de COVID tendr\u00eda la capacidad de evadir inmunidad en personas inoculadas  https://t.co/Pez3dlMaaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pez3dlMaaS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nueva variante de COVID tendr\u00eda la capacidad de evadir inmunidad en personas inoculadas  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123965867466754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Carla Vizzotti anunci\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nhttps://t.co/82csDh48G0 https://t.co/ZgevCENeHm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/82csDh48G0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Carla Vizzotti anunci\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n https://t.co/ZgevCENeHm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123954001809408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cGRACIAS AL COMPROMISO DE LA SOCIEDAD FUEGUINA SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\nhttps://t.co/iIKMWZT6aO https://t.co/StdE3NY6zJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iIKMWZT6aO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cGRACIAS AL COMPROMISO DE LA SOCIEDAD FUEGUINA SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n https://t.co/StdE3NY6zJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123746123685897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues ojo que es inmunidad envenenada eh https://t.co/8PcFVUutgi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8PcFVUutgi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues ojo que es inmunidad envenenada eh '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123672631042051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S\\nVamos emmy merece la inmunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nVamos emmy merece la inmunidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123431043399687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan Bloomberg Vaccine Tracker, Ecuador es en la actualidad el tercer pa\u00eds suramericano con el mayor porcentaje de vacunados con pauta completa, y m\u00e1s del 60% de la poblaci\u00f3n cubierta contra el covid-19 despu\u00e9s de Uruguay y Chile.\\nVia:elcomercio\\nhttps://t.co/kCjZdg8Nly', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kCjZdg8Nly'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan Bloomberg Vaccine Tracker, Ecuador es en la actualidad el tercer pa\u00eds suramericano con el mayor porcentaje de vacunados con pauta completa, y m\u00e1s del 60% de la poblaci\u00f3n cubierta contra el covid-19 despu\u00e9s de Uruguay y Chile.\\nVia:elcomercio\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123261220225028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estaba con el f\u00fatbol,me explic\u00e1is que es eso de la inmunidad votada y dejarlos sin comida?? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estaba con el f\u00fatbol,me explic\u00e1is que es eso de la inmunidad votada y dejarlos sin comida?? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123186309926916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti anunci\u00f3 cu\u00e1l es la primera provincia argentina en lograr la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/LMObZgtnbn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LMObZgtnbn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti anunci\u00f3 cu\u00e1l es la primera provincia argentina en lograr la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123011889930240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que lo pienso... \u00bfCuando le ofrezcan la inmunidad a cambio de la consecuencia le dir\u00e1n cu\u00e1l es la consecuencia o ser\u00e1 sin saberlo?\\nPorque claro, yo dir\u00eda que nadie de ah\u00ed acepta lo de la comida. Pero si no dicen cu\u00e1l es lo mismo s\u00ed \ud83d\ude31\\n#SecretGala2\\n#SecretStory23s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'SecretStory23s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que lo pienso... \u00bfCuando le ofrezcan la inmunidad a cambio de la consecuencia le dir\u00e1n cu\u00e1l es la consecuencia o ser\u00e1 sin saberlo?\\nPorque claro, yo dir\u00eda que nadie de ah\u00ed acepta lo de la comida. Pero si no dicen cu\u00e1l es lo mismo s\u00ed \ud83d\ude31\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122859502510102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/bfNToLMWNS https://t.co/4HC7HNDYGn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bfNToLMWNS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n https://t.co/4HC7HNDYGn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122470510006274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'espero que est\u00e9is votando a tope a Emmy merece much\u00edsimo esa inmunidad!! lleva todas las semanas nominada injustamente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'espero que est\u00e9is votando a tope a Emmy merece much\u00edsimo esa inmunidad!! lleva todas las semanas nominada injustamente'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122346950070272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N | Ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os recibir\u00e1n la vacuna contra el #covid19 en #Ecuador. Ya hay fecha \u00bb https://t.co/4k7yTSXSCo https://t.co/60kFS9uKcV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'covid19', 'Ecuador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4k7yTSXSCo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os recibir\u00e1n la vacuna contra el  en . Ya hay fecha \u00bb  https://t.co/60kFS9uKcV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122222849003520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos a votar Cris es la \u00fanica que tiene ovarios para coger la inmunidad https://t.co/RmXfNofdkB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos a votar Cris es la \u00fanica que tiene ovarios para coger la inmunidad https://t.co/RmXfNofdkB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121936608665615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: es la primera provincia de la Argentina en vacunar al 72% de su poblaci\u00f3n - https://t.co/zIWXNVgrfX https://t.co/NziFIHDoTX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zIWXNVgrfX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: es la primera provincia de la Argentina en vacunar al 72% de su poblaci\u00f3n -  https://t.co/NziFIHDoTX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121911660969995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si gana Luca la inmunidad y la rechaza ganara muchos puntos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si gana Luca la inmunidad y la rechaza ganara muchos puntos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121901963743235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hist\u00f3rico: Carla Vizzotti anunci\u00f3 que una provincia argentina logr\u00f3 alcanzar la\\xa0\u00abinmunidad de reba\u00f1o\u00bb https://t.co/pOpuKPej5v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pOpuKPej5v'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hist\u00f3rico: Carla Vizzotti anunci\u00f3 que una provincia argentina logr\u00f3 alcanzar la\\xa0\u00abinmunidad de reba\u00f1o\u00bb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121438149316611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 UNA BUENA  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\n\\nTierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: qu\u00e9 significa y por qu\u00e9 todav\u00eda falta mucho\\n\\nhttps://t.co/zFvEpaZhHj https://t.co/IKP8xSemYC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zFvEpaZhHj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 UNA BUENA  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\n\\nTierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: qu\u00e9 significa y por qu\u00e9 todav\u00eda falta mucho\\n\\n https://t.co/IKP8xSemYC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121203754868737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Emmy es capaz de no aceptar la inmunidad por los cereales \ud83e\udd23\ud83e\udd23#emmyinmune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['emmyinmune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Emmy es capaz de no aceptar la inmunidad por los cereales \ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121012746129409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/8QusplRwoE @gustavomelella @monica_urquiza  @achapperonok @VportilloTDF @MabelCaparros @CaparrosMabel @MoisesSolorza @analiacubino @Faciodani @InFueTur @trabajotdf @ani_tdf @marcelojromero @ADachary @BloqueForja_Leg @cpsptf @IngLuisVidela @Gabriela_TDF @JuanRomano10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['gustavomelella', 'monica_urquiza', 'achapperonok', 'VportilloTDF', 'MabelCaparros', 'CaparrosMabel', 'MoisesSolorza', 'analiacubino', 'Faciodani', 'InFueTur', 'trabajotdf', 'ani_tdf', 'marcelojromero', 'ADachary', 'BloqueForja_Leg', 'cpsptf', 'IngLuisVidela', 'Gabriela_TDF', 'JuanRomano10'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8QusplRwoE'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121008153366533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No es necesario ir a la facultad de medicina para ver los datos y ver que hay una protecci\u00f3n realmente excelente,  duradera, s\u00f3lida, una protecci\u00f3n de variantes, Hay datos tremendos que respaldan el hecho de que la INMUNIDAD NATURAL protege a las personas de enfermarse gravemente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No es necesario ir a la facultad de medicina para ver los datos y ver que hay una protecci\u00f3n realmente excelente,  duradera, s\u00f3lida, una protecci\u00f3n de variantes, Hay datos tremendos que respaldan el hecho de que la INMUNIDAD NATURAL protege a las personas de enfermarse gravemente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120850296537088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d https://t.co/m1qll1YrMi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m1qll1YrMi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120444547956744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nhttps://t.co/SueiwyYoAi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SueiwyYoAi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120326969171972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA qui\u00e9n vota para la inmunidad? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA qui\u00e9n vota para la inmunidad? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119998638899204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'Secret Story', nueva gala en directo: El p\u00fablico decidir\u00e1 la inmunidad y la expulsi\u00f3n de Frigenti o Bigote Arrocet \\nhttps://t.co/cJtBy7ZNBh\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cJtBy7ZNBh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"'Secret Story', nueva gala en directo: El p\u00fablico decidir\u00e1 la inmunidad y la expulsi\u00f3n de Frigenti o Bigote Arrocet \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119619377336322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2764\ufe0fGianmarquistas \u2764\ufe0f\\n\\nGianmarco quiere la inmunidad, \\nNOSOTROS la queremos,\\n\\nAqu\u00ed!! @mj_maestra_inf \\n\\nMas informaciones', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['mj_maestra_inf'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2764\ufe0fGianmarquistas \u2764\ufe0f\\n\\nGianmarco quiere la inmunidad, \\nNOSOTROS la queremos,\\n\\nAqu\u00ed!!  \\n\\nMas informaciones'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119465400258572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\" | https://t.co/o1GJVlDIGv https://t.co/oqG1HID3Cb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o1GJVlDIGv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\" |  https://t.co/oqG1HID3Cb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119452590866436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/EiFXCjAUpf https://t.co/Qo2Ha27Mdq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EiFXCjAUpf'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o  https://t.co/Qo2Ha27Mdq'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119289344364545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aclaraci\u00f3n\u26a0\ufe0f  @carlavizzotti no habl\u00f3 de inmunidad de reba\u00f1o. El gobierno de Tierra del Fuego si. https://t.co/evDemHmNmA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/evDemHmNmA'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aclaraci\u00f3n\u26a0\ufe0f   no habl\u00f3 de inmunidad de reba\u00f1o. El gobierno de Tierra del Fuego si. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119238505172992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego. Primer provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n#TierradelFuego\\n#Alcanza\\n#InmunidadReba\u00f1o\\n\\nhttps://t.co/ghW2J06wrV https://t.co/VQW9Fyvi01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierradelFuego', 'Alcanza', 'InmunidadReba\u00f1o'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ghW2J06wrV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego. Primer provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/VQW9Fyvi01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119146339565571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero...la inmunidad de reba\u00f1o no era con 70%?, con 50% es reba\u00f1ito?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero...la inmunidad de reba\u00f1o no era con 70%?, con 50% es reba\u00f1ito?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119142048780292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra Del Fuego es la primera provincia en conseguir la inmunidad reba\u00f1o\\nhttps://t.co/jWqRdVaTsd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jWqRdVaTsd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra Del Fuego es la primera provincia en conseguir la inmunidad reba\u00f1o\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119059509071877', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o \\n#tierradelfuego #covid #inmunidad #reba\u00f1o\\nhttps://t.co/IXGshiw9Qd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['tierradelfuego', 'covid', 'inmunidad', 'reba\u00f1o'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IXGshiw9Qd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o \\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118940537655298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SALUD | SS prev\u00e9 que el pa\u00eds pueda alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o a finales de octubre https://t.co/BJRSUxYJOz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SALUD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BJRSUxYJOz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | SS prev\u00e9 que el pa\u00eds pueda alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o a finales de octubre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118874787741703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya hab\u00e9is votado?? Tiene que ser inmune esta semana, ademas la inmunidad de Emmy mover\u00e1 la casa\\n#Secret23S #EmmyInmune #SecretGala2 https://t.co/JDIocBftoE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'EmmyInmune', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya hab\u00e9is votado?? Tiene que ser inmune esta semana, ademas la inmunidad de Emmy mover\u00e1 la casa\\n   https://t.co/JDIocBftoE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118425321906183', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo son ventajas!\\nA votae todes a Emmy para la inmunidad \u2757\ud83d\udd25\u2757\ud83d\udd25 #SecretGala2 #EmmyInmune https://t.co/ZJpE2A7Eek', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'EmmyInmune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZJpE2A7Eek'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo son ventajas!\\nA votae todes a Emmy para la inmunidad \u2757\ud83d\udd25\u2757\ud83d\udd25   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118338151714819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti visit\u00f3 la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/hR28oYu6LX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hR28oYu6LX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti visit\u00f3 la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118312708993032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si es cristiana se quedara con la inmunidad, si es emmy la rechazara #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si es cristiana se quedara con la inmunidad, si es emmy la rechazara '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118070144073732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#emmyinmune\\nVAMOS A DARLE UNA SEMANA DE DESCANSO A EMMY!!!\\nHe hecho votar a mi mario desde el trabajo, a toda mi familia en Espa\u00f1a, a mi hermano en Estados Unidos, votando desde las tablets de los ni\u00f1os...\\nEmmy tiene q ganar la inmunidad\\n#SecretGala2\\n@SecretStory_es\\n#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['emmyinmune', 'SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': ['SecretStory_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nVAMOS A DARLE UNA SEMANA DE DESCANSO A EMMY!!!\\nHe hecho votar a mi mario desde el trabajo, a toda mi familia en Espa\u00f1a, a mi hermano en Estados Unidos, votando desde las tablets de los ni\u00f1os...\\nEmmy tiene q ganar la inmunidad\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117965240266760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s terrible es saber que UD y su combo, dirigido por @JuanManSantos fuero los creadores de ese Frankestein, del mayor lavadero de dinero de la historia y la descomunal inmunidad que se hubiere dise\u00f1ado en el mundo.\\nUds tambien deben pedir perd\u00f3n a Colombia por dicho crimen! https://t.co/8XVokS2I8f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JuanManSantos'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8XVokS2I8f'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s terrible es saber que UD y su combo, dirigido por  fuero los creadores de ese Frankestein, del mayor lavadero de dinero de la historia y la descomunal inmunidad que se hubiere dise\u00f1ado en el mundo.\\nUds tambien deben pedir perd\u00f3n a Colombia por dicho crimen! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117947775225860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19: Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/t7Y4rYSuds', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t7Y4rYSuds'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid-19: Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117926921101319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti: Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/u3TqeAE0v9 a trav\u00e9s de @Cadena3com', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Cadena3Com'], 'tweet_urls': ['https://t.co/u3TqeAE0v9'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti: Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o  a trav\u00e9s de @Cadena3com'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117851985711105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117790329393154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: variante R.1 con origen en Jap\u00f3n podr\u00eda evadir inmunidad de personas vacunadas. https://t.co/CdmHiPd5p6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CdmHiPd5p6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: variante R.1 con origen en Jap\u00f3n podr\u00eda evadir inmunidad de personas vacunadas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117707726852101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u23e9 DECLARACIONES DE LA MINISTRA VIZZOTTI\\n\\n\ud83d\udd34 Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/PQkLoCtAwM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PQkLoCtAwM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u23e9 DECLARACIONES DE LA MINISTRA VIZZOTTI\\n\\n\ud83d\udd34 Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117683940937732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni siquiera s\u00e9 por qu\u00e9 pusieron este voto si de Brasil a Jap\u00f3n se sabe que quien ganar\u00e1 inmunidad es el Emmy #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni siquiera s\u00e9 por qu\u00e9 pusieron este voto si de Brasil a Jap\u00f3n se sabe que quien ganar\u00e1 inmunidad es el Emmy '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117543117189123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No pareis de votar  INMUNIDAD CRISTINA #Secret23S #CristinaInmune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'CristinaInmune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No pareis de votar  INMUNIDAD CRISTINA  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117471243599876', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 La forma en que si votais a Emmy no va a cojer ni la inmunidad...\ud83d\ude34\ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La forma en que si votais a Emmy no va a cojer ni la inmunidad...\ud83d\ude34\ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117394647191561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cre\u00e9is que si es inmune Cristina se quedar\u00e1 la inmunidad o mirar\u00e1 x sus compa\u00f1eros y se sacrificar\u00e1? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cre\u00e9is que si es inmune Cristina se quedar\u00e1 la inmunidad o mirar\u00e1 x sus compa\u00f1eros y se sacrificar\u00e1? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117186257420296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA qui\u00e9n has votado/ vas a votar para la inmunidad? \\n\\n#SecretGala2 #CristinaInmune\\n#Secret23S #Secret24S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'CristinaInmune', 'Secret23S', 'Secret24S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA qui\u00e9n has votado/ vas a votar para la inmunidad? \\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116987116032004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es espantoso \"inmunidad de reba\u00f1o\", busquemos un sin\u00f3nimo ya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es espantoso \"inmunidad de reba\u00f1o\", busquemos un sin\u00f3nimo ya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116960670957579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Han escuchado en la casa lo de la inmunidad \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Han escuchado en la casa lo de la inmunidad \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116958762553350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me da que va a salir emy en favorita de la inmunidad y yo queria luca o cris', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me da que va a salir emy en favorita de la inmunidad y yo queria luca o cris'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116843964461057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se ha colado la inmunidad. Es que es tonto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se ha colado la inmunidad. Es que es tonto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116771751108618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me bajo, el programa hasta q no consiga lo q quiere no parar\u00e1. Todo teledirigido, le quitan el encanto q ten\u00edan hace a\u00f1os los realitys. Q si la ponen al baile, q si la oveja, q si un comentario del presentador y ahora inmunidad. Q disfruten de sus grandes audiencias  #secretgala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['secretgala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me bajo, el programa hasta q no consiga lo q quiere no parar\u00e1. Todo teledirigido, le quitan el encanto q ten\u00edan hace a\u00f1os los realitys. Q si la ponen al baile, q si la oveja, q si un comentario del presentador y ahora inmunidad. Q disfruten de sus grandes audiencias  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116660933402625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El cacas fue qui\u00e9n dijo inmunidad de reba\u00f1o no?\\n\\nLa supuesta oposici\u00f3n dice vacunaci\u00f3n obligatoria para salir de la pandemia no?\\n\\nAmbas son imposibles por qu\u00e9 a la vez dicen que la vacunaci\u00f3n no descarta morir de covid.\\n\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El cacas fue qui\u00e9n dijo inmunidad de reba\u00f1o no?\\n\\nLa supuesta oposici\u00f3n dice vacunaci\u00f3n obligatoria para salir de la pandemia no?\\n\\nAmbas son imposibles por qu\u00e9 a la vez dicen que la vacunaci\u00f3n no descarta morir de covid.\\n\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116579572240391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/08ZyKGYHLI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/08ZyKGYHLI'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116422134849539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anuncian que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/L4AytzkyBK https://t.co/96INlEyABj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L4AytzkyBK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anuncian que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://t.co/96INlEyABj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116177489485835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunta ser\u00eda\\n\\nExiste la inmunidad con vacunaci\u00f3n completa?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunta ser\u00eda\\n\\nExiste la inmunidad con vacunaci\u00f3n completa?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116171181252614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobierno subversivo marxista genocida, hace alarde de que una provincia con cien mil habitantes tiene inmunidad de reba\u00f1o. O sea un 70 % de la poblaci\u00f3n con dos dosis de vacuna. No especifica si es con la porquer\u00eda rusa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobierno subversivo marxista genocida, hace alarde de que una provincia con cien mil habitantes tiene inmunidad de reba\u00f1o. O sea un 70 % de la poblaci\u00f3n con dos dosis de vacuna. No especifica si es con la porquer\u00eda rusa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116086284406794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus\\nInmunidad de reba\u00f1o en Tierra del Fuego: \"Gracias al compromiso de la sociedad fueguina\", dijo Melella\\nhttps://t.co/ylM3SC8an6 https://t.co/ujgWkHZQ6k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ylM3SC8an6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nInmunidad de reba\u00f1o en Tierra del Fuego: \"Gracias al compromiso de la sociedad fueguina\", dijo Melella\\n https://t.co/ujgWkHZQ6k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116026423300110', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero se vota ya para la inmunidad? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero se vota ya para la inmunidad? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115909859405827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El riesgo individual de una persona depender\u00e1 en parte de sus propios niveles de inmunidad\\n\\nhttps://t.co/J1RuESaaMP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/J1RuESaaMP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El riesgo individual de una persona depender\u00e1 en parte de sus propios niveles de inmunidad\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115373940527105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o\\n#coronavirus #inmunidadderebano #tierradelfuego\\nhttps://t.co/SF5D6ekC14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'inmunidadderebano', 'tierradelfuego'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SF5D6ekC14'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115357767290889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lucho para que se vacune a mi hermano, el regreso a clases presenciales sin inmunidad es un peligro \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lucho para que se vacune a mi hermano, el regreso a clases presenciales sin inmunidad es un peligro \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115224262598657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO | \ud83d\udc89 La provincia vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con la primera dosis\\n\\n\ud83d\udcc8 El 72% de las personas complet\u00f3 el esquema de inoculaci\u00f3n\\nhttps://t.co/O29aEI7Qls', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O29aEI7Qls'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO | \ud83d\udc89 La provincia vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con la primera dosis\\n\\n\ud83d\udcc8 El 72% de las personas complet\u00f3 el esquema de inoculaci\u00f3n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115205996474374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID | Una provincia se convierte en la primera en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/pS6jQzuonn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pS6jQzuonn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Una provincia se convierte en la primera en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115186958528521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MSPGinecolog\u00eda I La inmunidad que ofrecen las vacunas, seg\u00fan la especialista se transmite de manera maravillosa de madre a hijo, y va de 6 meses a un a\u00f1o.  Detalles: https://t.co/7CK5wXHTZw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MSPGinecolog\u00eda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7CK5wXHTZw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I La inmunidad que ofrecen las vacunas, seg\u00fan la especialista se transmite de manera maravillosa de madre a hijo, y va de 6 meses a un a\u00f1o.  Detalles: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115147087454212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Quind\u00edo | Con el 96% de dosis aplicadas, se espera m\u00e1s vacunas para programar nuevas jornadas.\\nhttps://t.co/7wWzshSsKy https://t.co/Nswpw4fNBe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Quind\u00edo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7wWzshSsKy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Con el 96% de dosis aplicadas, se espera m\u00e1s vacunas para programar nuevas jornadas.\\n https://t.co/Nswpw4fNBe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115050157096962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos los votos que estoy viendo para ganar la inmunidad son para Emmy y no me puede hacer m\u00e1s ilusi\u00f3n que estemos todos apoy\u00e1ndola, sois geniales #TeamEmmy\ud83d\udc30 #EmmyInmune #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeamEmmy', 'EmmyInmune', 'SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos los votos que estoy viendo para ganar la inmunidad son para Emmy y no me puede hacer m\u00e1s ilusi\u00f3n que estemos todos apoy\u00e1ndola, sois geniales \ud83d\udc30   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115043882418180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/xauMh4JGux a trav\u00e9s de @Radio Activa Formosa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['radio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xauMh4JGux'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o  a trav\u00e9s de @Radio Activa Formosa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115043727249409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jah jah que bonito la nena buscando impunidad ella misma quiere ser juez y parte jam\u00e1s se puede encubrir esos delitos los magistrados de la CSJ deben decirle no y despogarle la inmunidad de una https://t.co/qP32fW4ASH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qP32fW4ASH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jah jah que bonito la nena buscando impunidad ella misma quiere ser juez y parte jam\u00e1s se puede encubrir esos delitos los magistrados de la CSJ deben decirle no y despogarle la inmunidad de una '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115027692408832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AL FINAL LA \"INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\" SE LOGRABA PERDIENDO LAS PASO ...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AL FINAL LA \"INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\" SE LOGRABA PERDIENDO LAS PASO ...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114741636698121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He votado 2 veces a Cristina para la inmunidad desde la telecinco y la app de Miteke. Seguimos votando a Cristina para la inmunidad \u2764\ufe0f#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He votado 2 veces a Cristina para la inmunidad desde la telecinco y la app de Miteke. Seguimos votando a Cristina para la inmunidad \u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114682710839304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Infobae https://t.co/7yjMxoiMgv Linda noticia,pero tambi\u00e8n son poquitos...\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7yjMxoiMgv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o - Infobae  Linda noticia,pero tambi\u00e8n son poquitos...\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114568571310080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gianmarco quiere la inmunidad para LUCA!!!\\n\\nVamosss\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/A4r3o1Hsbh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A4r3o1Hsbh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gianmarco quiere la inmunidad para LUCA!!!\\n\\nVamosss\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114554029674502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc78\ud83c\udffc      EMMY INMUNE      \ud83d\udc78\ud83c\udffc\\n\\n\ud83d\udcf2 Entrar en el enlace de abajo y votar a Emmy para que consiga la inmunidad.\\n\\n\u26a0\ufe0f Si no consigue ser inmune, saldr\u00e1 nominada otra vez.\\n\\nA votar a muerte a Emmy para ver la cara de los concursantes.\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\\n\\n#SecretGala2 \\n\\n https://t.co/FUWjjrW9Xa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FUWjjrW9Xa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc78\ud83c\udffc      EMMY INMUNE      \ud83d\udc78\ud83c\udffc\\n\\n\ud83d\udcf2 Entrar en el enlace de abajo y votar a Emmy para que consiga la inmunidad.\\n\\n\u26a0\ufe0f Si no consigue ser inmune, saldr\u00e1 nominada otra vez.\\n\\nA votar a muerte a Emmy para ver la cara de los concursantes.\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\\n\\n \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114500862603264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejo el portal de T del Fuego con el audio de Carla Vizzotti.\\nhttps://t.co/LwKEQF62C4 https://t.co/kCpiTRrg8N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LwKEQF62C4', 'https://t.co/kCpiTRrg8N'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejo el portal de T del Fuego con el audio de Carla Vizzotti.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114452720381953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 VOTAD A CRISTINA QUE SEGURO QUE COJE LA INMUNIDAD!!! EL RESTO A SABER', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' VOTAD A CRISTINA QUE SEGURO QUE COJE LA INMUNIDAD!!! EL RESTO A SABER'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114424446648336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre la inmunidad reba\u00f1o. Este hilo de @rquiroga777  \ud83d\udc47 https://t.co/ysLQOTRZRa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['rquiroga777'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ysLQOTRZRa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre la inmunidad reba\u00f1o. Este hilo de   \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114330766798854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 Ojal\u00e1 si sale Cristiana votada coja la inmunidad. Ya que el resto de compa\u00f1eros la nomina... pues que se fastidien!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Ojal\u00e1 si sale Cristiana votada coja la inmunidad. Ya que el resto de compa\u00f1eros la nomina... pues que se fastidien!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114004097671170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/JGlCa3fpX5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JGlCa3fpX5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113975127609352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf1f      EMMY INMUNE      \ud83c\udf1f\\n\\n\ud83d\udcf2 Entrar en el enlace de abajo y votar a Emmy para que consiga la inmunidad.\\n\\n\u26a0\ufe0f Si no consigue ser inmune, saldr\u00e1 nominada otra vez.\\n\\n#SecretGala2 #Secret23S\\n\\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\\n\\nhttps://t.co/2WUZf9aFsC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2WUZf9aFsC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf1f      EMMY INMUNE      \ud83c\udf1f\\n\\n\ud83d\udcf2 Entrar en el enlace de abajo y votar a Emmy para que consiga la inmunidad.\\n\\n\u26a0\ufe0f Si no consigue ser inmune, saldr\u00e1 nominada otra vez.\\n\\n \\n\\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113954751684611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera Provincia en alcanzar la inmunidad contra el Covid-19\\n https://t.co/DC3nnNJ4oM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DC3nnNJ4oM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera Provincia en alcanzar la inmunidad contra el Covid-19\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113954609029123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus En tanto, la ministra de Salud, Carla Vizzotti, visit\u00f3 hoy la provincia y destac\u00f3 los avances del plan de vacunaci\u00f3n en ese distrito. https://t.co/qhjymn140v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qhjymn140v'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' En tanto, la ministra de Salud, Carla Vizzotti, visit\u00f3 hoy la provincia y destac\u00f3 los avances del plan de vacunaci\u00f3n en ese distrito. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113933448826891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo una duda el que gane la inmunda sabra lo que hay dentro de la caja roja antes ho despues de aceptar la inmunidad #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo una duda el que gane la inmunda sabra lo que hay dentro de la caja roja antes ho despues de aceptar la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113832420638721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que f\u00edjese que la estrategia de la inmunidad de reba\u00f1o fue intencional para reducir la tasa de homicidios\u2026 https://t.co/U2WSTABTwv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U2WSTABTwv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que f\u00edjese que la estrategia de la inmunidad de reba\u00f1o fue intencional para reducir la tasa de homicidios\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113800304840708', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi Luc\u00eda votada para la inmunidad \ud83e\udd70 #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi Luc\u00eda votada para la inmunidad \ud83e\udd70 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113749734129667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues al del privilegio se le va a criticar seguro haga lo que haga. Vaya tambi\u00e9n para algunos la inmunidad es m\u00e1s importantes que para otros por c\u00f3mo est\u00e1 todo en la casa. Dardo envenenado lo veo un poco o lo he entendido mal  #SECRET23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SECRET23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues al del privilegio se le va a criticar seguro haga lo que haga. Vaya tambi\u00e9n para algunos la inmunidad es m\u00e1s importantes que para otros por c\u00f3mo est\u00e1 todo en la casa. Dardo envenenado lo veo un poco o lo he entendido mal  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113684302958598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No van a saber lo que hay en la caja Roja antes de aceptar la inmunidad y como mucho van a pensar que la consecuencia le afecta a \u00e9l/ella mismo/a y no a todos. #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No van a saber lo que hay en la caja Roja antes de aceptar la inmunidad y como mucho van a pensar que la consecuencia le afecta a \u00e9l/ella mismo/a y no a todos.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113645400821762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\n\\nEspero que si sale Emmy, con dos cojones coja la inmunidad sin pensarlo. https://t.co/A8rLkehzXB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEspero que si sale Emmy, con dos cojones coja la inmunidad sin pensarlo. https://t.co/A8rLkehzXB'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113631089840136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La especialista dijo que la poblaci\u00f3n desarrollar\u00e1 inmunidad como pasa con otros coronavirus estacionales, que provocan los resfriados https://t.co/ByE6RAnlh0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ByE6RAnlh0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La especialista dijo que la poblaci\u00f3n desarrollar\u00e1 inmunidad como pasa con otros coronavirus estacionales, que provocan los resfriados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113600400105473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD: POR EL ESFUERZO DE LA POBLACI\u00d3N FUEGUINA SE ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O https://t.co/uGtP53pHal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uGtP53pHal'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD: POR EL ESFUERZO DE LA POBLACI\u00d3N FUEGUINA SE ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113385156767749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\nInmunidad Emy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nInmunidad Emy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113322976206858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Carlita dice que en Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o, el 72 % de la poblaci\u00f3n tiene UNA sola dosis y 56 % con las DOS dosis. La inmunidad de reba\u00f1o se alcanza con el 75 % de la poblaci\u00f3n con DOS dosis, dice la Dra. Marta Cohen. CARLITA DANDO BUENAS NOTICIAS.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Carlita dice que en Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o, el 72 % de la poblaci\u00f3n tiene UNA sola dosis y 56 % con las DOS dosis. La inmunidad de reba\u00f1o se alcanza con el 75 % de la poblaci\u00f3n con DOS dosis, dice la Dra. Marta Cohen. CARLITA DANDO BUENAS NOTICIAS.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113322456174594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\nhttps://t.co/SZ1iuPz1UV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZ1iuPz1UV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113292638851076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daLTIMA HORA: Los pelirrojos preferir\u00edan explotar econ\u00f3micamente los fondos del Prado para avanzar en la inmunidad de grupo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daLTIMA HORA: Los pelirrojos preferir\u00edan explotar econ\u00f3micamente los fondos del Prado para avanzar en la inmunidad de grupo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113010861264903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que la inmunidad parece ser que es una p*tada, a ver a qui\u00e9n vot\u00e1is... \ud83d\ude31\\n\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que la inmunidad parece ser que es una p*tada, a ver a qui\u00e9n vot\u00e1is... \ud83d\ude31\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112858394120193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anuncian que Tierra del Fuego logr\u00f3 alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/l7WJEaHwIh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l7WJEaHwIh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anuncian que Tierra del Fuego logr\u00f3 alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112839243001860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad parlamentaria \\nComo \u00e9ste carajo,leonel,berenice,camacho,mirian german y abinader se siguen burlando de mi pueblo y sus hijos...\"justicia independiente/Justicia Sectaria,prepotente,arrogantes,con odios y rencores\". https://t.co/Gqsxi1fUWe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad parlamentaria \\nComo \u00e9ste carajo,leonel,berenice,camacho,mirian german y abinader se siguen burlando de mi pueblo y sus hijos...\"justicia independiente/Justicia Sectaria,prepotente,arrogantes,con odios y rencores\". https://t.co/Gqsxi1fUWe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112741041750031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero que no le digan a Emmy la consecuencias antes de elegir la inmunidad si la gana ella, porque es tan buena que rechazar\u00eda la inmunidad \\n\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero que no le digan a Emmy la consecuencias antes de elegir la inmunidad si la gana ella, porque es tan buena que rechazar\u00eda la inmunidad \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112740102242308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que yo creo que no van a saber que hay dentro de la caja roja antes de aceptar o no la inmunidad #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que yo creo que no van a saber que hay dentro de la caja roja antes de aceptar o no la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112706455539722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos voten por Cristina!! Inmunidad  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos voten por Cristina!! Inmunidad  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112669235208199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVI19 | Aunque hay datos de que la inmunidad decae con el tiempo tras la vacunaci\u00f3n, la @EMA_News no emitir\u00e1 hasta octubre su decisi\u00f3n sobre la dosis de refuerzo en inmunodeprimidos y poblaci\u00f3n general. Por @cgr1511  https://t.co/BL4i9zMFuo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVI19'], 'mentions': ['EMA_News', 'cgr1511'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BL4i9zMFuo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Aunque hay datos de que la inmunidad decae con el tiempo tras la vacunaci\u00f3n, la  no emitir\u00e1 hasta octubre su decisi\u00f3n sobre la dosis de refuerzo en inmunodeprimidos y poblaci\u00f3n general. Por   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112626415636482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad NATURAL al C0VID19 es efectiva . https://t.co/OxF0jybgQC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OxF0jybgQC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad NATURAL al C0VID19 es efectiva . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112382483271683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que s\u00ed Emmy gana la inmunidad no la va  aceptar para no dejar sin comida al resto. Igualmente hay que seguir votandola  #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que s\u00ed Emmy gana la inmunidad no la va  aceptar para no dejar sin comida al resto. Igualmente hay que seguir votandola   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112122260213761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tdf siendo la primera provincia en ser inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/1DuRMHd8Gw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tdf siendo la primera provincia en ser inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/1DuRMHd8Gw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112046435635208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo mes de octubre la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, seg\u00fan adelant\u00f3 la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n. Se espera inmunidad de reba\u00f1o para diciembre!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo mes de octubre la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, seg\u00fan adelant\u00f3 la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n. Se espera inmunidad de reba\u00f1o para diciembre!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112042497183751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti anuncia do que Ta de el Fuego alcanz\u00f3 la\"inmunidad de reba\u00f1o\"..\\nHay que se hacerle llegar los datos de Israel,y otros pa\u00edses, al menos para que informe otra mentiras m\u00e1s sofisticadas \\nUna impresentable e incompetente como todos estos Nerones ...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti anuncia do que Ta de el Fuego alcanz\u00f3 la\"inmunidad de reba\u00f1o\"..\\nHay que se hacerle llegar los datos de Israel,y otros pa\u00edses, al menos para que informe otra mentiras m\u00e1s sofisticadas \\nUna impresentable e incompetente como todos estos Nerones ...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111986436145155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 #Secret23S \\nlo rancio de esta \"inmunidad\" es envenenada porque deja a los compa\u00f1eros sin comida y luego puede salir bien cara de cara a la convivencia o tomarse como temor a salir nominad@. No me gusta este formato  de regalo envenenado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nlo rancio de esta \"inmunidad\" es envenenada porque deja a los compa\u00f1eros sin comida y luego puede salir bien cara de cara a la convivencia o tomarse como temor a salir nominad@. No me gusta este formato  de regalo envenenado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111982594088968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce9 Aqu\u00ed ten\u00e9is el C\u00d3DIGO QR para votar para darle la inmunidad a tu favorito/a\\n\\n#SecretGala2 #Secret23S\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/glcDmadj34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce9 Aqu\u00ed ten\u00e9is el C\u00d3DIGO QR para votar para darle la inmunidad a tu favorito/a\\n\\n \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/glcDmadj34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111874129444869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Carla Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Carla Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111710207598592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nLos estudiantes menores de edad exigimos a \\n@lopezobrador_, \\n@SSalud_mx, \\n@GobiernoMX que aceleren la vacunaci\u00f3n para una mayor inmunidad ya que\\n@COFEPRIS autoriz\u00f3 las vacunas...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLos estudiantes menores de edad exigimos a \\n, \\n, \\n que aceleren la vacunaci\u00f3n para una mayor inmunidad ya que\\n autoriz\u00f3 las vacunas...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111327846535168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A votar tooodes a cris para inmunidad #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A votar tooodes a cris para inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111326441369607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la produccion le va a dar la inmunidad a emmy ho a cristina para saber lo que van a elegir #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la produccion le va a dar la inmunidad a emmy ho a cristina para saber lo que van a elegir '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111306736525312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo creo que T5 sabe que Cristina puede ganar la inmunidad y por eso hizo el regalo trampa\\n#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo creo que T5 sabe que Cristina puede ganar la inmunidad y por eso hizo el regalo trampa\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111170740461577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Emmy tiene que pensar que si no elige la inmunidad y coge lo otro por ser generosa luego los dem\u00e1s la van a nominar porque si  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Emmy tiene que pensar que si no elige la inmunidad y coge lo otro por ser generosa luego los dem\u00e1s la van a nominar porque si  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111131762749444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ENT\u00c9RESE! \u00bfCu\u00e1nto tarda en generar inmunidad contra el COVID-19 cada vacuna? https://t.co/JobNqTazb8 https://t.co/mqIJ7Wdfq7 https://t.co/eTcQBOxhmf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JobNqTazb8', 'https://t.co/mqIJ7Wdfq7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ENT\u00c9RESE! \u00bfCu\u00e1nto tarda en generar inmunidad contra el COVID-19 cada vacuna?   https://t.co/eTcQBOxhmf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111124573765647', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 Aunque estemos todos votando Emmy, las Giancianas enfermites ya estaran con sus 1000 bots por segundo y saldr\u00e1 luca como inmune, pero mejor que asi si coge la inmunidad lo nominaran en la siguiente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Aunque estemos todos votando Emmy, las Giancianas enfermites ya estaran con sus 1000 bots por segundo y saldr\u00e1 luca como inmune, pero mejor que asi si coge la inmunidad lo nominaran en la siguiente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111123827167243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venga que Cris tiene que conseguir la inmunidad #SecretGala2 https://t.co/BOl7IAjJ5D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venga que Cris tiene que conseguir la inmunidad  https://t.co/BOl7IAjJ5D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111111516839938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si Cristina gana la inmunidad...cre\u00e9is que la va aceptar sabiendo lo de la comida??\\nYo no la aceptar\u00eda\\n#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si Cristina gana la inmunidad...cre\u00e9is que la va aceptar sabiendo lo de la comida??\\nYo no la aceptar\u00eda\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111076754509833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Tierra del Fuego ya tienen inmunidad de reba\u00f1o, en Olivos impunidad del reba\u00f1o K.\\n\\nPero vos feliz con Alberto que te clav\u00f3 la Sputnik V para ir a pasear a ning\u00fan lugar.\\n\\nMis #GeniosDelVoto \ud83d\udce5\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc34\\n\\nEra Pfizer. https://t.co/wUp2vuDbjt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GeniosDelVoto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Tierra del Fuego ya tienen inmunidad de reba\u00f1o, en Olivos impunidad del reba\u00f1o K.\\n\\nPero vos feliz con Alberto que te clav\u00f3 la Sputnik V para ir a pasear a ning\u00fan lugar.\\n\\nMis  \ud83d\udce5\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc34\\n\\nEra Pfizer. https://t.co/wUp2vuDbjt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110756523601931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como emmy gane la inmunidad subo nud3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como emmy gane la inmunidad subo nud3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110720687476743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los que estan con dudas estos son los contratos con losnfabricantes de vacunascasi lo mismo aplicaba para pfizer y moderna. Sumale la ley que votaron los politicos de todos los partidos para darle inmunidad a todos los fsbricantes dee vacunas. EL ESTADO cuida a las farmafias https://t.co/x7GYPP79UO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los que estan con dudas estos son los contratos con losnfabricantes de vacunascasi lo mismo aplicaba para pfizer y moderna. Sumale la ley que votaron los politicos de todos los partidos para darle inmunidad a todos los fsbricantes dee vacunas. EL ESTADO cuida a las farmafias https://t.co/x7GYPP79UO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110685094580227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A darle la inmunidad a esta reina\\n#SecretGala2 https://t.co/qwITbsk0um', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A darle la inmunidad a esta reina\\n https://t.co/qwITbsk0um'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110673694461956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, ahora que lo pienso. Mejor que s\u00ed acepte la inmunidad, osea es much\u00edsimo m\u00e1s importante evitar una nominaci\u00f3n que comer bien y equilibrado... Adem\u00e1s, s\u00f3lo durar\u00e1 c\u00f3mo mucho una semana el castigo #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, ahora que lo pienso. Mejor que s\u00ed acepte la inmunidad, osea es much\u00edsimo m\u00e1s importante evitar una nominaci\u00f3n que comer bien y equilibrado... Adem\u00e1s, s\u00f3lo durar\u00e1 c\u00f3mo mucho una semana el castigo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110646968389648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si elegimos a emmy coger\u00e1 la inmunidad verdad? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si elegimos a emmy coger\u00e1 la inmunidad verdad? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110628798664707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una provincia argentina ya logr\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/smS4JJdaXU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/smS4JJdaXU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una provincia argentina ya logr\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110551602483201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD: Por el esfuerzo de la poblaci\u00f3n fueguina se alcanz\u00f3 la inmunidad de\\xa0reba\u00f1o https://t.co/ROZ4arWuEx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ROZ4arWuEx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD: Por el esfuerzo de la poblaci\u00f3n fueguina se alcanz\u00f3 la inmunidad de\\xa0reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110536146411528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos todos a votar a EMMY para que consiga la inmunidad esta noche. Ya basta de que la nominen injustamente todas las galas.\u2764\ufe0f \\n#SecretGala2 \\n#Secret23S https://t.co/q8KD2FATaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos todos a votar a EMMY para que consiga la inmunidad esta noche. Ya basta de que la nominen injustamente todas las galas.\u2764\ufe0f \\n \\n https://t.co/q8KD2FATaS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110531914436617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti miente una vez mas. Tierra del Fiego no alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. Primero, definanla.\\nSegundo, segunda dosis : https://t.co/twCEHbmv6n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti miente una vez mas. Tierra del Fiego no alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. Primero, definanla.\\nSegundo, segunda dosis : https://t.co/twCEHbmv6n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110488733999109', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo del dilema no es la inmunidad? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo del dilema no es la inmunidad? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110450138058764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se deber\u00eda votar la inmunidad antes de la expulsi\u00f3n, este programa siempre quedando en evidencia #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se deber\u00eda votar la inmunidad antes de la expulsi\u00f3n, este programa siempre quedando en evidencia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110447231365133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'espero q sea lista y coja la inmunidad https://t.co/a2akwsCxnQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a2akwsCxnQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'espero q sea lista y coja la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110434904305665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Camino a la inmunidad de reba\u00f1o. La vacuna es vida.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Camino a la inmunidad de reba\u00f1o. La vacuna es vida.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110395796606983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UNO PARECE ESTUPIDO PERO DE QUE \"INMUNIDAD DE RABA\u00d1O\" HABLAN CUANDO ELLOS MISMOS EST\u00c1N DICIENDO DE QUE ESTAS \"VACUNAS NO INMUNIZAN\"?\\nLa puta madre que los re pario.\\nhttps://t.co/YeZU1WqO77', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YeZU1WqO77'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'UNO PARECE ESTUPIDO PERO DE QUE \"INMUNIDAD DE RABA\u00d1O\" HABLAN CUANDO ELLOS MISMOS EST\u00c1N DICIENDO DE QUE ESTAS \"VACUNAS NO INMUNIZAN\"?\\nLa puta madre que los re pario.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110344856862730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por favor no voteis a Cristina por la inmunidad...por qu\u00e9 si la acepta la matan\\n#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por favor no voteis a Cristina por la inmunidad...por qu\u00e9 si la acepta la matan\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110287919190023', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una duda: si aceptan la inmunidad, la persona que la ha aceptado, \u00bfes la que elige los 3 alimentas?\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una duda: si aceptan la inmunidad, la persona que la ha aceptado, \u00bfes la que elige los 3 alimentas?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110216079077382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Va va va a por esa inmunidad @_jesus_OM @DanieloviedoM @GemeliersMusic \\n#Secret23S https://t.co/ewT5DCUnzd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': ['_jesus_OM', 'DanieloviedoM', 'GemeliersMusic'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Va va va a por esa inmunidad    \\n https://t.co/ewT5DCUnzd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110106586763266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '173000 habitantes tiene Tierra del fuego..que dejen de vender humo. Deber\u00edan haber tenido   la inmunidad en marzo de este a\u00f1o. @javierlanari @MarcheseLourdes @paulinor76', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['javierlanari', 'MarcheseLourdes', 'paulinor76'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '173000 habitantes tiene Tierra del fuego..que dejen de vender humo. Deber\u00edan haber tenido   la inmunidad en marzo de este a\u00f1o.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110003255889920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PASADME EL LINK PARA VOTAR LA INMUNIDAD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PASADME EL LINK PARA VOTAR LA INMUNIDAD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109982359920644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S VOTEMOS A #CRISTINAINMUNE \\nEmmy con lo pelota que es del grupo grande es capaz de ni aceptar la inmunidad!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'CRISTINAINMUNE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' VOTEMOS A  \\nEmmy con lo pelota que es del grupo grande es capaz de ni aceptar la inmunidad!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109915519520774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos que podemos!!!!! Inmunidad para Cris \u2728\u2728\u2728\\nhttps://t.co/7BAcyv7gqQ\\n\\n #SecretGala2 #CristinaInmune #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'CristinaInmune', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7BAcyv7gqQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos que podemos!!!!! Inmunidad para Cris \u2728\u2728\u2728\\n\\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109758413471753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos con la inmunidad de LUCA VAMOS A VOTAR https://t.co/LBfbHiWJpO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LBfbHiWJpO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos con la inmunidad de LUCA VAMOS A VOTAR '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109754999308289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00f3nde se vota la inmunidad que no lo encuentro #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00f3nde se vota la inmunidad que no lo encuentro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109707641348098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro tambi\u00e9n se contagi\u00f3, tambi\u00e9n estuvo hospitalizado y ah\u00ed est\u00e1 \u261d Saludable y con INMUNIDAD TOTAL !!\\nA ud le consta que el ministro de salud de Brasil no se vacun\u00f3? Porque parece que S\u00cd !!! \ud83e\uddd0 https://t.co/xTr2SS3wdd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xTr2SS3wdd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro tambi\u00e9n se contagi\u00f3, tambi\u00e9n estuvo hospitalizado y ah\u00ed est\u00e1 \u261d Saludable y con INMUNIDAD TOTAL !!\\nA ud le consta que el ministro de salud de Brasil no se vacun\u00f3? Porque parece que S\u00cd !!! \ud83e\uddd0 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109683368960004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretStory #SecretDirecto #Secret23S #SecretGala2 \\n\\nPRIVILEGIO DE LA INMUNIDAD\\n\\nLa audiencia votar\u00e1 a una persona para conseguir la inmunidad. Si \u00e9sta la elige, tendr\u00e1 otro factor: el castigo de carecer de comida en la casa. S\u00f3lo podr\u00e1n elegir 3 productos de los ofrecidos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretStory', 'SecretDirecto', 'Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    \\n\\nPRIVILEGIO DE LA INMUNIDAD\\n\\nLa audiencia votar\u00e1 a una persona para conseguir la inmunidad. Si \u00e9sta la elige, tendr\u00e1 otro factor: el castigo de carecer de comida en la casa. S\u00f3lo podr\u00e1n elegir 3 productos de los ofrecidos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109667522908161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EmmyInmune vamos a por la inmunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EmmyInmune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' vamos a por la inmunidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109663324405770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109649151782920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEst\u00e1is votando para la inmunidad o el dilema? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEst\u00e1is votando para la inmunidad o el dilema? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109575428554753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Veo aqu\u00ed a todos votando a los suyos para la. inmunidad y a mi ahora \u201cel privilegio\u201d me parece una mierda  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Veo aqu\u00ed a todos votando a los suyos para la. inmunidad y a mi ahora \u201cel privilegio\u201d me parece una mierda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109524035735564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cient\u00edficos revelan \u00bfCu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad al Covid-19 si se tuvo y se vacun\u00f3? https://t.co/nVwFi7g3cn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nVwFi7g3cn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cient\u00edficos revelan \u00bfCu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad al Covid-19 si se tuvo y se vacun\u00f3? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109457535070216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TDF \u201cGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\u201d aseguro Melella. https://t.co/rSuPFF0OJO https://t.co/PJUk5n8ZdS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TDF'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rSuPFF0OJO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u201cGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\u201d aseguro Melella.  https://t.co/PJUk5n8ZdS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109430834130953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos con la inmunidad DE LUCA.... VAMOS FAMILIA SOMOS LOS QUE MANDAMOS  LA AUDIENCIA https://t.co/bgYqsH49dH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bgYqsH49dH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos con la inmunidad DE LUCA.... VAMOS FAMILIA SOMOS LOS QUE MANDAMOS  LA AUDIENCIA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109351486291979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Osea el que gane la inmunidad decide si pasan hambre o no? Se va a liar gorda\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Osea el que gane la inmunidad decide si pasan hambre o no? Se va a liar gorda\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109251158470661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra de Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar inmunidad reba\u00f1o https://t.co/86mBUeVEe4 https://t.co/k2paSZVjpQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/86mBUeVEe4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra de Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar inmunidad reba\u00f1o  https://t.co/k2paSZVjpQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109140508590083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente que vota a Emmy va a hacer el ridiculous cuando no coja Ia inmunidad #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente que vota a Emmy va a hacer el ridiculous cuando no coja Ia inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109120992497668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EL PA\u00cdS | Una provincia argentina alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/QXtcSznpjr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QXtcSznpjr'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EL PA\u00cdS | Una provincia argentina alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109033029550091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quine ganara la inmunidad?  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quine ganara la inmunidad?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108982890844162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cient\u00edficos revelan \u00bfCu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad al Covid-19 si se tuvo y se vacun\u00f3? https://t.co/LQ82qytEbJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LQ82qytEbJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cient\u00edficos revelan \u00bfCu\u00e1nto tiempo dura la inmunidad al Covid-19 si se tuvo y se vacun\u00f3? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108915731644425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 #Secret23S tenemos todos claro q la inmunidad est\u00e1 entre emmy o cris?\\n\u00bfQUI\u00c9N TE GUSTA M\u00c1S?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  tenemos todos claro q la inmunidad est\u00e1 entre emmy o cris?\\n\u00bfQUI\u00c9N TE GUSTA M\u00c1S?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108910660747268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOTAMOS A SANDRA!!! Votad en este link a Sandra Pica para que pueda elegir tener la inmunidad VAMOS PIQUISTAS \u2660\ufe0f #SecretGala2 #Secret23S #TeamSandra #Piquismo #MuyDeLaPica @isandrapica https://t.co/cHBCznUGe3 https://t.co/fhJ0ZzBbo8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S', 'TeamSandra', 'Piquismo', 'MuyDeLaPica'], 'mentions': ['isandrapica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cHBCznUGe3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOTAMOS A SANDRA!!! Votad en este link a Sandra Pica para que pueda elegir tener la inmunidad VAMOS PIQUISTAS \u2660\ufe0f        https://t.co/fhJ0ZzBbo8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108879836790792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algo me da que de todos los concursantes posibles solo 2 aceptar\u00edan lo del priviliegio de la inmunidad a cambio de no comer casi nada #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algo me da que de todos los concursantes posibles solo 2 aceptar\u00edan lo del priviliegio de la inmunidad a cambio de no comer casi nada  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108877664083973', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\nLes ha salido genial, para tan poco tiempo de ensayo muy bien no?\\n\\nVota Inmunidad a Emmy\ud83d\udc30', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLes ha salido genial, para tan poco tiempo de ensayo muy bien no?\\n\\nVota Inmunidad a Emmy\ud83d\udc30'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108753378517001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vamos a votar a fiama para la inmunidad que ella va a elegir la caja inmune en vez de la comida y si nomina a alguien directo va a nominar a chintia  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vamos a votar a fiama para la inmunidad que ella va a elegir la caja inmune en vez de la comida y si nomina a alguien directo va a nominar a chintia  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108746793406465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con las actuales variantes del coronavirus, \u00bfse gana suficiente inmunidad con una tercera dosis de Pfizer?\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/0L9Fj4R9ZH https://t.co/b832QDozu1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0L9Fj4R9ZH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con las actuales variantes del coronavirus, \u00bfse gana suficiente inmunidad con una tercera dosis de Pfizer?\\n\u27a1\ufe0f   https://t.co/b832QDozu1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108738123841540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DeSantis dice que la inmunidad natural es igual a las vacunas, pero los expertos dicen que no es tan sencillo https://t.co/FENcZrK9fC via @BiancaJoanie @dchangmiami', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BiancaJoanie', 'dchangmiami'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FENcZrK9fC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DeSantis dice que la inmunidad natural es igual a las vacunas, pero los expertos dicen que no es tan sencillo  via  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108691210493965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 90% de los votos de inmunidad que veo son para Emmy\ud83d\ude0d\\nReina \ud83c\udde9\ud83c\uddea\\n\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 90% de los votos de inmunidad que veo son para Emmy\ud83d\ude0d\\nReina \ud83c\udde9\ud83c\uddea\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108617923477507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108590916341762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOTAD A CRISTINA AQUI ABAJO SE MERECE LA INMUNIDAD VAMOSSS!!\u2764\ufe0f \u2193 #TeamPorta\\n\\nhttps://t.co/ZJXbpozBgd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeamPorta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZJXbpozBgd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOTAD A CRISTINA AQUI ABAJO SE MERECE LA INMUNIDAD VAMOSSS!!\u2764\ufe0f \u2193 \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108578903805963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo ya he votado a m\u00ed ni\u00f1a Cris para que gane la inmunidad , se la merece #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo ya he votado a m\u00ed ni\u00f1a Cris para que gane la inmunidad , se la merece '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108555243790339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad Luca \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/ku0pEt3NvD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ku0pEt3NvD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad Luca \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108534880395264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos vamos votar a Miguel para la inmunidad para que se muevan las nominaciones https://t.co/nI9ZpgxHXF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nI9ZpgxHXF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos vamos votar a Miguel para la inmunidad para que se muevan las nominaciones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108486729842691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia argentina en alcanzar la inmunidad reba\u00f1o https://t.co/yIalL6SEGt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yIalL6SEGt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia argentina en alcanzar la inmunidad reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108486587174912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo\ud83d\udd34\\nEl departamento de #LaPaz alcanz\u00f3 el 56% de personas inmunizadas con las primeras dosis de la vacuna contra la #COVID_19, se espera llegar a la inmunidad de reba\u00f1o hasta dentro de un mes con segundas dosis.\\n#BTVInforma \\nhttps://t.co/SkGVMG5k54', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'LaPaz', 'COVID_19', 'BTVInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SkGVMG5k54'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\\nEl departamento de  alcanz\u00f3 el 56% de personas inmunizadas con las primeras dosis de la vacuna contra la , se espera llegar a la inmunidad de reba\u00f1o hasta dentro de un mes con segundas dosis.\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108455406723072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bi\u00e9n por provincia de Tierra del Fuego \ud83e\udd17\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo\\nhttps://t.co/jReyq49L0Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jReyq49L0Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bi\u00e9n por provincia de Tierra del Fuego \ud83e\udd17\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108335604895747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S #SecretGala2\\nVotad a Emmy para la inmunidad https://t.co/ENYRxEPEol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nVotad a Emmy para la inmunidad https://t.co/ENYRxEPEol'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108230432694276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero, \u00bfen qu\u00e9 quedamos? \\n\u00bfTendr\u00e1 que elegir o tendr\u00e1 que asumir la consecuencia si acepta la inmunidad? #SecretGala2 https://t.co/ZXJNN6e9k3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZXJNN6e9k3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero, \u00bfen qu\u00e9 quedamos? \\n\u00bfTendr\u00e1 que elegir o tendr\u00e1 que asumir la consecuencia si acepta la inmunidad?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108081086111755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero hay inmunidad o no??#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero hay inmunidad o no??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108033942142980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vota en : https://t.co/GfmQw5JZto\\nPara que Cristina logre la Inmunidad!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GfmQw5JZto'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vota en : \\nPara que Cristina logre la Inmunidad!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107966774558728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas salvan vidas, pero estas vacunas aunque reducen la trasmisi\u00f3n NO cortan la transmisi\u00f3n, por este motivo la inmunidad de grupo es una utop\u00eda para \u00e9stas vacunas y el pasaporte COVID para acceder a servicios NO esta justificado CIENTIFICAMENTE.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas salvan vidas, pero estas vacunas aunque reducen la trasmisi\u00f3n NO cortan la transmisi\u00f3n, por este motivo la inmunidad de grupo es una utop\u00eda para \u00e9stas vacunas y el pasaporte COVID para acceder a servicios NO esta justificado CIENTIFICAMENTE.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107895760814087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si seguimos con clases sin ning\u00fan cuidado alguno y sin vacunas el gobierno solo garantizar\u00e1 la inmunidad de reba\u00f1o, eso es verdaderamente lo que se espera?#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si seguimos con clases sin ning\u00fan cuidado alguno y sin vacunas el gobierno solo garantizar\u00e1 la inmunidad de reba\u00f1o, eso es verdaderamente lo que se espera?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107826135363587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UNA GRAN NOTICIA \ud83d\udc4f\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d debido al avance del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus. [https://t.co/L8cso7ILq6] https://t.co/TB4Ke12WPB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L8cso7ILq6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'UNA GRAN NOTICIA \ud83d\udc4f\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d debido al avance del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus. [] https://t.co/TB4Ke12WPB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107709261086722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\nhttps://t.co/qtzDpM2lQK https://t.co/lAG8ahUhQ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qtzDpM2lQK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n https://t.co/lAG8ahUhQ1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107667108253696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Depende de quien sea el inmune,ser\u00e1 tachado de ego\u00edsta o rey/na si se queda con la inmunidad a cambio de menos comida para todos #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Depende de quien sea el inmune,ser\u00e1 tachado de ego\u00edsta o rey/na si se queda con la inmunidad a cambio de menos comida para todos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107597067685892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/dSU21pRBrV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dSU21pRBrV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107577866100743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Provincia argentina alcanza inmunidad de reba\u00f1o al COVID-19\\n https://t.co/f3UaYCrLEI https://t.co/w7rkwlfw5q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f3UaYCrLEI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Provincia argentina alcanza inmunidad de reba\u00f1o al COVID-19\\n  https://t.co/w7rkwlfw5q'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107568600891397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/6isGU6co7Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6isGU6co7Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti asegur\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107560812068866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tambien te digo que no creo que Emmy acepte la inmunidad. Si lo hace me sorprender\u00eda #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tambien te digo que no creo que Emmy acepte la inmunidad. Si lo hace me sorprender\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107552121458693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cris inmunidad y dieta para todos jaja. Al final veo el programa porque no trago el papel\u00f3n de Emmy \ud83d\ude05#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cris inmunidad y dieta para todos jaja. Al final veo el programa porque no trago el papel\u00f3n de Emmy \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107390489759747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos es que yo a mi fav no la votar\u00eda para eso de la inmunidad porque la que le va a caer despu\u00e9s por lo de la comida va a ser heavy.\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos es que yo a mi fav no la votar\u00eda para eso de la inmunidad porque la que le va a caer despu\u00e9s por lo de la comida va a ser heavy.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107374190718978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venga chicos si queremos que cambien las nominaciones y la inmunidad, TODOS a votar a CRISTINA #SecretGala2 https://t.co/bCScEEkmr5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bCScEEkmr5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venga chicos si queremos que cambien las nominaciones y la inmunidad, TODOS a votar a CRISTINA  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107226723119115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Votar a miguel por la inmunidad.\\n#Secret23S\\n#SecretGala2\\n\\nhttps://t.co/DxeHHDR4ax', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DxeHHDR4ax'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Votar a miguel por la inmunidad.\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107205030219782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos votad a emmy se tiene que ganar la inmunidad y que cambien un poco el curso de las nominaciones  #Secret23S https://t.co/XXxSUfJa35', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos votad a emmy se tiene que ganar la inmunidad y que cambien un poco el curso de las nominaciones   https://t.co/XXxSUfJa35'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107156984500229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad o para Miguel o para Cristina, el grupo mayoritario son todos una manada de falsos #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad o para Miguel o para Cristina, el grupo mayoritario son todos una manada de falsos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107052802162693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pasa al concursante si logra la inmunidad ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pasa al concursante si logra la inmunidad ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107011958030345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Donde se vota para la inmunidad? #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Donde se vota para la inmunidad? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106872933634049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfVizzotti dijo \"inmunidad de reba\u00f1o\"? Me parece raro y no encuentro eso en sus citas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfVizzotti dijo \"inmunidad de reba\u00f1o\"? Me parece raro y no encuentro eso en sus citas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106871570427914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voto por Emmy para que se juegue la inmunidad #SecretGala2 https://t.co/ZjPk9s3Kpr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voto por Emmy para que se juegue la inmunidad  https://t.co/ZjPk9s3Kpr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106855065894916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo un cortocircuito con lo de la inmunidad, help #Secret23S https://t.co/jN87IQjNbs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo un cortocircuito con lo de la inmunidad, help  https://t.co/jN87IQjNbs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106771238535173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sois conscientes que si cogen la inmunidad, se quedan sin comer? JAJAJAJA #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sois conscientes que si cogen la inmunidad, se quedan sin comer? JAJAJAJA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106729429733381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y lo he dicho , escrito a lo largo de la pandemia: solo la inmunidad de reba\u00f1o nos proteger\u00e1. Artificial ( vacunas) o natural ( contagio) y me miraban como bicho raro. Fffff... Ahora miran para otro lado . Tranca : soy memorioso https://t.co/vZ2RC9XaiL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vZ2RC9XaiL'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y lo he dicho , escrito a lo largo de la pandemia: solo la inmunidad de reba\u00f1o nos proteger\u00e1. Artificial ( vacunas) o natural ( contagio) y me miraban como bicho raro. Fffff... Ahora miran para otro lado . Tranca : soy memorioso '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106697469136900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Votar\u00e9 a Emmy para la inmunidad y q escoja solo comer cereales \ud83e\udd23#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Votar\u00e9 a Emmy para la inmunidad y q escoja solo comer cereales \ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106682684215304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos a votar la inmunidad de nuestra Sof\u00eda cristo lo pod\u00e9is hacer por telecinco wed o Mitele #teamsofiacristo \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['teamsofiacristo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos a votar la inmunidad de nuestra Sof\u00eda cristo lo pod\u00e9is hacer por telecinco wed o Mitele  \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106622982471687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOTAR A LUCA PARA LA INMUNIDAD \\n\\nEN LA WEB DE TELECINCO Y EN LA APP MITELE \\n\\nVAMOS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOTAR A LUCA PARA LA INMUNIDAD \\n\\nEN LA WEB DE TELECINCO Y EN LA APP MITELE \\n\\nVAMOS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106586722734085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego no es la provincia con m\u00e1s inmunidad. CABA y La Pampa son las q est\u00e1n arriba en el ranking https://t.co/2wiHz12INc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego no es la provincia con m\u00e1s inmunidad. CABA y La Pampa son las q est\u00e1n arriba en el ranking https://t.co/2wiHz12INc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106583316877313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad para Luc\u00eda Pariente \u2705 #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad para Luc\u00eda Pariente \u2705 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106576044003334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Magario dijo que \u201chay una inmunidad generada en la Provincia y podemos seguir abriendo actividades\u201d - https://t.co/eDr5B5hccn a trav\u00e9s de @lacapitalmdq buenisimo! espero que con una segunda vacunada, se despejan todas las dudas, no?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lacapitalmdq'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eDr5B5hccn'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Magario dijo que \u201chay una inmunidad generada en la Provincia y podemos seguir abriendo actividades\u201d -  a trav\u00e9s de  buenisimo! espero que con una segunda vacunada, se despejan todas las dudas, no?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106565889597443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00e1ndole la inmunidad a Emmy para ver a qui\u00e9n sacrifican de ellos #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00e1ndole la inmunidad a Emmy para ver a qui\u00e9n sacrifican de ellos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106507282542594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad para emmy aunque luego al dejarles sin comer o m\u00e1s bien la dieta la van a coger m\u00e1s man\u00eda  #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad para emmy aunque luego al dejarles sin comer o m\u00e1s bien la dieta la van a coger m\u00e1s man\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106469689065481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por favor, quiero a Emmy con la inmunidad. As\u00ed los dem\u00e1s no tienen el voto f\u00e1cil de los tres puntos en la nominaci\u00f3n. #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por favor, quiero a Emmy con la inmunidad. As\u00ed los dem\u00e1s no tienen el voto f\u00e1cil de los tres puntos en la nominaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106462680371209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VAMOS A CONSEGUIR LA INMUNIDAD PARA CRIS \ud83e\udd0d\\nhttps://t.co/7BAcyv7gqQ\\n\\n #SecretGala2 #Secret23S #CristinaInmune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S', 'CristinaInmune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7BAcyv7gqQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VAMOS A CONSEGUIR LA INMUNIDAD PARA CRIS \ud83e\udd0d\\n\\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106421844623363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eso es cierto. Pero contando con la Conducta y responsabilidades de la gente. De ll contrario vamos a llegar al 90% y seguiremos sin inmunidad de reba\u00f1o. https://t.co/SIVzxl0xNT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SIVzxl0xNT'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eso es cierto. Pero contando con la Conducta y responsabilidades de la gente. De ll contrario vamos a llegar al 90% y seguiremos sin inmunidad de reba\u00f1o. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106366156865544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que la inmunidad viene con trampa. Que si la cogen y se quedan sin comida la que les cae despu\u00e9s...ver\u00e1s.\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que la inmunidad viene con trampa. Que si la cogen y se quedan sin comida la que les cae despu\u00e9s...ver\u00e1s.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106321898496000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la inmunidad se la damos a Lucas  la va a perder porque no deja a los compa\u00f1eros con la despensa vac\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la inmunidad se la damos a Lucas  la va a perder porque no deja a los compa\u00f1eros con la despensa vac\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106317586796546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver gente si vot\u00e1is a Emmy seguramente ni coja la inmunidad porque es una torpe de manual. A cristinaaaaaa  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver gente si vot\u00e1is a Emmy seguramente ni coja la inmunidad porque es una torpe de manual. A cristinaaaaaa  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106281645756419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos a votar para darle la inmunidad a emmy \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos a votar para darle la inmunidad a emmy \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106279347343364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias #LaGenteTwitea \"Tierra del fuego\" porque la Ministra de Salud Carla Vizzotti anunci\u00f3 que esa provincia alcanz\u00f3 la ansiada inmunidad de reba\u00f1o. https://t.co/iGaK9PpR3w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'LaGenteTwitea'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iGaK9PpR3w'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \"Tierra del fuego\" porque la Ministra de Salud Carla Vizzotti anunci\u00f3 que esa provincia alcanz\u00f3 la ansiada inmunidad de reba\u00f1o. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106251652362241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la 'inmunidad de reba\u00f1o'\\n\\n- LES FUEGUINES \ud83d\udc47 https://t.co/vArtBQR73z\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la 'inmunidad de reba\u00f1o'\\n\\n- LES FUEGUINES \ud83d\udc47 https://t.co/vArtBQR73z\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106249408417798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OSTIA! No voteis a Emmy para la inmunidad!!!!! Las consecuencias ser\u00e1n horribles #Secret23s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OSTIA! No voteis a Emmy para la inmunidad!!!!! Las consecuencias ser\u00e1n horribles '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106245675409416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 si cuando se va a la ONU en NY hay inmunidad diplom\u00e1tica hay quienes no van? https://t.co/JMDwGxsLRu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JMDwGxsLRu'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 si cuando se va a la ONU en NY hay inmunidad diplom\u00e1tica hay quienes no van? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106210690793476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Votemos a Cristina para que escoja la inmunidad, coman mierda toda la semana, revienten y la odien m\u00e1s #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Votemos a Cristina para que escoja la inmunidad, coman mierda toda la semana, revienten y la odien m\u00e1s '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106206521659400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chic@s por si alguien no est\u00e1 viendo la gala, se han abierto las votaciones para la inmunidad \\nYa se puede votar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chic@s por si alguien no est\u00e1 viendo la gala, se han abierto las votaciones para la inmunidad \\nYa se puede votar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106196782477318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si votamos a Luca tiene inmunidad pero. Los deja sin comida, cosa que no creo que haga. As\u00ed que estoy en un dilema', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si votamos a Luca tiene inmunidad pero. Los deja sin comida, cosa que no creo que haga. As\u00ed que estoy en un dilema'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106194421075970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEs posible alcanzar la \"inmunidad de reba\u00f1o? La explicaci\u00f3n de  @rquiroga777\ud83d\udc47(Disculpas, lo hab\u00eda tuiteado antes sin los signos de interrogaci\u00f3n \ud83d\ude14)\\nhttps://t.co/PvHDbDJ1cO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['rquiroga777'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PvHDbDJ1cO'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEs posible alcanzar la \"inmunidad de reba\u00f1o? La explicaci\u00f3n de  \ud83d\udc47(Disculpas, lo hab\u00eda tuiteado antes sin los signos de interrogaci\u00f3n \ud83d\ude14)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106188863561733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSi fueras elegido para elegir la caja de la inmunidad, sed sinceros, os la quedariais? #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSi fueras elegido para elegir la caja de la inmunidad, sed sinceros, os la quedariais?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106170463145991', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TODOS A VOTAR PARA DARLE LA INMUNIDAD A CRIS POR FAVOR #SECRET23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SECRET23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TODOS A VOTAR PARA DARLE LA INMUNIDAD A CRIS POR FAVOR  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106144886341636', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues ser inmune no es tan bonito como parece. Dejar sin comida a la casa por tu inmunidad, dependiendo de qui\u00e9n sea es echarse la casa encima.\\n\\n#SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues ser inmune no es tan bonito como parece. Dejar sin comida a la casa por tu inmunidad, dependiendo de qui\u00e9n sea es echarse la casa encima.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106127626801155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dadle la inmunidad a emmy que rabien los gemeliers #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'dadle la inmunidad a emmy que rabien los gemeliers  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106072341606400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'los de secret story dandole la inmunidad a un concursante para que se ponga en contra a toda la casa y le nominen lo que queda de concurso \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'los de secret story dandole la inmunidad a un concursante para que se ponga en contra a toda la casa y le nominen lo que queda de concurso \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106067040079874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ale ale! A dar inmunidad .. Sea quien sea que la gane va a tener un problemon en la casa jajajjaja #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ale ale! A dar inmunidad .. Sea quien sea que la gane va a tener un problemon en la casa jajajjaja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106026825072651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La q se puede liar con lo de la inmunidad #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La q se puede liar con lo de la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106014040834053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis https://t.co/lwzSQWGELR a trav\u00e9s de @Pagina12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pagina12'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lwzSQWGELR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis  a trav\u00e9s de @Pagina12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106010987327493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El que coja la inmunidad, a su vez se va a poner en contra a toda la casa.... #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El que coja la inmunidad, a su vez se va a poner en contra a toda la casa.... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105947091341313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q si aceptan la inmunidad,tienen comida limitada.. #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q si aceptan la inmunidad,tienen comida limitada.. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105946973851650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 q la inmunidad no lo gane Frigenti xq es cada de hacerse la v\u00edctima y seguir con su teatrillo #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 q la inmunidad no lo gane Frigenti xq es cada de hacerse la v\u00edctima y seguir con su teatrillo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105926417629200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Madre m\u00eda a ver qui\u00e9n gana la inmunidad \\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Madre m\u00eda a ver qui\u00e9n gana la inmunidad \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105910374428679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2\\n\\nInmunidad envenenada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nInmunidad envenenada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105903046955014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La votaci\u00f3n para la inmunidad no tendr\u00eda que ser despu\u00e9s de la expulsi\u00f3n??? Pregunto!\\nLo \u00fanico que cambia el juego es q la tenga Cristina o Frigenti sino... no cambia nada\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La votaci\u00f3n para la inmunidad no tendr\u00eda que ser despu\u00e9s de la expulsi\u00f3n??? Pregunto!\\nLo \u00fanico que cambia el juego es q la tenga Cristina o Frigenti sino... no cambia nada\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105884906594311', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me gustar\u00eda que le tocara la inmunidad a los gemelos a ver qu\u00e9 eligen \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\\n\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me gustar\u00eda que le tocara la inmunidad a los gemelos a ver qu\u00e9 eligen \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105871769989124', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIDAD  \u00a1\u00a1\u00a1\\n\\nA saco a votar \u00a1\u00a1\u00a1\\n\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIDAD  \u00a1\u00a1\u00a1\\n\\nA saco a votar \u00a1\u00a1\u00a1\\n\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105834751135752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOTADME A CRISTINA PARA LA INMUNIDAD QUE QUIERO REVENTAMIENTO #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOTADME A CRISTINA PARA LA INMUNIDAD QUE QUIERO REVENTAMIENTO '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105813146198022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eso es la inmunidad?????? #Secret23S #SecretGala2 https://t.co/KatxmKXyJU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eso es la inmunidad??????   https://t.co/KatxmKXyJU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105804690485248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PLANAZO PARA EMMY,  INMUNIDAD Y CABREAR A GEMELIERS SIN SUS COMIDAS CUCHARA. \\nOJALA \\n#Secret23S https://t.co/7IMwyzmtuH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PLANAZO PARA EMMY,  INMUNIDAD Y CABREAR A GEMELIERS SIN SUS COMIDAS CUCHARA. \\nOJALA \\n https://t.co/7IMwyzmtuH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105800701743105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'QUE TODOS SE QUEDAR\u00c1N SIN MUCHA COMIDA SI EL/LA CONCURSANTE QUE ELIJA EL P\u00daBLICO ACEPTA LA INMUNIDAD\\n\\nSEA QUIEN SEA EL/LA INMUNE, QUE ACEPTE QUE ME VOY A DESCOJONAR POR COMO SE PONDR\u00c1 LA CASA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'QUE TODOS SE QUEDAR\u00c1N SIN MUCHA COMIDA SI EL/LA CONCURSANTE QUE ELIJA EL P\u00daBLICO ACEPTA LA INMUNIDAD\\n\\nSEA QUIEN SEA EL/LA INMUNE, QUE ACEPTE QUE ME VOY A DESCOJONAR POR COMO SE PONDR\u00c1 LA CASA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105795119157248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esa inmunidad no la a cojer nadie #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esa inmunidad no la a cojer nadie '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105791876939786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien quiera la inmunidad, a cambio clausurar\u00e1n la cocina y tendr\u00e1n tridieta.\\n\\nMadreeeeee. A ver quien la gana y que hace.... #SecretGala2 #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien quiera la inmunidad, a cambio clausurar\u00e1n la cocina y tendr\u00e1n tridieta.\\n\\nMadreeeeee. A ver quien la gana y que hace....  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105787930038277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Socorro que la inmunidad viene con una putada :______ #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Socorro que la inmunidad viene con una putada :______ '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105783211524105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Osea que el que votemos luego tendr\u00e1 que decidir si quiere la inmunidad y no comer??? Jajaja entonces mejor votar a emy que se queden sin comer  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Osea que el que votemos luego tendr\u00e1 que decidir si quiere la inmunidad y no comer??? Jajaja entonces mejor votar a emy que se queden sin comer  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105775229767680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venga chicas a votar a Emmy para la inmunidad #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venga chicas a votar a Emmy para la inmunidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105774004998152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ostras la inmunidad envenenada \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #Secret23S #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ostras la inmunidad envenenada \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105761346592771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud \ud83c\udfe5 | \ud83d\udcac El gobernador de Tierra del Fuego,\\xa0Gustavo Mellela, anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\" por el avance del plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus. https://t.co/XGIlkao5R2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udfe5 | \ud83d\udcac El gobernador de Tierra del Fuego,\\xa0Gustavo Mellela, anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\" por el avance del plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus. https://t.co/XGIlkao5R2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105736549892101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no creo que cogan la inmunidad, al menos algunos  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no creo que cogan la inmunidad, al menos algunos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105731025924097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Madre de dios sabia yo que hab\u00eda algo chungo con la inmunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Madre de dios sabia yo que hab\u00eda algo chungo con la inmunidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105718887661579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 't\u00edas que hacemos con la inmunidad es que menudo regalo envenenado me meo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 't\u00edas que hacemos con la inmunidad es que menudo regalo envenenado me meo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105699862245377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad + patata y huevos.\\nQue problema\ud83d\ude03\\n#SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad + patata y huevos.\\nQue problema\ud83d\ude03\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105693575049216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SecretGala2 la manera de putear la inmunidad que da la audiencia?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' la manera de putear la inmunidad que da la audiencia?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105683600994312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOTAR A EMMY PARA LA INMUNIDAD POR FAVOR #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOTAR A EMMY PARA LA INMUNIDAD POR FAVOR '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105672800653319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CHILLOOOOOOOOOO LO DEL PRIVILEGIO, que escojan la inmunidad y se l\u00ede parda POR FAVOR #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CHILLOOOOOOOOOO LO DEL PRIVILEGIO, que escojan la inmunidad y se l\u00ede parda POR FAVOR '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105654496718855', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues as\u00ed nadie coger\u00e1 la inmunidad... Bueno s\u00ed, capaces de cogerla Frigenti o Cristina #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues as\u00ed nadie coger\u00e1 la inmunidad... Bueno s\u00ed, capaces de cogerla Frigenti o Cristina '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105639682437129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como que inmunidad???? #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como que inmunidad???? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105535386877955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Felicitaciones @gustavomelella por tu compromiso con el pueblo Fueguino. \\nInmunidad reba\u00f1o y, vamos por m\u00e1s.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['gustavomelella'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Felicitaciones  por tu compromiso con el pueblo Fueguino. \\nInmunidad reba\u00f1o y, vamos por m\u00e1s.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105479258624008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIDAD PARA EMMY  #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIDAD PARA EMMY  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105265785409536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguros que inmunidad de reba\u00f1o no es como la inmunidad diplom\u00e1tica? Porque hay varios que pareciera que tienen inmunidad, son reba\u00f1o, particularmente de carneros incluso.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguros que inmunidad de reba\u00f1o no es como la inmunidad diplom\u00e1tica? Porque hay varios que pareciera que tienen inmunidad, son reba\u00f1o, particularmente de carneros incluso.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105247854751750', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o...Cuando la alcanzaremos a las mentiras de los medios de comunicaci\u00f3n..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o...Cuando la alcanzaremos a las mentiras de los medios de comunicaci\u00f3n..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105133723521024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de\\xa0reba\u00f1o https://t.co/bE4GGQlsSH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bE4GGQlsSH'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de\\xa0reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105105621696513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104978123190281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 mi provincia es la mejor? \\nAdem\u00e1s de ser la primera en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o, tenemos alto escudo https://t.co/lve9Mcd2Mu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lve9Mcd2Mu'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 mi provincia es la mejor? \\nAdem\u00e1s de ser la primera en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o, tenemos alto escudo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104471484878850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenemos que conseguirlo, esta noche se votara por la inmunidad, seguro q estar\u00e1 entre ella y Cristina, as\u00ed que todo dios votando a emmy #EmmyInmune #Secret23S #SecretGala3 https://t.co/yepKwfebqv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EmmyInmune', 'Secret23S', 'SecretGala3'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenemos que conseguirlo, esta noche se votara por la inmunidad, seguro q estar\u00e1 entre ella y Cristina, as\u00ed que todo dios votando a emmy    https://t.co/yepKwfebqv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104312134897667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103900396847108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103864770416652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Carla Vizzotti anunci\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nhttps://t.co/wq16KpZZ7j https://t.co/qs33glMSFR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wq16KpZZ7j'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Carla Vizzotti anunci\u00f3 que Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\n https://t.co/qs33glMSFR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103829248856072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Noticia bomba! \u00a1Volvi\u00f3 la desaparecida inmunidad de reba\u00f1o! \\nPerversos. https://t.co/WdIixFDDC2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Noticia bomba! \u00a1Volvi\u00f3 la desaparecida inmunidad de reba\u00f1o! \\nPerversos. https://t.co/WdIixFDDC2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103757522079745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Luc Montagnier, premio Nobel de Medicina: \u201cLa inmunidad colectiva no se alcanzar\u00e1 nunca con m\u00e1s vacunados\u201d https://t.co/RZaR8L6srl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RZaR8L6srl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Luc Montagnier, premio Nobel de Medicina: \u201cLa inmunidad colectiva no se alcanzar\u00e1 nunca con m\u00e1s vacunados\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103679285723147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TDF AIAS | @gustavomelella \u00abGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\u00bb - Paralelo/54 https://t.co/ruqurfZKXY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TDF'], 'mentions': ['gustavomelella'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ruqurfZKXY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' AIAS |  \u00abGracias al compromiso de la sociedad fueguina somos la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\u00bb - Paralelo/54 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103340591456259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego la primera provincia con inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/u2QqaY7Phl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego la primera provincia con inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/u2QqaY7Phl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103128401629195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una provincia ya lo logro: Qu\u00e9 es y como se logra la inmunidad de reba\u00f1o  |LaDos \ud83c\udfa4 \ud83c\udfa7\ud83d\udcfb\\nhttps://t.co/4t7GEdZhPp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4t7GEdZhPp'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una provincia ya lo logro: Qu\u00e9 es y como se logra la inmunidad de reba\u00f1o  |LaDos \ud83c\udfa4 \ud83c\udfa7\ud83d\udcfb\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102940249284609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102611407540224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vota Inmunidad para Emmy. #SecretGala2 \\nhttps://t.co/eR3O16ubQD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eR3O16ubQD'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vota Inmunidad para Emmy.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102479421100033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ron DeSantis: Inmunidad natural es igual a las vacunas\\n\\nhttps://t.co/IX5UEXBKSA https://t.co/WZg4fI0Fhb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IX5UEXBKSA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ron DeSantis: Inmunidad natural es igual a las vacunas\\n\\n https://t.co/WZg4fI0Fhb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102380548771849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TierradelFuego se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la #inmunidad de reba\u00f1o\\nhttps://t.co/MNnQ5lxg5y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierradelFuego', 'inmunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MNnQ5lxg5y'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se convirti\u00f3 en la primera provincia en alcanzar la  de reba\u00f1o\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102284385968130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'RECORDATORIO #TEAMEMMY\ud83d\udc30\\n\\nHOY A PARTIR DE LAS 22:00H TODOS CON #EmmyInmune JUNTO CON TU VOTO APOY\u00c1NDOLA PARA QUE GANE LA INMUNIDAD \\n\\nEMMY MERECE UNA SEMANA DE DESCANSO Y NOSOTROS PODEMOS D\u00c1RSELA #SecretGala2 #Secret23S https://t.co/0aorBqn9aw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TEAMEMMY', 'EmmyInmune', 'SecretGala2', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'RECORDATORIO \ud83d\udc30\\n\\nHOY A PARTIR DE LAS 22:00H TODOS CON  JUNTO CON TU VOTO APOY\u00c1NDOLA PARA QUE GANE LA INMUNIDAD \\n\\nEMMY MERECE UNA SEMANA DE DESCANSO Y NOSOTROS PODEMOS D\u00c1RSELA   https://t.co/0aorBqn9aw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102075165696001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus : #TierraDelFuego , la primera provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/ItLo0fnLtP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'TierraDelFuego'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ItLo0fnLtP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' :  , la primera provincia en alcanzar inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102041909116936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cGRACIAS AL COMPROMISO DE LA SOCIEDAD FUEGUINA SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\nhttps://t.co/7yj1gmpoNZ https://t.co/1bOmQaWVWA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7yj1gmpoNZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cGRACIAS AL COMPROMISO DE LA SOCIEDAD FUEGUINA SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n https://t.co/1bOmQaWVWA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101963358191621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunidad reba\u00f1o y hace una semana toda mi familia y amigos todos vacunados con esquema completo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunidad reba\u00f1o y hace una semana toda mi familia y amigos todos vacunados con esquema completo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101904579215376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Disculpe profesor pero yo soy de Tierra del Fuego y creo saber c\u00f3mo se llega a la inmunidad del reba\u00f1o https://t.co/kODWecmC46', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Disculpe profesor pero yo soy de Tierra del Fuego y creo saber c\u00f3mo se llega a la inmunidad del reba\u00f1o https://t.co/kODWecmC46'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101609497284608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La madre que los pario!!!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\\n\\nPor qu\u00e9 no es necesario un test para confirmar la inmunidad despu\u00e9s de la vacuna | Vacunaci\u00f3n COVID-19 Gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/Adi0LkdSoJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Adi0LkdSoJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La madre que los pario!!!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\\n\\nPor qu\u00e9 no es necesario un test para confirmar la inmunidad despu\u00e9s de la vacuna | Vacunaci\u00f3n COVID-19 Gobierno de Espa\u00f1a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101576857210882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recordad inmunidad para Cristina y salen mas nominados vamos pendientes a la votaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa#Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recordad inmunidad para Cristina y salen mas nominados vamos pendientes a la votaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101316550377481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando se tenga que votar por la inmunidad, avisadme!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando se tenga que votar por la inmunidad, avisadme!!!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101306110771206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego, la primera provincia argentina en aplicar el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 a m\u00e1s del 70 % de mayores de 18 a\u00f1os\\nhttps://t.co/BtJ3rMlD4a https://t.co/dy1NC2rM4u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BtJ3rMlD4a'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego, la primera provincia argentina en aplicar el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 a m\u00e1s del 70 % de mayores de 18 a\u00f1os\\n https://t.co/dy1NC2rM4u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101276176007168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad debe ser para todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes... exigimos vacunas.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101259012927488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Variante MU ya circula en #Aguascalientes sin embargo no existe evidencia que sea m\u00e1s transmisible o que disminuya el efecto de inmunidad de las vacunas, por lo que no la consideran de preocupaci\u00f3n. Se\u00f1al\u00f3 Miguel \u00c1ngel Piza, director del @SaludAgs #Lucero\u00c1lvarez https://t.co/pvHe29lXK5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aguascalientes', 'Lucero\u00c1lvarez'], 'mentions': ['SaludAgs'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Variante MU ya circula en  sin embargo no existe evidencia que sea m\u00e1s transmisible o que disminuya el efecto de inmunidad de las vacunas, por lo que no la consideran de preocupaci\u00f3n. Se\u00f1al\u00f3 Miguel \u00c1ngel Piza, director del   https://t.co/pvHe29lXK5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101085024743433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud Tierra del Fuego: La primera provincia en alcanzar la inmunidad \\nhttps://t.co/g8bMQmPgZS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g8bMQmPgZS'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Tierra del Fuego: La primera provincia en alcanzar la inmunidad \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100873359265792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00edderes de partidos del centr\u00e3o (partidos de centro y centro derecha que apoyan a Bolsonaro en Parlamento) analizan que Bolsonaro no sea candidato en elecciones y a cambio le ofrecen inmunidad para no ir preso una vez finalizado su mandato.\\n\\n https://t.co/J9d2wPxyGF v\u00eda @ladiaria', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ladiaria'], 'tweet_urls': ['https://t.co/J9d2wPxyGF'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00edderes de partidos del centr\u00e3o (partidos de centro y centro derecha que apoyan a Bolsonaro en Parlamento) analizan que Bolsonaro no sea candidato en elecciones y a cambio le ofrecen inmunidad para no ir preso una vez finalizado su mandato.\\n\\n  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100851783761933', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S\\n\ud83d\udea7Esta noche nosotros damos la inmunidad.\\nPreparados para votar a Emmy  y salvarla \\nde la nominacion.\\nLos votos ser\u00e1n por la APP o WEB\\nde MITELE.\\nDesde las 22:00 tuitearemos \ud83d\udea7#Secret23S https://t.co/o3YmoeaGcP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\ud83d\udea7Esta noche nosotros damos la inmunidad.\\nPreparados para votar a Emmy  y salvarla \\nde la nominacion.\\nLos votos ser\u00e1n por la APP o WEB\\nde MITELE.\\nDesde las 22:00 tuitearemos \ud83d\udea7 https://t.co/o3YmoeaGcP'}]"