"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100199565299714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FBN: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de vacuna COVID.\\n\\nLo vengo diciendo... https://t.co/58Rvd3CHmK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/58Rvd3CHmK'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FBN: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de vacuna COVID.\\n\\nLo vengo diciendo... '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030423031672833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un juez resolvi\u00f3 que puede seguir el mandato impuesto por la ciudad para que #maestros y #empleados de #escuelas se vacunen, el cual comienza el lunes. #vacuna https://t.co/nGPtocBKcw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['maestros', 'empleados', 'escuelas', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nGPtocBKcw'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un juez resolvi\u00f3 que puede seguir el mandato impuesto por la ciudad para que  y  de  se vacunen, el cual comienza el lunes.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014884360232970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alcalde insta a la FDA a aprobar r\u00e1pidamente vacuna Pfizer en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, a pesar de no emitir mandato de vacuna para estudiantes \u2013 Noticia y El Correo https://t.co/ZClBzgSPnZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZClBzgSPnZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alcalde insta a la FDA a aprobar r\u00e1pidamente vacuna Pfizer en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, a pesar de no emitir mandato de vacuna para estudiantes \u2013 Noticia y El Correo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014805394083840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alcalde insta a la FDA a aprobar r\u00e1pidamente vacuna Pfizer en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, a pesar de no emitir mandato de vacuna para estudiantes \u2013 Noticia y El Correo https://t.co/Bofki7kxyp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bofki7kxyp'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alcalde insta a la FDA a aprobar r\u00e1pidamente vacuna Pfizer en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, a pesar de no emitir mandato de vacuna para estudiantes \u2013 Noticia y El Correo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440965981170540544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alabama: Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal\\n\\nhttps://t.co/21DnCiyAHy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/21DnCiyAHy'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alabama: Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440870038056030211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FBN: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de vacuna COVID https://t.co/0wooPBB4sq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0wooPBB4sq'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FBN: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de vacuna COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847954135367682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/tyX1jsp23n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tyX1jsp23n'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846177679790085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26b0 Se \"vacuna\" y muere a los 25 a\u00f1os FRANCIS PERRON, jugador de f\u00fatbol de la Universidad de Ottawa. Muri\u00f3 poco despu\u00e9s de un partido de f\u00fatbol (DEP).\\n\u27a1\ufe0f La Universidad de Ottawa emiti\u00f3 un \"mandato de salud p\u00fablica\" el 10 de agosto por el que obligaba - https://t.co/P7MdOYqHVx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26b0 Se \"vacuna\" y muere a los 25 a\u00f1os FRANCIS PERRON, jugador de f\u00fatbol de la Universidad de Ottawa. Muri\u00f3 poco despu\u00e9s de un partido de f\u00fatbol (DEP).\\n\u27a1\ufe0f La Universidad de Ottawa emiti\u00f3 un \"mandato de salud p\u00fablica\" el 10 de agosto por el que obligaba - https://t.co/P7MdOYqHVx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828859977396224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se \"vacuna\"y muere FRANCIS PERRON (25) jugador d f\u00fatbol d la Universidad de Ottawa\\nq hab\u00eda emitido un \"mandato de salud p\u00fablica\" el 10/08 x el q obligaba a \"vacunarse\" a todos los estudiantes, profesores, personal y visitantes https://t.co/Gn3RsH4fzP https://t.co/H0H55IyxH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gn3RsH4fzP'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se \"vacuna\"y muere FRANCIS PERRON (25) jugador d f\u00fatbol d la Universidad de Ottawa\\nq hab\u00eda emitido un \"mandato de salud p\u00fablica\" el 10/08 x el q obligaba a \"vacunarse\" a todos los estudiantes, profesores, personal y visitantes  https://t.co/H0H55IyxH3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791229692665865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Los empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por su mandato de vacuna COVID 'draconiano' https://t.co/SjWzti6oI9 #FoxBusiness\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FoxBusiness'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SjWzti6oI9'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Los empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por su mandato de vacuna COVID 'draconiano'  \"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440781926940372992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional \ud83d\udd34 Algunos cr\u00edticos y opositores han dicho que esta normativa equivaldr\u00eda a un mandato de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\\n#COVID #Virus #Vacuna \\nhttps://t.co/21XKyrsAdX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional', 'COVID', 'Virus', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/21XKyrsAdX'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 Algunos cr\u00edticos y opositores han dicho que esta normativa equivaldr\u00eda a un mandato de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752088871366665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fox Business News: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID https://t.co/ufm1Em2gtE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ufm1Em2gtE'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fox Business News: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726383026577410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este mandato de vacuna est\u00e1 afectando de manera desproporcionada a las personas de color. La gente no deber\u00eda verse obligada a hacerlo.\\n\\nNo solo a negros, tambi\u00e9n a otros grupos!  Nueva segregaci\u00f3n racial!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este mandato de vacuna est\u00e1 afectando de manera desproporcionada a las personas de color. La gente no deber\u00eda verse obligada a hacerlo.\\n\\nNo solo a negros, tambi\u00e9n a otros grupos!  Nueva segregaci\u00f3n racial!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440694127029461006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 | \"Israel, el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas que demuestran que tuvieron una infecci\u00f3n anterior de COVID-19 en lugar de una vacuna\". https://t.co/PC1OcnSoOW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PC1OcnSoOW'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 | \"Israel, el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas que demuestran que tuvieron una infecci\u00f3n anterior de COVID-19 en lugar de una vacuna\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440691056022941699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El #Alcalde de #NYC aplaudi\u00f3 las noticias positivas de #Pfizer e inst\u00f3 a la #FDA a \"acelerar\" su proceso de aprobaci\u00f3n para el uso de la #vacuna #COVID19 en ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os\\nhttps://t.co/lZvcq0Aqsv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Alcalde', 'NYC', 'Pfizer', 'FDA', 'vacuna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lZvcq0Aqsv'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  de  aplaudi\u00f3 las noticias positivas de  e inst\u00f3 a la  a \"acelerar\" su proceso de aprobaci\u00f3n para el uso de la   en ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440668176023388160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccine Mandates - quien no se a puesto una vacuna bajo un mandato? Son nuevos? Por que usar las vacunas que van a salvar vidas como puntas de lanzas para avanzar una agenda pol\u00edtica? por que insistir en un juego con tan pobre rendimiento y tan letal?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaccine Mandates - quien no se a puesto una vacuna bajo un mandato? Son nuevos? Por que usar las vacunas que van a salvar vidas como puntas de lanzas para avanzar una agenda pol\u00edtica? por que insistir en un juego con tan pobre rendimiento y tan letal?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440606266888318982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SanFrancisco exige vacunas para TODOS los trabajadores del #aeropuerto, 46.000 trabajadores se SOMETAN a la #Vacuna #Covid-19 o pruebas semanales. Mandato de Alcalde #LondonBreed es el primero para un aeropuerto en los EE. UU. y entrar\u00e1 en vigencia de INMEDIATO. https://t.co/RyfSxEipgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanFrancisco', 'aeropuerto', 'Vacuna', 'Covid', 'LondonBreed'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' exige vacunas para TODOS los trabajadores del , 46.000 trabajadores se SOMETAN a la  -19 o pruebas semanales. Mandato de Alcalde  es el primero para un aeropuerto en los EE. UU. y entrar\u00e1 en vigencia de INMEDIATO. https://t.co/RyfSxEipgR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440559827470602241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alabama: Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal https://t.co/L0W6GemUQr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L0W6GemUQr'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alabama: Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440477730798125056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SOLO EN: Un juez federal ha extendido la prohibici\u00f3n temporal del mandato de vacunas del estado de Nueva York para los trabajadores de la salud que reclaman una exenci\u00f3n religiosa hasta el 12 de octubre.\\n\\nMndatos de Vacuna y  APARTHEID QR es inconstitucional y viola los DDHH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SOLO EN: Un juez federal ha extendido la prohibici\u00f3n temporal del mandato de vacunas del estado de Nueva York para los trabajadores de la salud que reclaman una exenci\u00f3n religiosa hasta el 12 de octubre.\\n\\nMndatos de Vacuna y  APARTHEID QR es inconstitucional y viola los DDHH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440423338094968837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este oficial \ud83d\udc6e decidi\u00f3 terminar su carrera en el Departamento de Polic\u00eda de #SanJos\u00e9 pues de acuerdo con \u00e9l, recibir o no una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89 es su decisi\u00f3n y no del estado.\\n\\n\u00bfQu\u00e9 opinas? \ud83e\udd14 \\n\\nhttps://t.co/EuGaSiWCgC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanJos\u00e9'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EuGaSiWCgC'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este oficial \ud83d\udc6e decidi\u00f3 terminar su carrera en el Departamento de Polic\u00eda de  pues de acuerdo con \u00e9l, recibir o no una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89 es su decisi\u00f3n y no del estado.\\n\\n\u00bfQu\u00e9 opinas? \ud83e\udd14 \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440401515089301508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds. https://t.co/9aCdJdPvzd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds. https://t.co/9aCdJdPvzd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440344790806122510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora con uds a las 12E/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/zuybFpo7wN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora con uds a las 12E/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/zuybFpo7wN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440343982354042888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora con uds a las 12E/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/CkUKgr9ZN9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora con uds a las 12E/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/CkUKgr9ZN9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440333600012992515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Biden anuncia nuevo mandato de #vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 y rega\u00f1a a los no vacunados. Quiere que la #vacuna sea obligatoria, pero disfrazando la #tiran\u00eda, para que no se note. Comentario de #UbaldoQui\u00f1ones, analista internacional pobre, pero honrado.\\nhttps://t.co/435dIXy4li', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Biden', 'vacunaci\u00f3n', 'COVID19', 'vacuna', 'tiran\u00eda', 'UbaldoQui\u00f1ones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/435dIXy4li'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' anuncia nuevo mandato de  contra el  y rega\u00f1a a los no vacunados. Quiere que la  sea obligatoria, pero disfrazando la , para que no se note. Comentario de , analista internacional pobre, pero honrado.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440280003032190990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bomberos de Los \u00c1ngeles presentan documentos judiciales en contra del mandato de la ciudad por la vacuna contra COVID-19 https://t.co/zIXF62dw9m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zIXF62dw9m'], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bomberos de Los \u00c1ngeles presentan documentos judiciales en contra del mandato de la ciudad por la vacuna contra COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440224852485369860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Bolsonaro est\u00e1 en Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU y, la semana pasada, se jact\u00f3 de que ignorar\u00eda un mandato de vacuna para los asistentes. Sin embargo, parece que los gerentes de los restaurantes de la ciudad no le est\u00e1n permitiendo romper las reglas\" https://t.co/shlMV2yGAG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/shlMV2yGAG'], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Bolsonaro est\u00e1 en Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU y, la semana pasada, se jact\u00f3 de que ignorar\u00eda un mandato de vacuna para los asistentes. Sin embargo, parece que los gerentes de los restaurantes de la ciudad no le est\u00e1n permitiendo romper las reglas\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440136063255818240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora 27 estados est\u00e1n luchando contra el agresivo mandato de vacuna COVID-19 de Biden https://t.co/j3t6h2xIrs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j3t6h2xIrs'], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora 27 estados est\u00e1n luchando contra el agresivo mandato de vacuna COVID-19 de Biden '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440100396626849793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. https://t.co/BBphDTnl9J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BBphDTnl9J'], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440100175326990338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. https://t.co/n2C2rxnpQM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n2C2rxnpQM'], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439965772227436544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9lite Global EXENTA\\ndel Mandato de Vacunaci\u00f3n COVID-19\\nde Nueva York para\\nAsamblea General de la ONU\\nL\u00edderes mundiales ignorar\u00e1n el requisito de la vacuna COVID-19 de Nueva York cuando se re\u00fanan en la Asamblea General de las Naciones Unidas esta semana\\nhttps://t.co/f59bh1cpKO https://t.co/Ppz7jqsUiH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f59bh1cpKO'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9lite Global EXENTA\\ndel Mandato de Vacunaci\u00f3n COVID-19\\nde Nueva York para\\nAsamblea General de la ONU\\nL\u00edderes mundiales ignorar\u00e1n el requisito de la vacuna COVID-19 de Nueva York cuando se re\u00fanan en la Asamblea General de las Naciones Unidas esta semana\\n https://t.co/Ppz7jqsUiH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439939596788408322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AUSTRALIA, Los trabajadores de la construcci\u00f3n se vuelven violentos en la lucha contra el mandato de la vacuna Covid-19\\nUna manifestaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n obligatoria se convirti\u00f3 en una pelea cuando miembros del sindicato y comerciantes se enfrentaron el lunes en Melbourne. https://t.co/3XA1IqI3ri', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AUSTRALIA, Los trabajadores de la construcci\u00f3n se vuelven violentos en la lucha contra el mandato de la vacuna Covid-19\\nUna manifestaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n obligatoria se convirti\u00f3 en una pelea cuando miembros del sindicato y comerciantes se enfrentaron el lunes en Melbourne. https://t.co/3XA1IqI3ri'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439826152386875392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Holanda\\nTasa de vacunaci\u00f3n del 60%\\n\\n\"Pero el ministro de sanidad interino, Hugo de Jonge, espera que recompensar m\u00e1s libertades a los residentes y un mandato de vacuna, impulse el despliegue de la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds\"\ud83e\udd10 https://t.co/qDQkxOrdxr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qDQkxOrdxr'], 'tweet_date': '2021-09-20T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Holanda\\nTasa de vacunaci\u00f3n del 60%\\n\\n\"Pero el ministro de sanidad interino, Hugo de Jonge, espera que recompensar m\u00e1s libertades a los residentes y un mandato de vacuna, impulse el despliegue de la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds\"\ud83e\udd10 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439793637831892992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La Asociaci\u00f3n del Sheriff de Carolina del Sur dice que los oficiales no pueden hacer cumplir el mandato de vacuna de Biden', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La Asociaci\u00f3n del Sheriff de Carolina del Sur dice que los oficiales no pueden hacer cumplir el mandato de vacuna de Biden'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439680832776638466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstaSemana Trabajadores de Walt Disney World se manifestaron contra el mandato de vacuna del COVID-19 requerida por la compa\u00f1\u00eda. https://t.co/RPY6RkUqTy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstaSemana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RPY6RkUqTy'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Trabajadores de Walt Disney World se manifestaron contra el mandato de vacuna del COVID-19 requerida por la compa\u00f1\u00eda. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439643256116191236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan el gobernador de Georgia, Brian Kemp (Republicano), el mandato de Biden de vacuna COVID a trabajadores del gobierno no va a funcionar.\\n\\n\"Y es m\u00e1s, justo como la vacuna contra el SIDA, hacer el mandato no  sirvi\u00f3\"\\n\\nLa pregunta aqu\u00ed es: \u00bfCU\u00c1NDO SALI\u00d3 LA VACUNA CONTRA EL SIDA? https://t.co/9qc4ATE47c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9qc4ATE47c'], 'tweet_date': '2021-09-19T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan el gobernador de Georgia, Brian Kemp (Republicano), el mandato de Biden de vacuna COVID a trabajadores del gobierno no va a funcionar.\\n\\n\"Y es m\u00e1s, justo como la vacuna contra el SIDA, hacer el mandato no  sirvi\u00f3\"\\n\\nLa pregunta aqu\u00ed es: \u00bfCU\u00c1NDO SALI\u00d3 LA VACUNA CONTRA EL SIDA? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439619521753591812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay protestas contra el mandato de la vacuna por todos lados en el pa\u00eds, me pregunto yo, porque yo no pasan en las noticias? Oh right, it doesnt fits the narrative..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay protestas contra el mandato de la vacuna por todos lados en el pa\u00eds, me pregunto yo, porque yo no pasan en las noticias? Oh right, it doesnt fits the narrative..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439428863285678082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cientos de trabajadores de aerol\u00edneas renunciaron debido al mandato de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cientos de trabajadores de aerol\u00edneas renunciaron debido al mandato de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439303207214268418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD\\nTrabajadores de Walt Disney World caminaron ayer, viernes para protestar el mandato de vacuna obligatoria del covid-19. https://t.co/YHjoGBW8gs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD\\nTrabajadores de Walt Disney World caminaron ayer, viernes para protestar el mandato de vacuna obligatoria del covid-19. https://t.co/YHjoGBW8gs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439261990942298115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ROTURA: General Dynamics Corp. ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40% de sus empleados rechazaron la vacuna y amenazaron con renunciar. https://t.co/lQ7IAKlviF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lQ7IAKlviF'], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ROTURA: General Dynamics Corp. ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40% de sus empleados rechazaron la vacuna y amenazaron con renunciar. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439201288831516674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'URGENTE\\nLos empleados del sistema hospitalario de Indiana rechazan experimentar con humanos la vacuna sint\u00e9tica.\\n125 empleados del sistema hospitalario m\u00e1s grande de Indiana se van por mandato de vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'URGENTE\\nLos empleados del sistema hospitalario de Indiana rechazan experimentar con humanos la vacuna sint\u00e9tica.\\n125 empleados del sistema hospitalario m\u00e1s grande de Indiana se van por mandato de vacunas.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439084295084253184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El grupo inicia su gira en Los \u00c1ngeles y hablaron sobre el m\u00e1s reciente mandato de COVID-19 en cuanto los comprobantes de la vacuna y las pruebas negativas que tiene que mostrar los asistentes de conciertos. https://t.co/zXdmC6wgW3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zXdmC6wgW3'], 'tweet_date': '2021-09-18T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El grupo inicia su gira en Los \u00c1ngeles y hablaron sobre el m\u00e1s reciente mandato de COVID-19 en cuanto los comprobantes de la vacuna y las pruebas negativas que tiene que mostrar los asistentes de conciertos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439011442024501248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19  [ENG] -  https://t.co/oXL8TY7wIU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oXL8TY7wIU'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19  [ENG] -  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438932063793684488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 17 de septiembre de 2021 https://t.co/DleLTO1nYe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DleLTO1nYe'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 17 de septiembre de 2021 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438929216607817736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Senador James Lankford denunci\u00f3 el mandato de vacuna del presidente Biden\\nOn the senate floor, sen. James Lankford decried the vaccine mandate from president Biden\\nhttps://t.co/beqsRiTtoP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/beqsRiTtoP'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Senador James Lankford denunci\u00f3 el mandato de vacuna del presidente Biden\\nOn the senate floor, sen. James Lankford decried the vaccine mandate from president Biden\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438903147842392064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 crees de esta demanda? https://t.co/oydLLbkNLZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oydLLbkNLZ'], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 crees de esta demanda? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438898945917440012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F* Joe Biden. Censura en redes a sociales. Adicional al mandato de la vacuna obligatoria. \\n\u00bfSi se est\u00e1n dando cuenta por donde se est\u00e1 yendo el asunto? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/TMM5Bo6Pg9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TMM5Bo6Pg9'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F* Joe Biden. Censura en redes a sociales. Adicional al mandato de la vacuna obligatoria. \\n\u00bfSi se est\u00e1n dando cuenta por donde se est\u00e1 yendo el asunto? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438898133782745097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Trabajadores de la construcci\u00f3n toman las calles de Melbourne para protestar contra las restricciones de COVID-19\\n\\nViene d\u00eda despu\u00e9s de que el estado imponga un nuevo mandato de vacuna a la industria\\n\\nhttps://t.co/ER5EaXP4fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ER5EaXP4fu'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Trabajadores de la construcci\u00f3n toman las calles de Melbourne para protestar contra las restricciones de COVID-19\\n\\nViene d\u00eda despu\u00e9s de que el estado imponga un nuevo mandato de vacuna a la industria\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438891520623464451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'United Airlines dice que n\u00famero de trabajadores que renunciaron por mandato de vacuna es de \u201cun solo d\u00edgito\u201d https://t.co/Sk9BK1r1NH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Sk9BK1r1NH'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'United Airlines dice que n\u00famero de trabajadores que renunciaron por mandato de vacuna es de \u201cun solo d\u00edgito\u201d '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438885395949838341', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'United Airlines dice que hubo una peque\u00f1a cantidad de renuncias por mandato de vacuna https://t.co/sUJznYyKVH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sUJznYyKVH'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'United Airlines dice que hubo una peque\u00f1a cantidad de renuncias por mandato de vacuna '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438880415369027586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El director del Bakersfield Memorial Hospital se\u00f1al\u00f3 que existe personal m\u00e9dico que ha optado por no ponerse la vacuna contra el covid-19 y mejor dejar sus trabajos.\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PikTKAucMx https://t.co/GbmkVmiAgL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PikTKAucMx'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El director del Bakersfield Memorial Hospital se\u00f1al\u00f3 que existe personal m\u00e9dico que ha optado por no ponerse la vacuna contra el covid-19 y mejor dejar sus trabajos.\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/GbmkVmiAgL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438837788493979652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 el mandato de vacuna ilegal de Biden para las empresas privadas solo requiere pruebas de COVID para los \"no vacunados\"?\\n\\nDe hecho son los \"vacunados\" los que tienen m\u00e1s probabilidades de ser \"asintom\u00e1ticos\" (es decir, inconscientes) cuando est\u00e1n infectados con el virus?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 el mandato de vacuna ilegal de Biden para las empresas privadas solo requiere pruebas de COVID para los \"no vacunados\"?\\n\\nDe hecho son los \"vacunados\" los que tienen m\u00e1s probabilidades de ser \"asintom\u00e1ticos\" (es decir, inconscientes) cuando est\u00e1n infectados con el virus?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438745515718582272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En mi estado febril post vacuna, solo decir qu\u00e9 hay que dejar de jugar al gobierno y preservar las instituciones. Alberto orden\u00e1, ordenate. Termina tu mandato como corresponde y a otra cosa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En mi estado febril post vacuna, solo decir qu\u00e9 hay que dejar de jugar al gobierno y preservar las instituciones. Alberto orden\u00e1, ordenate. Termina tu mandato como corresponde y a otra cosa.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438684130640908291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las reglas expansivas exigen que todos los empleadores con m\u00e1s de 100 trabajadores exijan que se vacunen o se hagan pruebas del virus semanalmente. https://t.co/75T8WvYXn3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/75T8WvYXn3'], 'tweet_date': '2021-09-17T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las reglas expansivas exigen que todos los empleadores con m\u00e1s de 100 trabajadores exijan que se vacunen o se hagan pruebas del virus semanalmente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438638730508705794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\\nhttps://t.co/nM0mGRGRyy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nM0mGRGRyy'], 'tweet_date': '2021-09-16T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438626278459023365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y federal, y excluye a los miembros del congreso.\u00bfAlguien puede explicarme la ciencia detr\u00e1s de esta excepci\u00f3n?\u26a0\ufe0f\\n\ud83d\udd14PARTE 1 DE 2\\nhttps://t.co/LsdXgjoibn \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/G4kFjkTx2e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['RonDeSantisFL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LsdXgjoibn'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice:\\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y federal, y excluye a los miembros del congreso.\u00bfAlguien puede explicarme la ciencia detr\u00e1s de esta excepci\u00f3n?\u26a0\ufe0f\\n\ud83d\udd14PARTE 1 DE 2\\n \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/G4kFjkTx2e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438624239398146050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Un juez federal bloquea el mandato de la vacuna contra el covid-19 de Nueva York - Univision \ud83d\udc49 https://t.co/2nXbgoVd4D \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2nXbgoVd4D'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Un juez federal bloquea el mandato de la vacuna contra el covid-19 de Nueva York - Univision \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438614220392837138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Hospital de Texas enfrenta el cierre por el mandato de la vacuna COVID-19\\n\\nhttps://t.co/IXu5nn84Nu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IXu5nn84Nu'], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Hospital de Texas enfrenta el cierre por el mandato de la vacuna COVID-19\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438593848855474180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un juez del Tribunal Supremo del Estado de #NuevaYork bloque\u00f3 temporalmente el mandato de vacunaci\u00f3n de la ciudad.\\n\\nhttps://t.co/ATf5fy6Eti', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuevaYork'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATf5fy6Eti'], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un juez del Tribunal Supremo del Estado de  bloque\u00f3 temporalmente el mandato de vacunaci\u00f3n de la ciudad.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438592416487985155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https://t.co/aiz92fsPgI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aiz92fsPgI'], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438591021403852802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la va-cuna | https://t.co/UXUlv0K0HF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UXUlv0K0HF'], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la va-cuna | '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438581801346289668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https://t.co/06ZU28ikRQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/06ZU28ikRQ'], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438579485813706753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agenda de Biden deja atr\u00e1s a las peque\u00f1as empresas y va en contra de los estadounidenses, ya que impone un mandato de vacuna inconstitucional que perjudicar\u00e1 de manera desproporcionada a los trabajadores de bajos ingresos y a las minor\u00edas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agenda de Biden deja atr\u00e1s a las peque\u00f1as empresas y va en contra de los estadounidenses, ya que impone un mandato de vacuna inconstitucional que perjudicar\u00e1 de manera desproporcionada a los trabajadores de bajos ingresos y a las minor\u00edas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438573958564036618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna https://t.co/mETZpvDesr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mETZpvDesr'], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438564296905183233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mark Brnovich, fiscal de Arizona, asegura que es incomprensible que se requiera la vacunaci\u00f3n de los estadounidenses y no la de los inmigrantes indocumentados que cruzan la frontera sur. https://t.co/gob8COXIVg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gob8COXIVg'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mark Brnovich, fiscal de Arizona, asegura que es incomprensible que se requiera la vacunaci\u00f3n de los estadounidenses y no la de los inmigrantes indocumentados que cruzan la frontera sur. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438562452065689600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \\nhttps://t.co/blt0wjsER5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/blt0wjsER5'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438561684860375049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https://t.co/zpHHTVKc7w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zpHHTVKc7w'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438559091064979462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna https://t.co/iBtbKcuSJ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iBtbKcuSJ1'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438553367790465027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/qSfpQ1FzPt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qSfpQ1FzPt'], 'tweet_date': '2021-09-16T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438544065193201669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https://t.co/skKcHN3fCg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/skKcHN3fCg'], 'tweet_date': '2021-09-16T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438541994217848833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 EE. UU.: Miles de empleados solicitan exenciones a la vacuna Covid ordenada por la Casa Blanca\\n\\nEl mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 EE. UU.: Miles de empleados solicitan exenciones a la vacuna Covid ordenada por la Casa Blanca\\n\\nEl mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438474163098984458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El mandato debe ser emitido el viernes y obligar\u00e1 tambi\u00e9n a los empleados de bares y clubes a inmunizarse contra el #COVID19. \\n\\nhttps://t.co/ceEP8C3QEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ceEP8C3QEE'], 'tweet_date': '2021-09-16T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El mandato debe ser emitido el viernes y obligar\u00e1 tambi\u00e9n a los empleados de bares y clubes a inmunizarse contra el . \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438404402159697923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Senado, y todo el personal de servicio.  \u00a1Todos , excepto la \u00e9lite gobernante de EE. UU. Y sus sirvientes! Puede alguien explicarlo?\\nhttps://t.co/Mx7z41T7O4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mx7z41T7O4'], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Senado, y todo el personal de servicio.  \u00a1Todos , excepto la \u00e9lite gobernante de EE. UU. Y sus sirvientes! Puede alguien explicarlo?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438389795563114498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fauci dice que el virus es nuestro enemigo. Y que cuando existe un grupo de no vacunados, entonces empieza el mandato a  vacunarse. Dice que es un deber social. Incluso establece una comparaci\u00f3n entre la obligatoriedad de la vacuna y el cintur\u00f3n de seguridad. Menuda manipulaci\u00f3n. https://t.co/Tnabz0G2lF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fauci dice que el virus es nuestro enemigo. Y que cuando existe un grupo de no vacunados, entonces empieza el mandato a  vacunarse. Dice que es un deber social. Incluso establece una comparaci\u00f3n entre la obligatoriedad de la vacuna y el cintur\u00f3n de seguridad. Menuda manipulaci\u00f3n. https://t.co/Tnabz0G2lF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438238523635679235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los colectivos d sanidad i policial sonlos q menos se vacunan, xq sera?? si se piensa es f\u00e1cil saberlo\\n\\nUn hospital de Texas se enfrenta a un posible cierre debido al mandato de la vacuna COVID para el personal sanitario via @trikooba https://t.co/ugnU3cyhSy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['trikooba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ugnU3cyhSy'], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los colectivos d sanidad i policial sonlos q menos se vacunan, xq sera?? si se piensa es f\u00e1cil saberlo\\n\\nUn hospital de Texas se enfrenta a un posible cierre debido al mandato de la vacuna COVID para el personal sanitario via  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438228123171135490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El nuevo mandato de vacunaci\u00f3n del presidente Joe Biden requiere que todos los trabajadores federales y contratistas, incluyendo todos los trabajadores de la salud en la naci\u00f3n, reciban sus vacunas o pierdan su empleo https://t.co/A0wAGLC9ui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A0wAGLC9ui'], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El nuevo mandato de vacunaci\u00f3n del presidente Joe Biden requiere que todos los trabajadores federales y contratistas, incluyendo todos los trabajadores de la salud en la naci\u00f3n, reciban sus vacunas o pierdan su empleo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438209775628693513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un inmun\u00f3logo ha dicho que lamenta haber votado por Joe Biden debido al mandato del presidente sobre la vacuna COVID-19.\\nEl Dr. Hooman Noorchashm, ex profesor asistente de cirug\u00eda en la Facultad de Medicina de la Universidad de Pensilvania, ha argumentado que a Los', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un inmun\u00f3logo ha dicho que lamenta haber votado por Joe Biden debido al mandato del presidente sobre la vacuna COVID-19.\\nEl Dr. Hooman Noorchashm, ex profesor asistente de cirug\u00eda en la Facultad de Medicina de la Universidad de Pensilvania, ha argumentado que a Los'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438205227618942986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19 https://t.co/VRO9i4VzQw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VRO9i4VzQw'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438198950226448386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En una \u00e9pica editorial, el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fue ordenado por Joe Biden de manera obligatoria para los trabajadores de EEUU. \\n\\nhttps://t.co/W4k35jauCy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W4k35jauCy'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En una \u00e9pica editorial, el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fue ordenado por Joe Biden de manera obligatoria para los trabajadores de EEUU. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438196483434684431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"antes despedidas que vacunadas\", dec\u00edan ayer trabajadoras de la salud en Alemania\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\\n\\nHospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados https://t.co/f9NxUeRvOt a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/f9NxUeRvOt'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"antes despedidas que vacunadas\", dec\u00edan ayer trabajadoras de la salud en Alemania\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\\n\\nHospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438178352788017157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diecisiete trabajadores municipales de salud presentaron una demanda diciendo que el mandato de la #VacunaCovid19 viola sus derechos religiosos. Ahora el juez bloque\u00f3 ese mandato temporalmente.\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7VcqiETa46 https://t.co/CYAzV2uuVM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7VcqiETa46'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diecisiete trabajadores municipales de salud presentaron una demanda diciendo que el mandato de la  viola sus derechos religiosos. Ahora el juez bloque\u00f3 ese mandato temporalmente.\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/CYAzV2uuVM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438161497327390724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional https://t.co/5W49IEpLkO https://t.co/gRjXEUuKaT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5W49IEpLkO'], 'tweet_date': '2021-09-15T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional  https://t.co/gRjXEUuKaT'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438154942397755402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diecisiete trabajadores municipales de salud hab\u00edan presentado una demanda diciendo que ese mandato viola sus derechos religiosos. #covid-19\\nhttps://t.co/rULjHZ8d7P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rULjHZ8d7P'], 'tweet_date': '2021-09-15T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diecisiete trabajadores municipales de salud hab\u00edan presentado una demanda diciendo que ese mandato viola sus derechos religiosos. -19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438145973566513155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid mata por valor del 11 de septiembre cada tres d\u00edas. Mandato vacuna no deber\u00eda ser controversial. Regla vacuna de Biden salvar\u00e1 vidas, encaminar\u00e1 econom\u00eda. Covid kills a 9/11\u2019s worth of Americans every three days.  Jill Filipovic https://t.co/AuJawOVeF7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AuJawOVeF7'], 'tweet_date': '2021-09-15T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid mata por valor del 11 de septiembre cada tres d\u00edas. Mandato vacuna no deber\u00eda ser controversial. Regla vacuna de Biden salvar\u00e1 vidas, encaminar\u00e1 econom\u00eda. Covid kills a 9/11\u2019s worth of Americans every three days.  Jill Filipovic '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438132533305217032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"As\u00ed que acabamos de recibir nuestro mandato de vacuna en el trabajo.\\n\\n Debemos haber recibido nuestra primera dosis antes del 25 de octubre.\\n\\n Estoy aplastado\" Australia,New Zeland,Canad\u00e1,Francia La agenda globalista no se detiene, ya est\u00e1 en Arg Despierta! #NoAlNOM #Resistencia https://t.co/K7wTYdstUG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoAlNOM', 'Resistencia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K7wTYdstUG'], 'tweet_date': '2021-09-15T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"As\u00ed que acabamos de recibir nuestro mandato de vacuna en el trabajo.\\n\\n Debemos haber recibido nuestra primera dosis antes del 25 de octubre.\\n\\n Estoy aplastado\" Australia,New Zeland,Canad\u00e1,Francia La agenda globalista no se detiene, ya est\u00e1 en Arg Despierta!   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438117626765512706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DeSantis amenaza con multar a quienes apliquen mandato de vacunas https://t.co/NotNDWxlBI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NotNDWxlBI'], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DeSantis amenaza con multar a quienes apliquen mandato de vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438108384507662339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19 via @trikooba https://t.co/qYPLKbJ3Tf\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['trikooba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/qYPLKbJ3Tf'], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19 via  \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438075066995122176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19  \\n\\nhttps://t.co/MH1VUlhXHO\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MH1VUlhXHO'], 'tweet_date': '2021-09-15T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19  \\n\\n\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438025059411582976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Actualmente, todos los empleados, voluntarios, concejales y contratistas de la ciudad de Imperial Beach, independientemente del estado de vacunaci\u00f3n, est\u00e1n sujetos al requisito de m\u00e1scara de la ciudad\\nhttps://t.co/aLOMvf6jxA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aLOMvf6jxA'], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Actualmente, todos los empleados, voluntarios, concejales y contratistas de la ciudad de Imperial Beach, independientemente del estado de vacunaci\u00f3n, est\u00e1n sujetos al requisito de m\u00e1scara de la ciudad\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438017141069033474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Imperial Beach considerar\u00e1 un mandato de vacuna contra COVID-19 https://t.co/M0ZjHSSQ7u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M0ZjHSSQ7u'], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Imperial Beach considerar\u00e1 un mandato de vacuna contra COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438015242286637062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fiscal general republicano de Arizona present\u00f3 una demanda el martes para evitar que la administraci\u00f3n Biden imponga los requisitos de la vacuna Covid-19 para decenas de millones de trabajadores, lo que marca la primera salva legal contra la pol\u00edtica de mandato del presidente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fiscal general republicano de Arizona present\u00f3 una demanda el martes para evitar que la administraci\u00f3n Biden imponga los requisitos de la vacuna Covid-19 para decenas de millones de trabajadores, lo que marca la primera salva legal contra la pol\u00edtica de mandato del presidente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437991322963492864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arizona demanda a la administraci\u00f3n de Biden por mandato de la vacuna contra el covid-19   https://t.co/mUH3I3koTT via @UnivisionAZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['UnivisionAZ'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mUH3I3koTT'], 'tweet_date': '2021-09-15T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arizona demanda a la administraci\u00f3n de Biden por mandato de la vacuna contra el covid-19    via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437985030719123470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fiscal general de Arizona, Mark Brnovich, est\u00e1 demandando a la administraci\u00f3n Biden por su mandato generalizado sobre la vacuna COVID-19, convirti\u00e9ndose en el primer estado de la naci\u00f3n en hacerlo, y lo calific\u00f3 de \"terrible extralimitaci\u00f3n federal\". https://t.co/1LsAQI1Sgv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1LsAQI1Sgv'], 'tweet_date': '2021-09-15T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fiscal general de Arizona, Mark Brnovich, est\u00e1 demandando a la administraci\u00f3n Biden por su mandato generalizado sobre la vacuna COVID-19, convirti\u00e9ndose en el primer estado de la naci\u00f3n en hacerlo, y lo calific\u00f3 de \"terrible extralimitaci\u00f3n federal\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437958859453308932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OBSERVE: Otro individuo habla sobre su horrible reacci\u00f3n a la vacuna en la reuni\u00f3n contra el mandato obligatorio de vacunaci\u00f3n del Hospital Universitario de West Virginia.\\n\\nhttps://t.co/pdzaNEC1DK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pdzaNEC1DK'], 'tweet_date': '2021-09-15T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OBSERVE: Otro individuo habla sobre su horrible reacci\u00f3n a la vacuna en la reuni\u00f3n contra el mandato obligatorio de vacunaci\u00f3n del Hospital Universitario de West Virginia.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437943577074667525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna COVID-19 en la ciudad de Nueva York\\nhttps://t.co/WZZzHW46Gx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WZZzHW46Gx'], 'tweet_date': '2021-09-15T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna COVID-19 en la ciudad de Nueva York\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437938041247649795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\nPor qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional\\n\\ntraduccion:https://t.co/iRxsgHBRak\\n\\nhttps://t.co/uGHDL4APXh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iRxsgHBRak', 'https://t.co/uGHDL4APXh'], 'tweet_date': '2021-09-15T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\nPor qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional\\n\\ntraduccion:\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437917078653181954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 - CNN \ud83d\udc49 https://t.co/rmF6qmbhgT \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmF6qmbhgT'], 'tweet_date': '2021-09-14T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 - CNN \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}]"