"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136392688443398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ojal\u00e1 la segunda dosis de la vacuna no me encoja m\u00e1s el pene', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ojal\u00e1 la segunda dosis de la vacuna no me encoja m\u00e1s el pene'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136197531680778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis Astrazeneca \u2705check!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis Astrazeneca \u2705check!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136013942738947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me pusieron la segunda dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\nA ver c\u00f3mo me va.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me pusieron la segunda dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\nA ver c\u00f3mo me va.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135976991002631', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135836569899010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n @NicolasMaduro @juan_davila01 #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/opBx5z5ZgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'juan_davila01'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n    https://t.co/opBx5z5ZgR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135810686832640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si alguien se vacuno por Pemex, ya anunciaron la segunda dosis de Astra \u270c\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si alguien se vacuno por Pemex, ya anunciaron la segunda dosis de Astra \u270c\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135795096604677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos https://t.co/9akwapjTxr #LOCALES #TUCUMAN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LOCALES', 'TUCUMAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9akwapjTxr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135605547614214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me di la primer dosis un d\u00eda antes y la segunda un d\u00eda despu\u00e9s del turno. El sistema: https://t.co/PyH781KxzK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me di la primer dosis un d\u00eda antes y la segunda un d\u00eda despu\u00e9s del turno. El sistema: https://t.co/PyH781KxzK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135597234450438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarme con la segunda dosis sale mal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarme con la segunda dosis sale mal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135592771780608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensando seriamente si me voy a poner la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensando seriamente si me voy a poner la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135587046555650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En CABA todav\u00eda hay adultos y adultos mayores esperando la segunda dosis de la Sputnik. Infelices.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En CABA todav\u00eda hay adultos y adultos mayores esperando la segunda dosis de la Sputnik. Infelices.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135560366731264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a ver si la segunda dosis no me mata', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a ver si la segunda dosis no me mata'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135352610127879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego de su nombramiento como ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n https://t.co/8Bn4hM0u43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Bn4hM0u43'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego de su nombramiento como ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135334952103938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponerse la segunda dosis un d\u00eda antes d rendir male sal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponerse la segunda dosis un d\u00eda antes d rendir male sal'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279826358273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnPortada \ud83d\udcf0 | La #EMA decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89 #vacuna #Covid a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f #Pfizer ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor @clarahroman \u270d\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/jpDldaubgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnPortada', 'EMA', 'vacuna', 'Covid', 'Pfizer'], 'mentions': ['clarahroman'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jpDldaubgW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | La  decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89   a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f  ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor  \u270d\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135269936205825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135096631738377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n#YoPongoElHombro https://t.co/rOiIOp7zXT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n https://t.co/rOiIOp7zXT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135078210347008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os https://t.co/TYQh4Xn4pf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TYQh4Xn4pf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135022937821188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REALMENTE SE FUE EL VIRUS \u2753\u2753\u2753\\nNO , \\nAL KIRCHNERISMO LE PONEMOS LA SEGUNDA DOSIS EN NOVIEMBRE \u203c\ufe0f\\n#NuncaMasKirchnerismo. https://t.co/dOyO2kzMdg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuncaMasKirchnerismo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'REALMENTE SE FUE EL VIRUS \u2753\u2753\u2753\\nNO , \\nAL KIRCHNERISMO LE PONEMOS LA SEGUNDA DOSIS EN NOVIEMBRE \u203c\ufe0f\\n. https://t.co/dOyO2kzMdg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134676697964553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio. #S\u00edALaVacuna https://t.co/gWT7WkUrS0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'S\u00edALaVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio.  https://t.co/gWT7WkUrS0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134613569540106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so... #30dejunio #segundadosis #vacunados #vacunasrusas\\nhttps://t.co/53GJ0gXmxL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['30dejunio', 'segundadosis', 'vacunados', 'vacunasrusas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/53GJ0gXmxL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so...    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134604157538309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \ud83e\udd73\ud83c\udf89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \ud83e\udd73\ud83c\udf89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134578215780353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a poner la segunda dosis y tengo miedo que la zeneca me pegue como el pap\u00e1 de saia las 3 am', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a poner la segunda dosis y tengo miedo que la zeneca me pegue como el pap\u00e1 de saia las 3 am'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134578089877506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pinche segunda dosis, si me est\u00e1 haciendo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude33\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pinche segunda dosis, si me est\u00e1 haciendo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude33\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134485253214210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esperando la segunda dosis de Moderna para poder salir del pa\u00eds a estudiar #ModernaSegundaDosisYA @MinSaludCol @Fruizgomez @invimacolombia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ModernaSegundaDosisYA'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'invimacolombia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esperando la segunda dosis de Moderna para poder salir del pa\u00eds a estudiar    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134445482811409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana m dan la segunda dosis https://t.co/sXcgegzcpF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana m dan la segunda dosis https://t.co/sXcgegzcpF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134337483751424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan #SanBartolom\u00e9, recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'SanBartolom\u00e9'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan , recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134115139440644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133872180174854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo creyendo q con la segunda dosis no me iba sentir mal como en la primera\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo creyendo q con la segunda dosis no me iba sentir mal como en la primera\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133871785861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133798595317760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c p\u00f3ngale la segunda dosis a mi mamita cueste lo que cueste https://t.co/Nkf7Gy8FAx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nkf7Gy8FAx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c p\u00f3ngale la segunda dosis a mi mamita cueste lo que cueste '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133491765145604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya la segunda dosis \ud83e\udd29 \u00bfa los cuantos d\u00edas empiezan a controlar mi vida? Urge que le den sentido a esto. \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya la segunda dosis \ud83e\udd29 \u00bfa los cuantos d\u00edas empiezan a controlar mi vida? Urge que le den sentido a esto. \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133425772023812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132862565015554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Vanesa Siley, diputada del @FrenteDeTodos \\n\\n\ud83d\udcf0 El Gobierno eleva el piso del impuesto a las Ganancias a $175.000 https://t.co/uTyvO3uK6w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': ['FrenteDeTodos'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Vanesa Siley, diputada del  \\n\\n\ud83d\udcf0 El Gobierno eleva el piso del impuesto a las Ganancias a $175.000 https://t.co/uTyvO3uK6w'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132786602033157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V. https://t.co/jxkGBR05Ha | V\u00eda @sofiggarcia #Comunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Comunidad'], 'mentions': ['Sofiggarcia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jxkGBR05Ha'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V.  | V\u00eda @sofiggarcia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132289107259392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis en cualquier momento me mataaa\ud83d\ude35', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis en cualquier momento me mataaa\ud83d\ude35'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132238284869637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojala la segunda dosis me mate we :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojala la segunda dosis me mate we :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132098794909706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigan la p\u00e1gina y adelantan su segunda dosis. #VacunasCR https://t.co/MPXNikadzl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigan la p\u00e1gina y adelantan su segunda dosis.  https://t.co/MPXNikadzl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131862340997121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 no tenga reacci\u00f3n con mi segunda dosis. \ud83c\udd98\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 no tenga reacci\u00f3n con mi segunda dosis. \ud83c\udd98\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131672389316616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Noviembre la segunda dosis !!! https://t.co/vQ6GkKXJ2O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Noviembre la segunda dosis !!! https://t.co/vQ6GkKXJ2O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131605121060872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas tardes doctor a d\u00f3nde vamos alos que nos toca la spunikV  segunda dosis por favor conteme mil gracias https://t.co/xBESDJph6Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xBESDJph6Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas tardes doctor a d\u00f3nde vamos alos que nos toca la spunikV  segunda dosis por favor conteme mil gracias '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131523114078217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pas\u00f3 con esta orden se\u00f1or @MinSaludCol @Fruizgomez . \\n\\n@AUGUSTOOCAMPO https://t.co/ndUbXE1IPt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'AUGUSTOOCAMPO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ndUbXE1IPt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pas\u00f3 con esta orden se\u00f1or   . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131512401776648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Personas podr\u00e1n recibir la segunda dosis de Sputnik V sin cita desde este mi\u00e9rcoles en Venezuela (+video) https://t.co/fNjPsh1L1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fNjPsh1L1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Personas podr\u00e1n recibir la segunda dosis de Sputnik V sin cita desde este mi\u00e9rcoles en Venezuela (+video) '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131505107955716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo https://t.co/wburW6gkIY https://t.co/DczBnUmFxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wburW6gkIY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo  https://t.co/DczBnUmFxs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131440201211905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131328045346823', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Sputnik?\\nYo: https://t.co/BeMj72QXqv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BeMj72QXqv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Sputnik?\\nYo: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131183232806917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed. https://t.co/0zyPh84DKz https://t.co/5dcD9Y7sfh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0zyPh84DKz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed.  https://t.co/5dcD9Y7sfh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131043067551747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131015389397003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130835495641092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y COMO va terminar su segunda dosis la gente que tiene la sputnik? @msaludpy https://t.co/Oo4kCKVKyR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Oo4kCKVKyR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y COMO va terminar su segunda dosis la gente que tiene la sputnik?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130816021487623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pusieron las segunda dosis, no puedo mover el brazo del dolor y para completarla me pico una avispa en la cara, ustedes bien?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pusieron las segunda dosis, no puedo mover el brazo del dolor y para completarla me pico una avispa en la cara, ustedes bien?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130791828873216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130772795117569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de #Quetzaltenango, Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de #SputnikV 60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda @shirlie_arc https://t.co/UNFhTqCCKT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Quetzaltenango', 'SputnikV'], 'mentions': ['shirlie_arc'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de , Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de  60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/UNFhTqCCKT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130720127111170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de #Astrazeneca, pero porque hoy no estamos haciendo bailes de TickTok https://t.co/DMDzK5wE1A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Astrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de , pero porque hoy no estamos haciendo bailes de TickTok https://t.co/DMDzK5wE1A'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130641031143424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el @ElDoradoMall se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante. #Betania https://t.co/SMU5dDHY7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Betania'], 'mentions': ['ElDoradoMall'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el  se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante.  https://t.co/SMU5dDHY7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130533035991049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/kw7ZcPyQ3w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kw7ZcPyQ3w'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130479734849550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/nGwBCjjPH0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nGwBCjjPH0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130456351748096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130444246827011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se supon\u00eda que no me ten\u00eda que hacer nada la segunda dosis, y de a ratos le veo una luz rara', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se supon\u00eda que no me ten\u00eda que hacer nada la segunda dosis, y de a ratos le veo una luz rara'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130442581708804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Me dieron la Sputnik! \ud83d\ude14\\n- A m\u00ed me toc\u00f3 la segunda dosis con Moderna\\n- Yo tengo la Pfizer!!!\\n- Yo el pasaporte europeo \ud83d\ude0e\\n\\nDi\u00e1logo real. La nueva dimensi\u00f3n de la competencia entre amigos \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Me dieron la Sputnik! \ud83d\ude14\\n- A m\u00ed me toc\u00f3 la segunda dosis con Moderna\\n- Yo tengo la Pfizer!!!\\n- Yo el pasaporte europeo \ud83d\ude0e\\n\\nDi\u00e1logo real. La nueva dimensi\u00f3n de la competencia entre amigos \ud83d\ude44'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130310880481282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Instan a personas inmunizadas a acudir a los vacunatorios para recibir su segunda dosis.\\n\\n\ud83d\udd17https://t.co/Enr87SLAtC https://t.co/EnNHNYHyHf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Enr87SLAtC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Instan a personas inmunizadas a acudir a los vacunatorios para recibir su segunda dosis.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/EnNHNYHyHf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130289758048258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que linda va a ser la segunda dosis en noviembre pofavoooo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que linda va a ser la segunda dosis en noviembre pofavoooo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130277229641729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130254353924101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CajadeNoticias l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\nhttps://t.co/sFhJZujyGB https://t.co/3tEbBJ7bpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CajadeNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sFhJZujyGB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\n https://t.co/3tEbBJ7bpy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246535671816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SLP #Covid19\\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\nhttps://t.co/jLmoQfdyk0 https://t.co/sWUDzNxtGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SLP', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jLmoQfdyk0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\n https://t.co/sWUDzNxtGo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129894486806537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ojala que me llegue  la segunda dosis que abren los boliches loco', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ojala que me llegue  la segunda dosis que abren los boliches loco'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129886400221186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Esvideo| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo @NicolasMaduro @GobJustoNoguera @MinSaludVE @delcyrodriguezv https://t.co/gQ2sfFqW36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esvideo'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'GobJustoNoguera', 'MinSaludVE', 'delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo     https://t.co/gQ2sfFqW36'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129878020149267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la #VacunaCOVID19. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/y8gDg5HPUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Dur\u00e1n', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la . \\n\\n https://t.co/y8gDg5HPUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129745228263429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas #SputnikV.\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/QkPYxhtGJ8 https://t.co/hc8TcW8j3p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QkPYxhtGJ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas .\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/hc8TcW8j3p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129745140391937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis: nos est\u00e1 cargando la que nos trajo :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis: nos est\u00e1 cargando la que nos trajo :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129717487357953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129610960195593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me puse la segunda dosis y es como si me hubiesen cascoteado por tres horas, no sirvo ni para trapo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me puse la segunda dosis y es como si me hubiesen cascoteado por tres horas, no sirvo ni para trapo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129553020157957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hab\u00eda visto la respuesta de Roger y el desmadre del CM porque fui a ponerme la segunda dosis como el buen ciudadano que soy, pero qu\u00e9 gozada.\\nNos vemos el S\u00e1bado, pinches muertos @Chivas https://t.co/J1DBnsJA8Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Chivas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hab\u00eda visto la respuesta de Roger y el desmadre del CM porque fui a ponerme la segunda dosis como el buen ciudadano que soy, pero qu\u00e9 gozada.\\nNos vemos el S\u00e1bado, pinches muertos  https://t.co/J1DBnsJA8Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129458778324997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de vacuna anti COVID adentro. Ya estoy en condiciones de ir al Wanda con @Daria_Mo2 a animar a Sa\u00fal y al Atleti. Las condiciones econ\u00f3micas no creo jajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Daria_Mo2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de vacuna anti COVID adentro. Ya estoy en condiciones de ir al Wanda con  a animar a Sa\u00fal y al Atleti. Las condiciones econ\u00f3micas no creo jajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129231862349824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de #SputnikV  recibida! Me qued\u00e9 con las ganas de conocer a Pandemio o bailar What is love pero ya por fin tengo las dos dosis.\\n#VacunacionCDMX https://t.co/huDq9XE01J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'VacunacionCDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de   recibida! Me qued\u00e9 con las ganas de conocer a Pandemio o bailar What is love pero ya por fin tengo las dos dosis.\\n https://t.co/huDq9XE01J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129194897883136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo q ver si ya m toca la segunda dosis,pero ni ganas de ir tengo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo q ver si ya m toca la segunda dosis,pero ni ganas de ir tengo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129173611806724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de AstraZeneca para los jovenazos de 30-39 a\u00f1os en #Hernosillo \ud83d\udc89 https://t.co/1pRrrAr2hg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hernosillo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1pRrrAr2hg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de AstraZeneca para los jovenazos de 30-39 a\u00f1os en  \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129162069069833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No veais como pega la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No veais como pega la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129130917916673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay alguien vacunado con 1 dosis de Sputnik en Pcia de https://t.co/8jhLxpHkp8., en mayo, q le falte la segunda?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8jhLxpHkp8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay alguien vacunado con 1 dosis de Sputnik en Pcia de ., en mayo, q le falte la segunda?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129127713464328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Maldita sea, la segunda dosis me est\u00e1 dando reacci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Maldita sea, la segunda dosis me est\u00e1 dando reacci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128968875216905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coincido \\n\\nRe que es xq no me quiero dar la segunda dosis y no me van a dejar entrar jsjsjs https://t.co/tWBHM4euh6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tWBHM4euh6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coincido \\n\\nRe que es xq no me quiero dar la segunda dosis y no me van a dejar entrar jsjsjs '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128863514468353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Su pap\u00e1 pens\u00f3 que la segunda dosis de moderna se la aplicaban al mes.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Su pap\u00e1 pens\u00f3 que la segunda dosis de moderna se la aplicaban al mes.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128835592830976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los  vacunados con #SputnikV  podr\u00edamos demandar al gobierno Argentino. Me dieron una  dosis hace 100 d\u00edas , la segunda nada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los  vacunados con   podr\u00edamos demandar al gobierno Argentino. Me dieron una  dosis hace 100 d\u00edas , la segunda nada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128778550235138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O sea\u2026 cada 6 meses un pinchazo. Se les dijo\\n\\nNO pongo el hombro\\n\\n\u201cEl Ministerio de Salud de Israel anuncia que el \"Pase Verde\" para los vacunados expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n 6 meses despu\u00e9s de la tercera vacunaci\u00f3n (\"refuerzo\").\u201d https://t.co/DSU0QZpADD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DSU0QZpADD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O sea\u2026 cada 6 meses un pinchazo. Se les dijo\\n\\nNO pongo el hombro\\n\\n\u201cEl Ministerio de Salud de Israel anuncia que el \"Pase Verde\" para los vacunados expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n 6 meses despu\u00e9s de la tercera vacunaci\u00f3n (\"refuerzo\").\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128636094943232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n@radio_cubana @RadioGtmo \\nhttps://t.co/hXYg4KwwJt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves'], 'mentions': ['radio_cubana', 'RadioGtmo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hXYg4KwwJt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128335036149760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis ya corre por mi cuerpo jiji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis ya corre por mi cuerpo jiji'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128177355608065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me duelen las bubis ser\u00e1 que con la segunda dosis me crezcan??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me duelen las bubis ser\u00e1 que con la segunda dosis me crezcan??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128009579130882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127823440220161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni se para que me voy a poner la segunda dosis contra el covid, como me muchas ganas de seguir viviendo no tengo \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni se para que me voy a poner la segunda dosis contra el covid, como me muchas ganas de seguir viviendo no tengo \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127629789171728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno bastante bien la segunda dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno bastante bien la segunda dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127610184986631', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'RECIEN LLEGO DE VACUNARME, AHORA EL CADIZ ME DA LA SEGUNDA DOSIS\ud83d\udc89\u2620\u26b0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'RECIEN LLEGO DE VACUNARME, AHORA EL CADIZ ME DA LA SEGUNDA DOSIS\ud83d\udc89\u2620\u26b0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127454354010125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AvanceInformativo de Meganoticias Torre\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udd3a  Migrantes en frontera.\\n\ud83d\udd3a  M\u00f3dulo vac\u00edos en segunda dosis.\\n\\nNos vemos a las 8 de la noche por el canal 151 de Megacable y a trav\u00e9s de Facebook. https://t.co/iwerRRnr8B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AvanceInformativo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de Meganoticias Torre\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udd3a  Migrantes en frontera.\\n\ud83d\udd3a  M\u00f3dulo vac\u00edos en segunda dosis.\\n\\nNos vemos a las 8 de la noche por el canal 151 de Megacable y a trav\u00e9s de Facebook. https://t.co/iwerRRnr8B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127410687090692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amixes ya me pusieron la segunda dosis de mi vacuna covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a #blessed https://t.co/7DkZBX0SfT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['blessed'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amixes ya me pusieron la segunda dosis de mi vacuna covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a  https://t.co/7DkZBX0SfT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127354764382215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con la segunda dosis, a quien le toso en la cara???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con la segunda dosis, a quien le toso en la cara???'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127214649544704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127181296410628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por suerte esa segunda dosis no pego tanto como la primera \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por suerte esa segunda dosis no pego tanto como la primera \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127162786967557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q onda amigo q todos se vacunaron hoy yo sigo esperando mi segunda dosis desde hace mas de 1 mes !!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q onda amigo q todos se vacunaron hoy yo sigo esperando mi segunda dosis desde hace mas de 1 mes !!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127055047995392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126618185883651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que mala suerte tengo lpmm creo que no me podre poner la segunda dosis por el problema de garganta que me sali\u00f3 un d\u00eda antes que me tocara y lo cagado es que no hay nada de fila y el clima ha estado re bien, como me odio lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que mala suerte tengo lpmm creo que no me podre poner la segunda dosis por el problema de garganta que me sali\u00f3 un d\u00eda antes que me tocara y lo cagado es que no hay nada de fila y el clima ha estado re bien, como me odio lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126575882178560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis, me acaban de vacunar y ya me duele el bracito\ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis, me acaban de vacunar y ya me duele el bracito\ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126567501983744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora se registra baja afluencia en el punto de vacunaci\u00f3n de la Expo Feria en #G\u00f3mezPalacio; servidores de la naci\u00f3n invitan a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad acudir a recibir su segunda dosis del f\u00e1rmaco Pfizer \ud83d\udc89. https://t.co/vQUUPBCZff', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', 'G\u00f3mezPalacio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se registra baja afluencia en el punto de vacunaci\u00f3n de la Expo Feria en ; servidores de la naci\u00f3n invitan a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad acudir a recibir su segunda dosis del f\u00e1rmaco Pfizer \ud83d\udc89. https://t.co/vQUUPBCZff'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126563450400768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de vacuna, dar clases en secundaria y mi menstruaci\u00f3n? P\u00e9sima combinaci\u00f3n. P\u00e9sima.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de vacuna, dar clases en secundaria y mi menstruaci\u00f3n? P\u00e9sima combinaci\u00f3n. P\u00e9sima.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126526079037447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos a vacunarse https://t.co/zeA2jzFSip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zeA2jzFSip'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos a vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126340548247554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Honestamente s\u00ed me siento muy emocional de poder tener la segunda dosis, miles de personas en el mundo desean poder tener este privilegio\u2026 lo que queda es seguir siendo responsable porque recuerden vacuna\u2260inmune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Honestamente s\u00ed me siento muy emocional de poder tener la segunda dosis, miles de personas en el mundo desean poder tener este privilegio\u2026 lo que queda es seguir siendo responsable porque recuerden vacuna\u2260inmune'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126225846571012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Inf\u00f3rmate\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/VLPcHbfODy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Inf\u00f3rmate', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n https://t.co/VLPcHbfODy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126130329612291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gaston era capaz de llevarme hasta resistecia para que me ponga la segunda dosis jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gaston era capaz de llevarme hasta resistecia para que me ponga la segunda dosis jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125950528241670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. https://t.co/3eocneGOM9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3eocneGOM9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125912209072130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy muy triste ya he ido cinco veces para que me vacune con la segunda dosis de la vacuna spunik y nada que no ha llegado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy muy triste ya he ido cinco veces para que me vacune con la segunda dosis de la vacuna spunik y nada que no ha llegado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125329548943369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N VIERNES\\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en:\\n \ud83d\udccd  Cesfam Pablo de Rokha:\\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo. Desde 09.30 a 15.00 horas. https://t.co/O3XbOgBhmn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N VIERNES\\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en:\\n \ud83d\udccd  Cesfam Pablo de Rokha:\\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo. Desde 09.30 a 15.00 horas. https://t.co/O3XbOgBhmn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125294161612803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ojal\u00e1 la segunda dosis no m mate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ojal\u00e1 la segunda dosis no m mate'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125240113750021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a que me pusieran la segunda dosis de la vacuna porque voy a viajar de trabajo y me parece inaceptable que mi propio municipio @GobNau me la haya negado, termin\u00e9 yendo a Santa Fe, no me pidieron ning\u00fan tipo de explicaci\u00f3n y ya me la pusieron. Naucalpan fallando como siempre.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobNau'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a que me pusieran la segunda dosis de la vacuna porque voy a viajar de trabajo y me parece inaceptable que mi propio municipio  me la haya negado, termin\u00e9 yendo a Santa Fe, no me pidieron ning\u00fan tipo de explicaci\u00f3n y ya me la pusieron. Naucalpan fallando como siempre.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125149667848198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo la verdad yo no entiendo \ud83e\udd2f? algunas personas van con barbijo y otros no.! en mi caso sigo usando barbijo porque me falta la segunda dosis!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo la verdad yo no entiendo \ud83e\udd2f? algunas personas van con barbijo y otros no.! en mi caso sigo usando barbijo porque me falta la segunda dosis!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125027684896783', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesito que me de la segunda dosis pa salir de joda wachooooo quiero puro boliche tranki', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesito que me de la segunda dosis pa salir de joda wachooooo quiero puro boliche tranki'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124961138225154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela | @NahemRosales https://t.co/ePTjqgWCcd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NahemRosales'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ePTjqgWCcd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124881509216257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \u2611\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \u2611\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124739167182848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 la segunda dosis est\u00e1 a los 61 d\u00edas y ya no a los 90? \u00bfSer\u00e1 por que se van a caducar y no quieren perder las vacunas, incluso poniendo la dosis antes? \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 la segunda dosis est\u00e1 a los 61 d\u00edas y ya no a los 90? \u00bfSer\u00e1 por que se van a caducar y no quieren perder las vacunas, incluso poniendo la dosis antes? \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124634691256322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis me esta dando fiebre, pero al menos no me duele el brazo!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis me esta dando fiebre, pero al menos no me duele el brazo!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124561995505671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi segunda dosis me hace sentir como que no he descansado bien en los \u00faltimos 27 a\u00f1os, y si es cierto \ud83d\ude34\ud83e\udddf\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi segunda dosis me hace sentir como que no he descansado bien en los \u00faltimos 27 a\u00f1os, y si es cierto \ud83d\ude34\ud83e\udddf\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124538817789959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me revent\u00f3 la segunda dosis de la Sputinik V.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me revent\u00f3 la segunda dosis de la Sputinik V.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124505942822927', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apa que me doli\u00f3 la segunda dosis \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Apa que me doli\u00f3 la segunda dosis \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124476771438596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me pusieron la segunda dosis y me duele TODO el brazo lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me pusieron la segunda dosis y me duele TODO el brazo lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124418911092740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La otra semana me ponen la segunda dosis \u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La otra semana me ponen la segunda dosis \u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124302502330368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AsiLoDijo \ud83d\udde3\ufe0f I  Yluaska N\u00fa\u00f1ez, coordinadora regional de salud en el eje Plaza-Zamora  \u201cHay un total de  10.676 dosis de Sputnik V aplicadas en el municipio que  recibir\u00e1n la segunda dosis en los pr\u00f3ximos d\u00edas\u201d  #VenezuelaDialogaPorLaPaz @luiscarPSUV  @HectoRodriguez https://t.co/HxAJabZCyB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['luiscarPSUV', 'HectoRodriguez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AsiLoDijo \ud83d\udde3\ufe0f I  Yluaska N\u00fa\u00f1ez, coordinadora regional de salud en el eje Plaza-Zamora  \u201cHay un total de  10.676 dosis de Sputnik V aplicadas en el municipio que  recibir\u00e1n la segunda dosis en los pr\u00f3ximos d\u00edas\u201d      https://t.co/HxAJabZCyB'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124288224972801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Sergio Gim\u00e9nez, Secretario General de @USTARAoficial \\n\\n\ud83d\udcf0 Argentina MRO: un centro de mantenimiento de aeronaves de mediano y gran porte https://t.co/ZeOambuOOB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': ['USTARAoficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Sergio Gim\u00e9nez, Secretario General de  \\n\\n\ud83d\udcf0 Argentina MRO: un centro de mantenimiento de aeronaves de mediano y gran porte https://t.co/ZeOambuOOB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124234273587203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo mi segunda dosis. https://t.co/i0GP9gQtmn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo mi segunda dosis. https://t.co/i0GP9gQtmn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124167877865473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debo ser la \u00fanica sin segunda dosis lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debo ser la \u00fanica sin segunda dosis lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124038135349258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La  segunda dosis es muerte\ud83e\udd24\ud83e\udd24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  segunda dosis es muerte\ud83e\udd24\ud83e\udd24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123980824305665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'onta mi segunda dosis mensaaaaaa @Claudiashein', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'onta mi segunda dosis mensaaaaaa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123954752692224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas #SputnikV.\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/riwMpurkKP https://t.co/Sj8t19ZOj3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/riwMpurkKP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas .\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/Sj8t19ZOj3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123951476977670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis hijos est\u00e1n si su segunda dosis de la vacuna AstraZeneca, c\u00f3mo es posible tanto desorden? p\u00f3nganse ya trabajar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis hijos est\u00e1n si su segunda dosis de la vacuna AstraZeneca, c\u00f3mo es posible tanto desorden? p\u00f3nganse ya trabajar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123941699887107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'llegu\u00e9 a la segunda dosis sin que me diera covid, quien pudiera', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'llegu\u00e9 a la segunda dosis sin que me diera covid, quien pudiera'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123911563886593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya no se antoja ponerse la segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya no se antoja ponerse la segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123615492116487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis me tiene caos\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis me tiene caos\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123542435713025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis adroden, ma\u00f1ana m\u00e9dico, vacas confirmadas. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis adroden, ma\u00f1ana m\u00e9dico, vacas confirmadas. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123383614193671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de Sputnik V sera a los 61 d\u00edas dice salud\\nhttps://t.co/sY9D9Lu3K6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sY9D9Lu3K6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de Sputnik V sera a los 61 d\u00edas dice salud\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123202416193540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una que sigo subi\u00f3 una foto con el carnet de la segunda dosis y puso Y LA CLANDE?? jajaj ya no hay respeto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una que sigo subi\u00f3 una foto con el carnet de la segunda dosis y puso Y LA CLANDE?? jajaj ya no hay respeto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123120207708167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro https://t.co/ZYAgJWL2Bj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZYAgJWL2Bj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122970122944521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aa lo q pega la segunda dosis de la astrazeneca xdios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aa lo q pega la segunda dosis de la astrazeneca xdios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122930570584069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completando ni segunda dosis en el auditorio Benito Ju\u00e1rez en Guadalajara, gracias Gobierno de la 4T y al doctor Hugo L\u00f3pez Gatell por proteger mi vida y la de mi familia. https://t.co/ZV9oskiClu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completando ni segunda dosis en el auditorio Benito Ju\u00e1rez en Guadalajara, gracias Gobierno de la 4T y al doctor Hugo L\u00f3pez Gatell por proteger mi vida y la de mi familia. https://t.co/ZV9oskiClu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122867706429452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya muchos van por su segunda dosis y yo...yo sigo valiendo y sin tener la primera. YA VACUNENME \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya muchos van por su segunda dosis y yo...yo sigo valiendo y sin tener la primera. YA VACUNENME \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122855563849744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vengan a vacunarse a #ValeoWipers \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ValeoWipers'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vengan a vacunarse a  \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122809057583105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El nuevo operativo se llevar\u00e1 a cabo en el Superdomo Municipal. 156 son primera dosis de Pfizer y 112 segunda dosis de Moderna. Mir\u00e1\u2026 -----\u00bb https://t.co/mbE72cHco1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mbE72cHco1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El nuevo operativo se llevar\u00e1 a cabo en el Superdomo Municipal. 156 son primera dosis de Pfizer y 112 segunda dosis de Moderna. Mir\u00e1\u2026 -----\u00bb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122684578897922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a DIOS y a la REVOLUCI\u00d3N ya mis padres se pusieron la segunda dosis de la vacuna gracias totales viva la patria mucha salud para toda las vejucas (o) de mi patria .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a DIOS y a la REVOLUCI\u00d3N ya mis padres se pusieron la segunda dosis de la vacuna gracias totales viva la patria mucha salud para toda las vejucas (o) de mi patria .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122639758516233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace menos de dos hrs que me puse la segunda dosis y ya me esta doliendo el brazo\ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace menos de dos hrs que me puse la segunda dosis y ya me esta doliendo el brazo\ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122510708346880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'menos mal que me di la segunda dosis en la semana del estudiante. me senti dos dias pal orto. \\n\\nse imaginan si tenia que cursar y entregar cosas? debaja la carrera. \\n\\nbue todo era excusa para dejar la carrera.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'menos mal que me di la segunda dosis en la semana del estudiante. me senti dos dias pal orto. \\n\\nse imaginan si tenia que cursar y entregar cosas? debaja la carrera. \\n\\nbue todo era excusa para dejar la carrera.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122413538947074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @gobdecordoba necesito la segunda dosis de Sputnik, muchas gracias \ud83e\udd17', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['gobdecordoba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola  necesito la segunda dosis de Sputnik, muchas gracias \ud83e\udd17'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122371306463233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La mejor vacuna contra la runfla de mafiosos \\nLa segunda dosis el 14/11/21 https://t.co/ov8JriBX7H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ov8JriBX7H'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La mejor vacuna contra la runfla de mafiosos \\nLa segunda dosis el 14/11/21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122164564918274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eo ser\u00e1 q me robaron esa segunda dosis? jajajajsj no sent\u00ed ni chimba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'eo ser\u00e1 q me robaron esa segunda dosis? jajajajsj no sent\u00ed ni chimba'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122150350393347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me he puesto la segunda dosis, donde est\u00e1n mis 10g?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me he puesto la segunda dosis, donde est\u00e1n mis 10g?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122100471910401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como me pego la segunda dosis la re puta madreeeeee\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como me pego la segunda dosis la re puta madreeeeee\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122054753841160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por ahora no me hizo nada la segunda dosis, que se quede asi que tengo que jugar hoyyy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por ahora no me hizo nada la segunda dosis, que se quede asi que tengo que jugar hoyyy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122042774970369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin nos dieron turno para la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin nos dieron turno para la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121167566413824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda dosis de la vacuna me est\u00e1 matando ;(((', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda dosis de la vacuna me est\u00e1 matando ;((('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121148977094663', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habilitame la segunda dosis que yo no pienso ir a hisoparme cada vez que se me ocurra salir mi rey', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Habilitame la segunda dosis que yo no pienso ir a hisoparme cada vez que se me ocurra salir mi rey'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121142849167366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\", declar\u00f3 la titular sanitaria al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante. https://t.co/Y3MALAowUW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y3MALAowUW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\", declar\u00f3 la titular sanitaria al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121127284318210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La credencial digital es el documento v\u00e1lido!!! Jaja...permiso para re\u00edr...segunda dosis aplicada el 20 de agosto....jaja..brilla por su ausencia!!!!.Vacunas que en el mundo no aceptan...y ni siquiera tienen decencia de completar el certificado!. Cient\u00edficos!!!...de cuarta\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21 https://t.co/BaFcr3IyZW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La credencial digital es el documento v\u00e1lido!!! Jaja...permiso para re\u00edr...segunda dosis aplicada el 20 de agosto....jaja..brilla por su ausencia!!!!.Vacunas que en el mundo no aceptan...y ni siquiera tienen decencia de completar el certificado!. Cient\u00edficos!!!...de cuarta\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude21 https://t.co/BaFcr3IyZW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121105700294662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Culpa de no haber recibido su segunda dosis Sputnik a tiempo o \u00bfno es as\u00ed? https://t.co/THnwRFlE17', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/THnwRFlE17'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Culpa de no haber recibido su segunda dosis Sputnik a tiempo o \u00bfno es as\u00ed? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120909738201097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy por la segunda dosis de la Moderna. https://t.co/IIBRHdz1qK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IIBRHdz1qK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy por la segunda dosis de la Moderna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120814246469633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que suspendieron el COVID la \u00fanica pandemia que nos queda es el kirchnerismo. \\n\\n#14N segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['14N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que suspendieron el COVID la \u00fanica pandemia que nos queda es el kirchnerismo. \\n\\n segunda dosis'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120716288675840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | Adultos mayores protestaron por falta de la segunda dosis de la Sputnik V en Aragua \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc89 https://t.co/5FYfwewEXD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5FYfwewEXD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Adultos mayores protestaron por falta de la segunda dosis de la Sputnik V en Aragua \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120699205234688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy fue mi segunda dosis de la vacuna para covid y llegue tranquila y segura en uno de los camiones que el alcalde @AdrianRubalcava nos proporciono para llegar a la sede de vacunacion.\\n\u00a1Gracias!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AdrianRubalcava'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy fue mi segunda dosis de la vacuna para covid y llegue tranquila y segura en uno de los camiones que el alcalde  nos proporciono para llegar a la sede de vacunacion.\\n\u00a1Gracias!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120653470359559', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik V. Muchas gracias Sr. Presidente @lopezobrador_ https://t.co/HpubKNqaDD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik V. Muchas gracias Sr. Presidente  https://t.co/HpubKNqaDD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120622646603777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0a #Atenci\u00f3n J\u00f3venes de 30 a 39 a\u00f1os en #Bacalar, del 27 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis AstraZeneca en el Domo Doble Serapio Flota Mass, de 8am a 6pm. #QROO \ud83e\udda0\ud83d\ude37\ud83d\udc89 https://t.co/ZCCHw6QUP5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'Bacalar', 'QROO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0a  J\u00f3venes de 30 a 39 a\u00f1os en , del 27 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis AstraZeneca en el Domo Doble Serapio Flota Mass, de 8am a 6pm.  \ud83e\udda0\ud83d\ude37\ud83d\udc89 https://t.co/ZCCHw6QUP5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120621006446599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado segunda dosis #SputnikV.\\nGracias @SSalud_mx @SRE_mx https://t.co/FC3hvhKTW6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'SRE_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado segunda dosis .\\nGracias   https://t.co/FC3hvhKTW6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120562395459584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s duro que ponerse la segunda dosis, la mala pa Comfama y Sura. Y no me la pusieron... #Sinovac #MehubieraVacunadoenMiami \\n#ConlasVacunasah\u00ed\\n#queespereovengama\u00f1ana #quesivienedepartedelaempresa\\n#Estoyenreunion #pongasenserioshptas #Nomelecomprometo #Medell\u00edn #Elultimoynosvamos https://t.co/m8WpILwFoR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinovac', 'MehubieraVacunadoenMiami', 'ConlasVacunasah\u00ed', 'queespereovengama\u00f1ana', 'quesivienedepartedelaempresa', 'Estoyenreunion', 'pongasenserioshptas', 'Nomelecomprometo', 'Medell\u00edn', 'Elultimoynosvamos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s duro que ponerse la segunda dosis, la mala pa Comfama y Sura. Y no me la pusieron...   \\n\\n \\n     https://t.co/m8WpILwFoR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120510633394179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi madre ya tiene la segunda dosis de la Sputnik V. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u00a1Venceremos!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi madre ya tiene la segunda dosis de la Sputnik V. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u00a1Venceremos!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120402588127235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con una asistencia masiva de personas, especialmente de la tercera edad, comenz\u00f3 este jueves en la entidad Arag\u00fce\u00f1a la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz @NicolasMaduro https://t.co/xMjHLz0MC4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con una asistencia masiva de personas, especialmente de la tercera edad, comenz\u00f3 este jueves en la entidad Arag\u00fce\u00f1a la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V\\n  https://t.co/xMjHLz0MC4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120398133776387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3 meses esperando la segunda dosis del covid y me llega justo cuando me acaban de poner las vacunas por el embarazo \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3 meses esperando la segunda dosis del covid y me llega justo cuando me acaban de poner las vacunas por el embarazo \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120324377092098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\nhttps://t.co/C7IXU3ddTs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7IXU3ddTs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120315560509444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por si alguno necesita, en el portal tunal hay segunda dosis de Sinovac.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por si alguno necesita, en el portal tunal hay segunda dosis de Sinovac.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120313232691206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dos hijos, segunda dosis: un mundo un poco m\u00e1s seguro para ellos https://t.co/pswame2SyC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dos hijos, segunda dosis: un mundo un poco m\u00e1s seguro para ellos https://t.co/pswame2SyC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120226221850633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi nieto de 15 vacunado  con la segunda dosis\\nGracias querido Axel!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/zbumZS0Iyw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zbumZS0Iyw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi nieto de 15 vacunado  con la segunda dosis\\nGracias querido Axel!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120202419159044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis de la vacuna #miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['miedo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis de la vacuna '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120180239802368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Decenas de millones de estadounidenses podr\u00e1n recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\\n\\nhttps://t.co/4YwK5TOFa0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4YwK5TOFa0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Decenas de millones de estadounidenses podr\u00e1n recibir un refuerzo seis meses despu\u00e9s de la segunda inyecci\u00f3n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120139630493696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me llego para darme la segunda dosis, lo primero que me fije fue que no fuera finde jjajajaja alto manija', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me llego para darme la segunda dosis, lo primero que me fije fue que no fuera finde jjajajaja alto manija'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120132479139845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo con mi segunda dosis de #Sinopharm \ud83d\udcaa\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo con mi segunda dosis de  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120115957776387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que nervios, ya casi voy a subir mi putifoto de segunda dosis\\n\\n\u00bfQuieren putifoto? \u00a1No los oigo! \u00bfQuieren putifoto? https://t.co/oDZLFGmgH5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que nervios, ya casi voy a subir mi putifoto de segunda dosis\\n\\n\u00bfQuieren putifoto? \u00a1No los oigo! \u00bfQuieren putifoto? https://t.co/oDZLFGmgH5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119978049064961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos faltan 3 personas para completar las 14 en segunda dosis de moderna en Alida Espa\u00f1a ya llevo m\u00e1s de 1 hora esperando y ya me dio sue\u00f1o \ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos faltan 3 personas para completar las 14 en segunda dosis de moderna en Alida Espa\u00f1a ya llevo m\u00e1s de 1 hora esperando y ya me dio sue\u00f1o \ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119958411321349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya quiero mi segunda dosis Atizap\u00e1n!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya quiero mi segunda dosis Atizap\u00e1n!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119883387817989', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\nhttps://t.co/QCzyLnyKQd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QCzyLnyKQd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119813976264710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentado para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik  #soycomosoy #covid_19 #tolucalabella #sputnikv en Estadio Nemesio D\u00edez https://t.co/2HOq6lX1wv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['soycomosoy', 'covid_19', 'tolucalabella', 'sputnikv'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2HOq6lX1wv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.28775312, -99.66719492]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentado para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik      en Estadio Nemesio D\u00edez '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119740894728198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Send me sopita la segunda dosis me esta matando metanme en arroz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Send me sopita la segunda dosis me esta matando metanme en arroz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119719998701570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el Cobach Reforma hay muy poca gente y pasas devolada.\\n\\nSegunda dosis Pfizer check\u2705\ud83e\udd0d https://t.co/93QCd0mpWB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el Cobach Reforma hay muy poca gente y pasas devolada.\\n\\nSegunda dosis Pfizer check\u2705\ud83e\udd0d https://t.co/93QCd0mpWB'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119680383438849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 TAL! En el Alba Caracas la segunda dosis de la vacuna rusa apareci\u00f3 como por arte de magia despu\u00e9s de la protesta de los ciudadanos (+Video) #23Sep #Venezuela  https://t.co/EBJsItOQyU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EBJsItOQyU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 TAL! En el Alba Caracas la segunda dosis de la vacuna rusa apareci\u00f3 como por arte de magia despu\u00e9s de la protesta de los ciudadanos (+Video)    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119635621888009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui al estadio de CU a recibir mi segunda dosis de la vacuna y sent\u00ed que, poco a poco, me convert\u00eda en una especie de cono naranja. Bien raro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui al estadio de CU a recibir mi segunda dosis de la vacuna y sent\u00ed que, poco a poco, me convert\u00eda en una especie de cono naranja. Bien raro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119567854530569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El domingo me ponen la segunda dosis csm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El domingo me ponen la segunda dosis csm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119214413119492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me vacunaron mi segunda dosis de Sputnik v, ya siento el poder de Putin sobre mi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me vacunaron mi segunda dosis de Sputnik v, ya siento el poder de Putin sobre mi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118989229326343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n#gitmeeda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['gitmeeda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118969776128000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 https://t.co/Gmbl8J8NzM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gmbl8J8NzM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118953787441152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1IMPORTANTE! \u00bfCu\u00e1les son los centros en los que est\u00e1n aplicando la segunda dosis de la Sputnik V en Venezuela? https://t.co/49con6odqN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/49con6odqN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1IMPORTANTE! \u00bfCu\u00e1les son los centros en los que est\u00e1n aplicando la segunda dosis de la Sputnik V en Venezuela? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118655102656512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Sacatep\u00e9quez\\n#Vacunaci\u00f3n\\n\\nD\u00cdAS PARA APLICAR SEGUNDA DOSIS DE  SPUTNIK SE ACORT\u00d3\\n\\nFrancisco Berm\u00fadez director de \u00c1rea de Salud en Sacatep\u00e9quez, inform\u00f3  que hay  nuevas directrices en  la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, se aplicaba a los  90 d\u00edas y ahora se acorto  a 60. https://t.co/RwpRikEprs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sacatep\u00e9quez', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\nD\u00cdAS PARA APLICAR SEGUNDA DOSIS DE  SPUTNIK SE ACORT\u00d3\\n\\nFrancisco Berm\u00fadez director de \u00c1rea de Salud en Sacatep\u00e9quez, inform\u00f3  que hay  nuevas directrices en  la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, se aplicaba a los  90 d\u00edas y ahora se acorto  a 60. https://t.co/RwpRikEprs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118544461119489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El drama que me est\u00e1 haciendo Pacheco por sentirse mal por la segunda dosis, es super tierno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El drama que me est\u00e1 haciendo Pacheco por sentirse mal por la segunda dosis, es super tierno'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118416551628813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues si me doli\u00f3 mi segunda dosis :( a\u00fan sin s\u00edntomas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues si me doli\u00f3 mi segunda dosis :( a\u00fan sin s\u00edntomas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118105942380546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che y la porota  \u00bfsigue escondida en el calafate? \ud83d\ude02porota querida la segunda dosis cada vez m\u00e1s cerca \ud83d\udc89\ud83e\udd14\u00bf que talles usas de camisa y pantal\u00f3n? As\u00ed ya te separan en ezeiza el trajecito,anaranjado. Que por el bien de la sociedad esperemos, uses muchos a\u00f1os\ud83d\udc6e\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che y la porota  \u00bfsigue escondida en el calafate? \ud83d\ude02porota querida la segunda dosis cada vez m\u00e1s cerca \ud83d\udc89\ud83e\udd14\u00bf que talles usas de camisa y pantal\u00f3n? As\u00ed ya te separan en ezeiza el trajecito,anaranjado. Que por el bien de la sociedad esperemos, uses muchos a\u00f1os\ud83d\udc6e\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118006101245964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\nAcude los d\u00edas 23 y 24 de septiembre a los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco. Se aplica la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/bSTrt13u5w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bSTrt13u5w'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nAcude los d\u00edas 23 y 24 de septiembre a los municipios de  y . Se aplica la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117929358049291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie me dijo que la segunda dosis de la vacuna anti covid dol\u00eda de a madres. Gracias \ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie me dijo que la segunda dosis de la vacuna anti covid dol\u00eda de a madres. Gracias \ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117791147343872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentada esperando que la segunda dosis me pegue efectos secundarios feos para poder procrastinar en todos mis deberes de hoy y ma\u00f1ana.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentada esperando que la segunda dosis me pegue efectos secundarios feos para poder procrastinar en todos mis deberes de hoy y ma\u00f1ana.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117747228733445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Segunda dosis lista!\ud83d\udc89\u2705 https://t.co/IgL3eFQEqi https://t.co/HNAqowro5g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IgL3eFQEqi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Segunda dosis lista!\ud83d\udc89\u2705  https://t.co/HNAqowro5g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117728157286410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oficialmente con cuadro completo de vacunaci\u00f3n con #Sputnik. \\n\\nExcelente organizaci\u00f3n en esta segunda dosis en P9. Enhorabuena, @EduardoClark. https://t.co/vSgOxSKemF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik'], 'mentions': ['EduardoClark'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oficialmente con cuadro completo de vacunaci\u00f3n con . \\n\\nExcelente organizaci\u00f3n en esta segunda dosis en P9. Enhorabuena, . https://t.co/vSgOxSKemF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117657785253890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda de AZ me hizo dormir cual beb\u00e9 en resarcimiento a la pi\u00f1a que me di\u00f3 por un mes la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda de AZ me hizo dormir cual beb\u00e9 en resarcimiento a la pi\u00f1a que me di\u00f3 por un mes la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117475593080834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Naucalpenses de 40 a 49 a\u00f1os acuden a su aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 https://t.co/z2aCOZcr64', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z2aCOZcr64'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Naucalpenses de 40 a 49 a\u00f1os acuden a su aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117218469670925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin, segunda dosis\u2026 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc89 #Vacuna #Covid19 #SputnikV (@ Estacionamiento del Estadio Ol\u00edmpico Universitario in Mexico City, Coyoac\u00e1n w/ @elmolillyhdz) https://t.co/oicvBfjVNG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacuna', 'Covid19', 'SputnikV'], 'mentions': ['ElmolillyHdz'], 'tweet_urls': ['https://t.co/oicvBfjVNG'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.33236919, -99.19114635]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin, segunda dosis\u2026 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc89    (@ Estacionamiento del Estadio Ol\u00edmpico Universitario in Mexico City, Coyoac\u00e1n w/ @elmolillyhdz) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117009484267528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con el covid  aguant\u00e9 a trabajar pero con la segunda dosis no. Ta juerte la moderna \ud83e\udd7a https://t.co/LpBR1X402D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con el covid  aguant\u00e9 a trabajar pero con la segunda dosis no. Ta juerte la moderna \ud83e\udd7a https://t.co/LpBR1X402D'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117003649982466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Alejandra Fern\u00e1ndez,  poseedora de 7 monedas de colecci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udcf0 Por un  error de ortograf\u00eda, hay monedas de 1 peso que se venden hasta $15.000 por unidad https://t.co/HSLHh4oj4l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Alejandra Fern\u00e1ndez,  poseedora de 7 monedas de colecci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udcf0 Por un  error de ortograf\u00eda, hay monedas de 1 peso que se venden hasta $15.000 por unidad https://t.co/HSLHh4oj4l'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116836225974275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A punto de desmayarme pero me dieron una coquita 10/10\\nSegunda dosis \u2705', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A punto de desmayarme pero me dieron una coquita 10/10\\nSegunda dosis \u2705'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116775408570374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de SPUTNIK V, listo!! \ud83d\udc89\ud83d\udc89 en Estadio Ol\u00edmpico Universitario https://t.co/ko6EDyEg8I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ko6EDyEg8I'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.331928, -99.192106]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de SPUTNIK V, listo!! \ud83d\udc89\ud83d\udc89 en Estadio Ol\u00edmpico Universitario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116748107837440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana por fin viernes y segunda dosis! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728\ud83e\udd0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana por fin viernes y segunda dosis! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728\ud83e\udd0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116611998482436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116575017304068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recordar esto para Dosis Refuerzo: \"Se defini\u00f3 un intervalo de 4 meses entre la segunda dosis del esquema y la dosis de refuerzo. Para los pacientes inmunocomprometidos se defini\u00f3 un intervalo m\u00ednimo de 2 meses\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recordar esto para Dosis Refuerzo: \"Se defini\u00f3 un intervalo de 4 meses entre la segunda dosis del esquema y la dosis de refuerzo. Para los pacientes inmunocomprometidos se defini\u00f3 un intervalo m\u00ednimo de 2 meses\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116526183026703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pinche segunda dosis casi me muero.\\nPero heme aqu\u00ed triunfal, bitch.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pinche segunda dosis casi me muero.\\nPero heme aqu\u00ed triunfal, bitch.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116503399550981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udda0 Aplicar\u00e1n vacunas a personas de 18 a 29 Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo.\\nEl 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo. https://t.co/SQsv0y75T1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udda0 Aplicar\u00e1n vacunas a personas de 18 a 29 Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo.\\nEl 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo. https://t.co/SQsv0y75T1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116314790031371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x. Y en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/xyBeJt3V0D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xyBeJt3V0D'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  en el . Y en , , ,  y  se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116264206798849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis si me dio en la madre \ud83d\ude25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis si me dio en la madre \ud83d\ude25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116252055867393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta ahora el efecto secundario m\u00e1s cabr\u00f3n de la segunda dosis ha sido que so\u00f1\u00e9 que Adam Sandler era mi verdadero pap\u00e1 y lo iba a llevar a conocer fundidora', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta ahora el efecto secundario m\u00e1s cabr\u00f3n de la segunda dosis ha sido que so\u00f1\u00e9 que Adam Sandler era mi verdadero pap\u00e1 y lo iba a llevar a conocer fundidora'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116196477161476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me retracto... Al parecer la segunda dosis tiene componentes emocionales que anoche me.dej\u00f3 llorando hasta las 3 am \ud83d\ude02 https://t.co/9oVEDJRExZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9oVEDJRExZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me retracto... Al parecer la segunda dosis tiene componentes emocionales que anoche me.dej\u00f3 llorando hasta las 3 am \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116096367521798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tranqui la segunda dosis x suerte eh https://t.co/i6OctmCHQJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tranqui la segunda dosis x suerte eh https://t.co/i6OctmCHQJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116074146103297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En once d\u00edas me toca la segunda dosis, chao, ya me vi muri\u00e9ndome otra vez.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En once d\u00edas me toca la segunda dosis, chao, ya me vi muri\u00e9ndome otra vez.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115922605830148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uff ahora que ya es oto\u00f1o como se me antoja la segunda dosis de la vacuna \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uff ahora que ya es oto\u00f1o como se me antoja la segunda dosis de la vacuna \ud83d\udc89'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115777856249857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adultos mayores y pacientes por segunda dosis son prioridad para vacunarse con Sputnik || #23Sep #Pais \\n\\nhttps://t.co/ZMmN5bm4Fw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Pais'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZMmN5bm4Fw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adultos mayores y pacientes por segunda dosis son prioridad para vacunarse con Sputnik ||   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115645274320898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis rocos ya tienen la primera dosis de Astrazeneca y puedo decir que siento un peque\u00f1o alivio por ellos, aun falta la segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis rocos ya tienen la primera dosis de Astrazeneca y puedo decir que siento un peque\u00f1o alivio por ellos, aun falta la segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115571039322126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No te pierdas EN UN 2X3 :  Sanciona la cofece a equipos de la liga mx Aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna en Neza Con esto y m\u00e1s los esperamos a las 2:00 pm #SancionaCofeceAEquipos #SegundaDosisEnNeza #CondenanAcusacionesACient\u00edficos https://t.co/jFXD5iDoaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SancionaCofeceAEquipos', 'SegundaDosisEnNeza', 'CondenanAcusacionesACient\u00edficos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jFXD5iDoaD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No te pierdas EN UN 2X3 :  Sanciona la cofece a equipos de la liga mx Aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna en Neza Con esto y m\u00e1s los esperamos a las 2:00 pm    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115470795460616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/q5CnISDktS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q5CnISDktS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115461710614538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jueves, con la segunda dosis y 10$ en el bolsillo . P\u00e1senme a buscar nom\u00e1s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jueves, con la segunda dosis y 10$ en el bolsillo . P\u00e1senme a buscar nom\u00e1s'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115311244120073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace 15 minutos que me aplicaron la segunda dosis Pfizer; ya me duele la cabeza, el brazo y tengo sue\u00f1o \ud83d\ude34 \\n\\nLa pregunta aqu\u00ed es: \u00bfya est\u00e1 haciendo efecto o todo es mental?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace 15 minutos que me aplicaron la segunda dosis Pfizer; ya me duele la cabeza, el brazo y tengo sue\u00f1o \ud83d\ude34 \\n\\nLa pregunta aqu\u00ed es: \u00bfya est\u00e1 haciendo efecto o todo es mental?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115278813777926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 #VarelaVacunate \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udd39Vacunaci\u00f3n libre para mayores de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, que no hayan recibido la segunda dosis, pueden dirigirse sin turno al vacunatorio mas cercano \\n\\n\u25ab\ufe0fConoc\u00e9 los centros de vacunaci\u00f3n ingresando en \ud83c\udf10 https://t.co/2gDsTpCDIa\\n\\n#CercaTuyo https://t.co/5pDgC1qlVc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VarelaVacunate', 'CercaTuyo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2gDsTpCDIa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705  \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udd39Vacunaci\u00f3n libre para mayores de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, que no hayan recibido la segunda dosis, pueden dirigirse sin turno al vacunatorio mas cercano \\n\\n\u25ab\ufe0fConoc\u00e9 los centros de vacunaci\u00f3n ingresando en \ud83c\udf10 \\n\\n https://t.co/5pDgC1qlVc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115160442126347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1 del 27 de septiembre al 4 de octubre cuando la gente de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad acuda por su segunda dosis de @AstraZeneca en #PlayaDelCarrmen. Todo est\u00e1 listo para recibir a los playenses, asegur\u00f3 la alcaldesa @LauraBeristain. @gobsolidaridad https://t.co/nRZOkPpq7R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlayaDelCarrmen'], 'mentions': ['AstraZeneca', 'LauraBeristain', 'gobsolidaridad'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nRZOkPpq7R'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1 del 27 de septiembre al 4 de octubre cuando la gente de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad acuda por su segunda dosis de  en . Todo est\u00e1 listo para recibir a los playenses, asegur\u00f3 la alcaldesa .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115160421146626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1 del 27 de septiembre al 4 de octubre cuando la gente de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad acuda por su segunda dosis de @AstraZeneca en #PlayaDelCarrmen. Todo est\u00e1 listo para recibir a los playenses, asegur\u00f3 la alcaldesa @LauraBeristain. @gobsolidaridad https://t.co/Xv0FfAQRd2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlayaDelCarrmen'], 'mentions': ['AstraZeneca', 'LauraBeristain', 'gobsolidaridad'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xv0FfAQRd2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1 del 27 de septiembre al 4 de octubre cuando la gente de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad acuda por su segunda dosis de  en . Todo est\u00e1 listo para recibir a los playenses, asegur\u00f3 la alcaldesa .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115154960175107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela | @NahemRosales https://t.co/ePTjqhed3L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NahemRosales'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ePTjqhed3L'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115148962381825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate \ud83d\udc49 Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas #SputnikV.\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/gTlh2MNsd2 \\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/f1RSsbrIjL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate', 'SputnikV', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gTlh2MNsd2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc49 Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas .\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed:  \\n\\n https://t.co/f1RSsbrIjL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114954023653382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La negligencia de los gobiernos de morena afecta nuestra vida.\\nEl 28/09/21 se vence la segunda dosis 30-39 a\u00f1os en: B. Ju\u00e1rez, Gustavo A. Madero, V. Carranza, Cuauht\u00e9moc, Cuajimalpa, Magdalena Contreras, Xochimilco y Milpa Alta\\nIneptos p\u00f3nganse a trabajar\\n@HLGatell\\n@Claudiashein https://t.co/3rqhNgbX8F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HLGatell', 'Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La negligencia de los gobiernos de morena afecta nuestra vida.\\nEl 28/09/21 se vence la segunda dosis 30-39 a\u00f1os en: B. Ju\u00e1rez, Gustavo A. Madero, V. Carranza, Cuauht\u00e9moc, Cuajimalpa, Magdalena Contreras, Xochimilco y Milpa Alta\\nIneptos p\u00f3nganse a trabajar\\n\\n https://t.co/3rqhNgbX8F'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114828492316673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En fin, hoy me pusieron la segunda dosis de mi vacuna y tengo mucho sue\u00f1o. \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En fin, hoy me pusieron la segunda dosis de mi vacuna y tengo mucho sue\u00f1o. \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114785425149956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer, si est\u00e1is vacunando a los ni\u00f1os de entre 12-16 sabed que en la segunda dosis es muy probable que tengan como reacci\u00f3n el virus debilitado: fiebre a partir de 37,5 o m\u00e1s, dolores musculares, dolor de est\u00f3mago...durante varios d\u00edas. Ocurre porque el sistema inmunitario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer, si est\u00e1is vacunando a los ni\u00f1os de entre 12-16 sabed que en la segunda dosis es muy probable que tengan como reacci\u00f3n el virus debilitado: fiebre a partir de 37,5 o m\u00e1s, dolores musculares, dolor de est\u00f3mago...durante varios d\u00edas. Ocurre porque el sistema inmunitario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114759714119688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me vine a dar la segunda dosis, me re doli\u00f3 el pinchazo y llor\u00e9. Me da verg\u00fcenza por mi familia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me vine a dar la segunda dosis, me re doli\u00f3 el pinchazo y llor\u00e9. Me da verg\u00fcenza por mi familia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114730131640330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Esvideo| Desde nuestras instalaciones seguimos atendiendo a nuestros abuelitos con la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V.\\n\\n Seguimos trabajando para el pueblo\\n\\n@nicolasmaduro @gobjustonoguera @mppsalud_vzla https://t.co/HtJG8pNl1U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esvideo'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'GobJustoNoguera', 'MPPSalud_Vzla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/HtJG8pNl1U'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Desde nuestras instalaciones seguimos atendiendo a nuestros abuelitos con la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V.\\n\\n Seguimos trabajando para el pueblo\\n\\n@nicolasmaduro @gobjustonoguera @mppsalud_vzla '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114556059688960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Les cuento que est\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil conseguir la segunda dosis de Moderna que la paleta Dr\u00e1cula. \ud83e\udddb\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Les cuento que est\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil conseguir la segunda dosis de Moderna que la paleta Dr\u00e1cula. \ud83e\udddb\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114551034859524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis en M\u00e9xico...pls', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis en M\u00e9xico...pls'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114519967698954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda etapa de vacunaci\u00f3n para los de mi edad en otras alcadias y yo a\u00fan no tengo ni la primera dosis Yayyy UwU #Covid_19 https://t.co/DljV0cntkb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda etapa de vacunaci\u00f3n para los de mi edad en otras alcadias y yo a\u00fan no tengo ni la primera dosis Yayyy UwU  https://t.co/DljV0cntkb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114332142604296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis, como dueles \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis, como dueles \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114331219775499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy raro que no haya mucha gente para la segunda dosis \ud83e\uddd0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy raro que no haya mucha gente para la segunda dosis \ud83e\uddd0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114116802809856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno listo me acabo de dar la segunda dosis y ya organic\u00e9 para salir de gira, volvi\u00f3 nico q sal\u00eda 3 veces por fin de semana', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno listo me acabo de dar la segunda dosis y ya organic\u00e9 para salir de gira, volvi\u00f3 nico q sal\u00eda 3 veces por fin de semana'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114031834611717', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89\u2705 #Sputnik', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis aplicada \ud83d\udc89\u2705 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113974150340617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis lista \ud83d\udc7d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis lista \ud83d\udc7d'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113895314227202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/ebshfzjugB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ebshfzjugB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113853983559682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No quiero darme la segunda dosis NO QUIERO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No quiero darme la segunda dosis NO QUIERO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113837382500363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas anticovid: Convocan a aplicarse la segunda dosis | La Voz de Cataratas https://t.co/2iyNdm4IMH https://t.co/mJw624l5hx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2iyNdm4IMH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas anticovid: Convocan a aplicarse la segunda dosis | La Voz de Cataratas  https://t.co/mJw624l5hx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113703626133505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien m\u00e1s se sinti\u00f3 bien mal con la segunda dosis de la vacuna? \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien m\u00e1s se sinti\u00f3 bien mal con la segunda dosis de la vacuna? \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113592753917963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de dar la segunda dosis en La Rural y les puedo decir que me acaba de dar mucha hambre. Como que quiero comer lo que sea', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de dar la segunda dosis en La Rural y les puedo decir que me acaba de dar mucha hambre. Como que quiero comer lo que sea'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113583425785860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo bien con la segunda dosis de sputnik pero el dolor de brazo cuando se va?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo bien con la segunda dosis de sputnik pero el dolor de brazo cuando se va?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113525804437504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'logr\u00e9 que me vacunaran con la segunda dosis de la sinopharm ac\u00e1 en jujuy finalmente soy INMORTAL https://t.co/4tKwAf9jB5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'logr\u00e9 que me vacunaran con la segunda dosis de la sinopharm ac\u00e1 en jujuy finalmente soy INMORTAL https://t.co/4tKwAf9jB5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113506602835974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aki camar\u00f3n que se duerme se queda sin segunda dosis odio este gobierno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aki camar\u00f3n que se duerme se queda sin segunda dosis odio este gobierno'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113489821499398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me ponen la segunda dosis de la Moderna. En la primera solo sent\u00ed que se me ca\u00eda el brazo. Tengo miedo que ahora s\u00ed est\u00e9 clamando a Diosito en la noche.\\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me ponen la segunda dosis de la Moderna. En la primera solo sent\u00ed que se me ca\u00eda el brazo. Tengo miedo que ahora s\u00ed est\u00e9 clamando a Diosito en la noche.\\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113475279822848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entonces ya con la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 Le puedo tomar a la caguama de mi compa?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entonces ya con la segunda dosis de la  Le puedo tomar a la caguama de mi compa?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113426999189505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolivia ha administrado 6 551 146 dosis de vacunas contra el COVID 19 \\n\\n\ud83d\udc893 374 887 de la primera dosis \\n\ud83d\udc893 176 259 segunda + unidosis\\n\\nCompletamente vacunados: \u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 27,22%', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolivia ha administrado 6 551 146 dosis de vacunas contra el COVID 19 \\n\\n\ud83d\udc893 374 887 de la primera dosis \\n\ud83d\udc893 176 259 segunda + unidosis\\n\\nCompletamente vacunados: \u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 27,22%'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113376176758798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus \ud83d\ude37 |   Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  https://t.co/Sj8uGokmkk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Sj8uGokmkk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37 |   Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113227568447492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Ola de #vacunaci\u00f3n! \ud83d\udc89\\n\\nCada vez, m\u00e1s j\u00f3venes tienen la posibilidad de ser inoculados contra la COVID-19. Sin embargo, existe un gran n\u00famero de adultos mayores que a\u00fan no reciben su segunda dosis. \u00bfPor qu\u00e9? \ud83e\udd14\\n\\n#Reportaje \u27a1 https://t.co/590ORk4MCu https://t.co/VTdd4b7nEy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'Reportaje'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/590ORk4MCu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Ola de ! \ud83d\udc89\\n\\nCada vez, m\u00e1s j\u00f3venes tienen la posibilidad de ser inoculados contra la COVID-19. Sin embargo, existe un gran n\u00famero de adultos mayores que a\u00fan no reciben su segunda dosis. \u00bfPor qu\u00e9? \ud83e\udd14\\n\\n \u27a1  https://t.co/VTdd4b7nEy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113187865137157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tuve covid y hoy se cumplen las dos semanas de mi segunda dosis: NO ME ENCIERRAN MAAAAAA\u00c1S. https://t.co/PiTqPceVGZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tuve covid y hoy se cumplen las dos semanas de mi segunda dosis: NO ME ENCIERRAN MAAAAAA\u00c1S. https://t.co/PiTqPceVGZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113088715935744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis y me siento como desinflada... que baj\u00f3n! \ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis y me siento como desinflada... que baj\u00f3n! \ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113078490284034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en #HoyMismo #AlD\u00eda | Autoridades de Salud de Choloma Cort\u00e9s, invitan a la poblaci\u00f3n a aplicarse la segunda dosis de la vacuna contra el #COVID19. \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 por @TSiHonduras y https://t.co/GMfMJJWVcF https://t.co/waeUkp2o6K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'AlD\u00eda', 'COVID19'], 'mentions': ['TSiHonduras'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GMfMJJWVcF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en   | Autoridades de Salud de Choloma Cort\u00e9s, invitan a la poblaci\u00f3n a aplicarse la segunda dosis de la vacuna contra el . \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 por  y  https://t.co/waeUkp2o6K'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112796100382727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AUDIO \ud83d\udcfb | \"Que una persona como Dur\u00e1n Barba este ofendido conmigo es un orgullo\" @FilmusDaniel, el nuevo Ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda, en #SegundaDosis \\n\ud83c\udfa7 https://t.co/4kqCaALBJy https://t.co/OInjOGtA1b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AUDIO', 'SegundaDosis'], 'mentions': ['FilmusDaniel'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4kqCaALBJy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcfb | \"Que una persona como Dur\u00e1n Barba este ofendido conmigo es un orgullo\" , el nuevo Ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda, en  \\n\ud83c\udfa7  https://t.co/OInjOGtA1b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112782242410508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Banda s\u00edganse cuidando, acu\u00e9rdense que falta la segunda dosis, lqm \ud83d\udc96', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Banda s\u00edganse cuidando, acu\u00e9rdense que falta la segunda dosis, lqm \ud83d\udc96'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112749916839940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud\\n\\n\u201cVamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\u201d, declar\u00f3 Ximena Garz\u00f3n al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante.\\n\\nhttps://t.co/gEdqT2lVWB https://t.co/AEDtWA7vNv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gEdqT2lVWB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\u201cVamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\u201d, declar\u00f3 Ximena Garz\u00f3n al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante.\\n\\n https://t.co/AEDtWA7vNv'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112630207426560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Centros de vacunaci\u00f3n fueron habilitados para segunda dosis de Sputnik en Aragua | #Pais #23Sep\\n\\nhttps://t.co/TRusfpioPk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pais', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TRusfpioPk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Centros de vacunaci\u00f3n fueron habilitados para segunda dosis de Sputnik en Aragua |  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112630031159296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/L9l0V7SG1L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L9l0V7SG1L'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112604391268357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atentos \ud83d\udea8 \\n\\n\u2757 Segunda Dosis - Vacunaci\u00f3n 30-39 a\u00f1os\\n\\n\ud83c\udfdf Te esperamos en el Estadio Nemesio Diez \\n\\nAqu\u00ed todos los detalles \u2b07\ufe0f\\n\\n#SomoselToluca https://t.co/8qDy2MHdOk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomoselToluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atentos \ud83d\udea8 \\n\\n\u2757 Segunda Dosis - Vacunaci\u00f3n 30-39 a\u00f1os\\n\\n\ud83c\udfdf Te esperamos en el Estadio Nemesio Diez \\n\\nAqu\u00ed todos los detalles \u2b07\ufe0f\\n\\n https://t.co/8qDy2MHdOk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112557637423104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \u2705 Done! Gracias @lopezobrador_ @Claudiashein @GobiernoMX Sigamos cuid\u00e1ndonos. #VacunaCOVID19 #SegundaDosis Hasta lechita me dieron jajaja https://t.co/TgDiHd5DmV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SegundaDosis'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'Claudiashein', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \u2705 Done! Gracias    Sigamos cuid\u00e1ndonos.   Hasta lechita me dieron jajaja https://t.co/TgDiHd5DmV'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112507964215302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atentos \ud83d\udea8 \\n\\n\u2757 Segunda Dosis - Vacunaci\u00f3n 30-39 a\u00f1os\\n\\n\ud83c\udfdf Te esperamos en el Estadio Nemesio Diez \\n\\nAqu\u00ed todos los detalles \u2b07\ufe0f\\n\\n#SomoselToluca https://t.co/pzB7D2VTW3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomoselToluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atentos \ud83d\udea8 \\n\\n\u2757 Segunda Dosis - Vacunaci\u00f3n 30-39 a\u00f1os\\n\\n\ud83c\udfdf Te esperamos en el Estadio Nemesio Diez \\n\\nAqu\u00ed todos los detalles \u2b07\ufe0f\\n\\n https://t.co/pzB7D2VTW3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112367127924742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a darme la segunda dosis y me dijeron que seguramente hay una TERCERA. Ni me esperen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a darme la segunda dosis y me dijeron que seguramente hay una TERCERA. Ni me esperen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112322898944006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda dosis es mortal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda dosis es mortal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112317270265856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis!! \ud83d\udc89 (@ Estadio Ol\u00edmpico Universitario - @estadioou in Coyoac\u00e1n, CDMX w/ @cherchhernandez) https://t.co/kAyuySb5TO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EstadioOU', 'CherchHernandez'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kAyuySb5TO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.33320356, -99.19116799]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis!! \ud83d\udc89 (@ Estadio Ol\u00edmpico Universitario - @estadioou in Coyoac\u00e1n, CDMX w/ @cherchhernandez) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112301881286661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VAMOS ninguna reacci\u00f3n con la segunda dosis que con la primera ya me estaba poniendo malo a estas alturas https://t.co/eglc6eR3HY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VAMOS ninguna reacci\u00f3n con la segunda dosis que con la primera ya me estaba poniendo malo a estas alturas https://t.co/eglc6eR3HY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112266946928644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lastima que pusieron una dosis y hace 3 meses mi hija espera la segunda Son un #desastre https://t.co/tV9bswf06y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['desastre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tV9bswf06y'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lastima que pusieron una dosis y hace 3 meses mi hija espera la segunda Son un  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112224639053827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vine a mi \u2728ciudad natal\u2728 a darme la segunda dosis y resulta que es ma\u00f1ana, en toda esta semana nunca ca\u00ed en que 24 cae viernes JAJSJSJSJS domadita por seguir la agenda de Bill Gates y Soros', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vine a mi \u2728ciudad natal\u2728 a darme la segunda dosis y resulta que es ma\u00f1ana, en toda esta semana nunca ca\u00ed en que 24 cae viernes JAJSJSJSJS domadita por seguir la agenda de Bill Gates y Soros'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112163070844942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juemadre con la segunda dosis de la moderna, no exageraban con todo lo que me habian contado.\ud83e\udd27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juemadre con la segunda dosis de la moderna, no exageraban con todo lo que me habian contado.\ud83e\udd27'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112039015944193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daniel Filmus - Segunda Dosis - Radio 10: Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego ... @radio10 https://t.co/VdVHejqcDZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Radio10'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VdVHejqcDZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daniel Filmus - Segunda Dosis - Radio 10: Daniel Filmus habl\u00f3 con el equipo de Segunda Dosis, luego ... @radio10 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112033072607234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '29 a\u00f1os saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '29 a\u00f1os saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111957113737222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos d\u00e1ndose la segunda dosis y yo esperando el turno para la primera,dejaaaaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos d\u00e1ndose la segunda dosis y yo esperando el turno para la primera,dejaaaaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111950482542592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oiga segunda dosis de astra! Viene de rodillas o k?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oiga segunda dosis de astra! Viene de rodillas o k?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111915112001543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pusieron la segunda dosis de la sputnik, ma\u00f1ana o m\u00e1s tarde les cuento \ud83d\ude11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pusieron la segunda dosis de la sputnik, ma\u00f1ana o m\u00e1s tarde les cuento \ud83d\ude11'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111700405506055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19 en #SanMateoAtenco. Completa tu esquema de vacunaci\u00f3n, no arriesgues tu salud. #Distrito35 https://t.co/1CZBA0yo9C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'SanMateoAtenco', 'Distrito35'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra  en . Completa tu esquema de vacunaci\u00f3n, no arriesgues tu salud.  https://t.co/1CZBA0yo9C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111620810264578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo despu\u00e9s de la segunda dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/btJPBmj4ng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo despu\u00e9s de la segunda dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffd https://t.co/btJPBmj4ng'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111560089313281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pais segunda dosis me urge 29 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pais segunda dosis me urge 29 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111384679276545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dorm\u00ed 3 horas, hice fila una hora en el sol para que me dijeran que solo a los mayores de 30 vacunaban con la segunda dosis \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dorm\u00ed 3 horas, hice fila una hora en el sol para que me dijeran que solo a los mayores de 30 vacunaban con la segunda dosis \ud83e\udd21'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111371802894336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson genera una protecci\u00f3n de 94 % contra la COVID-19. https://t.co/FJkxtlo12m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FJkxtlo12m'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson genera una protecci\u00f3n de 94 % contra la COVID-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111305784414223', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mas f\u00e1cil se consigue la segunda dosis de moderna que una paleta Dr\u00e1cula. Que gonorrea.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mas f\u00e1cil se consigue la segunda dosis de moderna que una paleta Dr\u00e1cula. Que gonorrea.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111253125001221', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arag\u00fce\u00f1os madrugaron para aplicarse segunda dosis de Sputnik V - https://t.co/8LxZ1C9wPz https://t.co/U4HmqoKtnb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8LxZ1C9wPz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arag\u00fce\u00f1os madrugaron para aplicarse segunda dosis de Sputnik V -  https://t.co/U4HmqoKtnb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111196447358982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo siempre digo a nadie le importa pero ya tengo la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo siempre digo a nadie le importa pero ya tengo la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111023159701517', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A este paso esa segunda dosis est\u00e1 m\u00e1s embolatada\u2026 https://t.co/LUCI7jS9av', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LUCI7jS9av'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A este paso esa segunda dosis est\u00e1 m\u00e1s embolatada\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111008240566277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0 #LocalesPol\u00edticayEconom\u00eda Mayores de 50 a\u00f1os ya pueden recibir la segunda dosis sin turno: Se intensifica el avance de la vacunaci\u00f3n en nuestra ciudad, donde m\u00e1s de 62.000 vecinos ya completaron su esquema con ambas dosis ... https://t.co/vqAJYKAQwK | CampanaBA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LocalesPol\u00edticayEconom\u00eda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vqAJYKAQwK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [-34.16022905, -58.95890236]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0  Mayores de 50 a\u00f1os ya pueden recibir la segunda dosis sin turno: Se intensifica el avance de la vacunaci\u00f3n en nuestra ciudad, donde m\u00e1s de 62.000 vecinos ya completaron su esquema con ambas dosis ...  | CampanaBA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110984634953740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me est\u00e1 cagando a palo la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me est\u00e1 cagando a palo la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110956176658433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DR PIZZI,POR FAVOR,USTED QUE OPINA RESPECTO A LA APLICACION POR ERROR,DE UNA SEGUNDA DOSIS A UNA CHICA DE 19A\u00d1OS,DE SINOPHARM,CUANDO LA PRIMER DOSIS FUE ASTRAZENECA,NO ES QUE NO ERAN COMPATIBLES?O NO HAY PROBLEMAS GRAVES A FUTURO,NOS URGE SU VALIOSA OPINION,MIL GRACIAS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DR PIZZI,POR FAVOR,USTED QUE OPINA RESPECTO A LA APLICACION POR ERROR,DE UNA SEGUNDA DOSIS A UNA CHICA DE 19A\u00d1OS,DE SINOPHARM,CUANDO LA PRIMER DOSIS FUE ASTRAZENECA,NO ES QUE NO ERAN COMPATIBLES?O NO HAY PROBLEMAS GRAVES A FUTURO,NOS URGE SU VALIOSA OPINION,MIL GRACIAS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110930285162505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me puse la segunda dosis \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Debo admitir que tuve un ligero impulso de idiotez por querer ponermelo en el brazo dominante de nuevo pero no pas\u00f3. https://t.co/S2OtmcfD4y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S2OtmcfD4y'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me puse la segunda dosis \ud83d\udc4d\ud83c\udffc Debo admitir que tuve un ligero impulso de idiotez por querer ponermelo en el brazo dominante de nuevo pero no pas\u00f3. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110893031395332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1or presidente @alferdez y @alferdezprensa : qu\u00e9 me dej\u00e9 meter en el organismo?  la vacuna rusa que encima no hay segunda dosis al final @elisacarrio ten\u00eda raz\u00f3n que es un veneno que no lo aprueba nadie es desolador.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez', 'alferdezprensa', 'elisacarrio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1or presidente  y prensa : qu\u00e9 me dej\u00e9 meter en el organismo?  la vacuna rusa que encima no hay segunda dosis al final  ten\u00eda raz\u00f3n que es un veneno que no lo aprueba nadie es desolador.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110869421670403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anuncio parroquial: s\u00ed a\u00fan no se ha vacunado o se le pas\u00f3 la segunda dosis, en el food court de Plaza Am\u00e9rica, rotonda del Rancho Guanacaste, Hatillo, estar\u00e1n aplicando la vacunas hasta el domingo venidero, sin importar de qu\u00e9 parte del pa\u00eds sea ud!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anuncio parroquial: s\u00ed a\u00fan no se ha vacunado o se le pas\u00f3 la segunda dosis, en el food court de Plaza Am\u00e9rica, rotonda del Rancho Guanacaste, Hatillo, estar\u00e1n aplicando la vacunas hasta el domingo venidero, sin importar de qu\u00e9 parte del pa\u00eds sea ud!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110754682281990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no me llega nunca mas la segunda dosis dale que tengo q ir a la cancha albertooooo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no me llega nunca mas la segunda dosis dale que tengo q ir a la cancha albertooooo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110692317188108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/wixMcMBm7F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wixMcMBm7F'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110651254964226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo este paso solo me quiero poner la segunda dosis de moderna y que pase lo que tenga que pasar \\U0001f972 https://t.co/lUMGDvKg6f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lUMGDvKg6f'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo este paso solo me quiero poner la segunda dosis de moderna y que pase lo que tenga que pasar \\U0001f972 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110633013936136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me aplicaron la segunda dosis de la vacuna contra COVID en la UVM\u2026 excelente organizaci\u00f3n @GobNau  muy r\u00e1pido y \u00e1gil todo el proceso. Felicidades!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobNau'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me aplicaron la segunda dosis de la vacuna contra COVID en la UVM\u2026 excelente organizaci\u00f3n   muy r\u00e1pido y \u00e1gil todo el proceso. Felicidades!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110593268686857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco https://t.co/oz28qmkqwv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oz28qmkqwv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110531914436617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vizzotti miente una vez mas. Tierra del Fiego no alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. Primero, definanla.\\nSegundo, segunda dosis : https://t.co/twCEHbmv6n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vizzotti miente una vez mas. Tierra del Fiego no alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. Primero, definanla.\\nSegundo, segunda dosis : https://t.co/twCEHbmv6n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110523085393920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110448762343427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siento que para la segunda dosis no hay tanta gente porque LE EST\u00c1N SACANDO LA VUELTA.\\nAs\u00ed nunca se va a terminar la pandemia estupidosss', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siento que para la segunda dosis no hay tanta gente porque LE EST\u00c1N SACANDO LA VUELTA.\\nAs\u00ed nunca se va a terminar la pandemia estupidosss'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110335654535171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Comunidad \ud83d\udc65 | En estos centros de vacunaci\u00f3n estan distribuidas las segundas dosis de la vacuna rusa Sputnik V: https://t.co/5pHTOWHO0o\\nhttps://t.co/RlXRpcuyWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Comunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5pHTOWHO0o', 'https://t.co/RlXRpcuyWZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc65 | En estos centros de vacunaci\u00f3n estan distribuidas las segundas dosis de la vacuna rusa Sputnik V: \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110282508529669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy como ayer y siempre alzare mi voz al Altisimo, a mi pueblo, al Presidente Nicol\u00e1s Maduro al Presidente Putin. El Dios de la vida se las conceda en abunfancia- Hoy recibi la segunda dosis de la Vacuna un ambiente de respeto. Saludos FANB y Colectivo de Salud. Dios les bendiga.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy como ayer y siempre alzare mi voz al Altisimo, a mi pueblo, al Presidente Nicol\u00e1s Maduro al Presidente Putin. El Dios de la vida se las conceda en abunfancia- Hoy recibi la segunda dosis de la Vacuna un ambiente de respeto. Saludos FANB y Colectivo de Salud. Dios les bendiga.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110211171782656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya ponme mi segunda dosis de vacuna, @Claudiashein \ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya ponme mi segunda dosis de vacuna,  \ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109850553942034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y al final el gobierno de cient\u00edficos descubri\u00f3 la manera de en 48 horas terminar con la pandemia !\\nLa OMS est\u00e1 a la espera de ver los resultados de la segunda dosis de la vacunaci\u00f3n!\\nNo se olviden, 14/11 de 8 a 18 !\\nVamos a terminar con el populismo y la demagogia kirchnerista!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y al final el gobierno de cient\u00edficos descubri\u00f3 la manera de en 48 horas terminar con la pandemia !\\nLa OMS est\u00e1 a la espera de ver los resultados de la segunda dosis de la vacunaci\u00f3n!\\nNo se olviden, 14/11 de 8 a 18 !\\nVamos a terminar con el populismo y la demagogia kirchnerista!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109818501001220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis solo me dejo con un dolor de cabeza pero ps estoy acostumbrada. Andamos bien \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis solo me dejo con un dolor de cabeza pero ps estoy acostumbrada. Andamos bien \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109818312253448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hora de empezar a hacer vacunaci\u00f3n heterologa @MinSaludCol \\nNo puede ser que los vacunados con Moderna no tengan segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hora de empezar a hacer vacunaci\u00f3n heterologa  \\nNo puede ser que los vacunados con Moderna no tengan segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109757666869251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con unas ganas de ir por mi segunda dosis al otro lado del pa\u00eds\\n...o esperar hasta halloween \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con unas ganas de ir por mi segunda dosis al otro lado del pa\u00eds\\n...o esperar hasta halloween \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109622165700608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero la segunda dosis se me de como la primera,sin ning\u00fan sintomas por favor!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero la segunda dosis se me de como la primera,sin ning\u00fan sintomas por favor!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109614456500231', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoSab\u00edas @GobNeza Segunda dosis vacuna Covid #Neza 40 a 49 a\u00f1os: Calendario https://t.co/VyoaTJnkf7 https://t.co/cK5GV8IDhj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoSab\u00edas', 'Neza'], 'mentions': ['GobNeza'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VyoaTJnkf7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Segunda dosis vacuna Covid  40 a 49 a\u00f1os: Calendario  https://t.co/cK5GV8IDhj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109603278745602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49#Vacunaci\u00f3nPfizer | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nPfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49 | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109578691743756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerdo de mi segunda dosis  \ud83d\udc89\ud83e\udd23 ... #astrazeneca https://t.co/uL3I3Yflib', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['astrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerdo de mi segunda dosis  \ud83d\udc89\ud83e\udd23 ...  https://t.co/uL3I3Yflib'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109522177609730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin segunda dosis.\\nAhora si a planear vacaciones.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin segunda dosis.\\nAhora si a planear vacaciones.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109484001128450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de #VacunaCOVID19 a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez, Mezquital del Oro, Moyahua, Santa Mar\u00eda de la Paz, Teul de Gonz\u00e1lez Ortega, Tepechitl\u00e1n, Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez https://t.co/p2XJfM3hrm https://t.co/q6pjLUFs4K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p2XJfM3hrm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de  a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez, Mezquital del Oro, Moyahua, Santa Mar\u00eda de la Paz, Teul de Gonz\u00e1lez Ortega, Tepechitl\u00e1n, Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez  https://t.co/q6pjLUFs4K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109447128932353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTienes la primera dosis de Sputnik V y no pueden acceder a la segunda? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? https://t.co/0NOaiLIIse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0NOaiLIIse'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTienes la primera dosis de Sputnik V y no pueden acceder a la segunda? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109296712851459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estimado @FernanQuirosBA m\u00ed suegro 75 a\u00f1os se dio la primera dosis de sputnik v \\nEl primer fin de semana de abril y ac\u00e1 estamos todav\u00eda esperando la segunda dosis \\nVeo mucha pzifer mucho az y seguimos esperando que le llegue el turno para la 2 dosis, ya le llegaron 2 emails para', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernanQuirosBA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estimado  m\u00ed suegro 75 a\u00f1os se dio la primera dosis de sputnik v \\nEl primer fin de semana de abril y ac\u00e1 estamos todav\u00eda esperando la segunda dosis \\nVeo mucha pzifer mucho az y seguimos esperando que le llegue el turno para la 2 dosis, ya le llegaron 2 emails para'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109296637366273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che @Kicillofok ahora que est\u00e1n por regalar $ le podr\u00edan devolver a mi mam\u00e1 los 3 mil pesos que se gasto para ir a darse la segunda dosis a la loma del ojete?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che  ahora que est\u00e1n por regalar $ le podr\u00edan devolver a mi mam\u00e1 los 3 mil pesos que se gasto para ir a darse la segunda dosis a la loma del ojete?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109271681265672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aca yendo a darme la segunda dosis, porque la 1era ya me la va a dar Platense ma\u00f1ana', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aca yendo a darme la segunda dosis, porque la 1era ya me la va a dar Platense ma\u00f1ana'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109256959184909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que con la segunda dosis no me ir\u00eda tan mal, creo que me siento igual que la primera vez o peor \ud83e\udd27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pens\u00e9 que con la segunda dosis no me ir\u00eda tan mal, creo que me siento igual que la primera vez o peor \ud83e\udd27'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109160414760970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como me trat\u00f3 mal la segunda dosis eh\ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como me trat\u00f3 mal la segunda dosis eh\ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109113719570434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lo mal que me hizo la segunda dosis de sputnik dios no pod\u00eda ni abrir los ojos del dolor que sent\u00eda en el cuerpo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lo mal que me hizo la segunda dosis de sputnik dios no pod\u00eda ni abrir los ojos del dolor que sent\u00eda en el cuerpo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108984048414722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi madre es de riesgo y no puede recibir la segunda dosis porque se vacunaron en su nombre en provincia #BuenosAiresVacunate  \\n@Kicillofok @gcbuenosairess', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosAiresVacunate'], 'mentions': ['Kicillofok', 'gcbuenosairess'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi madre es de riesgo y no puede recibir la segunda dosis porque se vacunaron en su nombre en provincia   \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108889932480514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Malestar se gener\u00f3 entre personas de 30 a 39 a\u00f1os que buscan su segunda dosis de la vacuna de AstraZeneca al m\u00f3dulo instalado en #Atlatlahucan, que fue abarrotado \\n\\nUno de los asistentes decidi\u00f3 abandonar la fila ya que son s\u00f3lo 3 mil 970 las dosis que aplicar\u00e1n este \u00fanico d\u00eda https://t.co/tBlBx1yIZ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atlatlahucan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Malestar se gener\u00f3 entre personas de 30 a 39 a\u00f1os que buscan su segunda dosis de la vacuna de AstraZeneca al m\u00f3dulo instalado en , que fue abarrotado \\n\\nUno de los asistentes decidi\u00f3 abandonar la fila ya que son s\u00f3lo 3 mil 970 las dosis que aplicar\u00e1n este \u00fanico d\u00eda https://t.co/tBlBx1yIZ9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108844227162115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que la segunda dosis me choc\u00f3. Dolor de cabeza y harto sue\u00f1o \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que la segunda dosis me choc\u00f3. Dolor de cabeza y harto sue\u00f1o \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108826241978377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que ya tengo la segunda dosis de la vacuna, ya estoy listo para dar mi primer beso! Que nervios!\ud83d\ude4a\ud83d\ude48', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que ya tengo la segunda dosis de la vacuna, ya estoy listo para dar mi primer beso! Que nervios!\ud83d\ude4a\ud83d\ude48'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108712282726400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf\u00bfQue pasar\u00e1 con los que recibimos la primera dosis en julio y en octubre nos toca la segunda??? https://t.co/EykLNADzPR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EykLNADzPR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf\u00bfQue pasar\u00e1 con los que recibimos la primera dosis en julio y en octubre nos toca la segunda??? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108664656412685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1UNA LOCURA! Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  https://t.co/11b6NsJZVW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/11b6NsJZVW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1UNA LOCURA! Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108560293761029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi madre es de riesgo y no puede recibir la segunda dosis porque se vacunaron en su nombre en provincia #BuenosAiresVacunate  @Kicillofok', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosAiresVacunate'], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi madre es de riesgo y no puede recibir la segunda dosis porque se vacunaron en su nombre en provincia   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108537761943552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'POR ERROR LE HAN APLICADO UNA SEGUNDA DOSIS DE VACUNA Q SUPUESTAMENTE NO ERA LA INDICADA PARA COMBINAR CON ASTRAZENECA,TAMBIEN VAMOS A JUGAR CON LA ESTABILIDAD PSIQUICA DE LA GENTE CON ESTE TIPO DE ERRORES?O MEDICAMENTE HABLANDO NO HAY RIESGOS? Q ALGUIEN IDONEO OPINE AL RESPECTO https://t.co/EiYdLh5Hnm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EiYdLh5Hnm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'POR ERROR LE HAN APLICADO UNA SEGUNDA DOSIS DE VACUNA Q SUPUESTAMENTE NO ERA LA INDICADA PARA COMBINAR CON ASTRAZENECA,TAMBIEN VAMOS A JUGAR CON LA ESTABILIDAD PSIQUICA DE LA GENTE CON ESTE TIPO DE ERRORES?O MEDICAMENTE HABLANDO NO HAY RIESGOS? Q ALGUIEN IDONEO OPINE AL RESPECTO '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108463245881346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de #Oruro es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna #SputnikV. \\nhttps://t.co/tDaWZTeQng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'Oruro', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tDaWZTeQng'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de  es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna . \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108364021227533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna #SputnikV, en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 #DosisDeEsperanza.\\n#ElAlto\\nhttps://t.co/KJe6Vr1eBv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'SputnikV', 'DosisDeEsperanza', 'ElAlto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KJe6Vr1eBv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna , en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108357683707906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y m\u00ed segunda dosis? \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y m\u00ed segunda dosis? \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108327983829001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'che creo que se olvidaron de mi segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'che creo que se olvidaron de mi segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108305938583555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno en unos meses me toca la segunda dosis https://t.co/JU9csFbno1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JU9csFbno1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno en unos meses me toca la segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108133787566081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 mi segunda dosis contra el #COVID19 y tuve de testigo al volc\u00e1n \ud83c\udf0b \u2764\ufe0f. https://t.co/ETo8P9BYPP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 mi segunda dosis contra el  y tuve de testigo al volc\u00e1n \ud83c\udf0b \u2764\ufe0f. https://t.co/ETo8P9BYPP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108047850442763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si me atropellara un tr\u00e1iler probablemente me doler\u00eda menos que la segunda dosis de Moderna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si me atropellara un tr\u00e1iler probablemente me doler\u00eda menos que la segunda dosis de Moderna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108030771191811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aprovechando la jornada de vacunaci\u00f3n contra el #Covid_19 en el municipio de Col\u00f3n, este d\u00eda recib\u00ed mi segunda dosis de inmunizaci\u00f3n contra el #COVID19\\n\\nGracias a la gesti\u00f3n de Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n, @SaludSV  y Unidad de Salud El Botoncillal. https://t.co/lS1rx43Hwe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'COVID19'], 'mentions': ['SaludSV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aprovechando la jornada de vacunaci\u00f3n contra el  en el municipio de Col\u00f3n, este d\u00eda recib\u00ed mi segunda dosis de inmunizaci\u00f3n contra el \\n\\nGracias a la gesti\u00f3n de Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n,   y Unidad de Salud El Botoncillal. https://t.co/lS1rx43Hwe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108019018747908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien tendr\u00e1 idea de para cuando llegan vacunas para la segunda dosis de Moderna en Bogot\u00e1? Llevo esperando desde el 1ero de Septiembre, fecha en la que me tocaba la vacuna, y a\u00fan nada...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien tendr\u00e1 idea de para cuando llegan vacunas para la segunda dosis de Moderna en Bogot\u00e1? Llevo esperando desde el 1ero de Septiembre, fecha en la que me tocaba la vacuna, y a\u00fan nada...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107995287384064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olvide que hoy tenia que ponerme la segunda dosis de la vacuna y que hay nintendo direct. Cuando llegue a casa lo primero que hare sera ver el drect, aunque sea en diferido. https://t.co/Pz9rs6x0aR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Olvide que hoy tenia que ponerme la segunda dosis de la vacuna y que hay nintendo direct. Cuando llegue a casa lo primero que hare sera ver el drect, aunque sea en diferido. https://t.co/Pz9rs6x0aR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107943781388288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unidad M\u00f3vil del Ministerio de Salud P\u00fablica, llega a las comunidades de San Juan Sacatep\u00e9quez, hoy visitan el  Caser\u00edo Los Pirires, de la Aldea Mont\u00fafar a vacunar primera y segunda dosis. Ya que muchas personas no cuentan con los medios necesarios para  llegar al casco urbano. https://t.co/fPQ7zO9ukg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unidad M\u00f3vil del Ministerio de Salud P\u00fablica, llega a las comunidades de San Juan Sacatep\u00e9quez, hoy visitan el  Caser\u00edo Los Pirires, de la Aldea Mont\u00fafar a vacunar primera y segunda dosis. Ya que muchas personas no cuentan con los medios necesarios para  llegar al casco urbano. https://t.co/fPQ7zO9ukg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107942481154054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AVISO \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc89 Informa Bienestar que el punto de vacunaci\u00f3n en el CUM en este momento tiene baja afluencia para aplicaci\u00f3n de segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en #Ahome https://t.co/6fJ8rmQrIw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AVISO', 'Ahome'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc89 Informa Bienestar que el punto de vacunaci\u00f3n en el CUM en este momento tiene baja afluencia para aplicaci\u00f3n de segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en  https://t.co/6fJ8rmQrIw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107831839551489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranc\u00f3 la vacunaci\u00f3n en la delegaci\u00f3n de @BienestarMor1, primera y segunda dosis de recomendados, gente VIP, sin importar edad, solo familiares y allegados. @linea_caliente_ @TelevisaMorelos @LilianaMaret @ElTxoroMatutino @minerva_delgado @VeroBacaz @ArturortizFM @bienestarmx https://t.co/EizCAkU9N8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BienestarMor1', 'linea_caliente_', 'TelevisaMorelos', 'LilianaMaret', 'ElTxoroMatutino', 'minerva_delgado', 'VeroBacaz', 'ArturortizFM', 'bienestarmx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranc\u00f3 la vacunaci\u00f3n en la delegaci\u00f3n de , primera y segunda dosis de recomendados, gente VIP, sin importar edad, solo familiares y allegados.         https://t.co/EizCAkU9N8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107597696933893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd14 Recuerda que si no pusiste acudir por tu segunda dosis de las vacunas AstraZeneca, Sinovac o Sputnik-V contra la #COVID19 en la \ud83d\uddd3\ufe0f fecha que te correspond\u00eda, podr\u00e1s hacerlo entre el 21 y 25 de septiembre. \\n \\n\ud83d\udc41\ufe0f M\u00e1s informaci\u00f3n: \ud83d\udc47\\n\\n#Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s https://t.co/jA93wM40xZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd14 Recuerda que si no pusiste acudir por tu segunda dosis de las vacunas AstraZeneca, Sinovac o Sputnik-V contra la  en la \ud83d\uddd3\ufe0f fecha que te correspond\u00eda, podr\u00e1s hacerlo entre el 21 y 25 de septiembre. \\n \\n\ud83d\udc41\ufe0f M\u00e1s informaci\u00f3n: \ud83d\udc47\\n\\n https://t.co/jA93wM40xZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107564482076676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ayuda la segunda dosis me dejo muertado \ud83d\ude2d https://t.co/mu45rhwfYy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ayuda la segunda dosis me dejo muertado \ud83d\ude2d https://t.co/mu45rhwfYy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107473574682627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro https://t.co/cMeoh5AdgH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cMeoh5AdgH'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107455837048834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cre\u00ed que la segunda dosis me la iba a pelar, muy equivocada estaba chika, no me he podido levantar y tengo 3 kg de tarea, ya no kiero bibir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cre\u00ed que la segunda dosis me la iba a pelar, muy equivocada estaba chika, no me he podido levantar y tengo 3 kg de tarea, ya no kiero bibir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107263100317706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora si a ponerse la segunda dosis de la vacuna con solo dos horas de sue\u00f1o encima \ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora si a ponerse la segunda dosis de la vacuna con solo dos horas de sue\u00f1o encima \ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107066588778506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo bueno: ya tengo la segunda dosis.\\nLo malo: me est\u00e1 pateando duro.\\nLo feo: yo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo bueno: ya tengo la segunda dosis.\\nLo malo: me est\u00e1 pateando duro.\\nLo feo: yo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107025077755907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este jueves 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Pinos. https://t.co/9l5tBLfrjg https://t.co/GwFRnQN1ss', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9l5tBLfrjg'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este jueves 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Pinos.  https://t.co/GwFRnQN1ss'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106542799900679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando es la segunda dosis de 30-39 a\u00f1os en MONTERREY?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando es la segunda dosis de 30-39 a\u00f1os en MONTERREY?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106457680703495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis me est\u00e1 matando', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis me est\u00e1 matando'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106401850392581', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Literalmente la segunda dosis me noqueo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Literalmente la segunda dosis me noqueo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106335760728065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106295080177667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente ya con la segunda dosis \ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finalmente ya con la segunda dosis \ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106181083127810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer, mi joven pap\u00e1, casi octogenario recibi\u00f3 la segunda dosis de la Sputnik en Margarita, luego de cuatro horas de cola previas a cuatro horas para poner gasolina, obviamente con su respectivo madrugonazo y su respectivo ba\u00f1o de sol.\\nGracias a Dios, \u00e9l es un duro y un optimista.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer, mi joven pap\u00e1, casi octogenario recibi\u00f3 la segunda dosis de la Sputnik en Margarita, luego de cuatro horas de cola previas a cuatro horas para poner gasolina, obviamente con su respectivo madrugonazo y su respectivo ba\u00f1o de sol.\\nGracias a Dios, \u00e9l es un duro y un optimista.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106157582516226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con segunda dosis\ud83d\ude04\u2705', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con segunda dosis\ud83d\ude04\u2705'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105940640501760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y mi segunda dosis para cuando?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y mi segunda dosis para cuando?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105890602467341', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en Tar\u00edmbaro https://t.co/sXbj2vfGdv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sXbj2vfGdv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en Tar\u00edmbaro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105884277395464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En estos momentos estoy cumpliendo dos semanas de la segunda dosis #freedomday', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['freedomday'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En estos momentos estoy cumpliendo dos semanas de la segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105755420061703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'c\u00f3mo que este finde me toca la segunda dosis???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'c\u00f3mo que este finde me toca la segunda dosis???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105698465611782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando lo que me van a dar mi turno para la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando lo que me van a dar mi turno para la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105559403388931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 | A\u00daN EST\u00c1S A TIEMPO PARA APLICARTE LA SEGUNDA DOSIS DE LA VACUNA ASTRAZENECA \\n\\nSe lleva a cabo el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de AstraZeneca para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, la asistencia en muy fluida y sin filas. https://t.co/06Oe0GsoEp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 | A\u00daN EST\u00c1S A TIEMPO PARA APLICARTE LA SEGUNDA DOSIS DE LA VACUNA ASTRAZENECA \\n\\nSe lleva a cabo el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de AstraZeneca para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, la asistencia en muy fluida y sin filas. https://t.co/06Oe0GsoEp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105466918989831', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo por ejemplo solo tengo una dosis y hace m\u00e1s de 8 semanas que me la aplicaron y no tienen para cu\u00e1ndo aplicar la segunda \ud83d\ude16 https://t.co/OqSDw3s40n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OqSDw3s40n'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo por ejemplo solo tengo una dosis y hace m\u00e1s de 8 semanas que me la aplicaron y no tienen para cu\u00e1ndo aplicar la segunda \ud83d\ude16 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105395888517122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER para 29 a\u00f1os segunda dosis me urge', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER para 29 a\u00f1os segunda dosis me urge'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105350158008322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo, ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis. Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS. @CCSSdeCostaRica #ccss @presidenciacr #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ccss', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'presidenciacr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo, ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis. Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105280331177998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1UNA LOCURA! Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  https://t.co/11b6NsJZVW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/11b6NsJZVW'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1UNA LOCURA! Desorganizaci\u00f3n y protestas: as\u00ed transcurri\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Sputnik V en Venezuela  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105153730367494', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lloro estoy enferma y con la segunda dosis de la astrezeneca, quiero helado para esta soledad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lloro estoy enferma y con la segunda dosis de la astrezeneca, quiero helado para esta soledad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105140409253890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VISITA GOBERNADORA CENTRO DE VACUNACI\u00d3N QUE APLICAR\u00c1 DOSIS DE ASTRAZENECA \\n\\nEl d\u00eda de hoy, la gobernadora de Campeche Layda Sansores visit\u00f3 el Centro de Vacunaci\u00f3n contra la Covid que dio inici\u00f3 con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de AstraZeneca para personas de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/7jxZXGMAbZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VISITA GOBERNADORA CENTRO DE VACUNACI\u00d3N QUE APLICAR\u00c1 DOSIS DE ASTRAZENECA \\n\\nEl d\u00eda de hoy, la gobernadora de Campeche Layda Sansores visit\u00f3 el Centro de Vacunaci\u00f3n contra la Covid que dio inici\u00f3 con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de AstraZeneca para personas de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/7jxZXGMAbZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105107597160453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a veces me olvido que ya estoy full vacunada y pienso nooo me falta la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a veces me olvido que ya estoy full vacunada y pienso nooo me falta la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105044007358480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a mi todavia no me llega el turno para la segunda dosis this is what\u2019s like vivir en el interior', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a mi todavia no me llega el turno para la segunda dosis this is what\u2019s like vivir en el interior'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104873898971146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sabr\u00e1s d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pais segunda dosis me urge', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sabr\u00e1s d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en el pais segunda dosis me urge'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104872980443139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis. #ccss #VacunaCOVID19 @CCSSdeCostaRica @presidenciacr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ccss', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'presidenciacr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104826859876352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gobernadora @LaydaSansores constat\u00f3 el inicio de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de las vacunas #AstraZeneca a personas de 30 a 39 a\u00f1os de edad, que este d\u00eda inici\u00f3 en los municipios de Campeche y Carmen, se espera vacunar a alrededor de 70 mil personas. https://t.co/svAdlUMUsW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': ['LaydaSansores'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gobernadora  constat\u00f3 el inicio de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de las vacunas  a personas de 30 a 39 a\u00f1os de edad, que este d\u00eda inici\u00f3 en los municipios de Campeche y Carmen, se espera vacunar a alrededor de 70 mil personas. https://t.co/svAdlUMUsW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104799374589956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Abren los boliches y ni la segunda dosis de la Sputnik tengo :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Abren los boliches y ni la segunda dosis de la Sputnik tengo :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104772870782996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALGUIEN YA SE PUDO PONER SEGUNDA DOSIS DE MODERNA EN BOGOT\u00c1 ?????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALGUIEN YA SE PUDO PONER SEGUNDA DOSIS DE MODERNA EN BOGOT\u00c1 ?????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104743372181510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento poderoso con mi segunda dosis de SPUTNIK V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento poderoso con mi segunda dosis de SPUTNIK V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104667002359815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy malita y ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis, pero se sale el viernes igual  \ud83d\udd2b  morire', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy malita y ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis, pero se sale el viernes igual  \ud83d\udd2b  morire'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104651718316033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista ya mi segunda dosis, por fin podr\u00e9 dar mi primer beso.\\n\\nUy! que nervios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista ya mi segunda dosis, por fin podr\u00e9 dar mi primer beso.\\n\\nUy! que nervios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104285450715140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe si hay alg\u00fan sitio donde apliquen la moderna para segunda dosis ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe si hay alg\u00fan sitio donde apliquen la moderna para segunda dosis ?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104228403986437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, @FilmusDaniel, Nuevo Ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n\\n\ud83d\udcf1 https://t.co/ir13n1QJkl - El Sonido del Realidad https://t.co/KLksDiunpz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': ['FilmusDaniel'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ir13n1QJkl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, , Nuevo Ministro de Ciencia y Tecnolog\u00eda\\n\\n\ud83d\udcf1  - El Sonido del Realidad https://t.co/KLksDiunpz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104154231857159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de Sputnik ni me mosquio 10/10\ud83d\ude09', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de Sputnik ni me mosquio 10/10\ud83d\ude09'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104152315105286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nunca voy a superar al chavo guapo que estaba en la entrada de donde me vacun\u00e9 hoy, te amo gracias por decirme que s\u00ed hab\u00eda Sputnik segunda dosis y que hab\u00eda parqueo al fondo \ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nunca voy a superar al chavo guapo que estaba en la entrada de donde me vacun\u00e9 hoy, te amo gracias por decirme que s\u00ed hab\u00eda Sputnik segunda dosis y que hab\u00eda parqueo al fondo \ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104118701953039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Campeche | Aplican segunda dosis de #AstraZeneca a mayores de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/4JNWnPncfQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Campeche', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4JNWnPncfQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Aplican segunda dosis de  a mayores de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104111819104256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya hace casi dos meses que me dieron la primer dosis y todavia no me llega el turno para la segunda \ud83d\ude23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya hace casi dos meses que me dieron la primer dosis y todavia no me llega el turno para la segunda \ud83d\ude23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103882122186756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermano ya vacunado con segunda dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d Era mi mayor preocupaci\u00f3n. Ya solo falta la princesita la pr\u00f3xima semana. @_Gabrielagm_ \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['_Gabrielagm_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermano ya vacunado con segunda dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d Era mi mayor preocupaci\u00f3n. Ya solo falta la princesita la pr\u00f3xima semana.  \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103698009079808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esperare que termine el d\u00eda para decir que la segunda dosis me la pelo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esperare que termine el d\u00eda para decir que la segunda dosis me la pelo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103686881533959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Informan sobre segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en Veracruz; esto\\xa0dijeron https://t.co/dtN33vKBWP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dtN33vKBWP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Informan sobre segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en Veracruz; esto\\xa0dijeron '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103549966942208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo: no pasa nada, solo es segunda dosis\\nMis amigos: \u201cvi a diosito anoche\u201d, \u201cmor\u00ed y resucite\u201d, \u201cno puedo con la fiebre\u201d, \u201cahi te voy San Pedro\u201d\u2026\\nYo: \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 alm s\u00e1lvenme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo: no pasa nada, solo es segunda dosis\\nMis amigos: \u201cvi a diosito anoche\u201d, \u201cmor\u00ed y resucite\u201d, \u201cno puedo con la fiebre\u201d, \u201cahi te voy San Pedro\u201d\u2026\\nYo: \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25 alm s\u00e1lvenme'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103355300904962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo me vacun\u00e9 el 5 de julio y el 25-09 est\u00e1 fijada la fecha en mi tarjeta.\\n\\nMe van a poner la segunda dosis o les incendio su puesto de vacunaci\u00f3n. No voy a discutir con este gobierno de porquer\u00eda. Me vacuno porque me vacuno. Punto. https://t.co/xQZJD5J7qX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xQZJD5J7qX'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo me vacun\u00e9 el 5 de julio y el 25-09 est\u00e1 fijada la fecha en mi tarjeta.\\n\\nMe van a poner la segunda dosis o les incendio su puesto de vacunaci\u00f3n. No voy a discutir con este gobierno de porquer\u00eda. Me vacuno porque me vacuno. Punto. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103267010727943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis. En dos semanas la OMS os permite lamerme.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis. En dos semanas la OMS os permite lamerme.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103210618363910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El programa o sistema que te da el certificado de vacuna  es una porquer\u00eda no esta disponible despu\u00e9s de mas de 4 meses que se aplico la segunda dosis..... muy t\u00edpico de la ineptitud de este gobierno de porquer\u00eda e ineficiente. \\n@SSalud_mx\\n\\n@SSALUDVeracruz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_mx', 'SSALUDVeracruz'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El programa o sistema que te da el certificado de vacuna  es una porquer\u00eda no esta disponible despu\u00e9s de mas de 4 meses que se aplico la segunda dosis..... muy t\u00edpico de la ineptitud de este gobierno de porquer\u00eda e ineficiente. \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103055500439554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me pusieron la segunda dosis y no aguanto el brazo help https://t.co/jcldjZIv0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me pusieron la segunda dosis y no aguanto el brazo help https://t.co/jcldjZIv0b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103019064524812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Encima que no tengo mi segunda dosis.. no me puedo ir a ning\u00fan lado.. primero Europa NO, ahora EEUU NO... pareceite co luego que nac\u00ed para que me vacunen con sputnik porque legalmente co ni para irme a Clorinda a comprar combustible mas barato no tengo. https://t.co/kEVy4TPynl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kEVy4TPynl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Encima que no tengo mi segunda dosis.. no me puedo ir a ning\u00fan lado.. primero Europa NO, ahora EEUU NO... pareceite co luego que nac\u00ed para que me vacunen con sputnik porque legalmente co ni para irme a Clorinda a comprar combustible mas barato no tengo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102929579020290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi novia es lo m\u00e1s hermoso del mundo, ten\u00eda sue\u00f1o porque se trasnoch\u00f3 pero a\u00fan as\u00ed se levant\u00f3, llam\u00f3 al Uber y me acompa\u00f1o a ponerme mi segunda dosis, y de paso me compr\u00f3 pizza \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi novia es lo m\u00e1s hermoso del mundo, ten\u00eda sue\u00f1o porque se trasnoch\u00f3 pero a\u00fan as\u00ed se levant\u00f3, llam\u00f3 al Uber y me acompa\u00f1o a ponerme mi segunda dosis, y de paso me compr\u00f3 pizza \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102786351943685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasPortuarias \ud83d\uddde\ufe0f|| En el @Puerto_EulaliaB se realiz\u00f3 Jornada de Vacunaci\u00f3n contra el COVID 19, segunda dosis para la fuerza laboral, siguiendo  las medidas de prevenci\u00f3n y bioseguridad.\\n@NicolasMaduro \\n@TransporteGobVe \\n@HAbreuMRT \\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz \\n#23Sep https://t.co/ubHM5s8GC6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasPortuarias', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': ['Puerto_EulaliaB', 'NicolasMaduro', 'TransporteGobVe', 'HAbreuMRT'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\uddde\ufe0f|| En el  se realiz\u00f3 Jornada de Vacunaci\u00f3n contra el COVID 19, segunda dosis para la fuerza laboral, siguiendo  las medidas de prevenci\u00f3n y bioseguridad.\\n \\n \\n \\n\\n \\n https://t.co/ubHM5s8GC6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102743418990597', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando recuerdo que ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de Aztra https://t.co/8IHZMbbwwW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando recuerdo que ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de Aztra https://t.co/8IHZMbbwwW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102396235522058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \\nExigimos vacunas para todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes. Y una segunda dosis para los maestros \\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nExigimos vacunas para todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes. Y una segunda dosis para los maestros \\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102100952272907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Beb\u00e9s, me toca ir a vacunarme para la segunda d\u00f3sis dels sinkojer uvu esperemos que m\u00e1s tardecito pueda iniciar stream! si no me sale un tercer brazo en la p o l l a, claro(?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Beb\u00e9s, me toca ir a vacunarme para la segunda d\u00f3sis dels sinkojer uvu esperemos que m\u00e1s tardecito pueda iniciar stream! si no me sale un tercer brazo en la p o l l a, claro(?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101984992403457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, vi que llegaron muchas Astrazeneca, me dan la segunda dosis porfis? Gracias! &lt;3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, vi que llegaron muchas Astrazeneca, me dan la segunda dosis porfis? Gracias! &lt;3'}]"