"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139844269285376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que risa me dan los q suben foto con el papelito de la vacuna y ponen el famoso \"sino no hace efecto\" jajsjsjaj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que risa me dan los q suben foto con el papelito de la vacuna y ponen el famoso \"sino no hace efecto\" jajsjsjaj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139807116148739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me duele el brazo de una forma abusa, tan tarde hizo efecto la vacuna (?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me duele el brazo de una forma abusa, tan tarde hizo efecto la vacuna (?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139802452021256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni los Rusos conf\u00edan en la vacuna trucha que compraron los gobiernos comunistas en AL. https://t.co/Rkn3MnaYnz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rkn3MnaYnz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni los Rusos conf\u00edan en la vacuna trucha que compraron los gobiernos comunistas en AL. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139791819464705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno seamos justos, digamos que la reprobaci\u00f3n de la vacuna la hace la OMS... o sea...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno seamos justos, digamos que la reprobaci\u00f3n de la vacuna la hace la OMS... o sea...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139786186559495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siempre lo he dicho, hagan una lista de esta gente y el d\u00eda que requieran servicios m\u00e9dicos d\u00e9jenlos al final de la fila! Primero atendiendo a quien si se vacuna y se cuida #Saltillo #RamosArizpe https://t.co/IWfjQbQ3wX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Saltillo', 'RamosArizpe'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siempre lo he dicho, hagan una lista de esta gente y el d\u00eda que requieran servicios m\u00e9dicos d\u00e9jenlos al final de la fila! Primero atendiendo a quien si se vacuna y se cuida   https://t.co/IWfjQbQ3wX'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139754284634119', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Managua | Miles de capitalinos mayores de 30 a\u00f1os de edad, acudieron por la vacuna a los hospitales Manolo Morales y Amistad M\u00e9xico Nicaragua de Ticuantepe. @MinsaNicaragua\\n\\nhttps://t.co/ntm497EjTz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Managua'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ntm497EjTz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Miles de capitalinos mayores de 30 a\u00f1os de edad, acudieron por la vacuna a los hospitales Manolo Morales y Amistad M\u00e9xico Nicaragua de Ticuantepe. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139742955827207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LOCALES | La Autoridad \u00danica de Salud del estado T\u00e1chira, la doctora Amelia Fressel inform\u00f3 que la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V no ha llegado a la entidad, puesto que al ser un material biol\u00f3gico delicado,  no debe perder la cadena de frio\\nhttps://t.co/qU2BGC9RKA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LOCALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qU2BGC9RKA'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La Autoridad \u00danica de Salud del estado T\u00e1chira, la doctora Amelia Fressel inform\u00f3 que la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V no ha llegado a la entidad, puesto que al ser un material biol\u00f3gico delicado,  no debe perder la cadena de frio\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139693152768006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me preguntaron que si los s\u00edntomas de la vacuna se pegaban hahaha pobre de mi amigo ya est\u00e1 traumado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me preguntaron que si los s\u00edntomas de la vacuna se pegaban hahaha pobre de mi amigo ya est\u00e1 traumado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139644679163906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q bueno esto de la vacuna pq yo me vacuno en el ba\u00f1o del gym cada 3 semanas, que suerte por mi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q bueno esto de la vacuna pq yo me vacuno en el ba\u00f1o del gym cada 3 semanas, que suerte por mi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139639373348874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como t va a bajar la presi\u00f3n por una vacuna q sos pelotuda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como t va a bajar la presi\u00f3n por una vacuna q sos pelotuda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139564320419845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras se hace la fila para la vacuna del covid escuchar @LeyendasPodcast @ElBadiablo https://t.co/WpQQTGaPXI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LeyendasPodcast', 'ElBadiablo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras se hace la fila para la vacuna del covid escuchar   https://t.co/WpQQTGaPXI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139561791328259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEstar\u00e1 ah\u00ed la f\u00f3rmula de la vacuna para la viruela? \ud83e\udd23 https://t.co/CXsPErkFqO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CXsPErkFqO'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEstar\u00e1 ah\u00ed la f\u00f3rmula de la vacuna para la viruela? \ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139452412403714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a dormir porque la vacuna ya me est\u00e1 haciendo doler el brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a dormir porque la vacuna ya me est\u00e1 haciendo doler el brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139378584100866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te quiero mucho pero la vdd me tienes cojuda con eso de que no crees en la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te quiero mucho pero la vdd me tienes cojuda con eso de que no crees en la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139376163934208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que hasta hacen pleito por la vacuna, solo vac\u00fanense y listo\ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que hasta hacen pleito por la vacuna, solo vac\u00fanense y listo\ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139359500017665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo cenando hace 1 h: ostia pues la vacuna me ha  dado solo dolor de brazo que bien\\nyo hace 5 minutos: que bien sigo igual\\ny ahora me viene todo de golpe me voy a morir AAAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo cenando hace 1 h: ostia pues la vacuna me ha  dado solo dolor de brazo que bien\\nyo hace 5 minutos: que bien sigo igual\\ny ahora me viene todo de golpe me voy a morir AAAA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139291011174404', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lobby de cuando a la vacuna la hace una multinacional en lugar de un pa\u00eds autocr\u00e1tico https://t.co/VvuQoLVsKI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VvuQoLVsKI'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lobby de cuando a la vacuna la hace una multinacional en lugar de un pa\u00eds autocr\u00e1tico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139287064408076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya me aplicaron la segunda dosis de la vacuna &lt;3, ustedes ya se vacunaron??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya me aplicaron la segunda dosis de la vacuna &lt;3, ustedes ya se vacunaron??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139275425202176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde el principio todo una mentira gente abran los ojos. El barbijo es un asco y la vacuna m\u00e1s a\u00fan. Si no se levanta el pueblo entonces que nos queda? Por suerte estoy en contacto con gente q si usa el cerebro\ud83e\udd29 https://t.co/bfBnUd19LQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bfBnUd19LQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde el principio todo una mentira gente abran los ojos. El barbijo es un asco y la vacuna m\u00e1s a\u00fan. Si no se levanta el pueblo entonces que nos queda? Por suerte estoy en contacto con gente q si usa el cerebro\ud83e\udd29 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139233024999428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HoyMismo #Internacionales | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda @CNNEE] https://t.co/NKzQK8OqpC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'Internacionales'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda ] https://t.co/NKzQK8OqpC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139226939047940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regi\u00f3n afirma que alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o al COVID https://t.co/zdJFdIDWn3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zdJFdIDWn3'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Regi\u00f3n afirma que alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o al COVID '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139122261745671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La tercera dosis de la vacuna llega a las residencias de Elche https://t.co/xAN0WUoWUz https://t.co/PPrbqVhKJb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xAN0WUoWUz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La tercera dosis de la vacuna llega a las residencias de Elche  https://t.co/PPrbqVhKJb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139036882571267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No siento el brazo por la vacuna a ese nivel\ud83e\udd23\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No siento el brazo por la vacuna a ese nivel\ud83e\udd23\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138974408339457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC ya dice que personas mayor de 65 y con condiciones medicas se pueden poner la vacuna de refuerzo. Solo tenemos que esperar a qu\u00e9 lo firmen para poder empezar las vacunas de inmediato. #SPA250\\nhttps://t.co/WPa6n0Ujcp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SPA250'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WPa6n0Ujcp'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC ya dice que personas mayor de 65 y con condiciones medicas se pueden poner la vacuna de refuerzo. Solo tenemos que esperar a qu\u00e9 lo firmen para poder empezar las vacunas de inmediato. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138952266817536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePlanera | #Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el #COVID19. \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/QUfhGlPySS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePlanera', 'Argentina', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUfhGlPySS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el . \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138925553078279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna y lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna y lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138924148039689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Send mimos me duele la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Send mimos me duele la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138921669152778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Negredo vacuna a kuman', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Negredo vacuna a kuman'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138914136264705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HP vacuna \ud83e\udd27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HP vacuna \ud83e\udd27'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138884923076608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds Claudia Flores lleg\u00f3 este d\u00eda al #MegacentroDeVacunaci\u00f3n de Hospital El Salvador para colocarse la vacuna. Adem\u00e1s, motiv\u00f3 a los j\u00f3venes para que se cuiden del virus y est\u00e9n protegidos ante los efectos de esta enfermedad. @elsalvador https://t.co/L2qBeAMP39', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'MegacentroDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['elsalvador'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Claudia Flores lleg\u00f3 este d\u00eda al  de Hospital El Salvador para colocarse la vacuna. Adem\u00e1s, motiv\u00f3 a los j\u00f3venes para que se cuiden del virus y est\u00e9n protegidos ante los efectos de esta enfermedad.  https://t.co/L2qBeAMP39'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138833634906119', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda largo \ud83e\udd74 Y me duele mi brazito de la vacuna \ud83d\udc89\ud83d\ude1e https://t.co/ph3J6NhYmU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda largo \ud83e\udd74 Y me duele mi brazito de la vacuna \ud83d\udc89\ud83d\ude1e https://t.co/ph3J6NhYmU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138830023671815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejad de poner la palabra covid y vacuna en vuestras historias estoy harto de pinchar en los enlaces esos sin querer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejad de poner la palabra covid y vacuna en vuestras historias estoy harto de pinchar en los enlaces esos sin querer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138811782582274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye el orden en el estadio bicentenario de la Florida para la vacuna \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\nTan organizado que me sent\u00eda ensayando una graduaci\u00f3n \ud83d\ude02\\nPero bien! \ud83e\udd1d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye el orden en el estadio bicentenario de la Florida para la vacuna \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\nTan organizado que me sent\u00eda ensayando una graduaci\u00f3n \ud83d\ude02\\nPero bien! \ud83e\udd1d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138798302318592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace unos meses tuvimos hasta un pico de 400 fallecidos por d\u00eda; ahora 9. \u00bfC\u00f3mo sigue habiendo personas dudando sobre la vacuna? \ud83d\ude44 https://t.co/yJMeG4KA9M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yJMeG4KA9M'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace unos meses tuvimos hasta un pico de 400 fallecidos por d\u00eda; ahora 9. \u00bfC\u00f3mo sigue habiendo personas dudando sobre la vacuna? \ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138795328462850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'basta de historias con lo de la vacuna a todos nos chupa un huevo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'basta de historias con lo de la vacuna a todos nos chupa un huevo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138784372879367', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me duele la noticia del fallecimiento del Cardenal Urosa Savino. Me duele adem\u00e1s por el pa\u00eds. Su voz, su ejemplo, su moral, su valent\u00eda su fe son valores que \u00e9l promov\u00eda con amor por Venezuela. Tengo entendido que s\u00f3lo pudo contar con una vacuna\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me duele la noticia del fallecimiento del Cardenal Urosa Savino. Me duele adem\u00e1s por el pa\u00eds. Su voz, su ejemplo, su moral, su valent\u00eda su fe son valores que \u00e9l promov\u00eda con amor por Venezuela. Tengo entendido que s\u00f3lo pudo contar con una vacuna\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138782078636039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me pusieron la vacuna en el brazo izquierdo y yo soy zurda como hago para escribir si no siento el brazo...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me pusieron la vacuna en el brazo izquierdo y yo soy zurda como hago para escribir si no siento el brazo...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138743612637191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando quieran viajar a otro pa\u00eds, van al vacunatorio, se dan otra vacuna y punto. Cual es la historia?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando quieran viajar a otro pa\u00eds, van al vacunatorio, se dan otra vacuna y punto. Cual es la historia?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138702781059086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poqu\u00edsima broma que la vacuna me ha hecho dormir 14 d\u00edas en un d\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poqu\u00edsima broma que la vacuna me ha hecho dormir 14 d\u00edas en un d\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138591892049924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep #Coronavirus \\nLa vacuna m\u00e1s eficaz contra la #Covid19, seg\u00fan investigaci\u00f3n - @venepress\\n https://t.co/deGZAIlY1G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Coronavirus', 'Covid19'], 'mentions': ['venepress'], 'tweet_urls': ['https://t.co/deGZAIlY1G'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nLa vacuna m\u00e1s eficaz contra la , seg\u00fan investigaci\u00f3n - \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138590516404225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente de mi edad que no se quiere poner la vacuna es la misma que consume alcohol en el Bluur, no tiene sentido bro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente de mi edad que no se quiere poner la vacuna es la misma que consume alcohol en el Bluur, no tiene sentido bro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138584858218500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ENT\u00c9RATE! \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que vacunan contra el covid-19 a ni\u00f1os y adolescentes? |  https://t.co/EdOt8yYYrO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EdOt8yYYrO'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ENT\u00c9RATE! \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que vacunan contra el covid-19 a ni\u00f1os y adolescentes? |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138568466862080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esa vacuna puso bellaco a toel mundo.  No tengo pruebas, pero tampoco dudas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esa vacuna puso bellaco a toel mundo.  No tengo pruebas, pero tampoco dudas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138554948624389', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Atenci\u00f3n | Luego de que la OMS suspenda la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V, el exministro de Salud, \u00d3scar Ugarte, se\u00f1al\u00f3 que el contrato con Per\u00fa quedar\u00e1 suspendido.\\nhttps://t.co/6gQ2cryC5W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6gQ2cryC5W'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34 | Luego de que la OMS suspenda la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V, el exministro de Salud, \u00d3scar Ugarte, se\u00f1al\u00f3 que el contrato con Per\u00fa quedar\u00e1 suspendido.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138478423543821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algunes en Acto no ocupan ir con disfraz a la vacuna xq ya lo traen puesto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algunes en Acto no ocupan ir con disfraz a la vacuna xq ya lo traen puesto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138453962362885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un borreguito que no se entera que con el 80% de la Poblaci\u00f3n vacunada, no se pregunta porqu\u00e9 sigue habiendo las mismas muertes que antes de vacunarse.\\n\\nLa culpa seg\u00fan \u00e9l es de quien no se vacuna.\\n\\nEste es el nivel, nos merecemos todo lo que nos pase. Merecemos la extinci\u00f3n. https://t.co/Wq49dXzVoK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wq49dXzVoK'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un borreguito que no se entera que con el 80% de la Poblaci\u00f3n vacunada, no se pregunta porqu\u00e9 sigue habiendo las mismas muertes que antes de vacunarse.\\n\\nLa culpa seg\u00fan \u00e9l es de quien no se vacuna.\\n\\nEste es el nivel, nos merecemos todo lo que nos pase. Merecemos la extinci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138430046400520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Full aguacerazo, me cogi\u00f3 trabajando y me ha escrito un gent\u00edo a decirme que no me moje por la vacuna. \\n\ud83d\ude0a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Full aguacerazo, me cogi\u00f3 trabajando y me ha escrito un gent\u00edo a decirme que no me moje por la vacuna. \\n\ud83d\ude0a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138415597076488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regresan a ciudadanos, todav\u00eda no les tocaba la vacuna https://t.co/lYvFUDhEjA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lYvFUDhEjA'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Regresan a ciudadanos, todav\u00eda no les tocaba la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138407493799936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me mata el dolor de piernas, no s\u00e9 si es el embarazo o la vacuna, ayuda jebus \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me mata el dolor de piernas, no s\u00e9 si es el embarazo o la vacuna, ayuda jebus \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138358621642758', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que onda para que me haga efecto tengo que subir fotos? Digo pq sino le saco una foto al cosito de la vacuna jajaj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que onda para que me haga efecto tengo que subir fotos? Digo pq sino le saco una foto al cosito de la vacuna jajaj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138349582913541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toca la segunda dosis de la vacuna, pero tengo mis defensas bajas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toca la segunda dosis de la vacuna, pero tengo mis defensas bajas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138329781604355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC recomienda inyecciones de refuerzo de la vacuna COVID para personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y adultos con afecciones m\u00e9dicas subyacentes https://t.co/Zi1zPC4udQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zi1zPC4udQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC recomienda inyecciones de refuerzo de la vacuna COVID para personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y adultos con afecciones m\u00e9dicas subyacentes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138207794421765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me cargaron la informaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna del Covid en la aplicaci\u00f3n. Un tema menos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me cargaron la informaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna del Covid en la aplicaci\u00f3n. Un tema menos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138165134155776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay amigos hoy sale el rolon de los bities comeback de las ITZY y no quiero morir por la vacuna \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ay amigos hoy sale el rolon de los bities comeback de las ITZY y no quiero morir por la vacuna \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138138303270925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo ya lo supe desde diciembre del 2019,el ciclo solar 25 empez\u00f3 en diciembre del 2019,por eso quieren vacunar masivamente.. La vacuna son tijeras que cortan la shebras del adn que Interactua con la gl\u00e1ndula pineal,no quieren que recibamos el ciclo solar 25!raro no? Abrir los ojos https://t.co/7xCcIO44xP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7xCcIO44xP'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo ya lo supe desde diciembre del 2019,el ciclo solar 25 empez\u00f3 en diciembre del 2019,por eso quieren vacunar masivamente.. La vacuna son tijeras que cortan la shebras del adn que Interactua con la gl\u00e1ndula pineal,no quieren que recibamos el ciclo solar 25!raro no? Abrir los ojos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138122130026505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista la segunda dosis de la vacuna... \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista la segunda dosis de la vacuna... \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138111128342530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanchez no pregunta si eres del PP y te vacuna\\nLa luz no se paga todos los dias es una vez al mes\\nQue desagradecidos............', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sanchez no pregunta si eres del PP y te vacuna\\nLa luz no se paga todos los dias es una vez al mes\\nQue desagradecidos............'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138063686602758', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ac\u00e1 la militaban a esa porquer\u00eda con 91% de efectividad \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Result\u00f3 ser una vacuna que ni la quieren donde se produce. Los compradores de la misma pagaron el costo de ser socialista/comunista. https://t.co/OeaEW4a6Dz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OeaEW4a6Dz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ac\u00e1 la militaban a esa porquer\u00eda con 91% de efectividad \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Result\u00f3 ser una vacuna que ni la quieren donde se produce. Los compradores de la misma pagaron el costo de ser socialista/comunista. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138060897357829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'un noni me dio la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'un noni me dio la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138052504559622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y sigue hablando como si la vacuna diera inmunidad.... https://t.co/zy5MaSr0fV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zy5MaSr0fV'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y sigue hablando como si la vacuna diera inmunidad.... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138046603235331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacuna virtual, no veas telecinco\\n#SecretGala2 https://t.co/u761sOyQOi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacuna virtual, no veas telecinco\\n https://t.co/u761sOyQOi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138025971388419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n#Sputnik #VacunaCOVID19 #boliches #MinisterioDeSalud https://t.co/eCxx97dcya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik', 'VacunaCOVID19', 'boliches', 'MinisterioDeSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n    https://t.co/eCxx97dcya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137974813548544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya quiero ponerme la segunda dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya quiero ponerme la segunda dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137951774150662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver como pega la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver como pega la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137914004615168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcac\u00bfSab\u00edas qu\u00e9...? \\nEl escepticismo respecto a la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 a\u00fan persiste en la poblaci\u00f3n, incluso despu\u00e9s de recibir la primera dosis de la vacuna las personas no asisten a la segunda dosis, incrementando el riesgo de contagio y poniendo en riesgo su salud. https://t.co/yt0IXXj4jF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcac\u00bfSab\u00edas qu\u00e9...? \\nEl escepticismo respecto a la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 a\u00fan persiste en la poblaci\u00f3n, incluso despu\u00e9s de recibir la primera dosis de la vacuna las personas no asisten a la segunda dosis, incrementando el riesgo de contagio y poniendo en riesgo su salud. https://t.co/yt0IXXj4jF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137887475556354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DEL GOBIERNO D JAIR BOLSONARO TODOS EST\u00c1N SIN VACUNA MENOS UNO Y ESE UNO S L \u00daNICO Q LE DIO COVID. \\n\\nhttps://t.co/Cwz5gNO7PX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cwz5gNO7PX'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DEL GOBIERNO D JAIR BOLSONARO TODOS EST\u00c1N SIN VACUNA MENOS UNO Y ESE UNO S L \u00daNICO Q LE DIO COVID. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137804243656707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no te contagia de COVID-19, pero s\u00ed ayuda a prevenirlo. Las vacunas de ARNm entrenan a tus c\u00e9lulas a desarrollar una respuesta inmune contra la enfermedad. https://t.co/KSSq7oNQ8Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no te contagia de COVID-19, pero s\u00ed ayuda a prevenirlo. Las vacunas de ARNm entrenan a tus c\u00e9lulas a desarrollar una respuesta inmune contra la enfermedad. https://t.co/KSSq7oNQ8Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137797449011203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional| AMLO ACUSA A ESPA\u00d1A POR NO ENCONTRAR UNA VACUNA CONTRA LA VIRUELA EN LA COLONIA\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\n-En su conferencia ma\u00f1anera, el mandatario cuestion\u00f3 que se haya reducido la poblaci\u00f3n, lo que no gener\u00f3 un progreso tangible.\\n\\n\u27a1 Detalles: https://t.co/OQHhXsDJAX https://t.co/VP6Ma8tAI2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OQHhXsDJAX'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| AMLO ACUSA A ESPA\u00d1A POR NO ENCONTRAR UNA VACUNA CONTRA LA VIRUELA EN LA COLONIA\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\n-En su conferencia ma\u00f1anera, el mandatario cuestion\u00f3 que se haya reducido la poblaci\u00f3n, lo que no gener\u00f3 un progreso tangible.\\n\\n\u27a1 Detalles:  https://t.co/VP6Ma8tAI2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137796937240585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RadioAN | Protestan a las afuera de Corposalud en Aragua por la segunda dosis de la vacuna Sputnik. \\n\\n\"Nos enga\u00f1aro de nuevo, ayer dijeron que vinieramos hoy a vacunarnos y la policia nos est\u00e1 vacilando. Nos vinimos a pie a las 4 de la ma\u00f1ana y nadie nos ha atendido\" https://t.co/gjvvvxKApb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RadioAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Protestan a las afuera de Corposalud en Aragua por la segunda dosis de la vacuna Sputnik. \\n\\n\"Nos enga\u00f1aro de nuevo, ayer dijeron que vinieramos hoy a vacunarnos y la policia nos est\u00e1 vacilando. Nos vinimos a pie a las 4 de la ma\u00f1ana y nadie nos ha atendido\" https://t.co/gjvvvxKApb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137795892801536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 EN IM\u00c1GENES | Tercera dosis vacuna Covid residencia San Juan de Sahag\u00fan https://t.co/2j0o0RqKbr https://t.co/1OnahTM8oW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2j0o0RqKbr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 EN IM\u00c1GENES | Tercera dosis vacuna Covid residencia San Juan de Sahag\u00fan  https://t.co/1OnahTM8oW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137688753569808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna - 2 \\nReynaldo - 0. \ud83d\ude37\ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna - 2 \\nReynaldo - 0. \ud83d\ude37\ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137674820067329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante hilo de encuestas sobre la vacuna y el derecho a no vacunarse o la imposici\u00f3n de esta.\\n\\nYo sigo firme creyendo que HAY QUE CONVENCER NO OBLIGAR.\\n\\nY es normal que una vacuna tan nueva de un virus tan nuevo, no convenza. https://t.co/8eoU5muXrn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8eoU5muXrn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante hilo de encuestas sobre la vacuna y el derecho a no vacunarse o la imposici\u00f3n de esta.\\n\\nYo sigo firme creyendo que HAY QUE CONVENCER NO OBLIGAR.\\n\\nY es normal que una vacuna tan nueva de un virus tan nuevo, no convenza. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137656872722432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas, me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna. Bye', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas, me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna. Bye'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137653684969473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pusieron la vacuna y no es la de carne\ud83d\ude15', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pusieron la vacuna y no es la de carne\ud83d\ude15'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137643819966465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPersonas que se han aplicado la primer dosis de vacuna contra la #Covid-19 reconocen labor tit\u00e1nica de m\u00e9dicos y enfermeros\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd7c https://t.co/b4RMZxPuGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbPersonas que se han aplicado la primer dosis de vacuna contra la -19 reconocen labor tit\u00e1nica de m\u00e9dicos y enfermeros\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd7c https://t.co/b4RMZxPuGy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137637851418624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que empiezo a discurrir con m\u00e1s claridad quer\u00eda daros las gracias a todos. \\n\\nNo s\u00e9 si habremos conseguido convencer a alguien de ser un buen vecino\u2026 pero a m\u00ed me hab\u00e9is alegrado el d\u00eda de resaca post-vacuna.\\n\\nSois muy buena gente. https://t.co/wMtNibqqHQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMtNibqqHQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que empiezo a discurrir con m\u00e1s claridad quer\u00eda daros las gracias a todos. \\n\\nNo s\u00e9 si habremos conseguido convencer a alguien de ser un buen vecino\u2026 pero a m\u00ed me hab\u00e9is alegrado el d\u00eda de resaca post-vacuna.\\n\\nSois muy buena gente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137609523093512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9stos Delincuentes No Paran De Mentir!! Se Creen Que La Gente Come Vidrio. El 14-11 Les Daremos La 2da Dosis De La Vacuna Contra El Peronismo y El Kirshnerismo, Solo Queremos Que No Vuelvan NUNCA M\u00c1S!!!!! https://t.co/DzMI6xaZsD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9stos Delincuentes No Paran De Mentir!! Se Creen Que La Gente Come Vidrio. El 14-11 Les Daremos La 2da Dosis De La Vacuna Contra El Peronismo y El Kirshnerismo, Solo Queremos Que No Vuelvan NUNCA M\u00c1S!!!!! https://t.co/DzMI6xaZsD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137603873550337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se pierdan ma\u00f1ana la charla de Dr. Ra\u00fal Barr\u00eda, en que revisar\u00e1 el tema de interacciones entre vacuna COVID19 y enfermedades reum\u00e1ticas en ni\u00f1os, organiza @PacientesReumCL . Nos vemos. https://t.co/df0iK59Dre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PacientesReumCL'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se pierdan ma\u00f1ana la charla de Dr. Ra\u00fal Barr\u00eda, en que revisar\u00e1 el tema de interacciones entre vacuna COVID19 y enfermedades reum\u00e1ticas en ni\u00f1os, organiza  . Nos vemos. https://t.co/df0iK59Dre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137522583609346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya entend\u00ed su orgullo por tener la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya entend\u00ed su orgullo por tener la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137515809837057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eve,que vacuna t pusieron? #directolyniel', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['directolyniel'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'eve,que vacuna t pusieron? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137510709485569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM: la inyectan la primera dosis del veneno de PFIZER llamado vacuna y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. Era una ni\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os que se dej\u00f3 inyectar s\u00f3lo porque su sue\u00f1o de toda la vida era visitar Disneyland en Florida, y planeaba cumplir su sue\u00f1o .. https://t.co/OkYiJ6H2tQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM: la inyectan la primera dosis del veneno de PFIZER llamado vacuna y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. Era una ni\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os que se dej\u00f3 inyectar s\u00f3lo porque su sue\u00f1o de toda la vida era visitar Disneyland en Florida, y planeaba cumplir su sue\u00f1o .. https://t.co/OkYiJ6H2tQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137499204571156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues llevo 6 horas de mi vacuna y hasta ahorita ning\u00fan s\u00edntoma! \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues llevo 6 horas de mi vacuna y hasta ahorita ning\u00fan s\u00edntoma! \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137465788567552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ella no se pon\u00eda la vacuna para hacer un bien, se pon\u00eda la vacuna para poder viajar \ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ella no se pon\u00eda la vacuna para hacer un bien, se pon\u00eda la vacuna para poder viajar \ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137343629430790', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis respetos a todos los h\u00e9roes que se inocularon con la \"vacuna\" experimental. Igual, no era necesario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis respetos a todos los h\u00e9roes que se inocularon con la \"vacuna\" experimental. Igual, no era necesario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137342782193670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Realizan \u201cDesinfecci\u00f3n y Vacuna Musical\u201d en el Centro de Especialidades Nutricionales Hip\u00f3lita Bol\u00edvar en la ciudad de Caracas.\\nVea en \u23e9 https://t.co/j60UBW8IeQ\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/JO9ZYwXA3o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j60UBW8IeQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Realizan \u201cDesinfecci\u00f3n y Vacuna Musical\u201d en el Centro de Especialidades Nutricionales Hip\u00f3lita Bol\u00edvar en la ciudad de Caracas.\\nVea en \u23e9 \\n https://t.co/JO9ZYwXA3o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137327556870151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno con la vacuna que me pusieron puedo entrar a todos los pa\u00edses sale Italia ma\u00f1ana perris \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno con la vacuna que me pusieron puedo entrar a todos los pa\u00edses sale Italia ma\u00f1ana perris \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137310515429381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Decomisaron 550 kilos de carne vacuna de faena clandestina en Santo Tom\u00e9 https://t.co/eIKPDQ5KYn https://t.co/2S532brfqB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eIKPDQ5KYn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Decomisaron 550 kilos de carne vacuna de faena clandestina en Santo Tom\u00e9  https://t.co/2S532brfqB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137299165782017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me Di la vacuna en el brazo izquierdo para q no me doliera mi brazo h\u00e1bil y me duelen los dos._.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me Di la vacuna en el brazo izquierdo para q no me doliera mi brazo h\u00e1bil y me duelen los dos._.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137285043417092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me pusieron la vacuna del covid\ud83d\ude0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me pusieron la vacuna del covid\ud83d\ude0b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137267725062144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nivel: quieres que entre tu madre contigo a la vacuna (tengo 26) https://t.co/XRfILcUKrQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XRfILcUKrQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nivel: quieres que entre tu madre contigo a la vacuna (tengo 26) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137166520750089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la fila de la vacuna nos pusieron la playlist de Elefante, yo agradecida \ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la fila de la vacuna nos pusieron la playlist de Elefante, yo agradecida \ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137166357188615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que grande los pibes en el gym se estaban poniendo la vacuna del covid en el ba\u00f1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que grande los pibes en el gym se estaban poniendo la vacuna del covid en el ba\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137097881145346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En tan solo una hora ya han fallecido 5 personas conocidas  por #Covid19, que le puedo decir, con vacuna o sin ella la clave sigue siendo la Prevenci\u00f3n. \\n\\nVamos a cuidarnos m\u00e1s, le bajamos la guardia al virus \ud83e\udda0 y no juega carrito. \\n\\nPaz a Sus Almas \ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En tan solo una hora ya han fallecido 5 personas conocidas  por , que le puedo decir, con vacuna o sin ella la clave sigue siendo la Prevenci\u00f3n. \\n\\nVamos a cuidarnos m\u00e1s, le bajamos la guardia al virus \ud83e\udda0 y no juega carrito. \\n\\nPaz a Sus Almas \ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137080860508167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA los cuantos d\u00edas despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V se puede beber alcohol? \\n\\nLa pregunta es seria\u2026 empieza a hacer sed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA los cuantos d\u00edas despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V se puede beber alcohol? \\n\\nLa pregunta es seria\u2026 empieza a hacer sed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137059801059328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ME CAGO EN LA JODIDA VACUNA DEL COVID. JODER NO SIENTO MI PUTO BRAZO Y SIENDO JUGADOR DEL GENSHIN EN PC ME JODE BASTANTE. NO PUEDO NI TECLEAR, Y SIENTO COMO SI MI BRAZO SOBRARA DE MI CUERPO, NAOOOOOOOOOO\\n\\nLO PEOR ES QUE ME SIENTO  OMO UN DROGADICTO AAAAA\\n\\n#/hatepagevacunadelcorvi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ME CAGO EN LA JODIDA VACUNA DEL COVID. JODER NO SIENTO MI PUTO BRAZO Y SIENDO JUGADOR DEL GENSHIN EN PC ME JODE BASTANTE. NO PUEDO NI TECLEAR, Y SIENTO COMO SI MI BRAZO SOBRARA DE MI CUERPO, NAOOOOOOOOOO\\n\\nLO PEOR ES QUE ME SIENTO  OMO UN DROGADICTO AAAAA\\n\\n#/hatepagevacunadelcorvi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137056336408581', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejen de subir fotos de la vacuna MOGOLICOS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejen de subir fotos de la vacuna MOGOLICOS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137003060285443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\". #Cuba #ACubaPonleCorazon #CubaSalvaVidas #CubaPorLaVida \\nhttps://t.co/crQuJdRNeT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'ACubaPonleCorazon', 'CubaSalvaVidas', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crQuJdRNeT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\".   SalvaVidas PorLaVida \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136956130279424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania dijo en 04/2021 que comprar\u00eda 30 millones de Sputnik si  era aprobada por la Agencia Europea del Medicamento. Lo cu\u00e1l no ocurri\u00f3 y no se utiliz\u00f3 la vacuna de origen ruso en el pa\u00eds. No le mientan m\u00e1s a la gente! https://t.co/9gj5GxWL4S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9gj5GxWL4S'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania dijo en 04/2021 que comprar\u00eda 30 millones de Sputnik si  era aprobada por la Agencia Europea del Medicamento. Lo cu\u00e1l no ocurri\u00f3 y no se utiliz\u00f3 la vacuna de origen ruso en el pa\u00eds. No le mientan m\u00e1s a la gente! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136950803501063', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No veo quej\u00e1ndose a mis contempor\u00e1neos por la segunda dosis de su vacuna\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No veo quej\u00e1ndose a mis contempor\u00e1neos por la segunda dosis de su vacuna\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136931883167744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo el brazo de la vacuna que est\u00e1 entre dormido y queriendo desprenderse de mi cuerpo, ouch\u2026 \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo el brazo de la vacuna que est\u00e1 entre dormido y queriendo desprenderse de mi cuerpo, ouch\u2026 \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136916460670977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas son\\n\\nSeguras https://t.co/9OkBGa83qw\\n\\ny Eficaces\\nhttps://t.co/Rbo9HIXqoI\\n\\nRecopilaci\u00f3n de la evidencia cient\u00edfica existente a cargo de @balkraix \ud83d\udc4f\\n\\nLo dem\u00e1s son cuentos. https://t.co/WxovjwtOh1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['balkraix'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9OkBGa83qw', 'https://t.co/Rbo9HIXqoI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas son\\n\\nSeguras \\n\\ny Eficaces\\n\\n\\nRecopilaci\u00f3n de la evidencia cient\u00edfica existente a cargo de  \ud83d\udc4f\\n\\nLo dem\u00e1s son cuentos. https://t.co/WxovjwtOh1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136900753039361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me dieron la vacuna q agranda las tetas chicos\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me dieron la vacuna q agranda las tetas chicos\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136806758531078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo mal q me siento por dios...vacuna hdp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo mal q me siento por dios...vacuna hdp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136800295227393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo lo que se sabe de la vacuna rusa Sputnik V https://t.co/WN3AozpGCw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WN3AozpGCw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo lo que se sabe de la vacuna rusa Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136796247552003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante ver c\u00f3mo estamos rodeados, monitoreados, observados \ud83e\uddd0y despu\u00e9s y que con el chip que est\u00e1 en la vacuna te van a espiar jajaja https://t.co/wq7a2seX6R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wq7a2seX6R'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante ver c\u00f3mo estamos rodeados, monitoreados, observados \ud83e\uddd0y despu\u00e9s y que con el chip que est\u00e1 en la vacuna te van a espiar jajaja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136756712099846', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si me puse la vacuna Sputnik, puedo comprar un iPhone? \\n\\nGoogle voy a tener suerte.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si me puse la vacuna Sputnik, puedo comprar un iPhone? \\n\\nGoogle voy a tener suerte.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136649920937986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00c9XICO AVALA PRUEBAS FASE 3 PARA LA NUEVA VACUNA INOVIO COVID-19\\nLa Cofepris aval\u00f3 pruebas fase 3 para la vacuna COVID-19 de Inovio, una compa\u00f1\u00eda estadounidense. \\nhttps://t.co/jsy3SQgzPo https://t.co/TbZFC2DMJm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jsy3SQgzPo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00c9XICO AVALA PRUEBAS FASE 3 PARA LA NUEVA VACUNA INOVIO COVID-19\\nLa Cofepris aval\u00f3 pruebas fase 3 para la vacuna COVID-19 de Inovio, una compa\u00f1\u00eda estadounidense. \\n https://t.co/TbZFC2DMJm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136558111956992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El dr. que afirmaba que la vacuna de Sinopharm era agua destilada https://t.co/g4U095pANq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g4U095pANq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El dr. que afirmaba que la vacuna de Sinopharm era agua destilada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136556803121154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: existen 4 millones mayores de 40 a\u00f1os sin vacuna o con solo una dosis\\n \u25bahttps://t.co/ON17lyH4Lt https://t.co/1v24P24ORY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ON17lyH4Lt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: existen 4 millones mayores de 40 a\u00f1os sin vacuna o con solo una dosis\\n \u25ba https://t.co/1v24P24ORY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136502218518528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 que la vacuna me haga dormir hasta la eternidad \\U0001fac2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 que la vacuna me haga dormir hasta la eternidad \\U0001fac2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136477501460491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElTambo | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna #COVID019. \u201cAgradezco a @Salud_Ec por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d. #JuntosLoLogramos https://t.co/uGVAuH6A1u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElTambo', 'COVID019', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': ['Salud_Ec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna . \u201cAgradezco a  por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d.  https://t.co/uGVAuH6A1u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136396496945154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desarrollando una vacuna qu\u00edmicamente definida para la leishmaniasis https://t.co/9fYV5L4wYV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9fYV5L4wYV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desarrollando una vacuna qu\u00edmicamente definida para la leishmaniasis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136389853089796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues me acabo de poner la 2 dosis de Astra! Esperemos que nos trate bien la vacuna!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues me acabo de poner la 2 dosis de Astra! Esperemos que nos trate bien la vacuna!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136359524028416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la #vacuna. @desaludpr #COVID https://t.co/TIMMVAbgBm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'COVID'], 'mentions': ['desaludpr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TIMMVAbgBm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la .   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136338892324873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n, le informamos a la comunidad que el d\u00eda s\u00e1bado 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\nRecuerda que vacunarse salva vidas! https://t.co/W0ObWpeVA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', le informamos a la comunidad que el d\u00eda s\u00e1bado 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\nRecuerda que vacunarse salva vidas! https://t.co/W0ObWpeVA7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136336249835524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Secretario del Fonac considera acertada la decisi\u00f3n de acercar la vacuna a la ciudadan\u00eda https://t.co/qjlLy3hL3W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qjlLy3hL3W'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Secretario del Fonac considera acertada la decisi\u00f3n de acercar la vacuna a la ciudadan\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136326540103680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ADQUIRIDAS POR EL GOBIERNO Y COOPERACI\u00d3N DE ESPA\u00d1A \\n\\nLlegar\u00e1n otras dosis de vacuna Pfizer y AstraZeneca la pr\u00f3xima semana\\n\\nhttps://t.co/HxFMtyzVVP https://t.co/thBj2lmW0E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HxFMtyzVVP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ADQUIRIDAS POR EL GOBIERNO Y COOPERACI\u00d3N DE ESPA\u00d1A \\n\\nLlegar\u00e1n otras dosis de vacuna Pfizer y AstraZeneca la pr\u00f3xima semana\\n\\n https://t.co/thBj2lmW0E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136257216626690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos alcanza las 3,400 muertes por COVID-19 en un d\u00eda y muchas unidades de cuidados intensivos en los hospitales est\u00e1n al m\u00e1ximo de su capacidad. \\n\\nVac\u00fanese para protegerse y proteger a sus seres queridos. https://t.co/foCBox6tfK\\n\\nhttps://t.co/iZDs6c6gEY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/foCBox6tfK', 'https://t.co/iZDs6c6gEY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos alcanza las 3,400 muertes por COVID-19 en un d\u00eda y muchas unidades de cuidados intensivos en los hospitales est\u00e1n al m\u00e1ximo de su capacidad. \\n\\nVac\u00fanese para protegerse y proteger a sus seres queridos. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136232965173248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"UN MILL\u00d3N DE NOTIFICACIONES\" DE AFECTADOS POR SECUELAS DE LA VACUNACI\u00d3N\\n\"seg\u00fan la EMA tenemos m\u00e1s de 14.000 fallecidos (...) 39 fallecidos y m\u00e1s de 2.000 casos graves en ni\u00f1os\".\\n\u00bfRESPONSABILIDAD OMS, EMA, FARMAC\u00c9UTICAS, \"EXPERTOS\", GOBIERNOS, TODOS?\\nhttps://t.co/LuJ0eeFOas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LuJ0eeFOas'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"UN MILL\u00d3N DE NOTIFICACIONES\" DE AFECTADOS POR SECUELAS DE LA VACUNACI\u00d3N\\n\"seg\u00fan la EMA tenemos m\u00e1s de 14.000 fallecidos (...) 39 fallecidos y m\u00e1s de 2.000 casos graves en ni\u00f1os\".\\n\u00bfRESPONSABILIDAD OMS, EMA, FARMAC\u00c9UTICAS, \"EXPERTOS\", GOBIERNOS, TODOS?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136174551076869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136050139631626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'verg\u00fcenza \\u2066@mae_rusia\\u2069 ahora sus ciudadanos salen a vacunarse a otros pa\u00edses,no deber\u00edamos comprarles ni una vacuna m\u00e1s hasta que pongam los papeles en orden! \\u2066@alferdez\\u2069 @cfkaargentina \\u2066@carlavizzotti\\u2069 in\u00fatiles!\\u2066@EmbRusiaEnArgEs\\u2069 https://t.co/eoP0mP0IDe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['mae_rusia', 'alferdez', 'CFKaargentina', 'carlavizzotti', 'EmbRusiaEnArgEs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eoP0mP0IDe'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'verg\u00fcenza \\u2066\\u2069 ahora sus ciudadanos salen a vacunarse a otros pa\u00edses,no deber\u00edamos comprarles ni una vacuna m\u00e1s hasta que pongam los papeles en orden! \\u2066\\u2069 @cfkaargentina \\u2066\\u2069 in\u00fatiles!\\u2066\\u2069 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136047317037057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me siento bien, pero OBVIAMENTE la vacuna fue excusa para clavarme 3 horitas de siesta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me siento bien, pero OBVIAMENTE la vacuna fue excusa para clavarme 3 horitas de siesta'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135991117340672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya anotada para el 7mo refuerzo de la vacuna. \\nLas variantes van por la letra \u201cM\u201d, hay que estar a tono. \ud83d\ude0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya anotada para el 7mo refuerzo de la vacuna. \\nLas variantes van por la letra \u201cM\u201d, hay que estar a tono. \ud83d\ude0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135979302064134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 a los ignorantes les gusta hablar tanto de cosas que no conocen? \u00bfNo les dar\u00e1 verg\u00fcenza quedar como estupidos? \u00bfSabr\u00e1n que toda vacuna pasa ppr constantes estudios? \u00bfHabr\u00e1n le\u00eddo alguna vez en su vida un paper cient\u00edfico? https://t.co/tYiJWWwfzW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tYiJWWwfzW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 a los ignorantes les gusta hablar tanto de cosas que no conocen? \u00bfNo les dar\u00e1 verg\u00fcenza quedar como estupidos? \u00bfSabr\u00e1n que toda vacuna pasa ppr constantes estudios? \u00bfHabr\u00e1n le\u00eddo alguna vez en su vida un paper cient\u00edfico? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135976991002631', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivo con miedo a la segunda dosis de la vacuna..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135964408082434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cansado d las historias que suben con el certificado de vacuna y ponen \"si no no hace efecto \ud83e\udd2a\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cansado d las historias que suben con el certificado de vacuna y ponen \"si no no hace efecto \ud83e\udd2a\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135949677678593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a los lindos no les llega el turno de la vacuna o ke?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a los lindos no les llega el turno de la vacuna o ke?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135884535939076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ExtraInforma \ud83d\udce3 El Minsa, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Inmunizaciones, inform\u00f3 que al 20 de septiembre un total de 518,587 docentes fueron inmunizados con dos dosis de la vacuna contra la covid-19, lo que representa el 67 % de la poblaci\u00f3n meta que asciende a 778,518. https://t.co/5jd8C8gWRL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ExtraInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udce3 El Minsa, a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Inmunizaciones, inform\u00f3 que al 20 de septiembre un total de 518,587 docentes fueron inmunizados con dos dosis de la vacuna contra la covid-19, lo que representa el 67 % de la poblaci\u00f3n meta que asciende a 778,518. https://t.co/5jd8C8gWRL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135852294336527', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni el covid m hizo tan mierda como la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni el covid m hizo tan mierda como la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135836569899010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n @NicolasMaduro @juan_davila01 #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/opBx5z5ZgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'juan_davila01'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n    https://t.co/opBx5z5ZgR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135830320377862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lastima que ellos si creen en la vacuna no como este pendejo \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a \\n\\nMejor or\u00e9mosle a a DEA para que se los traigan para ac\u00e1 . https://t.co/1q1OHho6Jy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1q1OHho6Jy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lastima que ellos si creen en la vacuna no como este pendejo \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a \\n\\nMejor or\u00e9mosle a a DEA para que se los traigan para ac\u00e1 . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135803153858564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya no s\u00e9 si tengo sue\u00f1o por la vacuna o porque es mi estado natural', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya no s\u00e9 si tengo sue\u00f1o por la vacuna o porque es mi estado natural'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135784178839562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pego machin la vacuna. Los veo en la otra vida, ciao https://t.co/Z7JHamrPE3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pego machin la vacuna. Los veo en la otra vida, ciao https://t.co/Z7JHamrPE3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135729313153030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'puro pedo la vacuna nomas hace sue\u00f1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'puro pedo la vacuna nomas hace sue\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135710480715776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna m\u00e1s eficaz contra la COVID, seg\u00fan investigaci\u00f3n https://t.co/M2dfDvfl6c  #23Sep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M2dfDvfl6c'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna m\u00e1s eficaz contra la COVID, seg\u00fan investigaci\u00f3n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135656961515521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135592973029376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA OMS NO APROBO LA VACUNA SPUTNIK NO SE PODRA ENTRAR A EUROPA NI EE.UU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA OMS NO APROBO LA VACUNA SPUTNIK NO SE PODRA ENTRAR A EUROPA NI EE.UU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135561431945218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Queretaro es un estado muy rico a pesar de la #pandemia a cuidarse de los #Secuestros #Guerrero #Jalisco #Guanajuato #chiapas #Morelia #CiudadDeMexico #Matamoros #Salinacruz #Milpaalta #Honduras #Culiacan #Doctores #Cirujanos  #COVID #COVID19 #Covid_19 #CORONAVIRUS #VACUNA #GOL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Queretaro', 'pandemia', 'Secuestros', 'Guerrero', 'Jalisco', 'Guanajuato', 'chiapas', 'Morelia', 'CiudadDeMexico', 'Matamoros', 'Salinacruz', 'Milpaalta', 'Honduras', 'Culiacan', 'Doctores', 'Cirujanos', 'COVID', 'COVID19', 'Covid_19', 'CORONAVIRUS', 'VACUNA', 'GOL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' es un estado muy rico a pesar de la  a cuidarse de los                 19    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135538694623239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manden buenas vibras, voy al matadero llamado vacuna \ud83d\ude2d\ud83e\udd10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manden buenas vibras, voy al matadero llamado vacuna \ud83d\ude2d\ud83e\udd10'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135535301427204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37\ud83d\udc89 \u00a1No bajes la guardia! \\n\\nEs muy importante que tengas la vacuna contra #COVID19 \\n\\nhttps://t.co/QZ321lYVUf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QZ321lYVUf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37\ud83d\udc89 \u00a1No bajes la guardia! \\n\\nEs muy importante que tengas la vacuna contra  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135489826713600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye me voy dormir jajajja me dieron remedios por lo de la vacuna, ma\u00f1ana aviso si sigo vivo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye me voy dormir jajajja me dieron remedios por lo de la vacuna, ma\u00f1ana aviso si sigo vivo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135475431858182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La maldita vacuna es una PORQUER\u00cdA\". Entrevista de Project Veritas a empleada federal de salud en USA \\n\\nhttps://t.co/ku6xCotbw7 https://t.co/p3NqB4Aaz0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ku6xCotbw7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La maldita vacuna es una PORQUER\u00cdA\". Entrevista de Project Veritas a empleada federal de salud en USA \\n\\n https://t.co/p3NqB4Aaz0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135350294982657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que mal que la pase en los segundos previos a darme la vacuna  y al final ni la sent\u00ed', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que mal que la pase en los segundos previos a darme la vacuna  y al final ni la sent\u00ed'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135333987405824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta semana a toda la punta de animales  que viven  en mi cada les toco vacuna. Yo incluida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta semana a toda la punta de animales  que viven  en mi cada les toco vacuna. Yo incluida'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135297803153408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Shit! me toca la vacuna domingo , pero primero lo primero ...la pinchaga con la g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Shit! me toca la vacuna domingo , pero primero lo primero ...la pinchaga con la g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135287720038401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Millones de personas han sido inmunizadas con la vacuna de Moderna.\ud83d\ude37\\n\\nhttps://t.co/BhOg5z2ygF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BhOg5z2ygF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Millones de personas han sido inmunizadas con la vacuna de Moderna.\ud83d\ude37\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279826358273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnPortada \ud83d\udcf0 | La #EMA decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89 #vacuna #Covid a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f #Pfizer ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor @clarahroman \u270d\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/jpDldaubgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnPortada', 'EMA', 'vacuna', 'Covid', 'Pfizer'], 'mentions': ['clarahroman'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jpDldaubgW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | La  decidir\u00e1 en octubre \ud83d\udcc5 si indica tercera dosis de la \ud83d\udc89   a toda la poblaci\u00f3n\\n\\n\u27a1\ufe0f  ha solicitado esta dosis de refuerzo 6\ufe0f\u20e3 meses despu\u00e9s de la segunda y en mayores de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\\n\\nPor  \u270d\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279461519361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/FRQn6W8eOL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/FRQn6W8eOL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279281098755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS detect\u00f3 infracciones en una planta de producci\u00f3n de #SputnikV \u26a0\ufe0f\\nhttps://t.co/IDSNoZd6A1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IDSNoZd6A1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS detect\u00f3 infracciones en una planta de producci\u00f3n de  \u26a0\ufe0f\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279277027329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos ha entregado m\u00e1s dosis de vacuna contra COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos.\\nY cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas.\\n\\nNo nos detendremos hasta que terminemos el trabajo. https://t.co/uBiXQ7Hz2T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uBiXQ7Hz2T'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos ha entregado m\u00e1s dosis de vacuna contra COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos.\\nY cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas.\\n\\nNo nos detendremos hasta que terminemos el trabajo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135269936205825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135234171293710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'entro a las historias de ig y a los estados de wsp, y todos subiendo fotos de su carnet de vacuna jajajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'entro a las historias de ig y a los estados de wsp, y todos subiendo fotos de su carnet de vacuna jajajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135166999576583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Suspenden la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V en Paraguay https://t.co/I78yU2Z5US', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I78yU2Z5US'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Suspenden la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V en Paraguay '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135154118987777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'diganme c\u00f3mo salgo de la p\u00e1lida de la vacuna auxilio @ informaci\u00f3n que cura fake (!!)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'diganme c\u00f3mo salgo de la p\u00e1lida de la vacuna auxilio @ informaci\u00f3n que cura fake (!!)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135151082131458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/FRQn6VQDqb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/FRQn6VQDqb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135144656531459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\nNota:https://t.co/P5ACyrfw11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P5ACyrfw11'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\nNota:'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135124767076357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos hicieron el mismo chiste ojal\u00e1 no les haga efecto la vacuna por no ser graciosos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos hicieron el mismo chiste ojal\u00e1 no les haga efecto la vacuna por no ser graciosos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135093230178308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo triste es que algunos \"vacunados\" ya se creen con super inmunizaci\u00f3n y despu\u00e9s solo dicen \"es que esa vacuna no sirve\" \ud83e\udd21. https://t.co/ZHRKrWe8M1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZHRKrWe8M1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo triste es que algunos \"vacunados\" ya se creen con super inmunizaci\u00f3n y despu\u00e9s solo dicen \"es que esa vacuna no sirve\" \ud83e\udd21. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135088196935680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy se contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna contra #COVID19 a adultos de 30 a 39 a\u00f1os con 1er apellido H, I, J, K, L y M en:\\n#AlvaroObregon, #Cuajimalpa y #Xochimilco \\nAs\u00ed mismo se realiza para los adultos de 18 a 29 en #GustavoAMadero\\n#ProtegeteYProtegeALosDemas https://t.co/fe7ZT2KhwE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'AlvaroObregon', 'Cuajimalpa', 'Xochimilco', 'GustavoAMadero', 'ProtegeteYProtegeALosDemas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy se contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os con 1er apellido H, I, J, K, L y M en:\\n,  y  \\nAs\u00ed mismo se realiza para los adultos de 18 a 29 en \\n https://t.co/fe7ZT2KhwE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135080852709381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/3E3hzGMzyh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/3E3hzGMzyh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135078210347008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os https://t.co/TYQh4Xn4pf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TYQh4Xn4pf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mir\u00e1 en provincia \ud83d\udc47\\nBuenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50 a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135073403850755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daLTIMA HORA - Tras la autorizaci\u00f3n de la FDA, asesores de los CDC respaldan poner la vacuna de refuerzo de Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y residentes de centros de atenci\u00f3n a largo plazo https://t.co/TfX893XRdW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TfX893XRdW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daLTIMA HORA - Tras la autorizaci\u00f3n de la FDA, asesores de los CDC respaldan poner la vacuna de refuerzo de Pfizer contra el covid-19 a personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y residentes de centros de atenci\u00f3n a largo plazo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135054952939527', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna me ha dejado sin fuerzas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna me ha dejado sin fuerzas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135053560434691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las historias de @richieofarrill_ encabronado por la gente que no se vacuna me representa totalmente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['richieofarrill_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las historias de  encabronado por la gente que no se vacuna me representa totalmente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135040872665094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna... \ud83d\ude0e\\nSAT... \ud83d\ude0e\\nRegreso al trabajo... \ud83e\udd13\\nCurso.... En proceso https://t.co/7qfqvEwHtz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna... \ud83d\ude0e\\nSAT... \ud83d\ude0e\\nRegreso al trabajo... \ud83e\udd13\\nCurso.... En proceso https://t.co/7qfqvEwHtz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135032609828864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ya, en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica han aprobado que los mayores de 65 a\u00f1os se pongan una tercera dosis de la vacuna, para aquellos que tengan puesta la Pfizer-BioNTech.\\n\\nEs la tendencia, hay que pensar en un refuerzo, en una tercera dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ya, en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica han aprobado que los mayores de 65 a\u00f1os se pongan una tercera dosis de la vacuna, para aquellos que tengan puesta la Pfizer-BioNTech.\\n\\nEs la tendencia, hay que pensar en un refuerzo, en una tercera dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134961625485321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi me desmayo antes de que me pusieran la vacuna \ud83d\ude14\ud83d\udc4a\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi me desmayo antes de que me pusieran la vacuna \ud83d\ude14\ud83d\udc4a\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134957963866114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahhhh qu\u00e9 cagado jajajaja, no puedo ir a USA ahora no solamente por ser prieto, sino porque la vacuna no est\u00e1 aprobada all\u00e1.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahhhh qu\u00e9 cagado jajajaja, no puedo ir a USA ahora no solamente por ser prieto, sino porque la vacuna no est\u00e1 aprobada all\u00e1.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134945720623132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n #Gir\u00f3n recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la #COVID19. \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'Gir\u00f3n', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n  recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la . \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134928146534400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como se silencian las historias de la gente subiendo el cart\u00f3n de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como se silencian las historias de la gente subiendo el cart\u00f3n de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134891232477185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q gracioso que los argentinos reci\u00e9n se est\u00e9n dando la primera vacuna y una ac\u00e1 esperando la tercera', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q gracioso que los argentinos reci\u00e9n se est\u00e9n dando la primera vacuna y una ac\u00e1 esperando la tercera'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134879777886210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\nhttps://t.co/QeHgjQxm1F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QeHgjQxm1F'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134841232199685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik rechazada mundialmente. Alguien puede pensar q comprar esa vacuna fue un error? Hubo un pacto ideol\u00f3gico, un pacto pol\u00edtico y una forma d evitar q la clase media se tome el palo de este pa\u00eds, como todos los Gobiernos totalitarios hacen. Sputnik es el cepo a la migraci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik rechazada mundialmente. Alguien puede pensar q comprar esa vacuna fue un error? Hubo un pacto ideol\u00f3gico, un pacto pol\u00edtico y una forma d evitar q la clase media se tome el palo de este pa\u00eds, como todos los Gobiernos totalitarios hacen. Sputnik es el cepo a la migraci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134834919694336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201cEl acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\u201d. https://t.co/DV2m7NpQtQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201cEl acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\u201d. https://t.co/DV2m7NpQtQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134796831297543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados y desglosados por tipo de vacuna y CCAA\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/llMIwJ0btU https://t.co/Ew1U3hgKp4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/llMIwJ0btU', 'https://t.co/Ew1U3hgKp4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados y desglosados por tipo de vacuna y CCAA\\n\\n\ud83d\udc49  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134794545508353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me mat\u00f3 la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me mat\u00f3 la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134783845654538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi regla ya dura 7 d\u00edas as\u00ed que estoy esperando mi primera menstruaci\u00f3n post vacuna para ver si me voy por la quincena', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi regla ya dura 7 d\u00edas as\u00ed que estoy esperando mi primera menstruaci\u00f3n post vacuna para ver si me voy por la quincena'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134750962388993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqui un militante de la vacuna!!!\\nVacunate, apurate! https://t.co/ceWA65z1DC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ceWA65z1DC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqui un militante de la vacuna!!!\\nVacunate, apurate! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134723057610757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo mis dos dosis de vacuna contra el covid, felicit\u00e9nme feas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo mis dos dosis de vacuna contra el covid, felicit\u00e9nme feas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134718011904004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la #SegundaDosis de la #vacuna contra #COVID_19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. https://t.co/v6yJLjYc3j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'SegundaDosis', 'vacuna', 'COVID_19', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la  de la  contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y . https://t.co/v6yJLjYc3j'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134712999743498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os #Michoac\u00e1n @SALUDMICH  https://t.co/blBSdaI6FV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Michoac\u00e1n'], 'mentions': ['SALUDMICH'], 'tweet_urls': ['https://t.co/blBSdaI6FV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134700429398018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A la psiquiatra pedi\u00e1trica, que en consulta con una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os por dificultades en manejo de la ira, frente a la irritabilidad de la ni\u00f1a (berrinche le dec\u00edamos antes) la amenaza: \"si no te calmas, te voy a poner una vacuna\", le sugiero que cambie de profesi\u00f3n. @casmuoficial', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['casmuoficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A la psiquiatra pedi\u00e1trica, que en consulta con una ni\u00f1a de 5 a\u00f1os por dificultades en manejo de la ira, frente a la irritabilidad de la ni\u00f1a (berrinche le dec\u00edamos antes) la amenaza: \"si no te calmas, te voy a poner una vacuna\", le sugiero que cambie de profesi\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134699347316738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sera la @SCJN que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en #QuintanaRoo deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad. @SESA_QROO  mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\nhttps://t.co/AT2wQMTp9d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuintanaRoo'], 'mentions': ['SCJN', 'SESA_QROO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AT2wQMTp9d'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sera la  que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en  deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad.   mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134680544202760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conocen a alguien que sepa nadar y sea de izquierda?\\nSi tienen hijos mandelos a nataci\u00f3n lo antes posible, es la mejor vacuna para que no te salgan zurdos. https://t.co/BqkhWi9ey9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BqkhWi9ey9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conocen a alguien que sepa nadar y sea de izquierda?\\nSi tienen hijos mandelos a nataci\u00f3n lo antes posible, es la mejor vacuna para que no te salgan zurdos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134676697964553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio. #S\u00edALaVacuna https://t.co/gWT7WkUrS0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'S\u00edALaVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \"Estoy muy contento de recibir la segunda dosis de la vacuna, me hace sentir seguro, soy una persona adulta mayor que se me complica salir al pueblo. Gracias por venir a mi hogar a vacunarme\". Modesto Brito de la comunidad de San Antonio.  https://t.co/gWT7WkUrS0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134633224073229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cuando te pones la vacuna solo para q la gente no te mire mal ;)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cuando te pones la vacuna solo para q la gente no te mire mal ;)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134624315297795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'JOVEN DE #PER\u00da ACUDE A VACUNARSE CONTRA EL #CORONAVIRUS, LLEVANDO LAS CENIZAS DE SU PAP\u00c1.\\n\\n\u201cEsta vacuna va por ti, viejito, que est\u00e1s en el cielo\u201d, se lee en un cartel que llev\u00f3 Juan Ccama.\\n\\nEl padre del joven falleci\u00f3 durante la primera ola  desatada por el #COVID-19. https://t.co/qUlYwyYSYm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PER\u00da', 'CORONAVIRUS', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'JOVEN DE  ACUDE A VACUNARSE CONTRA EL , LLEVANDO LAS CENIZAS DE SU PAP\u00c1.\\n\\n\u201cEsta vacuna va por ti, viejito, que est\u00e1s en el cielo\u201d, se lee en un cartel que llev\u00f3 Juan Ccama.\\n\\nEl padre del joven falleci\u00f3 durante la primera ola  desatada por el -19. https://t.co/qUlYwyYSYm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134586864361480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Investigadores descubren una vacuna para fortalecer el sistema inmunitario de las #plantas V\u00eda @Munagropecuario https://t.co/5XWMBbh6gp #enfermedades #sistemainmunitario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['plantas', 'enfermedades', 'sistemainmunitario'], 'mentions': ['Munagropecuario'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5XWMBbh6gp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Investigadores descubren una vacuna para fortalecer el sistema inmunitario de las  V\u00eda    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134565209219081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puta madre, maldita ansiedad de querer salir a tomar pero me tengo que aguantar por el tema de la vacuna\\nEstado: cachondo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puta madre, maldita ansiedad de querer salir a tomar pero me tengo que aguantar por el tema de la vacuna\\nEstado: cachondo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134529368891397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. https://t.co/WgUOiBSTNa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WgUOiBSTNa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134522762817545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'valentina quiere que me grab\u00e9 cuando me ponen la vacuna est\u00e1 loca JAJAJAJAJAJJAJA\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'valentina quiere que me grab\u00e9 cuando me ponen la vacuna est\u00e1 loca JAJAJAJAJAJJAJA\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134513027911682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os #Michoac\u00e1n @SALUDMICH  https://t.co/6V7F2Dz7cV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Michoac\u00e1n'], 'mentions': ['SALUDMICH'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6V7F2Dz7cV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134483709706248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 AHORA | EEUU: expertos de los CDC recomendaron que los mayores de 65 a\u00f1os reciban una tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus https://t.co/oHk3Y0V254 https://t.co/ShLFgKwkOr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oHk3Y0V254'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 AHORA | EEUU: expertos de los CDC recomendaron que los mayores de 65 a\u00f1os reciban una tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus  https://t.co/ShLFgKwkOr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134359226974214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chingao la vacuna no me har\u00e1 efecto porque no grabe cuando me la pusieron\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chingao la vacuna no me har\u00e1 efecto porque no grabe cuando me la pusieron\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134353996652547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El FDA autoriza la aplicaci\u00f3n de emergencia de una dosis extra de la vacuna contra el covid-19 elaborada por la farmac\u00e9utica Pfizer. \\nhttps://t.co/VQFrEhcooV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VQFrEhcooV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El FDA autoriza la aplicaci\u00f3n de emergencia de una dosis extra de la vacuna contra el covid-19 elaborada por la farmac\u00e9utica Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134337483751424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#S\u00edgsig  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan #SanBartolom\u00e9, recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edgsig', 'SanBartolom\u00e9'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Zoila Carchipulla de la comunidad de Taguan , recibi\u00f3 la segunda dosis de la vacuna en su domicilio. \"Gracias por venir a mi casita para la aplicaci\u00f3n de la vacuna, as\u00ed estoy protegida de esta enfermedad\". https://t.co/JLZ3KfNW7C'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134337362063370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Entrevista Eduardo Raboso, nuevo portavoz de Sanidad del @PPSenado: \u201cEl conocimiento de la inmunidad en Espa\u00f1a tras la vacuna deber\u00eda ir renov\u00e1ndose d\u00eda a d\u00eda\u201d https://t.co/lwWD2OQpKF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Entrevista'], 'mentions': ['PPSenado'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lwWD2OQpKF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Eduardo Raboso, nuevo portavoz de Sanidad del : \u201cEl conocimiento de la inmunidad en Espa\u00f1a tras la vacuna deber\u00eda ir renov\u00e1ndose d\u00eda a d\u00eda\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134277928751114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacun\u00e9 hoy pero me sentir\u00e9 mal el s\u00e1bado para no ir a trabajar y que me la justifiquen por la vacuna \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c JAJAJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vacun\u00e9 hoy pero me sentir\u00e9 mal el s\u00e1bado para no ir a trabajar y que me la justifiquen por la vacuna \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c JAJAJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134262887936005', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El covid puede parecer con el tiempo un resfriado porque los virus tienden a debilitarse a medida que se extienden entre la poblaci\u00f3n, seg\u00fan Sarah Gilbert, la cient\u00edfica de la Universidad de Oxford que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca.\\n\\n#LasNoticias | #COVID19 https://t.co/5TiY6aq2dg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasNoticias', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El covid puede parecer con el tiempo un resfriado porque los virus tienden a debilitarse a medida que se extienden entre la poblaci\u00f3n, seg\u00fan Sarah Gilbert, la cient\u00edfica de la Universidad de Oxford que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca.\\n\\n |  https://t.co/5TiY6aq2dg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134224740810752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EL NEGOCIO ES LA VACUNA, NO Q T VACUNES.\\n\\nSi la SPUTNIK V NO SIRVE PARA NADA, \u00bfPor que siguen aplicandola?.\\n\\n\u00bfNo viste q la vizzotti pas\u00f3 x la peluqueria? https://t.co/LLOognu7dB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EL NEGOCIO ES LA VACUNA, NO Q T VACUNES.\\n\\nSi la SPUTNIK V NO SIRVE PARA NADA, \u00bfPor que siguen aplicandola?.\\n\\n\u00bfNo viste q la vizzotti pas\u00f3 x la peluqueria? https://t.co/LLOognu7dB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134167140438018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud - https://t.co/oeUmJmnZNY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oeUmJmnZNY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134138589949954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no m llega mas el turno p la vacuna esa d mierda m voy a seguir protegiendo con palo santo y un cuarzo rosa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no m llega mas el turno p la vacuna esa d mierda m voy a seguir protegiendo con palo santo y un cuarzo rosa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134133573455874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y adivinen quien se vacun\u00f3 con la Sputinik V \ud83d\ude43\ud83d\ude43 Tanto espere y Justo Justo me toc\u00f3 la vacuna m\u00e1s problem\u00e1tica \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/93Cb0Vfl5V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/93Cb0Vfl5V'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y adivinen quien se vacun\u00f3 con la Sputinik V \ud83d\ude43\ud83d\ude43 Tanto espere y Justo Justo me toc\u00f3 la vacuna m\u00e1s problem\u00e1tica \ud83e\udd23\ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134124677271556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqui andan sofocados que no saben cuando se pueden encaramar despu\u00e9s de la vacuna \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqui andan sofocados que no saben cuando se pueden encaramar despu\u00e9s de la vacuna \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134115139440644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me alegro de coraz\u00f3n que vacunen a los pibes de 12 a\u00f1os. Me alegro de coraz\u00f3n. Pero m\u00e1s me gustar\u00eda que le den la SEGUNDA DOSIS a los mayores de riesgo...Pero bueno...Billetera mata gal\u00e1n y vacuna mata VOTO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134107237314570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se hab\u00edan lentiado los moteles con la publicidad en cuanto a la vacuna \ud83d\udc89 \ud83c\udf51 Jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se hab\u00edan lentiado los moteles con la publicidad en cuanto a la vacuna \ud83d\udc89 \ud83c\udf51 Jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134096051159043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ABInforma | En la 76\u00b0 Asamblea General de la #ONU, el presidente @LuchoXBolivia plante\u00f3 que el acceso a la vacuna contra el #COVID19 debe ser considerada como un derecho humano. \"No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\". https://t.co/0yVxAGRq2H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ABInforma', 'ONU', 'COVID19'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En la 76\u00b0 Asamblea General de la , el presidente  plante\u00f3 que el acceso a la vacuna contra el  debe ser considerada como un derecho humano. \"No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\". https://t.co/0yVxAGRq2H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134083791228931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Na la vacuna me ha hecho polvo \\nAl principio na, pero ahora estoy muerto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Na la vacuna me ha hecho polvo \\nAl principio na, pero ahora estoy muerto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134074391932932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPiensas viajar a los Estados Unidos, pero no est\u00e1s seguro si la vacuna que te aplicaron est\u00e1 aprobada en este pa\u00eds? Aqu\u00ed te damos a conocer la lista de biol\u00f3gicos autorizados en Norteam\u00e9rica\\n\\n#Covid19 #Internacionales #Salud #EEUU https://t.co/Z2MxG50NEY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Internacionales', 'Salud', 'EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z2MxG50NEY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPiensas viajar a los Estados Unidos, pero no est\u00e1s seguro si la vacuna que te aplicaron est\u00e1 aprobada en este pa\u00eds? Aqu\u00ed te damos a conocer la lista de biol\u00f3gicos autorizados en Norteam\u00e9rica\\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134073599066117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy algo jodido por la vacuna y justo hoy hay un puto Nintendo Direct...\\n\\nMe da pena no poder cubrirlo pero a ver si ma\u00f1ana puedo hacer un v\u00eddeo sobre ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy algo jodido por la vacuna y justo hoy hay un puto Nintendo Direct...\\n\\nMe da pena no poder cubrirlo pero a ver si ma\u00f1ana puedo hacer un v\u00eddeo sobre ello \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134067110408197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pa\u00edses Bajos: justicia autoriz\u00f3 a ni\u00f1o a vacunarse contra el Covid-19 pese al rechazo de su padre \u00bb https://t.co/0iA1Tc3xNv https://t.co/ElklRu0eZT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0iA1Tc3xNv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pa\u00edses Bajos: justicia autoriz\u00f3 a ni\u00f1o a vacunarse contra el Covid-19 pese al rechazo de su padre \u00bb  https://t.co/ElklRu0eZT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134066804445184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q malestar Dios mio!!! Tengo el est\u00f3mago a mil! Ser\u00e1 la bendita vacuna?\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q malestar Dios mio!!! Tengo el est\u00f3mago a mil! Ser\u00e1 la bendita vacuna?\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134044746371073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/DgxFHQH8L6 #EstadosUnidos #Vacunas #COVID19 #Coronavirus https://t.co/nVgOFbecOR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Vacunas', 'COVID19', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DgxFHQH8L6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa      https://t.co/nVgOFbecOR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134032511660034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para donarlas a los pa\u00edses de renta baja y media en el transcurso de un a\u00f1o, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles el presidente de ese pa\u00eds, Joseph Biden\". - v\u00eda @NoticiasONU \\nhttps://t.co/4gh3rsfNcQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NoticiasONU'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4gh3rsfNcQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para donarlas a los pa\u00edses de renta baja y media en el transcurso de un a\u00f1o, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles el presidente de ese pa\u00eds, Joseph Biden\". - v\u00eda  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134028136976386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA se pronunci\u00f3 luego de varias investigaciones respecto a este tema https://t.co/ybeEcPKrAp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybeEcPKrAp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA se pronunci\u00f3 luego de varias investigaciones respecto a este tema '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134021124100104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional COFEPRIS avala Fase 3 de Ensayo Cl\u00ednico de la vacuna anticovid \u201cIno-4800\u201d\\n\\n#Covid19 \\n\\nhttps://t.co/TsIFGC3HRC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TsIFGC3HRC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' COFEPRIS avala Fase 3 de Ensayo Cl\u00ednico de la vacuna anticovid \u201cIno-4800\u201d\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134020616605696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O dicho en palabras m\u00e1s simples\\nHallaron la  formula de la vida eterna , y c\u00f3mo ustedes son tan buenos han decidido compartirla con todo el mundo .\\nSu generosidad no tiene l\u00edmites\\nYa en seri\\n inventaron un calmante vacuna ?\\nY la aspirina ,antigripales,y otros  calmantes \u00bf Qu\u00e9?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O dicho en palabras m\u00e1s simples\\nHallaron la  formula de la vida eterna , y c\u00f3mo ustedes son tan buenos han decidido compartirla con todo el mundo .\\nSu generosidad no tiene l\u00edmites\\nYa en seri\\n inventaron un calmante vacuna ?\\nY la aspirina ,antigripales,y otros  calmantes \u00bf Qu\u00e9?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134017961607171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A los cu\u00e1ntos d\u00edas se puede echar un polvo despu\u00e9s de la vacuna? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A los cu\u00e1ntos d\u00edas se puede echar un polvo despu\u00e9s de la vacuna? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134015088508932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que nos pusimos la vacuna rusa y nos indicaron que la 2da dosis era dentro de 3 meses. Nos la podemos poner antes de la fecha indicada?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que nos pusimos la vacuna rusa y nos indicaron que la 2da dosis era dentro de 3 meses. Nos la podemos poner antes de la fecha indicada?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133985162141697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estrategia para el dise\u00f1o de una vacuna \ud83d\udc89 contra la variante Delta de COVID-19. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\\n\\nhttps://t.co/ukG1ZMywB2 https://t.co/cZSr798OqT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ukG1ZMywB2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estrategia para el dise\u00f1o de una vacuna \ud83d\udc89 contra la variante Delta de COVID-19. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\\n\\n https://t.co/cZSr798OqT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133984277274626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habr\u00e1 refuerzo de vacuna en octubre...\\nPero que porquer\u00eda es una cansino https://t.co/ALj2YIZSic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Habr\u00e1 refuerzo de vacuna en octubre...\\nPero que porquer\u00eda es una cansino https://t.co/ALj2YIZSic'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133954904387591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA se pronunci\u00f3 luego de varias investigaciones respecto a este tema https://t.co/9yk3v7cZbX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9yk3v7cZbX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA se pronunci\u00f3 luego de varias investigaciones respecto a este tema '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133880992362503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'honduras se vacuna https://t.co/CCtLlRK9m9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CCtLlRK9m9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'honduras se vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133871785861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133862424248325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna contra Influenza se aplicar\u00e1 a finales de octubre\\nhttps://t.co/0cwf2Eqd3F\\n#PiedrasNegras #Salud https://t.co/Z0NmJHbfot', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PiedrasNegras', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0cwf2Eqd3F'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna contra Influenza se aplicar\u00e1 a finales de octubre\\n\\n  https://t.co/Z0NmJHbfot'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133857768558609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si me peg\u00f3 bien duro la vacuna :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si me peg\u00f3 bien duro la vacuna :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133837870764041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 ching\u00f3n venir a la que fue mi prepa para la vacuna, veo muchas caras conocidas... Y obvio me hago bien pendejo \ud83d\ude01 lo antisocial no es gripa, eso no se quita.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 ching\u00f3n venir a la que fue mi prepa para la vacuna, veo muchas caras conocidas... Y obvio me hago bien pendejo \ud83d\ude01 lo antisocial no es gripa, eso no se quita.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133837388496898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Presidente @LuchoXBolivia: \"La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad, sin ning\u00fan tipo de discriminaci\u00f3n pol\u00edtica, social o por nacionalidad; el acceso a la vacuna debe ser considerada un derecho humano\".\\n#BoliviaEnLaONU https://t.co/j26FOHXwjm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BoliviaEnLaONU'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Presidente : \"La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad, sin ning\u00fan tipo de discriminaci\u00f3n pol\u00edtica, social o por nacionalidad; el acceso a la vacuna debe ser considerada un derecho humano\".\\n https://t.co/j26FOHXwjm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133832711782408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna contra Influenza se aplicar\u00e1 a finales de octubre\\nhttps://t.co/rCjvpjOjDT\\n#PiedrasNegras #Salud https://t.co/jxybYxRP4o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PiedrasNegras', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rCjvpjOjDT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna contra Influenza se aplicar\u00e1 a finales de octubre\\n\\n  https://t.co/jxybYxRP4o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133805037752327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya no bajen el rango de edades, la generaci\u00f3n tiktoker no merece la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya no bajen el rango de edades, la generaci\u00f3n tiktoker no merece la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133796255047681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que chinga me meti\u00f3 la 2da dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que chinga me meti\u00f3 la 2da dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133743020724234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de la vacuna \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/0zsyG1owLJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de la vacuna \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/0zsyG1owLJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133689363058688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TWITTEE ESTO, ME FUI A DORMIR LA SIESTA Y ME DESPERT\u00c9 CON TURNO PARA LA VACUNA https://t.co/aKis1hWIbT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TWITTEE ESTO, ME FUI A DORMIR LA SIESTA Y ME DESPERT\u00c9 CON TURNO PARA LA VACUNA https://t.co/aKis1hWIbT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133685701373957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nExigimos la vacuna para todos los estudiantes, es un derecho que todos los mexicanos merecemos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nExigimos la vacuna para todos los estudiantes, es un derecho que todos los mexicanos merecemos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133669788250112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin alguien que razona\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#vacunafest por qu\u00e9 no analizan la tasa de personas con efectos adversos secundarios post vacuna: miocarditis, trombos, choques anafilacticos, hasta lamentablemente muertes https://t.co/3JR6XS4pap', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunafest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3JR6XS4pap'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin alguien que razona\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb por qu\u00e9 no analizan la tasa de personas con efectos adversos secundarios post vacuna: miocarditis, trombos, choques anafilacticos, hasta lamentablemente muertes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133639492898817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No s\u00e9 si me duele la cabeza por hambre o por la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No s\u00e9 si me duele la cabeza por hambre o por la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133638410702848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Fabricante no se har\u00e1 responsable junto con el Gobierno y los m\u00e9dicos si te ocurre algo tras la aplicaci\u00f3n de la Vacuna.. Cualquier problema que llegues a tener nadie va a hacerse cargo. Dato no relato. \u00bfQueda claro? Si no te llega a pasar nada, bien si te pasa, no te quejes.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Fabricante no se har\u00e1 responsable junto con el Gobierno y los m\u00e9dicos si te ocurre algo tras la aplicaci\u00f3n de la Vacuna.. Cualquier problema que llegues a tener nadie va a hacerse cargo. Dato no relato. \u00bfQueda claro? Si no te llega a pasar nada, bien si te pasa, no te quejes.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133610564681728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'al final son mas insoportables ustedes subiendo la foto d la vacuna diciendo q sino no hace efecto q los q realmente suben foto d la vacuna. pesados', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'al final son mas insoportables ustedes subiendo la foto d la vacuna diciendo q sino no hace efecto q los q realmente suben foto d la vacuna. pesados'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133606022393856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que nos pusimos  la vacuna sputnik V\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que nos pusimos  la vacuna sputnik V\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133603954434050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No cree en la pandemia ni en la vacuna, pero s\u00ed cree en la hipoxemia\u2026\\nEn fin, la hipocres\u00eda.\\n#VacunateYa\\n#COVID19 https://t.co/KvGxZCJuXp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No cree en la pandemia ni en la vacuna, pero s\u00ed cree en la hipoxemia\u2026\\nEn fin, la hipocres\u00eda.\\n\\n https://t.co/KvGxZCJuXp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133441127387141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 la OMS esper\u00f3 que millones de personas en el mundo sean vacunadas con la Sputnik V para reci\u00e9n ahora decir que no ser\u00eda aprobada?  Por qu\u00e9 el gobierno compr\u00f3 la vacuna rusa sin aprobaci\u00f3n y vacun\u00f3 incluso con 2da dosis? O es una cuesti\u00f3n pol\u00edtica, liderada hoy por EEUU?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 la OMS esper\u00f3 que millones de personas en el mundo sean vacunadas con la Sputnik V para reci\u00e9n ahora decir que no ser\u00eda aprobada?  Por qu\u00e9 el gobierno compr\u00f3 la vacuna rusa sin aprobaci\u00f3n y vacun\u00f3 incluso con 2da dosis? O es una cuesti\u00f3n pol\u00edtica, liderada hoy por EEUU?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133366053462019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Gesti\u00f3nIAIM || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el @TransporteGobVe hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Gesti\u00f3nIAIM'], 'mentions': ['TransporteGobVe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el  hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133317592469514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | Los pa\u00edses que estuvieron involucrados en los ensayos de la vacuna fueron: Brasil, Colombia, Filipinas, Sud\u00e1frica y B\u00e9lgica https://t.co/kSv2rIBtoW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kSv2rIBtoW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los pa\u00edses que estuvieron involucrados en los ensayos de la vacuna fueron: Brasil, Colombia, Filipinas, Sud\u00e1frica y B\u00e9lgica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133305777299456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | Los pa\u00edses que estuvieron involucrados en los ensayos de la vacuna fueron: Brasil, Colombia, Filipinas, Sud\u00e1frica y B\u00e9lgica https://t.co/MNIKUIomCf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MNIKUIomCf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los pa\u00edses que estuvieron involucrados en los ensayos de la vacuna fueron: Brasil, Colombia, Filipinas, Sud\u00e1frica y B\u00e9lgica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133293148065792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manx, los contagios no paran ni con vacuna, su putamadre va a salir XD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manx, los contagios no paran ni con vacuna, su putamadre va a salir XD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133290895806465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La explicaci\u00f3n M\u00c1S SENCILLA sobre la efectividad de la vacuna contra el COVID-19. Si con 3 minutos y medio de Family Guy no entiendes c\u00f3mo funciona la vacuna y su importancia, pues tenemos un problema mayor por atender (despu\u00e9s de que te vacunes, claro).\\nhttps://t.co/DATWyzfdi7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DATWyzfdi7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La explicaci\u00f3n M\u00c1S SENCILLA sobre la efectividad de la vacuna contra el COVID-19. Si con 3 minutos y medio de Family Guy no entiendes c\u00f3mo funciona la vacuna y su importancia, pues tenemos un problema mayor por atender (despu\u00e9s de que te vacunes, claro).\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133198193352704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la gente ha cedido tan r\u00e1pido al pasaporte sanitario, los sistemas de puntos y monitorizaci\u00f3n total de la persona van a llegar antes de que nos demos cuenta . Ser \u201cpro libertad\u201d no basta, hay que rechazar la vacuna y el pasaporte. Todo lo dem\u00e1s no sirve de nada. \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la gente ha cedido tan r\u00e1pido al pasaporte sanitario, los sistemas de puntos y monitorizaci\u00f3n total de la persona van a llegar antes de que nos demos cuenta . Ser \u201cpro libertad\u201d no basta, hay que rechazar la vacuna y el pasaporte. Todo lo dem\u00e1s no sirve de nada. \ud83e\udd71\ud83e\udd71\ud83e\udd71'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133192673562626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro caso m\u00e1s de muerte por la kakuna nuclear en M\u00e9xico, en el estado de Durango #Yonomevacuno #Genocidiosanitario #Farmafia #Apagalatele #Nuremberg2 \\nhttps://t.co/j8Qcg08Yh3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Yonomevacuno', 'Genocidiosanitario', 'Farmafia', 'Apagalatele', 'Nuremberg2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j8Qcg08Yh3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro caso m\u00e1s de muerte por la kakuna nuclear en M\u00e9xico, en el estado de Durango      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133172088098816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A NUESTROS L\u00cdDERES\\n@mauriciomacri @PatoBullrich @alfredocornejo @Maxiferraro @MiguelPichetto @JMilei \\nEXIJAMOS QUE TRAIGAN OTRA VACUNA PARA VACUNARNOS DE NUEVO Y QUE SEA PFIZER Y MODERNA.\\nHAGAMOS UNA CRUZADA SOBRE EL TEMA. \\nY LAS PODEMOS PAGAR.\\nQUEREMOS VIAJAR EN LIBERTAD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['mauriciomacri', 'PatoBullrich', 'alfredocornejo', 'Maxiferraro', 'MiguelPichetto', 'JMilei'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A NUESTROS L\u00cdDERES\\n      \\nEXIJAMOS QUE TRAIGAN OTRA VACUNA PARA VACUNARNOS DE NUEVO Y QUE SEA PFIZER Y MODERNA.\\nHAGAMOS UNA CRUZADA SOBRE EL TEMA. \\nY LAS PODEMOS PAGAR.\\nQUEREMOS VIAJAR EN LIBERTAD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133132137123844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si puedo viajar al pa\u00eds del norte sin vacunarme para aplicarme la vacuna, tambi\u00e9n puedo viajar con la Sputnik. Quien puede Lomas, puede lo menos. Imb\u00e9ciles de pura cepa los que se comen la curva de que no te van a dejar entrar!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si puedo viajar al pa\u00eds del norte sin vacunarme para aplicarme la vacuna, tambi\u00e9n puedo viajar con la Sputnik. Quien puede Lomas, puede lo menos. Imb\u00e9ciles de pura cepa los que se comen la curva de que no te van a dejar entrar!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133074624962563', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no escuch\u00e9 a ning\u00fan periodista preguntar a vacuna tienen los vip y los funcionarios. Pues van y vienen por el mundo con la rusa? Hummmm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no escuch\u00e9 a ning\u00fan periodista preguntar a vacuna tienen los vip y los funcionarios. Pues van y vienen por el mundo con la rusa? Hummmm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133071101665284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a vacunar obligadamente para entrar a la cancha. No es de m\u00ed agrado la vacuna pero bueno. Encima la sinopharm me toca..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a vacunar obligadamente para entrar a la cancha. No es de m\u00ed agrado la vacuna pero bueno. Encima la sinopharm me toca..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133040273477643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me hice tantas veces el canchero con el covid, que ahora la vacuna me la re puso. Estoy a un paso del cielo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me hice tantas veces el canchero con el covid, que ahora la vacuna me la re puso. Estoy a un paso del cielo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133015636185094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os https://t.co/QVg4gp4A6Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QVg4gp4A6Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133014516338694', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Por cada vacuna disponible para sus ciudadanos, el pa\u00eds regalar\u00e1 tres. Este anuncio entra\u00f1a una enorme rectificaci\u00f3n. La falta de iniciativa de Washington en la materia produjo un enorme vac\u00edo de poder en Iberoam\u00e9rica\", escribe @cultrun \u2192 https://t.co/FSNUDgGfGp https://t.co/1ImEMcFnkp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['cultrun'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FSNUDgGfGp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Por cada vacuna disponible para sus ciudadanos, el pa\u00eds regalar\u00e1 tres. Este anuncio entra\u00f1a una enorme rectificaci\u00f3n. La falta de iniciativa de Washington en la materia produjo un enorme vac\u00edo de poder en Iberoam\u00e9rica\", escribe  \u2192  https://t.co/1ImEMcFnkp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132985076502533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo soy muy floja o ponerse la vacuna contra el covid s\u00ed duele.  \ud83d\ude13\ud83d\ude13', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo soy muy floja o ponerse la vacuna contra el covid s\u00ed duele.  \ud83d\ude13\ud83d\ude13'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132941430562818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tecnologia \u00bfNecesita mostrar prueba de su vacuna COVID-19?  La aplicaci\u00f3n Wallet de tu iPhone pronto podr\u00e1 ayudarte.\\nhttps://t.co/Ic9ryjlX2H https://t.co/JVvFUmw1D3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tecnologia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ic9ryjlX2H'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfNecesita mostrar prueba de su vacuna COVID-19?  La aplicaci\u00f3n Wallet de tu iPhone pronto podr\u00e1 ayudarte.\\n https://t.co/JVvFUmw1D3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132933121781761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @carlavizzotti, la pr\u00f3xima vez que vayas a Mosc\u00fa, habl\u00e1 con Putin y terminen con este tema.\\nhttps://t.co/Myt06yBqWY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Myt06yBqWY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola , la pr\u00f3xima vez que vayas a Mosc\u00fa, habl\u00e1 con Putin y terminen con este tema.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132913337135106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dios mio sr salvame, pero no de la reacci\u00f3n dela vacuna, de estas ganas de besarlo \ud83d\ude0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dios mio sr salvame, pero no de la reacci\u00f3n dela vacuna, de estas ganas de besarlo \ud83d\ude0b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132879015153668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1 por anunciarse el plan de vacunaci\u00f3n para algunos ni\u00f1os y adolescentes en M\u00e9xico \ud83d\udc89\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/atDiy78iS2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/atDiy78iS2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1 por anunciarse el plan de vacunaci\u00f3n para algunos ni\u00f1os y adolescentes en M\u00e9xico \ud83d\udc89\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132781547835398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tercera dosis de la vacuna Pfizer est\u00e1 disponible en el Estadio Juan Ramon Loubriel de Bayam\u00f3n de lunes a viernes de 7:30am a 5:30pm. Sin cita, sin costo, sin referido m\u00e9dico. Solo debe cumplir con los requisitos indicados. https://t.co/4Hk1WZ1XGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tercera dosis de la vacuna Pfizer est\u00e1 disponible en el Estadio Juan Ramon Loubriel de Bayam\u00f3n de lunes a viernes de 7:30am a 5:30pm. Sin cita, sin costo, sin referido m\u00e9dico. Solo debe cumplir con los requisitos indicados. https://t.co/4Hk1WZ1XGo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132772903383040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoALaVacunaEsperimentalAsesinaLa FDA autoriza la vacuna de refuerzo Pfizer Covid para personas mayores de 65 a\u00f1os y estadounidenses de \"alto riesgo\"\\nhttps://t.co/VyOr7l9Y36 https://t.co/ehPSKR45i6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoALaVacunaEsperimentalAsesinaLa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VyOr7l9Y36'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza la vacuna de refuerzo Pfizer Covid para personas mayores de 65 a\u00f1os y estadounidenses de \"alto riesgo\"\\n https://t.co/ehPSKR45i6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132765626486812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ent\u00e9rate \ud83d\udc49\ud83d\udc40 |\u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que vacunan contra el covid-19 a ni\u00f1os y adolescentes? |  https://t.co/uGdpZ2q1V8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uGdpZ2q1V8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ent\u00e9rate \ud83d\udc49\ud83d\udc40 |\u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que vacunan contra el covid-19 a ni\u00f1os y adolescentes? |  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762661011459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio.\\nAs\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja.\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/6xZT6zsmfd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna anti-SARS-CoV-2 permitir\u00eda generar inmunidad comunitaria. Haciendo que la poblaci\u00f3n disminuya probabilidades de contagio.\\nAs\u00ed la propagaci\u00f3n del virus es muy baja.\\n https://t.co/6xZT6zsmfd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132753798434818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me causas m\u00e1s dolor q la vacuna del covid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me causas m\u00e1s dolor q la vacuna del covid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132735771254793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas tardes! En mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid, no sale la segunda vacuna y ya solicit\u00e9 aclaraci\u00f3n y no pasa nada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas tardes! En mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid, no sale la segunda vacuna y ya solicit\u00e9 aclaraci\u00f3n y no pasa nada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132698697801729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que vacuna de mierda ,me pesa una banda el brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que vacuna de mierda ,me pesa una banda el brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132692666400772', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, quisiera cosultar si mi hijo(13 a\u00f1os) que recientementese vacuno con DTPA, puede vacunarse contra covid o debe transcurrir alg\u00fan tiempo entre vacuna? (Salud Responde https://t.co/loVHaNoTPW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/loVHaNoTPW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, quisiera cosultar si mi hijo(13 a\u00f1os) que recientementese vacuno con DTPA, puede vacunarse contra covid o debe transcurrir alg\u00fan tiempo entre vacuna? (Salud Responde '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132690292424707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Sinopharm  que va decir ese periodista que s\u00f3lo sabe  tirar mierda y que desinformo  sobre esta Vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  que va decir ese periodista que s\u00f3lo sabe  tirar mierda y que desinformo  sobre esta Vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132659590057984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Madre de dios los efectos adversos de la vacuna... Ah, no, que son del Ibuprofeno, ese que tomas como si fuera agua. https://t.co/Qfc1DLoCLe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Madre de dios los efectos adversos de la vacuna... Ah, no, que son del Ibuprofeno, ese que tomas como si fuera agua. https://t.co/Qfc1DLoCLe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132641516851202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente no bailen thunderous con una vacuna reci\u00e9n puesta #/MilyPendeja https://t.co/gvmVtBY1ST', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gvmVtBY1ST'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente no bailen thunderous con una vacuna reci\u00e9n puesta #/MilyPendeja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132584952479748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que llevar\u00e1 la vacuna? Bua tiene que ser mierda.\\n\\nAh pero bueno el finde nos ponemos cieguisimos.\\n\\nTu h\u00edgado mir\u00e1ndote: https://t.co/FjANwJfOjb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que llevar\u00e1 la vacuna? Bua tiene que ser mierda.\\n\\nAh pero bueno el finde nos ponemos cieguisimos.\\n\\nTu h\u00edgado mir\u00e1ndote: https://t.co/FjANwJfOjb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132519470993409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a1 Novavax pide a OMS que su vacuna Covid sea para emergencia https://t.co/lTKq5QhnhR #Internacional', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lTKq5QhnhR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a1 Novavax pide a OMS que su vacuna Covid sea para emergencia  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132483701981186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya necesito tomarme fotos de la 2da vacuna ptm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya necesito tomarme fotos de la 2da vacuna ptm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132482372374528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81,5% de los extreme\u00f1os ya ha recibido pauta completa de vacuna contra Covid-19 https://t.co/9q3fNjywHr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9q3fNjywHr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81,5% de los extreme\u00f1os ya ha recibido pauta completa de vacuna contra Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132471207202818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que l\u00e1stima lo de la vacuna Sputnik, mi pap\u00e1 tiene las 2 dosis de esa y estaba esperanzado de poder viajar el a\u00f1o pr\u00f3ximo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que l\u00e1stima lo de la vacuna Sputnik, mi pap\u00e1 tiene las 2 dosis de esa y estaba esperanzado de poder viajar el a\u00f1o pr\u00f3ximo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132468606701579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V: estas son las razones  https://t.co/feTHcQv1nw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/feTHcQv1nw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V: estas son las razones  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132420615446540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde que me puse la vacuna me da el doble de sue\u00f1o todo el d\u00eda \ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde que me puse la vacuna me da el doble de sue\u00f1o todo el d\u00eda \ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132391444017155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Funcionario de la FDA: Afroamericanos con vacuna COVID 'Blow Dart' es 'Ad\u00f3nde vamos ... Solo dispara a todos' ... Pide un 'Registro' al estilo de la 'Alemania nazi' de estadounidenses no vacunados: 'Piense en ello como la estrella jud\u00eda '\\n\\nhttps://t.co/SJkTNtkAM2 https://t.co/wx0ZN4dzXG\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SJkTNtkAM2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Funcionario de la FDA: Afroamericanos con vacuna COVID 'Blow Dart' es 'Ad\u00f3nde vamos ... Solo dispara a todos' ... Pide un 'Registro' al estilo de la 'Alemania nazi' de estadounidenses no vacunados: 'Piense en ello como la estrella jud\u00eda '\\n\\n https://t.co/wx0ZN4dzXG\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132348263653388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | \u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid? https://t.co/d9oJmBZZfz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d9oJmBZZfz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132317897019394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 As\u00ed como en Hu\u00e1nuco, Pasco, Madre de Dios, Ayacucho, Apurimac, Puno, Huancavelica, Tumbes, Cajamarca, entre otras regiones, la vacuna de Oxford, AstraZeneca, llegar\u00e1 a Lambayeque para sumarse a la lucha contra la COVID-19.\\n\\n\u27a1\ufe0f Centros de vacunaci\u00f3n: https://t.co/1MaZKCzrew https://t.co/SO6lKb8as5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1MaZKCzrew'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 As\u00ed como en Hu\u00e1nuco, Pasco, Madre de Dios, Ayacucho, Apurimac, Puno, Huancavelica, Tumbes, Cajamarca, entre otras regiones, la vacuna de Oxford, AstraZeneca, llegar\u00e1 a Lambayeque para sumarse a la lucha contra la COVID-19.\\n\\n\u27a1\ufe0f Centros de vacunaci\u00f3n:  https://t.co/SO6lKb8as5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132296212340743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pena que a ti no te llego la vacuna a tiempo... Y no estes mas conmigo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pena que a ti no te llego la vacuna a tiempo... Y no estes mas conmigo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132284493500424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Desde noviembre, Estados Unidos permitir\u00e1 el ingreso a personas inmunizadas con la vacuna de Sinopharm contra la COVID-19. \\n\\nhttps://t.co/g40K5fyseC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g40K5fyseC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Desde noviembre, Estados Unidos permitir\u00e1 el ingreso a personas inmunizadas con la vacuna de Sinopharm contra la COVID-19. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132196698464261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik en la lista negra: Estados Unidos y Europa no reciben a los turistas que se dieron la vacuna rusa https://t.co/m0aedkwp3z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m0aedkwp3z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik en la lista negra: Estados Unidos y Europa no reciben a los turistas que se dieron la vacuna rusa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132196064993284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi pap\u00e1 se quiere poner la vacuna no se que hacer \ud83d\ude16\ud83d\ude29\ud83d\ude2dtemo por su salud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi pap\u00e1 se quiere poner la vacuna no se que hacer \ud83d\ude16\ud83d\ude29\ud83d\ude2dtemo por su salud'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132164058210305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A los hermanos uruguayos:\\n\u00bfSe puede comprar vacuna decente (Pfizer, Moderna) aprobada por EMA/OMS, y hac\u00e9rtela aplicar?\\nPor supuesto pagando.\\n\u00bfMe averiguan?\\nTengo que dar una conferencia en Bruselas y me acaban de confirmar que no me dejan entrar por la puta Sputnik.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A los hermanos uruguayos:\\n\u00bfSe puede comprar vacuna decente (Pfizer, Moderna) aprobada por EMA/OMS, y hac\u00e9rtela aplicar?\\nPor supuesto pagando.\\n\u00bfMe averiguan?\\nTengo que dar una conferencia en Bruselas y me acaban de confirmar que no me dejan entrar por la puta Sputnik.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132145922043909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n| El covid-19 puede parecer con el tiempo un resfriado porque los virus tienden a debilitarse a medida que se extienden entre la poblaci\u00f3n, seg\u00fan Sarah Gilbert, que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca. Detalles\ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/Ii10d8UpZT\\n\\n#ComercioEc https://t.co/g2PKLGkqEV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'ComercioEc'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ii10d8UpZT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| El covid-19 puede parecer con el tiempo un resfriado porque los virus tienden a debilitarse a medida que se extienden entre la poblaci\u00f3n, seg\u00fan Sarah Gilbert, que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca. Detalles\ud83d\udc47\\n\\n\\n\\n https://t.co/g2PKLGkqEV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132048018776066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despiden a cientos de m\u00e9dicos y enfermeras que no se quer\u00edan vacunar en Carolina del Norte (eng)\\n\\nUn proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica con sede en Carolina del Norte anunci\u00f3 el martes que ha suspendido a cientos de empleados por no cumplir con los requisitos de vacuna contra Covid-19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despiden a cientos de m\u00e9dicos y enfermeras que no se quer\u00edan vacunar en Carolina del Norte (eng)\\n\\nUn proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica con sede en Carolina del Norte anunci\u00f3 el martes que ha suspendido a cientos de empleados por no cumplir con los requisitos de vacuna contra Covid-19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132034823319554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n#vacunacion #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132003890368516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para el presidente del Uruguay , no tiene porque preocuparse ,ya le tenemos la vacuna que necesita y no es para la Covid,es una dosis para esa enfermedad de inmoralidad y desverg\u00fcenza que  padece por andar de perro faldero con los amigos del norte.#ponlecorazonACuba https://t.co/pWNU5NYXsA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ponlecorazonACuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para el presidente del Uruguay , no tiene porque preocuparse ,ya le tenemos la vacuna que necesita y no es para la Covid,es una dosis para esa enfermedad de inmoralidad y desverg\u00fcenza que  padece por andar de perro faldero con los amigos del norte. https://t.co/pWNU5NYXsA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132001227067392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaChispaInternacional Farmac\u00e9utica China logra vacuna con un 79% de efectividad contra 3 tipos de variante  de covid-19\ud83d\ude32\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/BcVaQfQPEG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaChispaInternacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BcVaQfQPEG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Farmac\u00e9utica China logra vacuna con un 79% de efectividad contra 3 tipos de variante  de covid-19\ud83d\ude32\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131973292937219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esguince en el dedo, fiebre y dolor de brazo de la vacuna y orzuelo en el ojo\u2026 todo genial \u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esguince en el dedo, fiebre y dolor de brazo de la vacuna y orzuelo en el ojo\u2026 todo genial \u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131922957037575', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'de 5 pibes que esper\u00e1bamos para ponernos la vacuna, 3 casi morimos por el p\u00e1nico a las agujas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'de 5 pibes que esper\u00e1bamos para ponernos la vacuna, 3 casi morimos por el p\u00e1nico a las agujas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131905747808261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s fuerte que la vacuna contra el covid me pego el bori ese que cocine hoy \ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s fuerte que la vacuna contra el covid me pego el bori ese que cocine hoy \ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131896335859718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porque ahora no hubo aglomeraciones para la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porque ahora no hubo aglomeraciones para la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131886160478211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna me dejo el brazo en narnia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna me dejo el brazo en narnia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131876673105920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juan Domingo Biden le avis\u00f3 a un mes y medio de las legislativas a +10 millones de argentinos que no van a poder entrar a su pa\u00eds con la vacuna insignia del gobierno peronista. Un amigo...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juan Domingo Biden le avis\u00f3 a un mes y medio de las legislativas a +10 millones de argentinos que no van a poder entrar a su pa\u00eds con la vacuna insignia del gobierno peronista. Un amigo...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131871983718405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me falta la 2da dosis de la vacuna de Covid, ya pasaron + de 100 d\u00edas de la 1ra dosis de Sputnik y me tienen llamando permanentemente al 147, en Caba, y no me dan ninguna soluci\u00f3n. Tengo todo en orden, acept\u00e9 combinar, pero no tengo la vacuna!\\nA alguien le pasa lo mismo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me falta la 2da dosis de la vacuna de Covid, ya pasaron + de 100 d\u00edas de la 1ra dosis de Sputnik y me tienen llamando permanentemente al 147, en Caba, y no me dan ninguna soluci\u00f3n. Tengo todo en orden, acept\u00e9 combinar, pero no tengo la vacuna!\\nA alguien le pasa lo mismo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131841986220032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ni tira esperar despu\u00e9s de la vacuna lcdlm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ni tira esperar despu\u00e9s de la vacuna lcdlm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131634531708928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Willax \\nLos chupalapices de porquer\u00ed\ud83e\udd2a y antifujimoristas dando su opini\u00f3n de la vacuna sin inf\u00f3rmarse que novedad \ud83d\udca9 dan solo risa esos asqueros\ud83e\udd2as peruanitos vendidos \ud83e\udd21\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd21 lo bueno es q cada basurita recibir\u00e1 lo q se merece tarde o temprano viva su estupidez \u270f\ufe0f\u270f\ufe0f\u270f\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd21\ud83d\udca9 https://t.co/B887cLI2tU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Willax \\nLos chupalapices de porquer\u00ed\ud83e\udd2a y antifujimoristas dando su opini\u00f3n de la vacuna sin inf\u00f3rmarse que novedad \ud83d\udca9 dan solo risa esos asqueros\ud83e\udd2as peruanitos vendidos \ud83e\udd21\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd21 lo bueno es q cada basurita recibir\u00e1 lo q se merece tarde o temprano viva su estupidez \u270f\ufe0f\u270f\ufe0f\u270f\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd21\ud83d\udca9 https://t.co/B887cLI2tU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131632203689990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'creo q la vacuna m hizo bajar d peso https://t.co/IFKdgFnhtK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'creo q la vacuna m hizo bajar d peso https://t.co/IFKdgFnhtK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131619423772672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me dolio m\u00e1s estar tanto tiempo en el sol que la vacuna\ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me dolio m\u00e1s estar tanto tiempo en el sol que la vacuna\ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131613232910341', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se est\u00e1n llevando en ambulancia a mi vecino anti vacuna\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se est\u00e1n llevando en ambulancia a mi vecino anti vacuna\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131611697795072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No puedo con este cansancio por culpa de la vacuna! \ud83d\ude29\ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No puedo con este cansancio por culpa de la vacuna! \ud83d\ude29\ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131598544613381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#ULTIMO \\nEl presidente @LuchoXBolivia plantea en la 76\u00b0 Asamblea General de la #ONU que el acceso a la vacuna debe ser considerada como un #DerechoHumano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia. https://t.co/a44MG6FEwM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMO', 'ONU', 'DerechoHumano'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \\nEl presidente  plantea en la 76\u00b0 Asamblea General de la  que el acceso a la vacuna debe ser considerada como un . No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia. https://t.co/a44MG6FEwM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131597231804417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131574263644160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me est\u00e1 sentando como el culo la vacuna estoy calentisimo y tengo frio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me est\u00e1 sentando como el culo la vacuna estoy calentisimo y tengo frio'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131568618041347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinopharm ser\u00e1 aceptada para viajar a EE.UU.: razones para confiar en la vacuna china\\nhttps://t.co/OTOzY4DL7i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OTOzY4DL7i'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinopharm ser\u00e1 aceptada para viajar a EE.UU.: razones para confiar en la vacuna china\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131525995569153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Gobierno\\n\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d... #MNHoy\\n\\nhttps://t.co/X1T12Mn42r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Gobierno', 'MNHoy'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X1T12Mn42r'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d... \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131523126685703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V: estas son las razones  https://t.co/mXQQBx5dJG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mXQQBx5dJG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik V: estas son las razones  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131504629866499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds | \u00abLos ni\u00f1os la necesitan (la vacuna). Tiene que estar protegida toda la familia\u00bb, expresa Jos\u00e9 Vega e invita a que los padres de familia se animen a llevar a sus hijos a vacunar contra la #COVID19. \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES #DiarioElSalvador https://t.co/bSyRZXOxve', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'COVID19', 'DiarioElSalvador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00abLos ni\u00f1os la necesitan (la vacuna). Tiene que estar protegida toda la familia\u00bb, expresa Jos\u00e9 Vega e invita a que los padres de familia se animen a llevar a sus hijos a vacunar contra la . \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES  https://t.co/bSyRZXOxve'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131499844161538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora | @LuchoXBolivia en la @ONU_es: \"El capitalismo ha mercantilizado todos los \u00e1mbitos de la vida social; y la salud no escapa a sus tent\u00e1culos. La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad y el acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora'], 'mentions': ['LuchoXBolivia', 'ONU_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  en la : \"El capitalismo ha mercantilizado todos los \u00e1mbitos de la vida social; y la salud no escapa a sus tent\u00e1culos. La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad y el acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131440201211905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acaban de dar la segunda dosis de la vacuna y me dejo re dado vuelta mal https://t.co/CsdLj7e0jW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131407523393552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: https://t.co/KNtPsLnsMF\\n#VacunateYa #JuntosSiPodemos\\nhttps://t.co/K1jQn5CvbM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'JuntosSiPodemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KNtPsLnsMF', 'https://t.co/K1jQn5CvbM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131382399389713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n#vacuna #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131374971293697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que no me iba a hacer nada la vacuna.\ud83e\udd21\ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pens\u00e9 que no me iba a hacer nada la vacuna.\ud83e\udd21\ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131327097434115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Europa decidir\u00e1n sobre vacuna de refuerzo en octubre, la propuesta de BioNTech y Pfizer considerar\u00eda una tercera inyecci\u00f3n seis meses despu\u00e9s de la segunda, en mayores de 16 a\u00f1os. #IIESEUROPA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IIESEUROPA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Europa decidir\u00e1n sobre vacuna de refuerzo en octubre, la propuesta de BioNTech y Pfizer considerar\u00eda una tercera inyecci\u00f3n seis meses despu\u00e9s de la segunda, en mayores de 16 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131321565220864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EMA decidir\u00e1 en octubre la aplicaci\u00f3n de la tercera vacuna de Pfizer/ BioNTech https://t.co/CuP20dmayx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EMA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CuP20dmayx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' decidir\u00e1 en octubre la aplicaci\u00f3n de la tercera vacuna de Pfizer/ BioNTech '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131302665654275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1OJO CON ESTO! \u00bfLa vacuna produjo la variante delta del covid-19 y los contagios masivos? Es falso |  https://t.co/hkx1nl4RPm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hkx1nl4RPm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1OJO CON ESTO! \u00bfLa vacuna produjo la variante delta del covid-19 y los contagios masivos? Es falso |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131277701238788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'solo a lxs lindxs no llaman para ponerse la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'solo a lxs lindxs no llaman para ponerse la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131257342033930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por si andaban al pendiente... S\u00ed, la vacuna me adelant\u00f3 6 d\u00edas la menstruaci\u00f3n #vacunayperiodo #sinopharm #vacunacioncovid19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunayperiodo', 'sinopharm', 'vacunacioncovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por si andaban al pendiente... S\u00ed, la vacuna me adelant\u00f3 6 d\u00edas la menstruaci\u00f3n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131222743330821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No me llega el turno de la vacuna y me estoy impacientando', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No me llega el turno de la vacuna y me estoy impacientando'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131180594802688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente, ma\u00f1ana no habr\u00e1 directo porque voy a Castell\u00f3n a ponerme la 2\u00aa dosis de la vacuna. Vuelvo el mismo d\u00eda por la noche as\u00ed que el s\u00e1bado, si no me da reacci\u00f3n, seguimos a toooooope con los directos, que estoy content\u00edsimo con c\u00f3mo est\u00e1n yendo las cosas \ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente, ma\u00f1ana no habr\u00e1 directo porque voy a Castell\u00f3n a ponerme la 2\u00aa dosis de la vacuna. Vuelvo el mismo d\u00eda por la noche as\u00ed que el s\u00e1bado, si no me da reacci\u00f3n, seguimos a toooooope con los directos, que estoy content\u00edsimo con c\u00f3mo est\u00e1n yendo las cosas \ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131155311431682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujeres, puede que esto les interese:\\nhttps://t.co/p3A73Ajdbm.  .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p3A73Ajdbm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujeres, puede que esto les interese:\\n.  .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131128119697411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA BOTAN SI NO SE VACUNA, profesora de Etica de una universidad canadiense denuncia esto. https://t.co/AhKmHH24Zk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AhKmHH24Zk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA BOTAN SI NO SE VACUNA, profesora de Etica de una universidad canadiense denuncia esto. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131108645556231', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hace un rato me di la vacuna y me duele el brazo ayuda no lo puedo usar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hace un rato me di la vacuna y me duele el brazo ayuda no lo puedo usar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131100365996040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo no cre\u00eda que el periodo post vacuna fuera taaan extra potente, pobre ilusa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo no cre\u00eda que el periodo post vacuna fuera taaan extra potente, pobre ilusa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131092698812419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(Hilo) La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad, sin ning\u00fan tipo de discriminaci\u00f3n pol\u00edtica, social o por nacionalidad; el acceso a la vacuna debe ser considerada un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en pandemia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(Hilo) La ciencia m\u00e9dica debe estar al servicio de la humanidad, sin ning\u00fan tipo de discriminaci\u00f3n pol\u00edtica, social o por nacionalidad; el acceso a la vacuna debe ser considerada un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en pandemia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131061241696256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La enfermera que me coloc\u00f3 la vacuna me pidi\u00f3 tres veces que afloje el m\u00fasculo y yo estaba s\u00faper pancha. Se\u00f1ora que le hayan tocado muchos brazos fofos no es mi culpa, no me reteeeee', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La enfermera que me coloc\u00f3 la vacuna me pidi\u00f3 tres veces que afloje el m\u00fasculo y yo estaba s\u00faper pancha. Se\u00f1ora que le hayan tocado muchos brazos fofos no es mi culpa, no me reteeeee'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131055394738177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los de la vacuna : deben de reposar, en mi casa ponte a trabajar, en fin la hipocres\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los de la vacuna : deben de reposar, en mi casa ponte a trabajar, en fin la hipocres\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131053918265348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\\xa0por tres razones principalmente:\\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de #COVID19\\n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\\n\\n#Encuesta \\nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico https://t.co/gD8DUEPzS2 https://t.co/lXx31tO1Zo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'COVID19', 'Encuesta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gD8DUEPzS2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\\xa0por tres razones principalmente:\\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de \\n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\\n\\n \\nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico  https://t.co/lXx31tO1Zo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131052945215492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | Esto es lo que se sabe de la vacuna china Sinopharm https://t.co/Z7FmxlJayG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z7FmxlJayG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Esto es lo que se sabe de la vacuna china Sinopharm '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131043067551747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me urge que ya anuncien que nos toca la segunda dosis de la vacuna a los treitones la siguiente semana para desactivar las notificaciones del gobierno ggggggggg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130991146258437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'P\u00f3ngase la vacuna, por aquellos que quisieron y nunca pudieron \ud83e\udd7a https://t.co/WKTEGZux2n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WKTEGZux2n'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'P\u00f3ngase la vacuna, por aquellos que quisieron y nunca pudieron \ud83e\udd7a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130927871168513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala https://t.co/bv3TH5hMvS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bv3TH5hMvS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130908921188358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34\u25b6 Denuncian que ciudadanos de Lima contin\u00faan viajando a Chincha para inocularse con vacuna de Pfizer. \\n\\nhttps://t.co/lxs4aOGpGx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lxs4aOGpGx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\u25b6 Denuncian que ciudadanos de Lima contin\u00faan viajando a Chincha para inocularse con vacuna de Pfizer. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130897885962246', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s puedo tomar despues de la vacuna Pfizer?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s puedo tomar despues de la vacuna Pfizer?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130848871403523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'querer reposar la pinche vacuna y tener que hacer tarea y estudiar \ud83d\ude13', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'querer reposar la pinche vacuna y tener que hacer tarea y estudiar \ud83d\ude13'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130834879148037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si eres partidario de la vacuna obligatoria, del pasaporte covid para coaccionar a los no vacunados, o si ves normal que los ni\u00f1os vayan al colegio con mascarilla obligatoria, padeces alg\u00fan tipo de retraso; lo que pasa es que todav\u00eda no te has enterado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si eres partidario de la vacuna obligatoria, del pasaporte covid para coaccionar a los no vacunados, o si ves normal que los ni\u00f1os vayan al colegio con mascarilla obligatoria, padeces alg\u00fan tipo de retraso; lo que pasa es que todav\u00eda no te has enterado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130777341661188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quisiera saber las razones de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para determinar si una vacuna es o no segura. El mismo que se contradijo mil veces , como por ej. Al principio de la pandemia , no era necesario el uso de barbijo. HARTA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quisiera saber las razones de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para determinar si una vacuna es o no segura. El mismo que se contradijo mil veces , como por ej. Al principio de la pandemia , no era necesario el uso de barbijo. HARTA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130749613256705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Menores de entre 12 y 17 a\u00f1os ser\u00e1n inmunizados con la aplicaci\u00f3n de la vacuna Pfizer contra el Covid-19.\\n\\nActualmente se encuentran registrados 27,338 menores, hijos de trabajadores de 57 empresas manufactureras que pertenecen a INDEX #Reynosa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Reynosa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Menores de entre 12 y 17 a\u00f1os ser\u00e1n inmunizados con la aplicaci\u00f3n de la vacuna Pfizer contra el Covid-19.\\n\\nActualmente se encuentran registrados 27,338 menores, hijos de trabajadores de 57 empresas manufactureras que pertenecen a INDEX '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130713571467266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vale corrijo, falt\u00e9 otro d\u00eda porque me dieron muy fuerte los efectos de la vacuna y no pod\u00eda f\u00edsicamente salir de cama, pero bueno, si no voy es porque no quiero \ud83e\udd70\u2728 https://t.co/WNPdaYDmdS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WNPdaYDmdS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vale corrijo, falt\u00e9 otro d\u00eda porque me dieron muy fuerte los efectos de la vacuna y no pod\u00eda f\u00edsicamente salir de cama, pero bueno, si no voy es porque no quiero \ud83e\udd70\u2728 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130676904943618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siempre me toca gente que vacuna dlv \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siempre me toca gente que vacuna dlv \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130650849857546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00edntomas COVID que se vuelven menos comunes despu\u00e9s de recibir la vacuna - https://t.co/ff5J2cYk1J https://t.co/gmmIHY5yLg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ff5J2cYk1J'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00edntomas COVID que se vuelven menos comunes despu\u00e9s de recibir la vacuna -  https://t.co/gmmIHY5yLg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130641031143424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el @ElDoradoMall se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante. #Betania https://t.co/SMU5dDHY7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Betania'], 'mentions': ['ElDoradoMall'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el  se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante.  https://t.co/SMU5dDHY7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130610328805383', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Falleci\u00f3 el Cardenal #UrosaSavino victima de la vacuna #SputnikV #MuertesVacunados #Plandemia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UrosaSavino', 'SputnikV', 'MuertesVacunados', 'Plandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Falleci\u00f3 el Cardenal  victima de la vacuna   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130601684234245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacuno #Prevenci\u00f3nCOVID\\nSi est\u00e1s amamantando puedes vacunarte contra el Covid-19. La lactancia no es un impedimento para recibir la vacuna la cual es importante para evitar cualquier tipo de contagio que ponga en riesgo la vida de la madre como la del beb\u00e9.\\n#MSPAS https://t.co/pkXCCrMKj3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'Prevenci\u00f3nCOVID', 'MSPAS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nSi est\u00e1s amamantando puedes vacunarte contra el Covid-19. La lactancia no es un impedimento para recibir la vacuna la cual es importante para evitar cualquier tipo de contagio que ponga en riesgo la vida de la madre como la del beb\u00e9.\\n https://t.co/pkXCCrMKj3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130595480784903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me di la vacuna y siento como si pudiera hacer parkur una adrenalina tengo encima', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me di la vacuna y siento como si pudiera hacer parkur una adrenalina tengo encima'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130567647461382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LuchoEnLaONU |  \u201cEl acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\u201d. https://t.co/AfsqAKSATQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LuchoEnLaONU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  \u201cEl acceso a la vacuna debe ser considerada como un derecho humano. No podemos ser indiferentes, ni mucho menos lucrar con la salud en tiempos de pandemia\u201d. https://t.co/AfsqAKSATQ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130560416407553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente @LuchoXBolivia plantea en la #ONU que el acceso a la vacuna contra el #COVID-19 sea un derecho humano y demanda la liberalizaci\u00f3n de las patentes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ONU', 'COVID'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente  plantea en la  que el acceso a la vacuna contra el -19 sea un derecho humano y demanda la liberalizaci\u00f3n de las patentes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130541151973381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras hablar de los que rechazan la vacuna hablan de ellos como los \"que rechazan inmunizarse\"\u2026 \u00bfPero si la vacuna no evita que puedas enfermar o transmitirla por qu\u00e9 hablas de inmunidad @A3Noticias ? Tratados como borregos el despertar ser\u00e1 peor. https://t.co/zfI7tJ2Pok', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['A3Noticias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras hablar de los que rechazan la vacuna hablan de ellos como los \"que rechazan inmunizarse\"\u2026 \u00bfPero si la vacuna no evita que puedas enfermar o transmitirla por qu\u00e9 hablas de inmunidad  ? Tratados como borregos el despertar ser\u00e1 peor. https://t.co/zfI7tJ2Pok'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130505852784640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'quieren saber a quien la agarro un ataque de tos en la sala de espera de la vacuna en la que por cierto habia un silencio SEPULCRAL jajaaj les dejo adivinen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'quieren saber a quien la agarro un ataque de tos en la sala de espera de la vacuna en la que por cierto habia un silencio SEPULCRAL jajaaj les dejo adivinen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130504435027968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'uy esta vacuna me va a dejar hecha pija', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'uy esta vacuna me va a dejar hecha pija'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130492095434756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se preocupan con qu\u00e9 vacuna SI van a ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, si ni visa tienen. \ud83d\ude12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se preocupan con qu\u00e9 vacuna SI van a ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, si ni visa tienen. \ud83d\ude12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130456351748096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u2705Las personas que por distintos motivos no hayan podido asistir al turno de la segunda dosis de Sputnik V, podr\u00e1n acercarse por el Estadio Aldo Cantoni para recibir la vacuna. \\n\ud83d\udd5bDe lunes a viernes de 14 a 16hs. \\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/gLa5iN4NxG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130430674063365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacuna en padua = 30 horas de fila', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacuna en padua = 30 horas de fila'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130429973602307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'quieren saber a quien la agarro un ataque de tos en la sala de espera de la vacuna en la que por cierto habia un silencio SEPULCRAL jajaaj les dejo adivinen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'quieren saber a quien la agarro un ataque de tos en la sala de espera de la vacuna en la que por cierto habia un silencio SEPULCRAL jajaaj les dejo adivinen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130421194919942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Etxaide 10 bajo \u2013 Donostia  \u260e 943573523  \ud83d\udcf2 605482660\\n\u2611 Quiero \u2139 para mis seguros \u27a1 https://t.co/Il0rxrdEft\\n\\nLa respuesta inmune de la vacuna Moderna contra la Covid-19 se mantiene fuerte durante m\u00e1s de seis meses https://t.co/2Lw3Cv8g2i @Constanteyvital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['constanteyvital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Il0rxrdEft', 'https://t.co/2Lw3Cv8g2i'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Etxaide 10 bajo \u2013 Donostia  \u260e 943573523  \ud83d\udcf2 605482660\\n\u2611 Quiero \u2139 para mis seguros \u27a1 \\n\\nLa respuesta inmune de la vacuna Moderna contra la Covid-19 se mantiene fuerte durante m\u00e1s de seis meses  @Constanteyvital'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130420523786243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como puede ser que le llegue la vacuna a todo el mundo menos a mi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como puede ser que le llegue la vacuna a todo el mundo menos a mi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130411954823169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'se me esta x caer el brazo por la vacuna y mi viejo me pregunta si hoy estoy para hacer \u00f1oquis, dale lean con un brazo menos pero estoy !!!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'se me esta x caer el brazo por la vacuna y mi viejo me pregunta si hoy estoy para hacer \u00f1oquis, dale lean con un brazo menos pero estoy !!!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130352689483776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestras cl\u00ednicas ofrecen la vacuna Moderna (mayores de 18 a\u00f1os) o la vacuna Pfizer (mayores de 12 a\u00f1os). Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/wm432JuMJF https://t.co/bBxW2IGyaC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wm432JuMJF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestras cl\u00ednicas ofrecen la vacuna Moderna (mayores de 18 a\u00f1os) o la vacuna Pfizer (mayores de 12 a\u00f1os). Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n en:  https://t.co/bBxW2IGyaC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130338810404865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo 7 d\u00edas con dolor de ovarios y el ascensor de the shining entre mis piernas, is this x la vacuna o mi utero me quiere matar? Auxilio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo 7 d\u00edas con dolor de ovarios y el ascensor de the shining entre mis piernas, is this x la vacuna o mi utero me quiere matar? Auxilio.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130321362055179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agencia funeraria ha recibido muchas reacciones en las redes. https://t.co/rv3pyGYctu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rv3pyGYctu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agencia funeraria ha recibido muchas reacciones en las redes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130317645955078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26ab  Novavax pide a la OMS aprobaci\u00f3n de su vacuna covid para uso de emergencia https://t.co/KUD8Zqblnw \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KUD8Zqblnw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26ab  Novavax pide a la OMS aprobaci\u00f3n de su vacuna covid para uso de emergencia  \ud83d\udcdd | Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130314852548614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfd\ufe0f \u00bfSe pondr\u00edan una tercera dosis de la vacuna frente al covid-19?A esa pregunta respondieron los ourensanos. \u00bfQu\u00e9 opinan?https://t.co/oimL2NOKtg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oimL2NOKtg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfd\ufe0f \u00bfSe pondr\u00edan una tercera dosis de la vacuna frente al covid-19?A esa pregunta respondieron los ourensanos. \u00bfQu\u00e9 opinan?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130299568451589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1 haciendo efecto la vacuna \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1 haciendo efecto la vacuna \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130287614758922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hermoso d\u00eda y yo para atr\u00e1s por la vacuna \ud83e\udd7a\ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hermoso d\u00eda y yo para atr\u00e1s por la vacuna \ud83e\udd7a\ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130287329513485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'muy chido q nos andemos vacunando todos, pero si los contagios siguen, ah\u00ed es donde aprovecha el virus pa mutar, en nuestro cuerpecito y ps s\u00ed hay posibilidades de variantes m\u00e1s fuertes a las q la vacuna no les haga ni mais', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'muy chido q nos andemos vacunando todos, pero si los contagios siguen, ah\u00ed es donde aprovecha el virus pa mutar, en nuestro cuerpecito y ps s\u00ed hay posibilidades de variantes m\u00e1s fuertes a las q la vacuna no les haga ni mais'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130268295901186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Novavax pide a la OMS aprobaci\u00f3n de su vacuna covid para uso de emergencia \\n Novavax y el Serum Institute of India presentaron una solicitud ante la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para que su vacuna sea usada en emergencias. La compa\u00f1\u00eda f ... - https://t.co/iKkB5rs8by https://t.co/o9WXdmJctm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iKkB5rs8by'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Novavax pide a la OMS aprobaci\u00f3n de su vacuna covid para uso de emergencia \\n Novavax y el Serum Institute of India presentaron una solicitud ante la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para que su vacuna sea usada en emergencias. La compa\u00f1\u00eda f ... -  https://t.co/o9WXdmJctm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130253208850436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Agencia Europea de Medicamentos anunci\u00f3 que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de #Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d.\\n\\n#Covid_19.https://t.co/CM7zap15Fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CM7zap15Fu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Agencia Europea de Medicamentos anunci\u00f3 que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de  \u201ca principios de octubre\u201d.\\n\\n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251510157318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 \"Mis hijos no se quejaron, pero en esta primera fase del recorrido, se les notaba el cansancio, quer\u00edan dormir, pero no pod\u00edamos darnos el lujo de pararnos\"\\n\\nConoce la traves\u00eda de Aldo y sus hijos por el Tap\u00f3n de Dari\u00e9n\\n\\n#RedacInternacional\\n\\nhttps://t.co/h1fSyD6RG8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RedacInternacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h1fSyD6RG8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49 \"Mis hijos no se quejaron, pero en esta primera fase del recorrido, se les notaba el cansancio, quer\u00edan dormir, pero no pod\u00edamos darnos el lujo de pararnos\"\\n\\nConoce la traves\u00eda de Aldo y sus hijos por el Tap\u00f3n de Dari\u00e9n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251099246592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer.\\n.\\nhttps://t.co/RFpCAdIf2e #ElSolLatino #yobrilloconelsol #ElSolLatinoNoticias #elsollatinonewspaper #HispanicMedia #MyHispanicMediaSolutions #Dosis #refuerzo #FDA #vacuna #COVID19 @pfizer https://t.co/R8PTyu2Dwj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElSolLatino', 'yobrilloconelsol', 'ElSolLatinoNoticias', 'elsollatinonewspaper', 'HispanicMedia', 'MyHispanicMediaSolutions', 'Dosis', 'refuerzo', 'FDA', 'vacuna', 'COVID19'], 'mentions': ['pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RFpCAdIf2e'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer.\\n.\\n   Noticias          https://t.co/R8PTyu2Dwj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250751119362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RECLAMO \\nUn grupo de estudiantes de preparatoria de #Sinaloa exige que a ellos tambi\u00e9n se les aplique la vacuna contra el #Covid_19; se manifestaron enfrente del Palacio de Gobierno  \\nhttps://t.co/03jKU5Mm30', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RECLAMO', 'Sinaloa', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/03jKU5Mm30'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nUn grupo de estudiantes de preparatoria de  exige que a ellos tambi\u00e9n se les aplique la vacuna contra el ; se manifestaron enfrente del Palacio de Gobierno  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249924743174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; https://t.co/qbmWYQXfc8 https://t.co/OatqecdHwG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbmWYQXfc8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt;  https://t.co/OatqecdHwG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249836810241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna es la mejor forma de prevenir; acude a la sede m\u00e1s cercana a ti y no dejes de vacunarte. #Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo #PrevenirEsSalud https://t.co/lhpTN7XTZa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'PrevenirEsSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna es la mejor forma de prevenir; acude a la sede m\u00e1s cercana a ti y no dejes de vacunarte.   https://t.co/lhpTN7XTZa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249295704064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/m8j8XwCXjD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/m8j8XwCXjD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246535671816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SLP #Covid19\\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\nhttps://t.co/jLmoQfdyk0 https://t.co/sWUDzNxtGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SLP', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jLmoQfdyk0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nEs de AstraZeneca la vacuna para la metr\u00f3poli, informa IMSS.\\n\\nAplicar\u00e1n segunda dosis a 40 y + este fin semana en la Fenapo.\\n\\n https://t.co/sWUDzNxtGo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246250639364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcb2 | El actor Leonardo DiCaprio invirti\u00f3 en dos compa\u00f1\u00edas israel\u00edes para desarrollar carne vacuna cultivada.\\n\\nhttps://t.co/GQMFeXV61N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GQMFeXV61N'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcb2 | El actor Leonardo DiCaprio invirti\u00f3 en dos compa\u00f1\u00edas israel\u00edes para desarrollar carne vacuna cultivada.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130230471483396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ni vacuna tengo.\\n\\nUn aplauso enorme a mi sistema inmune, mi buena alimentaci\u00f3n, el ejercicio que hago, mi trabajo mental y espiritual \ud83d\udc96 y a Chuchito por cuidarme siempre \u2728 https://t.co/Ge5GcYKjxr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ge5GcYKjxr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ni vacuna tengo.\\n\\nUn aplauso enorme a mi sistema inmune, mi buena alimentaci\u00f3n, el ejercicio que hago, mi trabajo mental y espiritual \ud83d\udc96 y a Chuchito por cuidarme siempre \u2728 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130230299693056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me puse la vacuna, le falle a mi generaci\u00f3n no fue cuando se puso de moda \ud83d\ude2d\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me puse la vacuna, le falle a mi generaci\u00f3n no fue cuando se puso de moda \ud83d\ude2d\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130222263304199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apartir del lunes que me pase la reacci\u00f3n de la vacuna voy con todo a ver si al fin lleg\u00f3 fitness a diciembre \\n@Jessydiaz1991 @CaleroMariela @FloryCantoX @Mayi_taa @LaydeeMelany @Uva22 @yahoska_davila @LaZelayita @LaydeeMelany @RayitoD05295701 @RaytiPadillaC @M0R1TA_ https://t.co/9rZoRZGysW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Jessydiaz1991', 'CaleroMariela', 'FloryCantoX', 'Mayi_taa', 'LaydeeMelany', 'Uva22', 'yahoska_davila', 'LaZelayita', 'LaydeeMelany', 'RayitoD05295701', 'RaytiPadillaC', 'M0R1TA_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Apartir del lunes que me pase la reacci\u00f3n de la vacuna voy con todo a ver si al fin lleg\u00f3 fitness a diciembre \\n            https://t.co/9rZoRZGysW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130152545566720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jueputaaaa vacuna hijueputa. Y me seguir\u00e9 quejando hasta el fin de mis d\u00edas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jueputaaaa vacuna hijueputa. Y me seguir\u00e9 quejando hasta el fin de mis d\u00edas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130125790175233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El procurador de la Administraci\u00f3n, Rigoberto Gonz\u00e1lez Montenegro, particip\u00f3 como expositor de las jornadas de conferencias organizada por el Municipio de Panam\u00e1 bajo el tema: Transparencia \"Eficaz vacuna contra la corrupci\u00f3n\". \\nhttps://t.co/mPspxQiYtW https://t.co/8BvhklK3x1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mPspxQiYtW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El procurador de la Administraci\u00f3n, Rigoberto Gonz\u00e1lez Montenegro, particip\u00f3 como expositor de las jornadas de conferencias organizada por el Municipio de Panam\u00e1 bajo el tema: Transparencia \"Eficaz vacuna contra la corrupci\u00f3n\". \\n https://t.co/8BvhklK3x1'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130123328110592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud detect\u00f3 fallas vinculadas a la \"implementaci\u00f3n de medidas adecuadas para mitigar los riesgos de contaminaci\u00f3n cruzada\".  https://t.co/sMXgSxs1HR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sMXgSxs1HR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud detect\u00f3 fallas vinculadas a la \"implementaci\u00f3n de medidas adecuadas para mitigar los riesgos de contaminaci\u00f3n cruzada\".  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130055464198146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no te salva, y eso no lo vas a encontrar en los medios.\\n\\nUn secreto a voces. \\n\\nDoy fe de ello.\\n\\nUn familiar lo perd\u00ed con 2da dosis. https://t.co/zSbkZZGJ98', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zSbkZZGJ98'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no te salva, y eso no lo vas a encontrar en los medios.\\n\\nUn secreto a voces. \\n\\nDoy fe de ello.\\n\\nUn familiar lo perd\u00ed con 2da dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130019481260033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana me ponen otra vacuna \ud83e\uddcd\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana me ponen otra vacuna \ud83e\uddcd\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130015807049728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf Y entonces? \u00bfen busca de la vacuna o del covid?  \u00bfo los dos?  \u00bfA quien debemos de reprobar por esta log\u00edstica soberbiamente tercermundista para vacunar? #Nicaragua https://t.co/EfkYjpTfqC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf Y entonces? \u00bfen busca de la vacuna o del covid?  \u00bfo los dos?  \u00bfA quien debemos de reprobar por esta log\u00edstica soberbiamente tercermundista para vacunar?  https://t.co/EfkYjpTfqC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129886400221186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Esvideo| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo @NicolasMaduro @GobJustoNoguera @MinSaludVE @delcyrodriguezv https://t.co/gQ2sfFqW36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esvideo'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'GobJustoNoguera', 'MinSaludVE', 'delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo     https://t.co/gQ2sfFqW36'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129866070351878', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf7 -Category is \u201cWho\u2019s that pokemon without covis\u201d \ud83c\udf3c The time has come for you to lip-sync for your first vacuna 5G. https://t.co/ZJOxeolOJu https://t.co/kvkgFfx5Jh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZJOxeolOJu', 'https://t.co/kvkgFfx5Jh'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf7 -Category is \u201cWho\u2019s that pokemon without covis\u201d \ud83c\udf3c The time has come for you to lip-sync for your first vacuna 5G.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129859409842180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n#Formosa #vacunartesalvatuvida #TodosUnidos  #La17J\u00f3venes https://t.co/GxFvC4TfD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Formosa', 'vacunartesalvatuvida', 'TodosUnidos', 'La17J\u00f3venes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n     https://t.co/GxFvC4TfD6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129856335429641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '-Category is \"Who\\'s that pokemon without covis\" \ud83c\udf3c\\nThe time has come for you to lip-sync for  your first vacuna 5G. https://t.co/0xcAJFI74T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0xcAJFI74T'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-Category is \"Who\\'s that pokemon without covis\" \ud83c\udf3c\\nThe time has come for you to lip-sync for  your first vacuna 5G. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129835816841232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de #Moderna contra el covid-19... \u263a\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de  contra el covid-19... \u263a\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129801247453193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #FDA autoriza aplicar la 3ra. #vacuna de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de #salud o expuestos al contagio del #Coronavirus\\nhttps://t.co/8b6w5qkATM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'vacuna', 'salud', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8b6w5qkATM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza aplicar la 3ra.  de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de  o expuestos al contagio del \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129771321249793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ruego no tener fiebre ni nada de eso despues de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ruego no tener fiebre ni nada de eso despues de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129762982817795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLos efectos secundarios de la vacuna pueden llegar como unas 35 horas despu\u00e9s o qu\u00e9? #YahooRespuestas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YahooRespuestas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLos efectos secundarios de la vacuna pueden llegar como unas 35 horas despu\u00e9s o qu\u00e9? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129740975415296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Twitter  hay  que  jode   de   estos ....\\n\\nCientificos  ....Vacuna \\nPol\u00edtica .... todo tipo de conflictos mundiales \\n\\nSaben    de   todo   ajajajajajaja https://t.co/qEybqvOmEN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Twitter  hay  que  jode   de   estos ....\\n\\nCientificos  ....Vacuna \\nPol\u00edtica .... todo tipo de conflictos mundiales \\n\\nSaben    de   todo   ajajajajajaja https://t.co/qEybqvOmEN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129739280805888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #FDA autoriza aplicar la 3ra. #vacuna de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de #salud o expuestos al contagio del #Coronavirus\\nhttps://t.co/99fRjGitDT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'vacuna', 'salud', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/99fRjGitDT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza aplicar la 3ra.  de refuerzo para los mayores de 65 a\u00f1os y para quienes est\u00e1n en riesgo de  o expuestos al contagio del \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129717487357953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer fui a colocarme la segunda dosis de la vacuna y hoy me sacaron sangre para unos estudios.\\n\\nMi brazo: https://t.co/55hkja5pVv'}]"