"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143778375450626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 m\u00e9dicos pediatras en lo de @paulinor76 hablando de vacunas pedi\u00e1tricas covid.\\n\\nNinguno de los 2 dice nada de los millones de chicos que a\u00fan siguen sometidos a protocolos asesinos en colegios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['paulinor76'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2 m\u00e9dicos pediatras en lo de  hablando de vacunas pedi\u00e1tricas covid.\\n\\nNinguno de los 2 dice nada de los millones de chicos que a\u00fan siguen sometidos a protocolos asesinos en colegios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143739850895362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un Gobierno que dio la espalda al PUEBLO por  defender a CORRUPTOS y CORRUPTORES reniega de la ayuda internacional. Gracias injerencia extranjera por las vacunas contra el covid y luchar contra la CORRUPCI\u00d3N y estos macizos, que de verlos pasar... tenemos...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un Gobierno que dio la espalda al PUEBLO por  defender a CORRUPTOS y CORRUPTORES reniega de la ayuda internacional. Gracias injerencia extranjera por las vacunas contra el covid y luchar contra la CORRUPCI\u00d3N y estos macizos, que de verlos pasar... tenemos...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143604177620992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1les son las vacunas autorizadas para entrar en Estados Unidos? https://t.co/For80Hk61L v\u00eda @ElNacionalWeb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElNacionalWeb'], 'tweet_urls': ['https://t.co/For80Hk61L'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1les son las vacunas autorizadas para entrar en Estados Unidos?  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143603804336128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed como no tengo tiempo para hablar con gente que no cree en los Acuerdos de Paz, no cree en las vacunas o en la ciencia, tampoco tengo tiempo para hablar con gente que no cree que Kristen Stewart ser\u00e1 una gran Diana Spencer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed como no tengo tiempo para hablar con gente que no cree en los Acuerdos de Paz, no cree en las vacunas o en la ciencia, tampoco tengo tiempo para hablar con gente que no cree que Kristen Stewart ser\u00e1 una gran Diana Spencer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143473944420352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El poder de las vacunas:\\nHoy en d\u00eda solo el 0.1% de los vacunados contra el COVID-19 ha fallecido por esta enfermedad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El poder de las vacunas:\\nHoy en d\u00eda solo el 0.1% de los vacunados contra el COVID-19 ha fallecido por esta enfermedad'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143355627343875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia reconocer\u00e1 las vacunas #SputnikV y #Sinopharm en disidencia con la posici\u00f3n europea. \\n#Novedad https://t.co/0S6CxkzFef', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'Sinopharm', 'Novedad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0S6CxkzFef'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia reconocer\u00e1 las vacunas  y  en disidencia con la posici\u00f3n europea. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143330801262601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo esto de la \"soberan\u00eda\" da como ternurita, cuando berrean porque les quitan la visa para entrar al territorio del OTRO PA\u00cdS y luego agachan la cabeza para recibir prestamos, vacunas, donaciones, etc. \\n\\nUna donaci\u00f3n de coherencia al rato les viene bien.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo esto de la \"soberan\u00eda\" da como ternurita, cuando berrean porque les quitan la visa para entrar al territorio del OTRO PA\u00cdS y luego agachan la cabeza para recibir prestamos, vacunas, donaciones, etc. \\n\\nUna donaci\u00f3n de coherencia al rato les viene bien.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143326476947459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Francia acaba de firmar un acuerdo por una decenas de millones de euros para producir unas vacunas en Cuba, una de \u00e9llas es contra la meningitis.\\nOtra Cachetada ..!! https://t.co/divyb9hsv2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/divyb9hsv2'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Francia acaba de firmar un acuerdo por una decenas de millones de euros para producir unas vacunas en Cuba, una de \u00e9llas es contra la meningitis.\\nOtra Cachetada ..!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143306545627137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ay\u00fadame a compartir por favor: \ud83d\udc47\\n\\nGOBIERNO DE MEXICO: QUE EL GOBIERNO AUTORICE A LAS FARMACEUTICAS A VENDER LAS VACUNAS - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/TgQi8pcGeR via @Change_Mex', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Change_Mex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TgQi8pcGeR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ay\u00fadame a compartir por favor: \ud83d\udc47\\n\\nGOBIERNO DE MEXICO: QUE EL GOBIERNO AUTORICE A LAS FARMACEUTICAS A VENDER LAS VACUNAS - \u00a1Firma la petici\u00f3n!  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143211485904899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno peor que otro. Ni se hable de las vacunas como hasta ahora nadie sabe el valor de est\u00e1s ya llegar\u00e1n noticias de la @alcaldiagye   @jaimenebotsaadi @GoberGuayas https://t.co/WtLWPwE0g0 https://t.co/8gJUJHE9h8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alcaldiagye', 'jaimenebotsaadi', 'GoberGuayas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WtLWPwE0g0'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno peor que otro. Ni se hable de las vacunas como hasta ahora nadie sabe el valor de est\u00e1s ya llegar\u00e1n noticias de la       https://t.co/8gJUJHE9h8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143209288036365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89 #covid | Se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de #vacunas en #Argentina\\nhttps://t.co/gn3VZnh1pL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid', 'vacunas', 'Argentina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gn3VZnh1pL'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89  | Se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de  en \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143197648834570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO OLVIDAR NUNCA. SE ROBARON LAS VACUNAS. RECHAZARON MILLONES QUE PODRIAN HABER SALVADO MILES DE VIDA. https://t.co/s7LC4DShW4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7LC4DShW4'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO OLVIDAR NUNCA. SE ROBARON LAS VACUNAS. RECHAZARON MILLONES QUE PODRIAN HABER SALVADO MILES DE VIDA. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143042547748873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[\ud83d\udccc#Infograf\u00edaANF] \u00bfCu\u00e1ntas dosis de vacunas #anticovid llegaron a #Bolivia a la fecha? Conozca el dato en el siguiente cuadro. https://t.co/UjJQ1Uer5Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Infograf\u00edaANF', 'anticovid', 'Bolivia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[\ud83d\udccc] \u00bfCu\u00e1ntas dosis de vacunas  llegaron a  a la fecha? Conozca el dato en el siguiente cuadro. https://t.co/UjJQ1Uer5Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143037736849411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atentos \\nColombia completa m\u00e1s de 43.5 millones de vacunas anticovid recibidas. Hoy llegaron 486.600 dosis de #AstraZeneca  \\nhttps://t.co/aDqCPEPjti @Vicmunro @Fruizgomez @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atentos', 'AstraZeneca'], 'mentions': ['Vicmunro', 'Fruizgomez', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aDqCPEPjti'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nColombia completa m\u00e1s de 43.5 millones de vacunas anticovid recibidas. Hoy llegaron 486.600 dosis de   \\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143033194418176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \\n\\n      https://t.co/3cFlmMPZ1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3cFlmMPZ1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \\n\\n      '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143008947163143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a los argentinos con doble nacionalidad https://t.co/Z7YCmhCRt9 via @LANACION', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Italia'], 'mentions': ['LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z7YCmhCRt9'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a los argentinos con doble nacionalidad  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441143002777493507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente que no pudo despedir familiares muertos, familias distanciadas, falta de vacunas mientras uds ten\u00edan un vacunatorio VIP, chicos sin clases presenciales 1 a\u00f1o y medio, sector privado destruido, causas a todo el q rompa protocolos.\\nAaaaah pero uds! Uds de joda\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\\n#FormosaLibre https://t.co/RQMEsPnNTi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FormosaLibre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente que no pudo despedir familiares muertos, familias distanciadas, falta de vacunas mientras uds ten\u00edan un vacunatorio VIP, chicos sin clases presenciales 1 a\u00f1o y medio, sector privado destruido, causas a todo el q rompa protocolos.\\nAaaaah pero uds! Uds de joda\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\\n https://t.co/RQMEsPnNTi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142960033189893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No digan mamadas ...!\\nSi te vacunas con dos o tres dosis igual deber\u00e1s andar con cubrebocas,ser\u00e1s transmisor y receptor igual q los no vacunados\\nCuando los espa\u00f1oles llegaron a Am\u00e9rica nos cambiaban oro y piedras preciosas por espejitos\\nTanta pinche publicidad!\\n2/100 2 de c/100', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No digan mamadas ...!\\nSi te vacunas con dos o tres dosis igual deber\u00e1s andar con cubrebocas,ser\u00e1s transmisor y receptor igual q los no vacunados\\nCuando los espa\u00f1oles llegaron a Am\u00e9rica nos cambiaban oro y piedras preciosas por espejitos\\nTanta pinche publicidad!\\n2/100 2 de c/100'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142872460255240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que genia @vivicanosaok cu\u00e1nta raz\u00f3n ten\u00eda, \"mentiras en formato de vacunas\" \"compro vendo libertades\". Se te extra\u00f1a Vivi #VivianaConVos https://t.co/RfMxqv4LCC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VivianaConVos'], 'mentions': ['vivicanosaok'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RfMxqv4LCC'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que genia  cu\u00e1nta raz\u00f3n ten\u00eda, \"mentiras en formato de vacunas\" \"compro vendo libertades\". Se te extra\u00f1a Vivi  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142834346692612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OMS precis\u00f3 que se necesitan 150 millones de vacunas anticovid por mes en \u00c1frica @ElPeriodista https://t.co/rR8Z5r3Wf0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElPeriodista'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rR8Z5r3Wf0'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OMS precis\u00f3 que se necesitan 150 millones de vacunas anticovid por mes en \u00c1frica  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142829049278467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo | La medida se produce en un momento en que los l\u00edderes mundiales, grupos de ayuda y organizaciones de salud internacionales llaman m\u00e1s la atenci\u00f3n sobre la lentitud del ritmo global de vacunaci\u00f3n. https://t.co/cJsx3J0xg0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cJsx3J0xg0'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La medida se produce en un momento en que los l\u00edderes mundiales, grupos de ayuda y organizaciones de salud internacionales llaman m\u00e1s la atenci\u00f3n sobre la lentitud del ritmo global de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142829045198852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuevo lote de vacunas Sputnik V parti\u00f3 de Rusia para Venezuela, afirm\u00f3 embajador #TalCual #ClaroyRaspao #Vacunaci\u00f3nAPasoDeTortuga https://t.co/ILiQnK9Svg https://t.co/KM0YGy3I17', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TalCual', 'ClaroyRaspao', 'Vacunaci\u00f3nAPasoDeTortuga'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ILiQnK9Svg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuevo lote de vacunas Sputnik V parti\u00f3 de Rusia para Venezuela, afirm\u00f3 embajador     https://t.co/KM0YGy3I17'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142828931837956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en \u00c1frica\\n\\nhttps://t.co/CRaZqIfaOp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CRaZqIfaOp'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en \u00c1frica\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142792592379910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanidad oculta millones de vacunas compradas a otros pa\u00edses al margen de la UE https://t.co/RWV6sFCVlN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RWV6sFCVlN'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sanidad oculta millones de vacunas compradas a otros pa\u00edses al margen de la UE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142772719763456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La trama para crear el Covid y las \"vacunas\" asesinas (v\u00e9ase antes de que lo borren el Project Veritas, donde hay declaraciones de los asesores de la FDA e informes del Pent\u00e1gono). https://t.co/1MWY5Lsuqg https://t.co/AyfI5OrLmd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1MWY5Lsuqg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La trama para crear el Covid y las \"vacunas\" asesinas (v\u00e9ase antes de que lo borren el Project Veritas, donde hay declaraciones de los asesores de la FDA e informes del Pent\u00e1gono).  https://t.co/AyfI5OrLmd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142761294426113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Odio Tenes que ponerle las vacunas a mi hija Dios m\u00edo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Odio Tenes que ponerle las vacunas a mi hija Dios m\u00edo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142759952470016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Verdad irrefutable, es necesario que se sepa, que el 70% de las vacunas son meros placebos. La gente est\u00e1 tan aterrada que no cuestiona nada, en el a\u00f1o mueren decenas de miles por diferentes causas. Ahora, los malos h\u00e1bitos alimenticios, conducen a m\u00e1s muertes q causas covid19. https://t.co/AraX9ivmsi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Verdad irrefutable, es necesario que se sepa, que el 70% de las vacunas son meros placebos. La gente est\u00e1 tan aterrada que no cuestiona nada, en el a\u00f1o mueren decenas de miles por diferentes causas. Ahora, los malos h\u00e1bitos alimenticios, conducen a m\u00e1s muertes q causas covid19. https://t.co/AraX9ivmsi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142746761203715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a los argentinos con doble nacionalidad https://t.co/nONWvQsHLw v\u00eda @LANACION', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nONWvQsHLw'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a los argentinos con doble nacionalidad  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142741027618819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/pz5dyqc2xS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pz5dyqc2xS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142717484994562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno pidi\u00f3 presencialidad plena en las escuelas,lo que no hacen ellos,es abrir un registro para comenzar anotar a los m\u00e1s chiquitos con discapacidad o patolog\u00edas de riesgo, ante la inminente autorizaci\u00f3n de las vacunas Phizer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno pidi\u00f3 presencialidad plena en las escuelas,lo que no hacen ellos,es abrir un registro para comenzar anotar a los m\u00e1s chiquitos con discapacidad o patolog\u00edas de riesgo, ante la inminente autorizaci\u00f3n de las vacunas Phizer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142674514317314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reynosa Tamaulipas. - La asociaci\u00f3n de maquiladoras de Reynosa (Index) ha gestionado la aplicaci\u00f3n de vacunas contra la Covid-19 para m\u00e1s de 27 mil menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, hijos de empleados de la industria manufacturera.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reynosa Tamaulipas. - La asociaci\u00f3n de maquiladoras de Reynosa (Index) ha gestionado la aplicaci\u00f3n de vacunas contra la Covid-19 para m\u00e1s de 27 mil menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, hijos de empleados de la industria manufacturera.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142611704565770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas comestibles en vegetales, vulcanismo marciano, perovskita y transistores, vida y exoplanetas https://t.co/YwKXrOSQ7R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YwKXrOSQ7R'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas comestibles en vegetales, vulcanismo marciano, perovskita y transistores, vida y exoplanetas '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142587671388160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Miami | Nuevo director de Salubridad de Florida se opuso a vacunas y tapabocas\\n \u203c https://t.co/fPApoXo1ke', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Miami'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fPApoXo1ke'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Nuevo director de Salubridad de Florida se opuso a vacunas y tapabocas\\n \u203c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142582856204298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entonces de que est\u00e1n sirviendo las vacunas? https://t.co/75VKCdwkQp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/75VKCdwkQp'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entonces de que est\u00e1n sirviendo las vacunas? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142563797229569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLe\u00edste en las redes sociales que las vacunas no hacen ninguna diferencia entre la vida y la muerte? \ud83d\udc89 Te compartimos algunos datos importantes que debes conocer. #uprcovidatos \ud83e\udda0\ud83d\udde3 https://t.co/AX3OZgaOaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['uprcovidatos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLe\u00edste en las redes sociales que las vacunas no hacen ninguna diferencia entre la vida y la muerte? \ud83d\udc89 Te compartimos algunos datos importantes que debes conocer.  \ud83e\udda0\ud83d\udde3 https://t.co/AX3OZgaOaD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142503755829259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esa es la que le ponen a las vacunas https://t.co/9sqpMa03V3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9sqpMa03V3'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esa es la que le ponen a las vacunas '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142469521936388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSabes cu\u00e1les son las vacunas contra la #COVID19 que acepta Estados Unidos para entrar en sus fronteras? Aqu\u00ed te presentamos la lista completa.\\n\\nhttps://t.co/0ZnDav8x2l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0ZnDav8x2l'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSabes cu\u00e1les son las vacunas contra la  que acepta Estados Unidos para entrar en sus fronteras? Aqu\u00ed te presentamos la lista completa.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142461825388544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21 https://t.co/3TEWqEUmsj #Coronavirus #EstadosUnidos #COVID19 #OMS #SputnikV https://t.co/UJQ2n1NmwY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'EstadosUnidos', 'COVID19', 'OMS', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3TEWqEUmsj'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21       https://t.co/UJQ2n1NmwY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142460420222980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Europa: Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21 https://t.co/mU7bvFzZ4f #Coronavirus #EstadosUnidos #COVID19 #OMS #SputnikV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'EstadosUnidos', 'COVID19', 'OMS', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mU7bvFzZ4f'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Europa: Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21      '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142421430026243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las \ud83e\ude79 vacunas no pueden \u270b\ud83c\udffd detener la COVID-19 \ud83e\udda0 por s\u00ed solas, pero al hacerlo todo, podemos marcar la diferencia \u25b6 \ud83d\ude37 + l\u00e1vate las \u270b\ud83e\udd1a con \ud83d\udca6 y \ud83e\uddfc  con frecuencia + \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f = \u2705 https://t.co/Wt7zfzZaep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las \ud83e\ude79 vacunas no pueden \u270b\ud83c\udffd detener la COVID-19 \ud83e\udda0 por s\u00ed solas, pero al hacerlo todo, podemos marcar la diferencia \u25b6 \ud83d\ude37 + l\u00e1vate las \u270b\ud83e\udd1a con \ud83d\udca6 y \ud83e\uddfc  con frecuencia + \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f = \u2705 https://t.co/Wt7zfzZaep'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142407584645126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'por fin lo pude terminar ajajsj es la vaca vacuna de las vacunas, cu\u00eddense del covid \ud83c\udfc2 https://t.co/ZFjWY44qLm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'por fin lo pude terminar ajajsj es la vaca vacuna de las vacunas, cu\u00eddense del covid \ud83c\udfc2 https://t.co/ZFjWY44qLm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142391872835584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El poder de las vacunas\\nYa no leemos fallecimientos en personal de salud por COVID-19\\n\\nGracias a Dios por esta realidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El poder de las vacunas\\nYa no leemos fallecimientos en personal de salud por COVID-19\\n\\nGracias a Dios por esta realidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142117615562755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicar\u00e1n 450 vacunas CanSino a migrantes en Chiapas https://t.co/By46qEdESU https://t.co/azuzaCyMLK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/By46qEdESU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicar\u00e1n 450 vacunas CanSino a migrantes en Chiapas  https://t.co/azuzaCyMLK'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142090055012352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \u00bfTe diste la primera dosis de Sputnik V? Mir\u00e1 y apoy\u00e1 el estudio de Fundaci\u00f3n Huesped sobre combinaci\u00f3n de vacunas:\\n https://t.co/TBwr2m78FE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TBwr2m78FE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \u00bfTe diste la primera dosis de Sputnik V? Mir\u00e1 y apoy\u00e1 el estudio de Fundaci\u00f3n Huesped sobre combinaci\u00f3n de vacunas:\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441142036334252032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuarentena de vacunas \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f cuarentena de personas https://t.co/whFvur1PQc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/whFvur1PQc'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuarentena de vacunas \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f cuarentena de personas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141964792123393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que no conoce la diferencia entre asignar recursos y utilizarlos para lo que son.\\nPor supuesto que se puede decir que hubo recursos para 300 hospitales, que no es lo mismo que se hicieran.\\nO que se compraron millones de vacunas contra el AH1N1, muy distinto a aplicarlas. https://t.co/Psqu82gddu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Psqu82gddu'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que no conoce la diferencia entre asignar recursos y utilizarlos para lo que son.\\nPor supuesto que se puede decir que hubo recursos para 300 hospitales, que no es lo mismo que se hicieran.\\nO que se compraron millones de vacunas contra el AH1N1, muy distinto a aplicarlas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141947679215618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eliminar ley de garant\u00edas para sostenerse en el poder pese a desprestigio, hablar de plan vacunas cuando realmente es una carrera improvisada para colocar a diestra y siniestra una dosis e inventar intervalos no autorizados.Burla que se convierte en leyenda https://t.co/QwpeHDAIzs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QwpeHDAIzs'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eliminar ley de garant\u00edas para sostenerse en el poder pese a desprestigio, hablar de plan vacunas cuando realmente es una carrera improvisada para colocar a diestra y siniestra una dosis e inventar intervalos no autorizados.Burla que se convierte en leyenda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141932835627008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bulgaria tambi\u00e9n administrar\u00e1 una tercera dosis de vacunas anti\u2013Covid\u201319 https://t.co/sh5HLKk4dJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sh5HLKk4dJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bulgaria tambi\u00e9n administrar\u00e1 una tercera dosis de vacunas anti\u2013Covid\u201319 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141922643394566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesitamos un centro de investigaci\u00f3n y producci\u00f3n m\u00ednimos en Per\u00fa para fabricar nuestras propias vacunas, cuando menos.\\n\\nSoberan\u00eda sanitaria. Salud para todos. https://t.co/29I391OKud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/29I391OKud'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesitamos un centro de investigaci\u00f3n y producci\u00f3n m\u00ednimos en Per\u00fa para fabricar nuestras propias vacunas, cuando menos.\\n\\nSoberan\u00eda sanitaria. Salud para todos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141895942393858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Respuesta a Gollan: Piensa que todos somos como la mayor\u00eda de sus votantes, que con plata nos vamos a olvidar de los da\u00f1os que le hicieron al pa\u00eds el a\u00f1o pasado, de las miles de pymes, negocios y restaurantes que cerraron, del robo de las vacunas, las escuelas cerradas, etc, etc.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Respuesta a Gollan: Piensa que todos somos como la mayor\u00eda de sus votantes, que con plata nos vamos a olvidar de los da\u00f1os que le hicieron al pa\u00eds el a\u00f1o pasado, de las miles de pymes, negocios y restaurantes que cerraron, del robo de las vacunas, las escuelas cerradas, etc, etc.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141870030032908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero q no sea verdad \ud83d\ude31\ud83d\ude31, lo q tienen q hacer es darles una cada en condiciones o m\u00ednimo el dinero q costar\u00e1 la casa. Vamos a donar vacunas, damos coches y dinero a Marruecos, damos 53 millones a una aerol\u00ednea q nadie conoce\u2026.. asco de pol\u00edticos \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 https://t.co/BuUtTtucnv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BuUtTtucnv'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero q no sea verdad \ud83d\ude31\ud83d\ude31, lo q tienen q hacer es darles una cada en condiciones o m\u00ednimo el dinero q costar\u00e1 la casa. Vamos a donar vacunas, damos coches y dinero a Marruecos, damos 53 millones a una aerol\u00ednea q nadie conoce\u2026.. asco de pol\u00edticos \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141827172712450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ALARMANTE! Denuncian que ya se agotaron las segundas dosis de las vacunas Sputnik V: ni m\u00e1s de una semana duraron (+Detalles) #23Sep #Venezuela  https://t.co/hb91jaq8G4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hb91jaq8G4'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ALARMANTE! Denuncian que ya se agotaron las segundas dosis de las vacunas Sputnik V: ni m\u00e1s de una semana duraron (+Detalles)    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141822240268289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34  A partir del pr\u00f3ximo domingo los de 40 a 49 a\u00f1os podr\u00e1n recibir la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 en Neza.\\n\\nTe compartimos el calendario por leta y sedes \\n\\nhttps://t.co/kSpl9zKKXH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kSpl9zKKXH'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34  A partir del pr\u00f3ximo domingo los de 40 a 49 a\u00f1os podr\u00e1n recibir la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 en Neza.\\n\\nTe compartimos el calendario por leta y sedes \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141722562502670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rueda de prensa el lunes 20 de septiembre de 2021 / Causa de muerte despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n COVID-19 / Componentes no declarados de las vacunas COVID-19  https://t.co/SyUJLQmkVz #LBRY v\u00eda @OdyseeTeam', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LBRY'], 'mentions': ['OdyseeTeam'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SyUJLQmkVz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rueda de prensa el lunes 20 de septiembre de 2021 / Causa de muerte despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n COVID-19 / Componentes no declarados de las vacunas COVID-19    v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141680346828810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estos son mis 6 pacientes, el 100% sin el esquema de vacunas, y dos por su edad deber\u00edan estar vacunados desde hace meses. Vac\u00fanense y hablen con sus familiares que tienen dudas. Salgamos juntos de esto. #Vacunaton #vacunasCR #COVID19 https://t.co/CKfXwhB7Ml', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'vacunasCR', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estos son mis 6 pacientes, el 100% sin el esquema de vacunas, y dos por su edad deber\u00edan estar vacunados desde hace meses. Vac\u00fanense y hablen con sus familiares que tienen dudas. Salgamos juntos de esto.    https://t.co/CKfXwhB7Ml'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141659585052672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SURSUM CORDA!\\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \\n414 nuevas altas hospitalarias.\\n69.642.236\\nvacunas administradas.\\nGRACIAS, SANITARIOS!!\\nY para todos: prudencia, disciplina y respeto. https://t.co/MMRqYHbC3i https://t.co/gFHuj7xVjS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MMRqYHbC3i'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SURSUM CORDA!\\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \\n414 nuevas altas hospitalarias.\\n69.642.236\\nvacunas administradas.\\nGRACIAS, SANITARIOS!!\\nY para todos: prudencia, disciplina y respeto.  https://t.co/gFHuj7xVjS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141646175838209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Index #Reynosa anunci\u00f3 que gestion\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el #COVID19 m\u00e1s de 27 mil menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, hijos de empleados de la industria manufacturera. \\n#Maquilas\\n\\nhttps://t.co/TB7qsvyfPK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Index', 'Reynosa', 'COVID19', 'Maquilas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TB7qsvyfPK'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  anunci\u00f3 que gestion\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el  m\u00e1s de 27 mil menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, hijos de empleados de la industria manufacturera. \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141619768451079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FocoInformativo || Mundo \u27a1 Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados Unidos \\n#23Sept #EEUU #vacunascovid #viajero #ingresos #OMS #usodeemergencia #aprobada #Venezuela \\n\\nhttps://t.co/wYXHW9kNaU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FocoInformativo', '23Sept', 'EEUU', 'vacunascovid', 'viajero', 'ingresos', 'OMS', 'usodeemergencia', 'aprobada', 'Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wYXHW9kNaU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Mundo \u27a1 Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados Unidos \\n         \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141610436304896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pues oooobvio q todo este show contra la academia, periodistas, etc., es para ocultar q las mentadas #Vacunas son utilizadas con fines pol\u00edticos y q @m_ebrard @marthadelgado son un fracaso en sus gestiones https://t.co/6ud4HVSpt4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas'], 'mentions': ['m_ebrard', 'marthadelgado'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6ud4HVSpt4'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'pues oooobvio q todo este show contra la academia, periodistas, etc., es para ocultar q las mentadas  son utilizadas con fines pol\u00edticos y q   son un fracaso en sus gestiones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141598658564103', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a sus ciudadanos en el exterior\\n\\nhttps://t.co/h4whgom7DU https://t.co/4hiQeSCsoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h4whgom7DU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE a sus ciudadanos en el exterior\\n\\n https://t.co/4hiQeSCsoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141578949558272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia dar\u00eda el pase verde a los inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa https://t.co/ikBcxcv1qJ v\u00eda @laprovinciabsas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LaProvinciaBsAs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ikBcxcv1qJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia dar\u00eda el pase verde a los inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa  v\u00eda @laprovinciabsas'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141571282292744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Falta de reconocimiento universal de vacunas crea nuevas desigualdades: @m_ebrard https://t.co/YEPpYb41IX https://t.co/W35d6vEOgr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['m_ebrard'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YEPpYb41IX'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Falta de reconocimiento universal de vacunas crea nuevas desigualdades:   https://t.co/W35d6vEOgr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141571026448388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNAS | La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. \u00bfQu\u00e9 paso?\\n\\nLeelo en https://t.co/7bOmVPi7Ls\\n\\n#Sputnik #SputnikV #vacunascovid #COVID19 #elpodionews #leelosimple', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik', 'SputnikV', 'vacunascovid', 'COVID19', 'elpodionews', 'leelosimple'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7bOmVPi7Ls'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNAS | La OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. \u00bfQu\u00e9 paso?\\n\\nLeelo en \\n\\n V    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141498360123397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estos imb\u00e9ciles nos suponen a todos igual de interesados que ellos. Por eso no entienden que no se trata de dinero, sino de la cantidad de personas que dejaron morir mientras se robaban vacunas.\\n#lagrietaesmoral https://t.co/SczPJtwlOR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['lagrietaesmoral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SczPJtwlOR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estos imb\u00e9ciles nos suponen a todos igual de interesados que ellos. Por eso no entienden que no se trata de dinero, sino de la cantidad de personas que dejaron morir mientras se robaban vacunas.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141496439205891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tampoco hay vacunas, grite VIVA KRESTINA https://t.co/0zkVqUiMVz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0zkVqUiMVz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tampoco hay vacunas, grite VIVA KRESTINA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141447240060928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente @LuchoXBolivia en la 76\u00b0 Asamblea General de la #ONU se\u00f1al\u00f3 que el acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como los alimentos no puede estar supeditado a intereses pol\u00edticos...\ud83d\udc47 https://t.co/dZyGOUuDGv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ONU'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente  en la 76\u00b0 Asamblea General de la  se\u00f1al\u00f3 que el acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como los alimentos no puede estar supeditado a intereses pol\u00edticos...\ud83d\udc47 https://t.co/dZyGOUuDGv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141238787309574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESPECULACI\u00d3N MILLONARIA CON LAS VACUNAS.\\n\\nLas farmac\u00e9uticas disparan su valor con medicamentos a\u00fan sin eficacia demostrada.\\n\\n#Libertad\\n\\nhttps://t.co/LQ0o28k7Xr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Libertad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LQ0o28k7Xr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESPECULACI\u00d3N MILLONARIA CON LAS VACUNAS.\\n\\nLas farmac\u00e9uticas disparan su valor con medicamentos a\u00fan sin eficacia demostrada.\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141225705275397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU define detalles de plan para vacunas de refuerzo (from @AP) https://t.co/9ru0ISQA6t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9ru0ISQA6t'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU define detalles de plan para vacunas de refuerzo (from ) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141196856823818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LuchoEnLaONU El presidente de #Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 @LuchoXBolivia abog\u00f3 por la liberaci\u00f3n de las patentes de vacunas y medicamentos para la lucha contra el COVID-19.\\n#UNGA\\n#BoliviaEnLaONU\\n#EstamosSaliendoAdelante https://t.co/Bc9R3GDoUi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LuchoEnLaONU', 'Bolivia', 'UNGA', 'BoliviaEnLaONU', 'EstamosSaliendoAdelante'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El presidente de  \ud83c\udde7\ud83c\uddf4  abog\u00f3 por la liberaci\u00f3n de las patentes de vacunas y medicamentos para la lucha contra el COVID-19.\\n\\nEnLaONU\\n https://t.co/Bc9R3GDoUi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141167337267210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qui\u00e9nes est\u00e1n envueltos en la paranoia d las conspiraciones, personajes \u201ciluminados,\u201d anti vacunas, creyentes de q \u201clos dem\u00e1s\u201d estamos completamente manipulados por el gobierno, los medios y el gran capital, viven manipulados \u2014hasta la locura\u2014 por los algoritmos de\u2026 \u00a1facebook!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qui\u00e9nes est\u00e1n envueltos en la paranoia d las conspiraciones, personajes \u201ciluminados,\u201d anti vacunas, creyentes de q \u201clos dem\u00e1s\u201d estamos completamente manipulados por el gobierno, los medios y el gran capital, viven manipulados \u2014hasta la locura\u2014 por los algoritmos de\u2026 \u00a1facebook!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141090292174849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi 50% de poblaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe recibi\u00f3 vacunas de China y\\xa0Rusia https://t.co/Ay8QyGeHbZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ay8QyGeHbZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi 50% de poblaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe recibi\u00f3 vacunas de China y\\xa0Rusia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140994242596864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que la intelectualidad medi\u00e1tica, Espada, Losantos, Savater aporte como principal argumento de su confianza en las vacunas que entre quienes las combaten hay gente con poco esp\u00edritu cient\u00edfico s\u00f3lo sirve para meter a ellos tambi\u00e9n en ese pelot\u00f3n de los brutos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que la intelectualidad medi\u00e1tica, Espada, Losantos, Savater aporte como principal argumento de su confianza en las vacunas que entre quienes las combaten hay gente con poco esp\u00edritu cient\u00edfico s\u00f3lo sirve para meter a ellos tambi\u00e9n en ese pelot\u00f3n de los brutos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140924071874560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O puede ser que m\u00e1s de una empresa estadounidense produce vacunas. Pero es m\u00e1s f\u00e1cil pensar estas estupideces y adem\u00e1s tener la osad\u00eda de tuitearlas. https://t.co/QbPPgzKRma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QbPPgzKRma'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O puede ser que m\u00e1s de una empresa estadounidense produce vacunas. Pero es m\u00e1s f\u00e1cil pensar estas estupideces y adem\u00e1s tener la osad\u00eda de tuitearlas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140877636751364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas me dejaron el s\u00edntoma del sue\u00f1o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas me dejaron el s\u00edntoma del sue\u00f1o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140800130224139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa Rica solicita al G20 apoyo para que el COVAX logre su cometido de distribuci\u00f3n de\\xa0vacunas https://t.co/SLYHmxmGDg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SLYHmxmGDg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costa Rica solicita al G20 apoyo para que el COVAX logre su cometido de distribuci\u00f3n de\\xa0vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140756509564930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algo no est\u00e1 bien aqu\u00ed...\\n\\nSi el plan illuminati para el acabar con los pa\u00edses pobres era vacunarlos para esterilizarlos... \u00bfPor qu\u00e9 los pa\u00edses ricos acaparan las vacunas?  \ud83e\udd14 https://t.co/31xzL8QzUM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/31xzL8QzUM'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algo no est\u00e1 bien aqu\u00ed...\\n\\nSi el plan illuminati para el acabar con los pa\u00edses pobres era vacunarlos para esterilizarlos... \u00bfPor qu\u00e9 los pa\u00edses ricos acaparan las vacunas?  \ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140713975021574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00edderes mundiales se comprometen a seguir reparto equitativo de vacunas - https://t.co/8oH9WPcWsc https://t.co/zrHogpqacC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8oH9WPcWsc'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00edderes mundiales se comprometen a seguir reparto equitativo de vacunas -  https://t.co/zrHogpqacC'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140656940859400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las \ud83e\ude79 vacunas no pueden \u270b\ud83c\udffd detener la COVID-19 \ud83e\udda0 por s\u00ed solas, pero al hacerlo todo, podemos marcar la diferencia \u25b6 \ud83d\ude37 + l\u00e1vate las \u270b\ud83e\udd1a con \ud83d\udca6 y \ud83e\uddfc  con frecuencia + \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f = \u2705 https://t.co/9OFGDV9Wvw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las \ud83e\ude79 vacunas no pueden \u270b\ud83c\udffd detener la COVID-19 \ud83e\udda0 por s\u00ed solas, pero al hacerlo todo, podemos marcar la diferencia \u25b6 \ud83d\ude37 + l\u00e1vate las \u270b\ud83e\udd1a con \ud83d\udca6 y \ud83e\uddfc  con frecuencia + \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f\u2b05\ufe0f\u27a1\ufe0f \ud83e\uddcd\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f = \u2705 https://t.co/9OFGDV9Wvw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140646668996614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '4 vacunas para Pedrito \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '4 vacunas para Pedrito \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140615010562050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC respaldan vacunas de refuerzo de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/O8PX18V0B7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O8PX18V0B7'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC respaldan vacunas de refuerzo de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140598375780362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00bfCu\u00e1les de las vacunas anticovid-19 son v\u00e1lidas y cu\u00e1les no para entrar a EEUU? https://t.co/F4nMGu5zvR\\\\'\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F4nMGu5zvR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00bfCu\u00e1les de las vacunas anticovid-19 son v\u00e1lidas y cu\u00e1les no para entrar a EEUU? \\\\'\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140592663093251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de Salud, Carla Vizzotti se\u00f1al\u00f3 que, del total de vacunas recibidas, en Tierra del Fuego se aplicaron el 94% https://t.co/Yh2H4TJ4IA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yh2H4TJ4IA'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de Salud, Carla Vizzotti se\u00f1al\u00f3 que, del total de vacunas recibidas, en Tierra del Fuego se aplicaron el 94% '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140577651679233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La literatura sobre vacunas y su relaci\u00f3n con el sistema inmune (o sea, c\u00f3mo el vacunarte le ense\u00f1a a tu cuerpo a pelear mejor contra enfermedades infecciosas) es vasta. Tratar de dar argumentos cient\u00edficos para luchar contra las vacunas es intelectualmente deshonesto.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La literatura sobre vacunas y su relaci\u00f3n con el sistema inmune (o sea, c\u00f3mo el vacunarte le ense\u00f1a a tu cuerpo a pelear mejor contra enfermedades infecciosas) es vasta. Tratar de dar argumentos cient\u00edficos para luchar contra las vacunas es intelectualmente deshonesto.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140558940950528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunta: porqu\u00e9 no dejan q Stamboulian , Vacunar ,etc importen vacunas aprobadas pagando el doble , y permitir vacunarnos pagandolas con la que querramos ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunta: porqu\u00e9 no dejan q Stamboulian , Vacunar ,etc importen vacunas aprobadas pagando el doble , y permitir vacunarnos pagandolas con la que querramos ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140557854777348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gata me come los plantines. Hoy me comi\u00f3 la que estaba m\u00e1s grande y linda regalo gata de 1 a\u00f1o castrada y con todas las vacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gata me come los plantines. Hoy me comi\u00f3 la que estaba m\u00e1s grande y linda regalo gata de 1 a\u00f1o castrada y con todas las vacunas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140530297982976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cronista | Pfizer vs. Sputnik V: por los problemas de aprobaci\u00f3n, crece el turismo de vacunas en Rusia https://t.co/BU64hAi9rZ https://t.co/c6VXh50Waw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BU64hAi9rZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cronista | Pfizer vs. Sputnik V: por los problemas de aprobaci\u00f3n, crece el turismo de vacunas en Rusia  https://t.co/c6VXh50Waw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140513235636227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN M\u00c9RIDA: Docentes rechazan trabajar sin vacunas anticovid https://t.co/n4jI0SPuXF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n4jI0SPuXF'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN M\u00c9RIDA: Docentes rechazan trabajar sin vacunas anticovid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140450170081282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaja joda yo creo.\\nCule liga. 5 vacunas y me toc\u00f3 la que no hay https://t.co/ZMS9h6j8ea', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZMS9h6j8ea'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajajaja joda yo creo.\\nCule liga. 5 vacunas y me toc\u00f3 la que no hay '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140419056652296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eso lo provoca las vacunas https://t.co/7rq6zmc0e1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7rq6zmc0e1'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eso lo provoca las vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140411259502594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de dosis de vacunas https://t.co/LZjLf8AaMF a trav\u00e9s de @medscape', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Medscape'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LZjLf8AaMF'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de dosis de vacunas  a trav\u00e9s de @medscape'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140345383784455', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Il sostegno di Francia a Cuba, nella produzione di Vaccini Cubani....... https://t.co/xIUAsUI3IU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xIUAsUI3IU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Il sostegno di Francia a Cuba, nella produzione di Vaccini Cubani....... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140339062939657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nEl presidente del Estado, @LuchoXBolivia: \"El acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como los alimentos no pueden estar supeditado a intereses pol\u00edticos, ni debe usarse el derecho a la vida o a la salud como un mecanismo pol\u00edtico de presi\u00f3n\". https://t.co/AWfc84CGrF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nEl presidente del Estado, : \"El acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como los alimentos no pueden estar supeditado a intereses pol\u00edticos, ni debe usarse el derecho a la vida o a la salud como un mecanismo pol\u00edtico de presi\u00f3n\". https://t.co/AWfc84CGrF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140326421327881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia dar\u00eda el pase verde a los inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa https://t.co/GrklMtwDFl v\u00eda @Noticiasde_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Noticiasde_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GrklMtwDFl'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia dar\u00eda el pase verde a los inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa  v\u00eda '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140312705941512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfHabr\u00e1 una tercera dosis en Estados Unidos? Esto dicen los expertos \\n\\nhttps://t.co/4pLMfRKUPy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4pLMfRKUPy'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfHabr\u00e1 una tercera dosis en Estados Unidos? Esto dicen los expertos \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140312408264705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo 25% #vacunados en AL mientras 241 millones de vacunas #Covid19 en riesgo https://t.co/7eLSePQiqE https://t.co/ezJt5F1j3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunados', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7eLSePQiqE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo 25%  en AL mientras 241 millones de vacunas  en riesgo  https://t.co/ezJt5F1j3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140285954609154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a empezar a llamar terraplanistas y te\u00f3ricos de la conspiraci\u00f3n a los que creen en las vacunas y el covid\\n\\nCreo que no me puedo aguantar m\u00e1s\\n\\nSeguro que muchos ya hasta les pon\u00e9is gorros de papel de plata\\n\\nPor cierto, con perd\u00f3n a los terraplanistas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy a empezar a llamar terraplanistas y te\u00f3ricos de la conspiraci\u00f3n a los que creen en las vacunas y el covid\\n\\nCreo que no me puedo aguantar m\u00e1s\\n\\nSeguro que muchos ya hasta les pon\u00e9is gorros de papel de plata\\n\\nPor cierto, con perd\u00f3n a los terraplanistas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140266816061443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf8 @churuguara inform\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis de #SputnikV en el Club Social de #Cagua fue pospuesta para el viernes debido a que no han llegado las vacunas. https://t.co/QyarC3NoAM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'Cagua'], 'mentions': ['churuguara'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf8  inform\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis de  en el Club Social de  fue pospuesta para el viernes debido a que no han llegado las vacunas. https://t.co/QyarC3NoAM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140242363281410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Osea que no hay vacunas? https://t.co/4bxlZZ2CGy https://t.co/71FaiAgYU6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4bxlZZ2CGy'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Osea que no hay vacunas?  https://t.co/71FaiAgYU6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140223165882370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero que nos pidan perd\u00f3n de rodillas por haber gastado la fortuna que gastaron en hacer \u201cLA \u00c9PICA DE LA B\u00daSQUEDA DE LAS VACUNAS\u201d \\nCorruptos mentirosos y criminales. https://t.co/KE9EsnvqZb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KE9EsnvqZb'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero que nos pidan perd\u00f3n de rodillas por haber gastado la fortuna que gastaron en hacer \u201cLA \u00c9PICA DE LA B\u00daSQUEDA DE LAS VACUNAS\u201d \\nCorruptos mentirosos y criminales. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140166031130628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi compa\u00f1ero de aventuras @ClaudioJavierCM la segunda dosis le peg\u00f3 fuerte as\u00ed que fui a comprarle churros de @churreriaeltopo para la merienda.\\n\\nLas vacunas y los churros salvan vidas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ClaudioJavierCM', 'churreriaeltopo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi compa\u00f1ero de aventuras  la segunda dosis le peg\u00f3 fuerte as\u00ed que fui a comprarle churros de  para la merienda.\\n\\nLas vacunas y los churros salvan vidas.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140098188333056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AstraZeneca firma acuerdo para desarrollar vacunas y otros f\u00e1rmacos basados en ARN https://t.co/2oBGV7bs0m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2oBGV7bs0m'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AstraZeneca firma acuerdo para desarrollar vacunas y otros f\u00e1rmacos basados en ARN '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140092257460224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asunci\u00f3n, 23 sep (EFE).- El Ministerio de Salud de Paraguay anunci\u00f3 que pondr\u00e1 en cuarentena 105.000 dosis de Sputnik V, cuya llegada est\u00e1 prevista para este viernes, hasta recibir del... https://t.co/5F1UB19GMh #COVID19 #Paraguay #SputnikV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Paraguay', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5F1UB19GMh'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asunci\u00f3n, 23 sep (EFE).- El Ministerio de Salud de Paraguay anunci\u00f3 que pondr\u00e1 en cuarentena 105.000 dosis de Sputnik V, cuya llegada est\u00e1 prevista para este viernes, hasta recibir del...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140077480927232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fant\u00e1stico hilo, con datos cient\u00edficos que alertan sobre los efectos secundarios de las vacunas, sobre todo en poblaci\u00f3n no anciana. https://t.co/vI5IAivlV8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vI5IAivlV8'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fant\u00e1stico hilo, con datos cient\u00edficos que alertan sobre los efectos secundarios de las vacunas, sobre todo en poblaci\u00f3n no anciana. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140046803787786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LO QUE SE EST\u00c0 COCINANDO. \\n\u00a1Quieren silenciar a los expertos! Nueva amenaza de sanciones a m\u00e9dicos que adviertan sobre el peligro de las vacunas contra el covid-19 \u2013 https://t.co/n2FdxeAihI\\nhttps://t.co/8DVlHPYvfm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n2FdxeAihI', 'https://t.co/8DVlHPYvfm'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LO QUE SE EST\u00c0 COCINANDO. \\n\u00a1Quieren silenciar a los expertos! Nueva amenaza de sanciones a m\u00e9dicos que adviertan sobre el peligro de las vacunas contra el covid-19 \u2013 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140038113193985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La editora de la revista Quillete compara a los esc\u00e9pticos de estas vacunas con quienes niegan las diferencias sexuales o el car\u00e1cter innato de la inteligencia. Es rid\u00edculo. Y decepcionante.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La editora de la revista Quillete compara a los esc\u00e9pticos de estas vacunas con quienes niegan las diferencias sexuales o el car\u00e1cter innato de la inteligencia. Es rid\u00edculo. Y decepcionante.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140016550334471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Lacayo fue a la ONU  a quejarse del acceso desigual a las vacunas  y nuestro presidente @DiazCanelB hablo de nuestra soberan\u00eda a pesar del cruel bloqueo, entonces quien se preocupa m\u00e1s por su pueblo el que va a quejarse o el que irradia acciones, mira  Lacayo aprende y no joda https://t.co/YNnjmv8VIo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DiazCanelB'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Lacayo fue a la ONU  a quejarse del acceso desigual a las vacunas  y nuestro presidente  hablo de nuestra soberan\u00eda a pesar del cruel bloqueo, entonces quien se preocupa m\u00e1s por su pueblo el que va a quejarse o el que irradia acciones, mira  Lacayo aprende y no joda https://t.co/YNnjmv8VIo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139988045783052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las \u201cvacunas\u201d experimentales covid son iatrogenia. https://t.co/n7nEa1Ztal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n7nEa1Ztal'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las \u201cvacunas\u201d experimentales covid son iatrogenia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139894194032648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porqu\u00e9 tienen que hacer rifas de lo que sea para motivar a la gente ir a vacunarse? Porqu\u00e9 hacen descuentos a las personas que presentan el carn\u00e9 de vacunas? Ser\u00e1 el imparable capitalismo globalizado? No creo, ha de ser que todos tenemos \"libertad de elegir lo que nos conviene.\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porqu\u00e9 tienen que hacer rifas de lo que sea para motivar a la gente ir a vacunarse? Porqu\u00e9 hacen descuentos a las personas que presentan el carn\u00e9 de vacunas? Ser\u00e1 el imparable capitalismo globalizado? No creo, ha de ser que todos tenemos \"libertad de elegir lo que nos conviene.\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139865098153995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PANEL ASESOR DE LA FDA RECHAZAN ROTUNDAMENTE REFUERZOS DE LAS VACUNAS\\nUn influyente panel asesor federal ha rechazado rotundamente un plan para ofrecer inyecciones de refuerzo de Pfizer contra COVID-19 a la mayor\u00eda de los estadounidenses LA VOTACION 16-2\\n\\nhttps://t.co/5nU2sumZKR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5nU2sumZKR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PANEL ASESOR DE LA FDA RECHAZAN ROTUNDAMENTE REFUERZOS DE LAS VACUNAS\\nUn influyente panel asesor federal ha rechazado rotundamente un plan para ofrecer inyecciones de refuerzo de Pfizer contra COVID-19 a la mayor\u00eda de los estadounidenses LA VOTACION 16-2\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139848065142785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo acumulan millones de vacunas contra la COVID y siguen cerrando contratos con farmac\u00e9uticas, mientras que algunas de las naciones m\u00e1s pobres no han vacunado al 2% de su poblaci\u00f3n.\\n\\nPor @bbcmundo. https://t.co/hKLEsZQb9S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['bbcmundo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hKLEsZQb9S'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos del mundo acumulan millones de vacunas contra la COVID y siguen cerrando contratos con farmac\u00e9uticas, mientras que algunas de las naciones m\u00e1s pobres no han vacunado al 2% de su poblaci\u00f3n.\\n\\nPor . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139839512944649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cuantos  dolares  han   ganado   los  laboratorios    con   el  gran  negocio  de  las  famosas  vacunas   gracias   con  su  virus     lanzado  al  mundo   solo   dios   lo   sabe    pero    lo     estan  pagando   muchos   de   su  familiares      amigos  han  muerto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cuantos  dolares  han   ganado   los  laboratorios    con   el  gran  negocio  de  las  famosas  vacunas   gracias   con  su  virus     lanzado  al  mundo   solo   dios   lo   sabe    pero    lo     estan  pagando   muchos   de   su  familiares      amigos  han  muerto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139782030090242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CON EL FA EN EL GOBIERNO HUBIERAN DECRETADO LA ESENCIALIDAD DE LAS VACUNAS!\\n\ud83c\udf31\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ud83c\udf31 https://t.co/EMktTtdjX3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EMktTtdjX3'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CON EL FA EN EL GOBIERNO HUBIERAN DECRETADO LA ESENCIALIDAD DE LAS VACUNAS!\\n\ud83c\udf31\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ud83c\udf31 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139735762767873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo se crearon tan r\u00e1pidamente las vacunas COVID-19 https://t.co/UtWxRpmCah', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtWxRpmCah'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo se crearon tan r\u00e1pidamente las vacunas COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139705307795463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Harry y Meghan aterrizan en Nueva York como dos estrellas para promover el acceso a las vacunas https://t.co/UVKFOcjXmQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UVKFOcjXmQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Harry y Meghan aterrizan en Nueva York como dos estrellas para promover el acceso a las vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139642271555594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf34 \u00bfConoc\u00edas las playas de Boca Chica e Isla Saona? \ud83d\ude0e\\n\\n\u2708\ufe0f \u00a1Encontr\u00e9 vuelos a Rep\u00fablica Dominicana por $77.200 para que puedas descubrirlas! \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\\n\\nNo piden test PCR ni vacunas \ud83d\ude09\\n\\nFechas m\u00e1s baratas \ud83d\udc49 https://t.co/HMSU8PFDYB https://t.co/Jons2gExdQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HMSU8PFDYB'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf34 \u00bfConoc\u00edas las playas de Boca Chica e Isla Saona? \ud83d\ude0e\\n\\n\u2708\ufe0f \u00a1Encontr\u00e9 vuelos a Rep\u00fablica Dominicana por $77.200 para que puedas descubrirlas! \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\\n\\nNo piden test PCR ni vacunas \ud83d\ude09\\n\\nFechas m\u00e1s baratas \ud83d\udc49  https://t.co/Jons2gExdQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139616115949570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comparaci\u00f3n de efectividad de vacunas, en encuentro de asesores del CDC. Se ve clara la superioridad de Moderna. https://t.co/8Nr9XbILdk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Nr9XbILdk'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comparaci\u00f3n de efectividad de vacunas, en encuentro de asesores del CDC. Se ve clara la superioridad de Moderna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139484154687496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ViceconsejeroSalud #PaisVasco.. Pues lo que \u00edbamos comentando desde que salieron \"las vacunas..\"Pero seguro que ya os lo ha contado #PNV #Bildu #UP #PP #PSOE #Equo..etc... O ya si eso tal??? #NOM #TeatroPartiticratico #MuchoConsensoYMuyConsenso #ClubFansFraternal https://t.co/fgBdqM2Cli', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ViceconsejeroSalud', 'PaisVasco', 'PNV', 'Bildu', 'UP', 'PP', 'PSOE', 'Equo', 'NOM', 'TeatroPartiticratico', 'MuchoConsensoYMuyConsenso', 'ClubFansFraternal'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fgBdqM2Cli'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' .. Pues lo que \u00edbamos comentando desde que salieron \"las vacunas..\"Pero seguro que ya os lo ha contado      ..etc... O ya si eso tal???     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139412536987651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En @VINCIConcess el transporte de vacunas, tanto en #VINCIHighways como en @VINCIAirports represent\u00f3 un desaf\u00edo hist\u00f3rico. En Rep\u00fablica Dominicana, @AerodomRD fue fundamental para recibir todas las vacunas que llegaron a ese pa\u00eds. Esto es #PositiveMobility https://t.co/61GDSuRa5a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VINCIHighways', 'PositiveMobility'], 'mentions': ['VINCIConcess', 'VINCIAirports', 'AerodomRD'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  el transporte de vacunas, tanto en  como en  represent\u00f3 un desaf\u00edo hist\u00f3rico. En Rep\u00fablica Dominicana,  fue fundamental para recibir todas las vacunas que llegaron a ese pa\u00eds. Esto es  https://t.co/61GDSuRa5a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139390533697538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00ae\ufe0f Los #CDC falsean los datos. la Dra. Rochelle y los CDC analizaban los datos de hospitalizaci\u00f3n y mortalidad desde enero a junio de 2021, un per\u00edodo durante la mayor parte de la poblaci\u00f3n de #EstadosUnidos  a\u00fan no estaban #vacunados #COVID19 @DathosBD\\nhttps://t.co/6sOTSVT1XS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDC', 'EstadosUnidos', 'vacunados', 'COVID19'], 'mentions': ['DathosBD'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6sOTSVT1XS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00ae\ufe0f Los  falsean los datos. la Dra. Rochelle y los CDC analizaban los datos de hospitalizaci\u00f3n y mortalidad desde enero a junio de 2021, un per\u00edodo durante la mayor parte de la poblaci\u00f3n de   a\u00fan no estaban   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139387421675524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas de Moderna. https://t.co/fG0XcHTCHN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fG0XcHTCHN'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas de Moderna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139233024999428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HoyMismo #Internacionales | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda @CNNEE] https://t.co/NKzQK8OqpC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'Internacionales'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Los asesores de vacunas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE.UU.  respaldaron la administraci\u00f3n de la dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer a las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s [V\u00eda ] https://t.co/NKzQK8OqpC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139227580846081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornada muy de vacunaci\u00f3n en el @mpasfe:\\n2 Pneumo23\\n14 Moderna\\n28 Sinopharm\\n35 Astrazeneca\\n64 Antigripales\\n170 Cansino\\nTotal de vacunas aplic.: 313 dosis.\\nLunes 27/9 continuaremos c la vacunaci\u00f3n. Gracias por permitirnos desplegar esta estrategia en las instalaciones del Mercado!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MPASFE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornada muy de vacunaci\u00f3n en el @mpasfe:\\n2 Pneumo23\\n14 Moderna\\n28 Sinopharm\\n35 Astrazeneca\\n64 Antigripales\\n170 Cansino\\nTotal de vacunas aplic.: 313 dosis.\\nLunes 27/9 continuaremos c la vacunaci\u00f3n. Gracias por permitirnos desplegar esta estrategia en las instalaciones del Mercado!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139169338687496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nunca me hab\u00eda dado tantas vacunas como este a\u00f1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'nunca me hab\u00eda dado tantas vacunas como este a\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139149646352389', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LuchoEnLaONU | El presidente @LuchoXBolivia abog\u00f3 por la liberaci\u00f3n de las patentes de vacunas y medicamentos para la lucha contra el COVID-19.\\n\\n#BoliviaEnLaONU\\n#EstamosSaliendoAdelante https://t.co/ahCFKZuJPP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LuchoEnLaONU', 'BoliviaEnLaONU', 'EstamosSaliendoAdelante'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El presidente  abog\u00f3 por la liberaci\u00f3n de las patentes de vacunas y medicamentos para la lucha contra el COVID-19.\\n\\n\\n https://t.co/ahCFKZuJPP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139120646934528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El cinismo de exigir ayuda la misma semana que recibi\u00f3 otro embarque de vacunas.\\n\\nEn serio que si votaron por esto no hay manera de no pendejearlos a diario. https://t.co/PjM8oC1bSx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PjM8oC1bSx'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El cinismo de exigir ayuda la misma semana que recibi\u00f3 otro embarque de vacunas.\\n\\nEn serio que si votaron por esto no hay manera de no pendejearlos a diario. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139115727200258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MagalyTvLaFirme \\nEN CHINCHA CLARO QUE HAY VACUNAS PERO HAY SINOPHARM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MagalyTvLaFirme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nEN CHINCHA CLARO QUE HAY VACUNAS PERO HAY SINOPHARM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139081337917446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/xIUAsUI3IU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xIUAsUI3IU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139066490302468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados. Seg\u00fan el #CDC, quienes hayan recibido las vacunas que cuentan con la aprobaci\u00f3n de uso de emergencia de la OMS podr\u00e1n ingresar a la naci\u00f3n norteamericana.\ud83d\udc47 https://t.co/cQmWthwqzR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDC'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados. Seg\u00fan el , quienes hayan recibido las vacunas que cuentan con la aprobaci\u00f3n de uso de emergencia de la OMS podr\u00e1n ingresar a la naci\u00f3n norteamericana.\ud83d\udc47 https://t.co/cQmWthwqzR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139062992105478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobernador de Florida Ron DeSantis designa como nuevo director de Salud P\u00fablica a una persona esc\u00e9ptica de las vacunas y contraria al uso obligatorio de mascarillas https://t.co/CLItRzrcyU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CLItRzrcyU'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobernador de Florida Ron DeSantis designa como nuevo director de Salud P\u00fablica a una persona esc\u00e9ptica de las vacunas y contraria al uso obligatorio de mascarillas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139060064628737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \u00bfCu\u00e1les de las vacunas anticovid-19 son v\u00e1lidas y cu\u00e1les no para entrar a EEUU? https://t.co/F4nMGunaUr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F4nMGunaUr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfCu\u00e1les de las vacunas anticovid-19 son v\u00e1lidas y cu\u00e1les no para entrar a EEUU? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139054184120322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los datos recopilados por el #Vacun\u00f3metroVen, en Venezuela se han aplicado 7,6 millones de vacunas anti-COVID-19.\\n\\nhttps://t.co/oJ6foSKz7B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacun\u00f3metroVen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oJ6foSKz7B'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los datos recopilados por el , en Venezuela se han aplicado 7,6 millones de vacunas anti-COVID-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139010332626948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas en el pa\u00eds https://t.co/xLy54L44JQ Argentina cruz\u00f3 la barrera de los 50 millones de vacunas aplicadas en todo el pa\u00eds. #Anoticias #LaMatanza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Anoticias', 'LaMatanza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xLy54L44JQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas en el pa\u00eds  Argentina cruz\u00f3 la barrera de los 50 millones de vacunas aplicadas en todo el pa\u00eds.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138977084375049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n\ud83d\udc76 | Este s\u00e1bado 25 y domingo 26 de septiembre se realizar\u00e1 en Acac\u00edas una nueva Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n para actualizar el esquema de vacunas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os.  Adem\u00e1s, se estar\u00e1 inmunizando contra la Influenza, el Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola. https://t.co/aTyrxf9z47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc76 | Este s\u00e1bado 25 y domingo 26 de septiembre se realizar\u00e1 en Acac\u00edas una nueva Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n para actualizar el esquema de vacunas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os.  Adem\u00e1s, se estar\u00e1 inmunizando contra la Influenza, el Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola. https://t.co/aTyrxf9z47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138974408339457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC ya dice que personas mayor de 65 y con condiciones medicas se pueden poner la vacuna de refuerzo. Solo tenemos que esperar a qu\u00e9 lo firmen para poder empezar las vacunas de inmediato. #SPA250\\nhttps://t.co/WPa6n0Ujcp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SPA250'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WPa6n0Ujcp'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC ya dice que personas mayor de 65 y con condiciones medicas se pueden poner la vacuna de refuerzo. Solo tenemos que esperar a qu\u00e9 lo firmen para poder empezar las vacunas de inmediato. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138962177871873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sostegno Francese ai Vaccini https://t.co/xIUAsUZF7u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xIUAsUZF7u'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sostegno Francese ai Vaccini '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138954992906245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NACIONALES | Otro lote de vacunas Sputnik V llegar\u00e1 a Venezuela desde Mosc\u00fa, as\u00ed lo inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles el embajador ruso en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov.\\nhttps://t.co/IdRYvrvdwR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NACIONALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IdRYvrvdwR'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Otro lote de vacunas Sputnik V llegar\u00e1 a Venezuela desde Mosc\u00fa, as\u00ed lo inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles el embajador ruso en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138952266817536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePlanera | #Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el #COVID19. \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/QUfhGlPySS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePlanera', 'Argentina', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUfhGlPySS'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842,400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el . \\n\\nM\u00e1s en \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138830543765504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Vacunas|| La clave de la inmunizaci\u00f3n estar\u00e1 en el acceso a las vacunas, plural y masivo. https://t.co/kpIooInXsE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kpIooInXsE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || La clave de la inmunizaci\u00f3n estar\u00e1 en el acceso a las vacunas, plural y masivo. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138780354723840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales |  Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES https://t.co/1084er06rf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1084er06rf'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138700730109952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TANoticias | En los puntos de vacunaci\u00f3n del Valle del Aburr\u00e1 hay biol\u00f3gicos contra el Covid-19 para suministrar primeras y segundas dosis. Las vacunas de Moderna aunque ya est\u00e1n el pa\u00eds, a\u00fan no llegan, porque est\u00e1n pendientes de un tr\u00e1mite. | https://t.co/RGUKm6eE2M https://t.co/uYJa2xyhhe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TANoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RGUKm6eE2M'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En los puntos de vacunaci\u00f3n del Valle del Aburr\u00e1 hay biol\u00f3gicos contra el Covid-19 para suministrar primeras y segundas dosis. Las vacunas de Moderna aunque ya est\u00e1n el pa\u00eds, a\u00fan no llegan, porque est\u00e1n pendientes de un tr\u00e1mite. |  https://t.co/uYJa2xyhhe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138553463795713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MagalyTvLaFirme \\nJAJAJA LA POTOMBA ENCIMA QUE DEJA SIN VACUNAS A LAS PERSONAS DE CHINCHA. \\nSE PONE TREMENDAS PAPAYAS PARA IRSE A EUROPA A LEVANTARSE MILLONARIOS. \\nYA SU SEGUNDA DOSIS SERA SINOPHARM NOMAS. \\nJAJAJAJA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MagalyTvLaFirme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nJAJAJA LA POTOMBA ENCIMA QUE DEJA SIN VACUNAS A LAS PERSONAS DE CHINCHA. \\nSE PONE TREMENDAS PAPAYAS PARA IRSE A EUROPA A LEVANTARSE MILLONARIOS. \\nYA SU SEGUNDA DOSIS SERA SINOPHARM NOMAS. \\nJAJAJAJA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138531200475141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te veo poniendo menos tuiteces sobre la eficacia de las vacunas ahora que ya se empieza a hablar de 3ra dosis de refuerzo. En israel ya van por la cuarta apesar de que la FDA acaba de pronunciarse no recomendandola', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te veo poniendo menos tuiteces sobre la eficacia de las vacunas ahora que ya se empieza a hablar de 3ra dosis de refuerzo. En israel ya van por la cuarta apesar de que la FDA acaba de pronunciarse no recomendandola'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138529296207878', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '!Empieza la vacunaci\u00f3n en los colegios! Ma\u00f1ana es en el Oficial de Ibagu\u00e9 https://t.co/Ryzw5AFFnQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ryzw5AFFnQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '!Empieza la vacunaci\u00f3n en los colegios! Ma\u00f1ana es en el Oficial de Ibagu\u00e9 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138498572984320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algui\u00e9n me puede decir que tiene en contra de las vacunas covid?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algui\u00e9n me puede decir que tiene en contra de las vacunas covid?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138422823849988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES https://t.co/1084er06rf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1084er06rf'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138399520321538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacunas se aceptar\u00e1n para ingresar a EEUU? https://t.co/p1fNgvRQU9 #Cuba #CubitaNOW #SomosCuba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubitaNOW', 'SomosCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p1fNgvRQU9'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 vacunas se aceptar\u00e1n para ingresar a EEUU?    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138315596419073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pinta el findeeee, tengo 3 monedas de $1 y las dos vacunas. Sin miedo al \u00c9xito jujuuu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pinta el findeeee, tengo 3 monedas de $1 y las dos vacunas. Sin miedo al \u00c9xito jujuuu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138232633147393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por ejemplo\\nUna ardilla diciendo que las vacunas tienen grafeno porque \u00e9l es muy pro ciencia y tal y tal, y ha visto un informe que bla bla bla\\nDe traca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por ejemplo\\nUna ardilla diciendo que las vacunas tienen grafeno porque \u00e9l es muy pro ciencia y tal y tal, y ha visto un informe que bla bla bla\\nDe traca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138126705991682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SanJuan Vacunaci\u00f3n libre 1\u00ba dosis para mayores de 18 POR FIN! https://t.co/X6ByPyNNeg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanJuan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X6ByPyNNeg'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vacunaci\u00f3n libre 1\u00ba dosis para mayores de 18 POR FIN! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138091821973514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay que reconocer la gran organizaci\u00f3n del @GobiernoMX para aplicar las vacunas en #Mexico \\n\\n#FelizJuevesATodos \\n#COVID\u30fc19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mexico', 'FelizJuevesATodos', 'COVID\u30fc19'], 'mentions': ['GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay que reconocer la gran organizaci\u00f3n del  para aplicar las vacunas en  \\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138086772047872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Este d\u00eda de visibilidad bi lo voy a celebrar acostada viendo dramas, porque los efectos de la segunda vacunas estuvieron juertes y me siento como tortilla pateada\\n_(:'3\u300d\u2220)\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Este d\u00eda de visibilidad bi lo voy a celebrar acostada viendo dramas, porque los efectos de la segunda vacunas estuvieron juertes y me siento como tortilla pateada\\n_(:'3\u300d\u2220)\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138084255387652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y s\u00ed, todav\u00eda hay quienes creen que la OMS, aprueba vacunas.\\n#LeerParaCreer. https://t.co/f7zTOaqH0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LeerParaCreer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f7zTOaqH0f'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y s\u00ed, todav\u00eda hay quienes creen que la OMS, aprueba vacunas.\\n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138065511043081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/BOBaJobVbd #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #Sinopharm #China https://t.co/Y5lei5BPbg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'Sinopharm', 'China'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BOBaJobVbd'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/Y5lei5BPbg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138047526084610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Unesco reconoce el liderazgo de Cuba en la producci\u00f3n de vacunas https://t.co/QNLfAZnXUk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QNLfAZnXUk'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Unesco reconoce el liderazgo de Cuba en la producci\u00f3n de vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137977543958534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'importante #Vacunas #COVID19 https://t.co/0npzlPuUCL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0npzlPuUCL'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'importante   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137834690179074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Presidente de BioCubaFarma: Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\\n\\nhttps://t.co/qdAOUck5Pm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qdAOUck5Pm'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Presidente de BioCubaFarma: Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137820597243910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LOS VACUNADOS VIP COMO @alferdez @FabiolaYanezCom @ginesggarcia Y MUCHOS MAS VIAJARON A EUROPA Y PUDIERON ENTRAR Y PASEARSE SIN PROBLEMAS  SE VACUNARON CON PFIZER???? LA BASURA PARA LOS CIUDADANOS QUE PAGAMOS LAS VACUNAS CON NUESTROS IMPUESTOS? https://t.co/EIUKOq1jGH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez', 'FabiolaYanezCom', 'ginesggarcia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/EIUKOq1jGH'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LOS VACUNADOS VIP COMO    Y MUCHOS MAS VIAJARON A EUROPA Y PUDIERON ENTRAR Y PASEARSE SIN PROBLEMAS  SE VACUNARON CON PFIZER???? LA BASURA PARA LOS CIUDADANOS QUE PAGAMOS LAS VACUNAS CON NUESTROS IMPUESTOS? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137804243656707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no te contagia de COVID-19, pero s\u00ed ayuda a prevenirlo. Las vacunas de ARNm entrenan a tus c\u00e9lulas a desarrollar una respuesta inmune contra la enfermedad. https://t.co/KSSq7oNQ8Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no te contagia de COVID-19, pero s\u00ed ayuda a prevenirlo. Las vacunas de ARNm entrenan a tus c\u00e9lulas a desarrollar una respuesta inmune contra la enfermedad. https://t.co/KSSq7oNQ8Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137799911165953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mira \\u2066@TorrucoTurismo\\u2069, OTRA oportunidad perdida por la #Transformaci\u00f3nDe4a \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffd\\nPanam\u00e1 generar\u00e1 hasta 125 mdd y 100 mil empleos por turismo de vacunas https://t.co/cyrgXbQDiy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Transformaci\u00f3nDe4a'], 'mentions': ['TorrucoTurismo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cyrgXbQDiy'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mira \\u2066\\u2069, OTRA oportunidad perdida por la  \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffd\\nPanam\u00e1 generar\u00e1 hasta 125 mdd y 100 mil empleos por turismo de vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137796492713985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Congreso insta al Gobierno a posicionarse a favor de liberalizar temporalmente las patentes de las vacunas Covid\\n\\nhttps://t.co/EO1Pqpu6sz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EO1Pqpu6sz'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Congreso insta al Gobierno a posicionarse a favor de liberalizar temporalmente las patentes de las vacunas Covid\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137793330135045', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FocoInformativo || Mundo\u27a1 Israel sancionar\u00e1 a profesores que no se vacunen \\n\\n#23Sep #Israel #profesor #Vacunas #Covid_19 #pandemia \\n\\nhttps://t.co/Fy5rhEV01T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FocoInformativo', '23Sep', 'Israel', 'profesor', 'Vacunas', 'Covid_19', 'pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Fy5rhEV01T'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Mundo\u27a1 Israel sancionar\u00e1 a profesores que no se vacunen \\n\\n      \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137788406095878', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas son donaciones ;) https://t.co/2dVjOJTdGD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2dVjOJTdGD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas son donaciones ;) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137751617949697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional I Vacunas aprobadas por la OMS para ingresar a EE.UU.\\n\\nhttps://t.co/CQg6RHadkp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CQg6RHadkp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I Vacunas aprobadas por la OMS para ingresar a EE.UU.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137721586638858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"El acceso a las vacunas deber\u00eda ser un derecho humano. Las transnacionales de los medicamentos deben liberar las patentes\". Adivinen qui\u00e9n acaba de decirlo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"El acceso a las vacunas deber\u00eda ser un derecho humano. Las transnacionales de los medicamentos deben liberar las patentes\". Adivinen qui\u00e9n acaba de decirlo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137648102350856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia dar\u00eda \u201cpase verde\u201d a inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa @ElPeriodista https://t.co/EfWU8ahtl3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElPeriodista'], 'tweet_urls': ['https://t.co/EfWU8ahtl3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia dar\u00eda \u201cpase verde\u201d a inmunizados en el exterior con vacunas no aprobadas por Europa  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137620776538112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89\ud83e\ude78 Hasta el momento se han administrado m\u00e1s de 5700 millones de dosis contra el #COVID\u30fc19 en el mundo, \u00bfsorprendido?, sigue leyendo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd @ONU_es\\n\\nhttps://t.co/SGNrpGmYCv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID\u30fc19'], 'mentions': ['ONU_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SGNrpGmYCv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89\ud83e\ude78 Hasta el momento se han administrado m\u00e1s de 5700 millones de dosis contra el  en el mundo, \u00bfsorprendido?, sigue leyendo aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffd \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137544008187906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \ud83c\udf0d | Amnist\u00eda Internacional acusa a farmac\u00e9uticas de dejar a los pa\u00edses pobres sin vacunas \\nhttps://t.co/AgsrTrN0Zt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AgsrTrN0Zt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf0d | Amnist\u00eda Internacional acusa a farmac\u00e9uticas de dejar a los pa\u00edses pobres sin vacunas \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137542129229827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid_19  Una vez que se controla la enfermedad, si se quitan las mascarillas, las medidas restrictivas, el distanciamiento y otras precauciones, se vuelve a complicar el escenario.A las vacunas hay que ayudarlas; aunque son efectivas, por s\u00ed solas no son suficientes #CubaSalva https://t.co/tbeylfQj0h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'CubaSalva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Una vez que se controla la enfermedad, si se quitan las mascarillas, las medidas restrictivas, el distanciamiento y otras precauciones, se vuelve a complicar el escenario.A las vacunas hay que ayudarlas; aunque son efectivas, por s\u00ed solas no son suficientes  https://t.co/tbeylfQj0h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137536458313736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina super\u00f3 los 64 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la\\xa0pandemia https://t.co/5ZVsRf1WL1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5ZVsRf1WL1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina super\u00f3 los 64 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la\\xa0pandemia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137458721210370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adem\u00e1s de trasladar vacunas y respiradores, el H\u00e9rcules se ha usado para traer compatriotas varados al principio de la pandemia, sin importar el color de su partido pol\u00edtico! https://t.co/n5YxmdAnCF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adem\u00e1s de trasladar vacunas y respiradores, el H\u00e9rcules se ha usado para traer compatriotas varados al principio de la pandemia, sin importar el color de su partido pol\u00edtico! https://t.co/n5YxmdAnCF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137438726840332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De verdad, cansado de que cada x tiempo vengan millonarios a pedirnos vacunas (que ya donamos) y dinero (que no tenemos) cuando podr\u00edan ped\u00edrselo a otros gobiernos o poner ellos de su bolsillo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De verdad, cansado de que cada x tiempo vengan millonarios a pedirnos vacunas (que ya donamos) y dinero (que no tenemos) cuando podr\u00edan ped\u00edrselo a otros gobiernos o poner ellos de su bolsillo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137308598620160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A la fecha se han administrado m\u00e1s de 6 mil millones (millardos) de dosis de vacunas en el mundo. Es un esfuerzo sin precedentes para proteger a la poblaci\u00f3n mundial. No te quedes por fuera, vac\u00fanate, \u00a1un acto de amor! @DrAJRodriguezM https://t.co/Z0ZOovzXGx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DrAJRodriguezM'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A la fecha se han administrado m\u00e1s de 6 mil millones (millardos) de dosis de vacunas en el mundo. Es un esfuerzo sin precedentes para proteger a la poblaci\u00f3n mundial. No te quedes por fuera, vac\u00fanate, \u00a1un acto de amor!  https://t.co/Z0ZOovzXGx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137265858646022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijueputa yo trato de entender a la administraci\u00f3n de la UdeA pero es que no me da. No entiendo por qu\u00e9 triplehijueputas no hemos vuelto presencial, tienen unas medidas todas guevonas como si estuvieramos un a\u00f1o atr\u00e1s cuando ni vacunas hab\u00edan.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijueputa yo trato de entender a la administraci\u00f3n de la UdeA pero es que no me da. No entiendo por qu\u00e9 triplehijueputas no hemos vuelto presencial, tienen unas medidas todas guevonas como si estuvieramos un a\u00f1o atr\u00e1s cuando ni vacunas hab\u00edan.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137132156829696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias24Siete\\n\ud83d\udd34\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\nhttps://t.co/jIeUcd6aqY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias24Siete'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jIeUcd6aqY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\ud83d\udd34\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137131250929668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente del gobierno de Espa\u00f1a se chatea con un grupo de m\u00fasica para decirles que va a dedicar 7 millones de vacunas y dinero a otros pa\u00edses \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\\n\\nEsto es un circo y nuestros presidente un payaso . No soy cr\u00e9dito https://t.co/HOnNF7Pvzd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HOnNF7Pvzd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente del gobierno de Espa\u00f1a se chatea con un grupo de m\u00fasica para decirles que va a dedicar 7 millones de vacunas y dinero a otros pa\u00edses \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\\n\\nEsto es un circo y nuestros presidente un payaso . No soy cr\u00e9dito '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137129728348162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC respaldan vacunas de refuerzo de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/ZupWvYtesQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZupWvYtesQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC respaldan vacunas de refuerzo de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137074971701249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus en Argentina: 64 millones de vacunas recibidas https://t.co/22OgR05xPJ a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/22OgR05xPJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus en Argentina: 64 millones de vacunas recibidas  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137003060285443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\". #Cuba #ACubaPonleCorazon #CubaSalvaVidas #CubaPorLaVida \\nhttps://t.co/crQuJdRNeT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'ACubaPonleCorazon', 'CubaSalvaVidas', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crQuJdRNeT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La estrategia cubana funcion\u00f3. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\".   SalvaVidas PorLaVida \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136969010978821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udeebLa UE recomienda levantar limitaciones a viajes desde Chile por la pandemia https://t.co/AhoELERk55 https://t.co/vAmFnXuQJp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AhoELERk55'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udeebLa UE recomienda levantar limitaciones a viajes desde Chile por la pandemia  https://t.co/vAmFnXuQJp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136916460670977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas son\\n\\nSeguras https://t.co/9OkBGa83qw\\n\\ny Eficaces\\nhttps://t.co/Rbo9HIXqoI\\n\\nRecopilaci\u00f3n de la evidencia cient\u00edfica existente a cargo de @balkraix \ud83d\udc4f\\n\\nLo dem\u00e1s son cuentos. https://t.co/WxovjwtOh1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['balkraix'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9OkBGa83qw', 'https://t.co/Rbo9HIXqoI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas son\\n\\nSeguras \\n\\ny Eficaces\\n\\n\\nRecopilaci\u00f3n de la evidencia cient\u00edfica existente a cargo de  \ud83d\udc4f\\n\\nLo dem\u00e1s son cuentos. https://t.co/WxovjwtOh1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136896810311681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1n llegando en este momento turnos para les pibes de menos de 18. Una muy buena noticia! #SantaFeVacuna \\n#Vacunas #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SantaFeVacuna', 'Vacunas', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1n llegando en este momento turnos para les pibes de menos de 18. Una muy buena noticia!  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136830687023104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bustamante, renombrado como doctor Pichi, hace poco cuestion\u00f3 la adquisici\u00f3n de m\u00e1s vacunas de #Sinopharm. En campa\u00f1a, Keiko lo ocult\u00f3, reemplaz\u00e1ndolo con Recoba. Hoy, EE. UU. la acepta para ingresar a su territorio. Miles de muertos mientras tanto por #Willax y sus sat\u00e9lites. https://t.co/pwb8RJN1lh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm', 'Willax'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bustamante, renombrado como doctor Pichi, hace poco cuestion\u00f3 la adquisici\u00f3n de m\u00e1s vacunas de . En campa\u00f1a, Keiko lo ocult\u00f3, reemplaz\u00e1ndolo con Recoba. Hoy, EE. UU. la acepta para ingresar a su territorio. Miles de muertos mientras tanto por  y sus sat\u00e9lites. https://t.co/pwb8RJN1lh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136802765500416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | La periodista Gregoria D\u00edaz (@churuguara) denunci\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n en el Club Social Cagua (Aragua) fue pospuesta para el viernes #24Sep debido a que no llegaron las vacunas. https://t.co/AN0bQd43fS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', '24Sep'], 'mentions': ['churuguara'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La periodista Gregoria D\u00edaz () denunci\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n en el Club Social Cagua (Aragua) fue pospuesta para el viernes  debido a que no llegaron las vacunas. https://t.co/AN0bQd43fS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136786391056385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CoronaData: confirman 1.733 nuevos casos y otras 88 muertes en las \u00faltimas 24 horas\\nLo inform\u00f3 el Ministerio de Salud en el parte sanitario de este jueves. Lleg\u00f3 un nuevo lote de vacunas de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CoronaData'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': confirman 1.733 nuevos casos y otras 88 muertes en las \u00faltimas 24 horas\\nLo inform\u00f3 el Ministerio de Salud en el parte sanitario de este jueves. Lleg\u00f3 un nuevo lote de vacunas de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136716824252417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Crearon un virus, lo esparcieron por el mundo, enclaustraron al ciudadano, le taparon la boca, le inoculan proyectos de vacunas, le restringen en su tr\u00e1nsito con pasaporte de vacunaci\u00f3n  y, ahora, lo ponen a pelear entre s\u00ed. No me queda duda que es estrategia para acabar parte \ud83d\udc47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Crearon un virus, lo esparcieron por el mundo, enclaustraron al ciudadano, le taparon la boca, le inoculan proyectos de vacunas, le restringen en su tr\u00e1nsito con pasaporte de vacunaci\u00f3n  y, ahora, lo ponen a pelear entre s\u00ed. No me queda duda que es estrategia para acabar parte \ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136536204972038', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca | v\u00eda @eldestapeweb https://t.co/bGTE8VvwFt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eldestapeweb'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bGTE8VvwFt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca | v\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136429497675780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas\\n#Vacunas #Coronavirus #Argentina #Salud #Campa\u00f1aDeVacunacion \\n\\nhttps://t.co/CHQYTd8dZa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas', 'Coronavirus', 'Argentina', 'Salud', 'Campa\u00f1aDeVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CHQYTd8dZa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas\\n     \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136429241749506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1les son las vacunas autorizadas para entrar en Estados Unidos? https://t.co/Q0kLFFerDr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q0kLFFerDr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1les son las vacunas autorizadas para entrar en Estados Unidos? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136425185857542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacunas contra la COVID-19 son aceptadas para entrar a Estados Unidos? https://t.co/sBMCTTdgo7 https://t.co/IEwXD0R9wq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sBMCTTdgo7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 vacunas contra la COVID-19 son aceptadas para entrar a Estados Unidos?  https://t.co/IEwXD0R9wq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136425018085376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacunas contra la COVID-19 son aceptadas para entrar a Estados Unidos? https://t.co/VPb4WKqlbY https://t.co/vrTrXAi48p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VPb4WKqlbY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 vacunas contra la COVID-19 son aceptadas para entrar a Estados Unidos?  https://t.co/vrTrXAi48p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136372765499393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina,  ejemplo de como el Oficialismo pierde las elecciones.\\n@alferdez y @CFKArgentina nos vacunan con SPUNITK V. Ahora tienen que donarnos vacunas, para poder entrar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\\nQue d\u00fao FF , los millones de d\u00f3lares en vuelos a Rusia , para beneficiar a Put\u00edn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez', 'CFKArgentina'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina,  ejemplo de como el Oficialismo pierde las elecciones.\\n y  nos vacunan con SPUNITK V. Ahora tienen que donarnos vacunas, para poder entrar a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\\nQue d\u00fao FF , los millones de d\u00f3lares en vuelos a Rusia , para beneficiar a Put\u00edn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136297876221955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s vacunas llegar\u00e1n a #Nicaragua \\n\\nM\u00e1s de 800 mil dosis de #Sputnik Light se esperan en los pr\u00f3ximos d\u00edas, as\u00ed lo inform\u00f3 la Cra Rosario Murillo, en la comunicaci\u00f3n diaria del d\u00eda de hoy jueves 23 de Septiembre.\\n\\nSeguimos avanzando en fe y esperanza\\n#VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/swp2sfB9Oi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Sputnik', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s vacunas llegar\u00e1n a  \\n\\nM\u00e1s de 800 mil dosis de  Light se esperan en los pr\u00f3ximos d\u00edas, as\u00ed lo inform\u00f3 la Cra Rosario Murillo, en la comunicaci\u00f3n diaria del d\u00eda de hoy jueves 23 de Septiembre.\\n\\nSeguimos avanzando en fe y esperanza\\n https://t.co/swp2sfB9Oi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136277823401984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados\\xa0Unidos https://t.co/SOX8FyRstF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SOX8FyRstF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados\\xa0Unidos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136259141935105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nFalta de una estrategia para aplicar vacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nFalta de una estrategia para aplicar vacunas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136252984590345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El quinteto ideal de Kerr:\\n\\nSteph\\nKlay\\nWiggins\\nDraymond\\nWiseman\\n\\nEl base se pas\u00f3 el verano modelando, el escolta no juega un partido desde 2019, el alero es anti-vacunas y no puede jugar de local, Dray no se acuerda como tirar al aro y el p\u00edvot tiene 13 a\u00f1os y una mano quebrada. https://t.co/PLFMUQ6SE6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El quinteto ideal de Kerr:\\n\\nSteph\\nKlay\\nWiggins\\nDraymond\\nWiseman\\n\\nEl base se pas\u00f3 el verano modelando, el escolta no juega un partido desde 2019, el alero es anti-vacunas y no puede jugar de local, Dray no se acuerda como tirar al aro y el p\u00edvot tiene 13 a\u00f1os y una mano quebrada. https://t.co/PLFMUQ6SE6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136189973618688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas https://t.co/SaecNGosqh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SaecNGosqh'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136184177020929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nSin vacunas el regres\u00f3 a clases es el matadero total', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nSin vacunas el regres\u00f3 a clases es el matadero total'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136178464374785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES https://t.co/1084er06rf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1084er06rf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135991503294464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 Ugarte: \u2018pa\u00edses productores de vacunas COVID-19 no cumplen con el mecanismo COVAX Facility\u2019 https://t.co/lTGHoNxPyu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lTGHoNxPyu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49 Ugarte: \u2018pa\u00edses productores de vacunas COVID-19 no cumplen con el mecanismo COVAX Facility\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135951082934272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticia de Congreso insta al Gobierno a posicionarse a favor de liberalizar temporalmente las patentes de las vacunas Covid - https://t.co/7SqbA70Ne4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7SqbA70Ne4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticia de Congreso insta al Gobierno a posicionarse a favor de liberalizar temporalmente las patentes de las vacunas Covid - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135910217666567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qui\u00e9n dir\u00eda que las \u00fanicas vacunas con que contamos son rusas y chinas.\\nCristina Kirchner.\\n24 de marzo 2021. https://t.co/6AzCJ4BVYL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6AzCJ4BVYL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qui\u00e9n dir\u00eda que las \u00fanicas vacunas con que contamos son rusas y chinas.\\nCristina Kirchner.\\n24 de marzo 2021. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135908636528642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA VACUNAS SPUTNIK NO APROBADAS EN EL MUNDO ES NUESTRO MURO DE BERL\u00cdN\\n\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udca9\\n\\nVOTARON DELINKUENTES,!\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udca9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA VACUNAS SPUTNIK NO APROBADAS EN EL MUNDO ES NUESTRO MURO DE BERL\u00cdN\\n\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udca9\\n\\nVOTARON DELINKUENTES,!\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udca9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135892769378305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX\\n\\n          https://t.co/3cFlmMPZ1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3cFlmMPZ1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX\\n\\n          '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135844484472836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algo que no muchos han advertido es que hemos pasado de +200 muertes diarias a solo 9\u2026 deber\u00eda ser 0, pero es un gran avance. Las vacunas funcionan.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algo que no muchos han advertido es que hemos pasado de +200 muertes diarias a solo 9\u2026 deber\u00eda ser 0, pero es un gran avance. Las vacunas funcionan.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135808107274241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Imputan al diputado que besaba los pechos de la novia.\\nLos que se vacunaron vip con vacunas robadas est\u00e1n aplaudiendo en actos de Alberto.\\nPa\u00eds roto. https://t.co/Fne1QMzfRP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Imputan al diputado que besaba los pechos de la novia.\\nLos que se vacunaron vip con vacunas robadas est\u00e1n aplaudiendo en actos de Alberto.\\nPa\u00eds roto. https://t.co/Fne1QMzfRP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135792798142464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfpor que se ha vuelto un tema politico esto? las vacunas en menores aun no estan aprobadas en otros paises....  en mexico estan vacunando de acuerdo a los permisos que se tienen. https://t.co/bAoNSvwO8W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bAoNSvwO8W'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfpor que se ha vuelto un tema politico esto? las vacunas en menores aun no estan aprobadas en otros paises....  en mexico estan vacunando de acuerdo a los permisos que se tienen. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135789530763266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udda0\u00bfQu\u00e9 #vacunas contra #COVID19 son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n\\nhttps://t.co/jtvn7zBSR2 https://t.co/Iroyl377Ov', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jtvn7zBSR2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udda0\u00bfQu\u00e9  contra  son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n\\n https://t.co/Iroyl377Ov'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135785219031040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Abro hilo \ud83e\uddf5 \\nPrincipales vacunas para el COVID-19 \ud83e\udda0 y sus caracter\u00edsticas.\\n\\nInformaci\u00f3n obtenida de las Gu\u00edas t\u00e9cnicas 2021 en el momento de su publicaci\u00f3n, sujeta a cambios en estudios posteriores.\\n\\nComenzamos \\U0001faa1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Abro hilo \ud83e\uddf5 \\nPrincipales vacunas para el COVID-19 \ud83e\udda0 y sus caracter\u00edsticas.\\n\\nInformaci\u00f3n obtenida de las Gu\u00edas t\u00e9cnicas 2021 en el momento de su publicaci\u00f3n, sujeta a cambios en estudios posteriores.\\n\\nComenzamos \\U0001faa1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135782455033857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#INTERNACIONALES Detectan nueva variante R.1 de coronavirus presente en 35 pa\u00edses y que ser\u00eda m\u00e1s resistente a las vacunas https://t.co/82gnNtQArM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['INTERNACIONALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/82gnNtQArM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Detectan nueva variante R.1 de coronavirus presente en 35 pa\u00edses y que ser\u00eda m\u00e1s resistente a las vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135739773673477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid-19, para ni\u00f1os\\nhttps://t.co/zJXTuWsixb https://t.co/wqtwXchmKs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zJXTuWsixb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid-19, para ni\u00f1os\\n https://t.co/wqtwXchmKs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135718756073472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qui\u00e9n dir\u00eda que las \u00fanicas vacunas con que contamos son rusas y chinas. Cristina Kirchner.\\n24 de marzo 2021.\\n\\n(Perdon. No me canso de postearlo. Me da mucho placer)\\nhttps://t.co/CuHamKOXxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CuHamKOXxs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qui\u00e9n dir\u00eda que las \u00fanicas vacunas con que contamos son rusas y chinas. Cristina Kirchner.\\n24 de marzo 2021.\\n\\n(Perdon. No me canso de postearlo. Me da mucho placer)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135698484989959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejad de venir a mendigarnos vacunas. Ya formamos parte de varios planes de ayuda.\\n\\nComprarlas vosotros que sois millonarios, o que lo hagan vuestros gobiernos que tienen m\u00e1s dinero. https://t.co/io3WNO2FCO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/io3WNO2FCO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejad de venir a mendigarnos vacunas. Ya formamos parte de varios planes de ayuda.\\n\\nComprarlas vosotros que sois millonarios, o que lo hagan vuestros gobiernos que tienen m\u00e1s dinero. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135697251893249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis dos vacunas me las puse porque me enter\u00e9 por un tweet que pod\u00eda ir antes de que me correspondiera \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\\n\\nEl tweet llega antes que la noticia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis dos vacunas me las puse porque me enter\u00e9 por un tweet que pod\u00eda ir antes de que me correspondiera \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\\n\\nEl tweet llega antes que la noticia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135696090054656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vacunas para todos los menores!\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS\\nNo olvidamos que sigue el riesgo con el regreso a clases. https://t.co/fttHmUEaIe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vacunas para todos los menores!\\n\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n\\nNo olvidamos que sigue el riesgo con el regreso a clases. https://t.co/fttHmUEaIe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135684685742084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de vacunas contra el COVID-19?\\nhttps://t.co/cUf0CeecYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cUf0CeecYa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de vacunas contra el COVID-19?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135666335727617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tardaron un a\u00f1o en conseguir unas \"vacunas\" contra el coronavirus.\\nAhora resulta que aparecen variantes contra las que no son efectivas pero, estos \"magos\", consiguen redise\u00f1arlas en menos de una semana.\\nO eres muy tonto o tienes muy ocupado a tu \u00c1ngel de la guarda!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tardaron un a\u00f1o en conseguir unas \"vacunas\" contra el coronavirus.\\nAhora resulta que aparecen variantes contra las que no son efectivas pero, estos \"magos\", consiguen redise\u00f1arlas en menos de una semana.\\nO eres muy tonto o tienes muy ocupado a tu \u00c1ngel de la guarda!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135653186465797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas que te permiten ingresar a EE.UU. https://t.co/ybbHfjbjRT Pfizer/BioNtech - AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford) -Janssen (de Johnson &amp; Johnson) - Moderna - Sinopharm - Sinovac-Coronavac. Sputnik V no est\u00e1 en la lista.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybbHfjbjRT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas son las vacunas que te permiten ingresar a EE.UU.  Pfizer/BioNtech - AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford) -Janssen (de Johnson &amp; Johnson) - Moderna - Sinopharm - Sinovac-Coronavac. Sputnik V no est\u00e1 en la lista.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135644827340808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vacunas para todos los menores!\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS\\nNo olvidamos que sigue el riesgo con el regreso a clases. https://t.co/Afu1s3iJB8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vacunas para todos los menores!\\n\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n\\nNo olvidamos que sigue el riesgo con el regreso a clases. https://t.co/Afu1s3iJB8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135599180603402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel est\u00e1 vacunado al 80% y tiene la mayor cantidad de vacunas de tercera dosis de refuerzo.  A\u00fan as\u00ed, tienen m\u00e1s casos que en cualquier otro momento de la \"pandemia\". https://t.co/OsUjMPc8XH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Israel est\u00e1 vacunado al 80% y tiene la mayor cantidad de vacunas de tercera dosis de refuerzo.  A\u00fan as\u00ed, tienen m\u00e1s casos que en cualquier otro momento de la \"pandemia\". https://t.co/OsUjMPc8XH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135565064183817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A tu estilo con https://t.co/WwTdUla9U8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WwTdUla9U8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A tu estilo con '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135552082841607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21 https://t.co/eC2fr2LOAY #Coronavirus #EstadosUnidos #COVID19 #OMS #SputnikV https://t.co/RAKGO8ZXnu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'EstadosUnidos', 'COVID19', 'OMS', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eC2fr2LOAY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? - Diario Per\u00fa21       https://t.co/RAKGO8ZXnu'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135548186316804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todas las #vacunas son buenas y seguras, la mejor siempre ser\u00e1 la que llega a tu hombro. Y recuerda que una es ninguna. \u00a1Ponte las dos dosis! \ud83d\udc89 \ud83d\udcaa #PongoElHombro #Vac\u00fanateYa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/LiwsPoEDtq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'PongoElHombro', 'Vac\u00fanateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todas las  son buenas y seguras, la mejor siempre ser\u00e1 la que llega a tu hombro. Y recuerda que una es ninguna. \u00a1Ponte las dos dosis! \ud83d\udc89 \ud83d\udcaa   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/LiwsPoEDtq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135494528704512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas https://t.co/FlSfa8BEkR https://t.co/oPFKUQFyth', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FlSfa8BEkR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas  https://t.co/oPFKUQFyth'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135483967483905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1#Polemico #Video de dos #Autoridades #Medicas europeas que en #Vivo abandonaron un #Debate televisivo cuando se les pregunt\u00f3 por las #Muertes reportadas a causa de las #Vacunas contra el #Covid19!\\n\\n[VIDEO] https://t.co/UIr2iwCHsT\\n\\n\u00a1Suscr\u00edbete y ten acceso exclusivo a mis videos! https://t.co/vPAzbQP58O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Polemico', 'Video', 'Autoridades', 'Medicas', 'Vivo', 'Debate', 'Muertes', 'Vacunas', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UIr2iwCHsT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1  de dos   europeas que en  abandonaron un  televisivo cuando se les pregunt\u00f3 por las  reportadas a causa de las  contra el !\\n\\n[VIDEO] \\n\\n\u00a1Suscr\u00edbete y ten acceso exclusivo a mis videos! https://t.co/vPAzbQP58O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135479101870085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'si hobi con esa sonrisa te dice que te vacunes porque quiere poder hacer un concierto vos te vacunas corta la cosa https://t.co/22Yw3WHT8t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'si hobi con esa sonrisa te dice que te vacunes porque quiere poder hacer un concierto vos te vacunas corta la cosa https://t.co/22Yw3WHT8t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135470314881030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 se sabe hasta ahora sobre la combinaci\u00f3n de vacunas contra el coronavirus Recomiendo https://t.co/XztRtXDmiR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XztRtXDmiR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 se sabe hasta ahora sobre la combinaci\u00f3n de vacunas contra el coronavirus Recomiendo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135422298525697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TRISTE NOTICIA: 250 MILLONES de VACUNAS PODR\u00cdAN IRSE a la BASURA SI los ... https://t.co/oIL1qqmIs3 a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/oIL1qqmIs3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TRISTE NOTICIA: 250 MILLONES de VACUNAS PODR\u00cdAN IRSE a la BASURA SI los ...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135386625908740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los \u00faltimos datos de COVID de Israel son alarmantes e impactantes.\\nParec\u00eda que las vacunas proteg\u00edan contra los s\u00edntomas m\u00e1s graves porque solo los no vacunados deb\u00edan ser hospitalizados, con el paso del tiempo los hospitales empezaron a llenarse de personas totalmente vacunadas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los \u00faltimos datos de COVID de Israel son alarmantes e impactantes.\\nParec\u00eda que las vacunas proteg\u00edan contra los s\u00edntomas m\u00e1s graves porque solo los no vacunados deb\u00edan ser hospitalizados, con el paso del tiempo los hospitales empezaron a llenarse de personas totalmente vacunadas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135366681993226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Ensayos demuestran que vacunas COVID-19 disminuyen la gravedad de la enfermedad y su mortalidad\"  https://t.co/tOnldgHEhP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tOnldgHEhP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Ensayos demuestran que vacunas COVID-19 disminuyen la gravedad de la enfermedad y su mortalidad\"  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135329507938305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'China suministra a otros pa\u00edses 1.200 millones de vacunas y soluciones\\xa0madre https://t.co/xJSwa1884P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xJSwa1884P'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'China suministra a otros pa\u00edses 1.200 millones de vacunas y soluciones\\xa0madre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135306275647488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfConoces las vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\nhttps://t.co/4vBSlnlk2P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4vBSlnlk2P'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfConoces las vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279583088644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El embajador ruso en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, inform\u00f3 que un nuevo lote de vacunas Sputnik V, el cuarto en lo que va de mes, parti\u00f3 desde Mosc\u00fa hacia Venezuela #23Sep https://t.co/2H83MecPbv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2H83MecPbv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El embajador ruso en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, inform\u00f3 que un nuevo lote de vacunas Sputnik V, el cuarto en lo que va de mes, parti\u00f3 desde Mosc\u00fa hacia Venezuela  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279256051715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 ofrecer\u00e1 vacunas contra el Covid-19 a los turistas extranjeros\\nhttps://t.co/ol0Y4mYXD0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ol0Y4mYXD0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 ofrecer\u00e1 vacunas contra el Covid-19 a los turistas extranjeros\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135226214760452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se realiz\u00f3 este jueves un nuevo operativo de distribuci\u00f3n de vacunas Pfizer a 13 departamentos del interior del pa\u00eds, por parte de efectivos de la @Fuerza_aerea_uy y el @EjercitoUy. https://t.co/XTxR35XwAK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Fuerza_aerea_uy', 'EjercitoUy'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se realiz\u00f3 este jueves un nuevo operativo de distribuci\u00f3n de vacunas Pfizer a 13 departamentos del interior del pa\u00eds, por parte de efectivos de la  y el . https://t.co/XTxR35XwAK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135131683475470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ABInforma | Desde la #ONU, el presidente @LuchoXBolivia propone que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas anticovid y garantizar el acceso mundial. https://t.co/VLbp4hVAga', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ABInforma', 'ONU'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Desde la , el presidente  propone que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas anticovid y garantizar el acceso mundial. https://t.co/VLbp4hVAga'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135130681090048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya terminar\u00edan de vacunar en Cuba con nuestras vacunas ???  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya terminar\u00edan de vacunar en Cuba con nuestras vacunas ???  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135126616838154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? \u2018CON LAS VACUNAS ESTAMOS MATANDO A DOS PERSONAS PARA SALVAR UNA VIDA\u2019, CONFIRMA UNA AUDIENCIA DE LA FDA\\nhttps://t.co/6iLSpdNbtS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6iLSpdNbtS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? \u2018CON LAS VACUNAS ESTAMOS MATANDO A DOS PERSONAS PARA SALVAR UNA VIDA\u2019, CONFIRMA UNA AUDIENCIA DE LA FDA\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135112813355008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La obsesi\u00f3n por las #vacunas lleva al posible desperdicio 241 millones de #dosis\\n\\nhttps://t.co/lfSZVLnopD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'dosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lfSZVLnopD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La obsesi\u00f3n por las  lleva al posible desperdicio 241 millones de \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135060468449287', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201cLas organizaciones supranacionales, como la ONU, y los gobiernos deben trabajar solidariamente para evitar el acaparamiento de vacunas y promuevan el acceso universal, justo, equitativo y oportuno de las mismas\u201d. https://t.co/zkc1sQ36nP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201cLas organizaciones supranacionales, como la ONU, y los gobiernos deben trabajar solidariamente para evitar el acaparamiento de vacunas y promuevan el acceso universal, justo, equitativo y oportuno de las mismas\u201d. https://t.co/zkc1sQ36nP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135008345989120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que el haber tenido que esperar hasta hoy por la 2da dosis (no es queja, love u Cajita\ud83d\udc99) m\u00e1s los 20 d\u00edas (teniendo suerte) que me tomar\u00eda tener un certificado de vacunas\u2026 me va a hacer mamar la ida a Qatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6! https://t.co/u2CfsAv9MS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que el haber tenido que esperar hasta hoy por la 2da dosis (no es queja, love u Cajita\ud83d\udc99) m\u00e1s los 20 d\u00edas (teniendo suerte) que me tomar\u00eda tener un certificado de vacunas\u2026 me va a hacer mamar la ida a Qatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6! https://t.co/u2CfsAv9MS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135006227652609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alg\u00fan chileno me podr\u00eda informar si en Chile ya est\u00e1 en pr\u00e1ctica el pasaporte de vacunas y que alcance tiene? D\u00f3nde lo piden?\\n\\nGracias.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alg\u00fan chileno me podr\u00eda informar si en Chile ya est\u00e1 en pr\u00e1ctica el pasaporte de vacunas y que alcance tiene? D\u00f3nde lo piden?\\n\\nGracias.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134955942215681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[ #COVID19 | #Vacunas ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/oxLlCAzfUk https://t.co/oOEEmBzqaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oxLlCAzfUk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[  |  ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/oOEEmBzqaz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134948027490311', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX                https://t.co/3cFlmMPZ1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3cFlmMPZ1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX                '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134945783615492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201c#Bolivia considera que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas contra la #COVID_19\u201d. https://t.co/fyPNVAAQUd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'Bolivia', 'COVID_19'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201c considera que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas contra la \u201d. https://t.co/fyPNVAAQUd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134879777886210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\nhttps://t.co/QeHgjQxm1F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QeHgjQxm1F'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento con 842.400 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el COVID-19 que fueron donadas por Espa\u00f1a, inform\u00f3 el gobierno en un comunicado.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134858173095936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados Unidos https://t.co/zLU911wzZ7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zLU911wzZ7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas son las vacunas v\u00e1lidas para poder ingresar a Estados Unidos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134841601290241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3a Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? https://t.co/ok0buWUKOj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ok0buWUKOj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3a Coronavirus: \u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos y Europa? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134798097948686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? DA\u00d1OS DE LAS VACUNAS QUE NO SE REPORTAN\\nhttps://t.co/6wtTijKHxE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6wtTijKHxE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? DA\u00d1OS DE LAS VACUNAS QUE NO SE REPORTAN\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134763071336452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No eran las vacunas, eran las urnas. https://t.co/6epJKKT5mJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6epJKKT5mJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No eran las vacunas, eran las urnas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134724521476101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped coordinar\u00e1 un estudio de combinaci\u00f3n de vacunas: 1era. dosis de Sputnik V+CanSino. Buscan incorporar a 450 personas voluntarias. La inscripci\u00f3n para participar \u2192 https://t.co/4IlcKyTTPj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4IlcKyTTPj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped coordinar\u00e1 un estudio de combinaci\u00f3n de vacunas: 1era. dosis de Sputnik V+CanSino. Buscan incorporar a 450 personas voluntarias. La inscripci\u00f3n para participar \u2192 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134721199706112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Compartir los conocimientos sobre vacunas podr\u00eda acabar con la pandemia m\u00e1s r\u00e1pido y salvar m\u00e1s vidas. Pero las grandes compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas siguen poniendo las ganancias y las patentes sobre las personas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Compartir los conocimientos sobre vacunas podr\u00eda acabar con la pandemia m\u00e1s r\u00e1pido y salvar m\u00e1s vidas. Pero las grandes compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas siguen poniendo las ganancias y las patentes sobre las personas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134702602055680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viene en camino otro lote de vacunas Sputnik desde Rusia https://t.co/sW4ofC4o9C a trav\u00e9s de @Radio Fe y Alegr\u00eda Noticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['radio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sW4ofC4o9C'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viene en camino otro lote de vacunas Sputnik desde Rusia  a trav\u00e9s de @Radio Fe y Alegr\u00eda Noticias'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134699347316738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sera la @SCJN que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en #QuintanaRoo deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad. @SESA_QROO  mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\nhttps://t.co/AT2wQMTp9d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuintanaRoo'], 'mentions': ['SCJN', 'SESA_QROO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AT2wQMTp9d'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sera la  que resolver\u00e1 contradicci\u00f3n en amparos a menores para vacuna COVID. Con amparos en  deton\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19 a menores de edad.   mantiene la posici\u00f3n de no aplicar estas dosis a los infantes. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134698730647562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero los que ped\u00edamos publicaciones serias, buenas pr\u00e1cticas cl\u00ednicas y papers que mostraran resultados cient\u00edficamente probados \u00e9ramos anti vacunas y \u00f1a\u00f1a\u00f1\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1. Resulta que nos cantaban \u201cquiero la Pfizer porque soy cheto \u201d. Pero sigue floja de papeles. Gracias CFK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero los que ped\u00edamos publicaciones serias, buenas pr\u00e1cticas cl\u00ednicas y papers que mostraran resultados cient\u00edficamente probados \u00e9ramos anti vacunas y \u00f1a\u00f1a\u00f1\u00f1a\u00f1a\u00f1a\u00f1. Resulta que nos cantaban \u201cquiero la Pfizer porque soy cheto \u201d. Pero sigue floja de papeles. Gracias CFK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134643802161153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me veo teniendo que salir a buscar vacunas nuevamente.. La historia de mis \u00faltimos a\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me veo teniendo que salir a buscar vacunas nuevamente.. La historia de mis \u00faltimos a\u00f1os.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134643173068801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica https://t.co/bx9sCiDIfF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bx9sCiDIfF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134640807436288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 5G de las vacunas nos lo est\u00e1n cobrando en la factura de la luz.\\n\\nS\u00edganme para m\u00e1s conspiraciones.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 5G de las vacunas nos lo est\u00e1n cobrando en la factura de la luz.\\n\\nS\u00edganme para m\u00e1s conspiraciones.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134613569540106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so... #30dejunio #segundadosis #vacunados #vacunasrusas\\nhttps://t.co/53GJ0gXmxL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['30dejunio', 'segundadosis', 'vacunados', 'vacunasrusas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/53GJ0gXmxL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 27 de septiembre se aplicar\u00e1 segunda dosis de vacunas rusas a vacunados antes del 30 de junio Los priorizados para la segunda dosis so...    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134612525182984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos de una de las vacunas? \ud83d\ude33 https://t.co/9RpERig3q9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9RpERig3q9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos de una de las vacunas? \ud83d\ude33 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134533508616201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134524516028421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TransformandoAndo \u00bfSer\u00e1 que esos j\u00f3venes desesperados por brincar la fila de las vacunas son el reflejo de familias ansiosas que desean fervientemente dar vuelta a la p\u00e1gina, olvidar estos meses y seguir adelante? \\nPor @psicelenaportas\\nhttps://t.co/33OL5k0z73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TransformandoAndo'], 'mentions': ['psicelenaportas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/33OL5k0z73'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfSer\u00e1 que esos j\u00f3venes desesperados por brincar la fila de las vacunas son el reflejo de familias ansiosas que desean fervientemente dar vuelta a la p\u00e1gina, olvidar estos meses y seguir adelante? \\nPor \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134509286514693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Zihuatanejo | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de #Sinovac enviadas a este puerto.\\nhttps://t.co/CLeQzj3YbT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Zihuatanejo', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CLeQzj3YbT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de  enviadas a este puerto.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134451254181891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? YOUTUBE ELIMINA UNA CONFERENCIA DE CIENT\u00cdFICOS ALEMANES HABLANDO SOBRE LESIONES Y MUERTES PROVOCADAS POR LAS VACUNAS CONTRA EL COVID\\n\\nhttps://t.co/rQeFFMqIXR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rQeFFMqIXR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? YOUTUBE ELIMINA UNA CONFERENCIA DE CIENT\u00cdFICOS ALEMANES HABLANDO SOBRE LESIONES Y MUERTES PROVOCADAS POR LAS VACUNAS CONTRA EL COVID\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134319716634626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya podemos empezar la guerra civil? \\nNo bajan impuestos\\nHacen tratos por lo bajo por dictadores como Maduro\\nSube todo el costo de vida\\nNo saben ni comprar vacunas\\nPero eso si, te exigen te identifiques como animalito. https://t.co/wbpcH7LUPO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wbpcH7LUPO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya podemos empezar la guerra civil? \\nNo bajan impuestos\\nHacen tratos por lo bajo por dictadores como Maduro\\nSube todo el costo de vida\\nNo saben ni comprar vacunas\\nPero eso si, te exigen te identifiques como animalito. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134281447784450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.? https://t.co/bwMTD6HUeh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bwMTD6HUeh'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134264209141760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX\\n\\n   https://t.co/3cFlmMPZ1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3cFlmMPZ1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX\\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134223906283521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya no saben con que mentir. Ahora el virus pregunta si ten\u00e9s m\u00e1s de 18 para saber si contagiar o no jajaj el c\u00e1lculo es sobre la poblaci\u00f3n TOTAL!! Ademas, nadie sabe cu\u00e1ntas vacunas se necesitan para la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/5yRDQOYfoV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya no saben con que mentir. Ahora el virus pregunta si ten\u00e9s m\u00e1s de 18 para saber si contagiar o no jajaj el c\u00e1lculo es sobre la poblaci\u00f3n TOTAL!! Ademas, nadie sabe cu\u00e1ntas vacunas se necesitan para la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/5yRDQOYfoV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134126929629193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya le preguntaron al los cientificos que nos privaron de las vacunas  de los PAISES IMPERIALISTAS... QUE SE HACE AHORA CON EL TEMA DE LAS VACUNAS  QUE NO ESTAN HOMOLOGADAS EN EL MUNDO???\"GRACIAS CRISTINA\" POR TENER TAN BUENOS AMIGOS...GRACIAS ME KK ETREFE...POR SER UN INUTIL!!!! https://t.co/iK1z67tMDl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya le preguntaron al los cientificos que nos privaron de las vacunas  de los PAISES IMPERIALISTAS... QUE SE HACE AHORA CON EL TEMA DE LAS VACUNAS  QUE NO ESTAN HOMOLOGADAS EN EL MUNDO???\"GRACIAS CRISTINA\" POR TENER TAN BUENOS AMIGOS...GRACIAS ME KK ETREFE...POR SER UN INUTIL!!!! https://t.co/iK1z67tMDl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134117928587268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ENTERATE Las muertes por Covid19 se siguen acumulando mes con mes como si fueran algo inevitable; en estos momentos pareciera que se necesita algo m\u00e1s que vacunas, la \u00fanica apuesta oficial ante Covid19, para salvar vidas https://t.co/N2g8vqQ7Q7 https://t.co/9czLkoVPWd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ENTERATE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N2g8vqQ7Q7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Las muertes por Covid19 se siguen acumulando mes con mes como si fueran algo inevitable; en estos momentos pareciera que se necesita algo m\u00e1s que vacunas, la \u00fanica apuesta oficial ante Covid19, para salvar vidas  https://t.co/9czLkoVPWd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134100450996226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00edaz-Canel en su intervenci\u00f3n en la #ONU, consider\u00f3 \"insuficiente\" la cooperaci\u00f3n internacional bajo la actual crisis sanitaria y lament\u00f3 la manera en que se han distribuido las vacunas a nivel internacional. #Cuba \\nhttps://t.co/ThoY5e6iq5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ONU', 'Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ThoY5e6iq5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00edaz-Canel en su intervenci\u00f3n en la , consider\u00f3 \"insuficiente\" la cooperaci\u00f3n internacional bajo la actual crisis sanitaria y lament\u00f3 la manera en que se han distribuido las vacunas a nivel internacional.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134093614215176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'diossssssss lo q daria en estos momentos x ser gringa y poder ir alg\u00fan concierto d joji no importa q me pidan 5 vacunas yo me pongo 10 si quieren pero yo necesito estar ahi no aguanto mas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'diossssssss lo q daria en estos momentos x ser gringa y poder ir alg\u00fan concierto d joji no importa q me pidan 5 vacunas yo me pongo 10 si quieren pero yo necesito estar ahi no aguanto mas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134088706920450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente es como las vacunas, prometen hacerte bien y te dejan hecho mierda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente es como las vacunas, prometen hacerte bien y te dejan hecho mierda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134074391932932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPiensas viajar a los Estados Unidos, pero no est\u00e1s seguro si la vacuna que te aplicaron est\u00e1 aprobada en este pa\u00eds? Aqu\u00ed te damos a conocer la lista de biol\u00f3gicos autorizados en Norteam\u00e9rica\\n\\n#Covid19 #Internacionales #Salud #EEUU https://t.co/Z2MxG50NEY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Internacionales', 'Salud', 'EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z2MxG50NEY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPiensas viajar a los Estados Unidos, pero no est\u00e1s seguro si la vacuna que te aplicaron est\u00e1 aprobada en este pa\u00eds? Aqu\u00ed te damos a conocer la lista de biol\u00f3gicos autorizados en Norteam\u00e9rica\\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134061817237509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pandemia, las vacunas, la pol\u00edtica, los hdp y los idiotas me tienen los ovarios de barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pandemia, las vacunas, la pol\u00edtica, los hdp y los idiotas me tienen los ovarios de barbijo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134044746371073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/DgxFHQH8L6 #EstadosUnidos #Vacunas #COVID19 #Coronavirus https://t.co/nVgOFbecOR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Vacunas', 'COVID19', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DgxFHQH8L6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa      https://t.co/nVgOFbecOR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134035229560835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FCA en Momentum: Relevancia de las vacunas Influenza y COVID-19\\n\\nhttps://t.co/54y2TL2Viu\\n\\n#capellanteinforma #MomentumDeSeguros #influenza #COVID19 #santodomingo #santiagodeloscaballeros https://t.co/jIXUAWFVar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['capellanteinforma', 'MomentumDeSeguros', 'influenza', 'COVID19', 'santodomingo', 'santiagodeloscaballeros'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/54y2TL2Viu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FCA en Momentum: Relevancia de las vacunas Influenza y COVID-19\\n\\n\\n\\n      https://t.co/jIXUAWFVar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134001880592390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No veo alguna diferencia entre los que defienden el aborto, los que aman la libertad de g\u00e9nero y los anti-vacunas, la misma shit!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No veo alguna diferencia entre los que defienden el aborto, los que aman la libertad de g\u00e9nero y los anti-vacunas, la misma shit!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133893923614726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ustedes son chicos pero hace pocos meses este tipo de boludos insist\u00eda que si no llamabas a las vacunas por su nombre y les dec\u00edas \"la rusa\" o \"la chica\" las estabas estigmatizando y \"marc\u00e1ndolas ideol\u00f3gicamente\" https://t.co/IWqpNUVkJ7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IWqpNUVkJ7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ustedes son chicos pero hace pocos meses este tipo de boludos insist\u00eda que si no llamabas a las vacunas por su nombre y les dec\u00edas \"la rusa\" o \"la chica\" las estabas estigmatizando y \"marc\u00e1ndolas ideol\u00f3gicamente\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133871785861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133808271646723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer vs. Sputnik V: por los problemas de aprobaci\u00f3n, crece el turismo de vacunas en Rusia https://t.co/E9U1EmQ1ME', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E9U1EmQ1ME'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer vs. Sputnik V: por los problemas de aprobaci\u00f3n, crece el turismo de vacunas en Rusia '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133757168193542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como alimentos no pueden estar supeditado a intereses pol\u00edticos, ni debe usarse el derecho a la vida o a la salud como un mecanismo pol\u00edtico de presi\u00f3n, en desmedro de la vida de millones de personas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El acceso a vacunas, medicinas, insumos m\u00e9dicos y bienes esenciales como alimentos no pueden estar supeditado a intereses pol\u00edticos, ni debe usarse el derecho a la vida o a la salud como un mecanismo pol\u00edtico de presi\u00f3n, en desmedro de la vida de millones de personas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133736586661888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HoyMismo #Honduras | Aplican vacunas contra el #COVID19 en el parque Las Mercedes en El Progreso, Yoro. Javier Castillo ampl\u00eda: https://t.co/4ymPRv16C5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'Honduras', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Aplican vacunas contra el  en el parque Las Mercedes en El Progreso, Yoro. Javier Castillo ampl\u00eda: https://t.co/4ymPRv16C5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133734653304832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0YouTube elimina una conferencia de cient\u00edficos alemanes hablando sobre lesiones y muertes provocadas por las vacunas contra el COVID  \\n\\nTelegram: https://t.co/5m5U5mSkZz\\n\\nPero si estos hijos de puta de youtube me bajaron videos de dra Mirande y dra Bruno https://t.co/TPubIZEnW1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5m5U5mSkZz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0YouTube elimina una conferencia de cient\u00edficos alemanes hablando sobre lesiones y muertes provocadas por las vacunas contra el COVID  \\n\\nTelegram: \\n\\nPero si estos hijos de puta de youtube me bajaron videos de dra Mirande y dra Bruno https://t.co/TPubIZEnW1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133693104386048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron hoy al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de @AstraZeneca donadas por el Gobierno espa\u00f1ol #coronavirus #COVID19 #vacunas #Espana https://t.co/0T8KIjwMzi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'COVID19', 'vacunas', 'Espana'], 'mentions': ['AstraZeneca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0T8KIjwMzi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron hoy al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de  donadas por el Gobierno espa\u00f1ol     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133513453957123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las nuevas reglas para los viajeros internacionales que entren a EE.UU.: Cu\u00e1les son los requisitos y qu\u00e9 vacunas aceptar\u00e1n #Emol https://t.co/e5fOXAqVBU via @emol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Emol'], 'mentions': ['Emol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/e5fOXAqVBU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las nuevas reglas para los viajeros internacionales que entren a EE.UU.: Cu\u00e1les son los requisitos y qu\u00e9 vacunas aceptar\u00e1n   via @emol'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133510480351235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Momento Napalm.\\n\\nhttps://t.co/bEPer6WeMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bEPer6WeMd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Momento Napalm.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133504885002246', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Investigaci\u00f3n revela datos incongruentes de las vacunas antiCovid en Venezuela https://t.co/InhjpFmdmI a trav\u00e9s de @Radio Fe y Alegr\u00eda Noticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['radio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/InhjpFmdmI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Investigaci\u00f3n revela datos incongruentes de las vacunas antiCovid en Venezuela  a trav\u00e9s de @Radio Fe y Alegr\u00eda Noticias'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133480717520903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mundo no deber\u00eda comprar m\u00e1s vacunas #Sinopharm a china hasta no saber qu\u00e9 pas\u00f3 en el laboratorio de Wuhan \\u2066@ONUArgentina\\u2069 \\u2066@ONU_es\\u2069 \\u2066@UnitedNations  https://t.co/d0J7OkvsvR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm'], 'mentions': ['ONUArgentina', 'ONU_es', 'unitednations'], 'tweet_urls': ['https://t.co/d0J7OkvsvR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mundo no deber\u00eda comprar m\u00e1s vacunas  a china hasta no saber qu\u00e9 pas\u00f3 en el laboratorio de Wuhan \\u2066\\u2069 \\u2066\\u2069 \\u2066@UnitedNations  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133400652349446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Pdte. @LuchoXBolivia en la 76\u00b0 Asamblea General de la #ONU plantea que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas anticovid, y de esta manera garantizar f\u00e1rmacos para todos. https://t.co/z4C6ykJS5Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ONU'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Pdte.  en la 76\u00b0 Asamblea General de la  plantea que las transnacionales productoras de medicamentos liberen las patentes y compartan sus conocimientos y tecnolog\u00eda para la producci\u00f3n de vacunas anticovid, y de esta manera garantizar f\u00e1rmacos para todos. https://t.co/z4C6ykJS5Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133378007298061', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobierno: Las vacunas no se van a usar con tintes pol\u00edticos.\\n\\nEl gobierno tambi\u00e9n: https://t.co/XzHoIiBznG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XzHoIiBznG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobierno: Las vacunas no se van a usar con tintes pol\u00edticos.\\n\\nEl gobierno tambi\u00e9n: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133279550185480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por lo que he le\u00eddo, todos aquellos que a\u00fan no se han vacunado, dentro de su libertad, aducen que las vacunas no est\u00e1n suficientemente probadas. \"Se han saltado pasos\", dicen, y \"tienen efectos secundarios\".\\n\\nLas vacunas funcionan, y los efectos del covid son mucho peores...\ud83d\udc47\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por lo que he le\u00eddo, todos aquellos que a\u00fan no se han vacunado, dentro de su libertad, aducen que las vacunas no est\u00e1n suficientemente probadas. \"Se han saltado pasos\", dicen, y \"tienen efectos secundarios\".\\n\\nLas vacunas funcionan, y los efectos del covid son mucho peores...\ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133236189470721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias | Sali\u00f3 la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a #EEUU desde Noviembre.\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\n#COVID19\\n\\nhttps://t.co/1Vk2zozAv9 \\nhttps://t.co/EZ7DhdWMua', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1Vk2zozAv9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Sali\u00f3 la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a  desde Noviembre.\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\n\\n\\n \\nhttps://t.co/EZ7DhdWMua'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133123194920967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una \u00daltima Advertencia a la Humanidad del Ex Jefe Cient\u00edfico de Pfizer, Michael Yeadon: \"Las mascarillas no funcionan, los encierros nunca frenaron la transmisi\u00f3n, las vacunas est\u00e1n llenas de mierda y rechacen los pasaportes de las vacunas\". https://t.co/C00KHvx5lO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una \u00daltima Advertencia a la Humanidad del Ex Jefe Cient\u00edfico de Pfizer, Michael Yeadon: \"Las mascarillas no funcionan, los encierros nunca frenaron la transmisi\u00f3n, las vacunas est\u00e1n llenas de mierda y rechacen los pasaportes de las vacunas\". https://t.co/C00KHvx5lO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133100075872263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 el 72% de su poblaci\u00f3n con dos dosis seg\u00fan Vizzotti. No era que las vacunas se repart\u00edan en forma proporcional a la poblaci\u00f3n? Como una provincia tiene m\u00e1s %de vacunados con dos dosis que otra??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 el 72% de su poblaci\u00f3n con dos dosis seg\u00fan Vizzotti. No era que las vacunas se repart\u00edan en forma proporcional a la poblaci\u00f3n? Como una provincia tiene m\u00e1s %de vacunados con dos dosis que otra??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133012507258886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u25cf La alianza que garantiza el acceso equitativo a las vacunas incumple su objetivo de entrega para 2021 https://t.co/ikeYfnzqDO https://t.co/y6vY9M9JdB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ikeYfnzqDO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u25cf La alianza que garantiza el acceso equitativo a las vacunas incumple su objetivo de entrega para 2021  https://t.co/y6vY9M9JdB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133007780421634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Estados Unidos las vacunas se echan a perder en la farmacias porque ya casi todos la tienen, y en m\u00e9xico gran parte de la poblaci\u00f3n no est\u00e1 vacunada porque no hay vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Estados Unidos las vacunas se echan a perder en la farmacias porque ya casi todos la tienen, y en m\u00e9xico gran parte de la poblaci\u00f3n no est\u00e1 vacunada porque no hay vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132783972151296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otras opciones de nombres, en este combotuit sobre vacunas de @majogm y @UltimaLlamada_ https://t.co/FWzHvL2bKM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['majogm', 'UltimaLlamada_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otras opciones de nombres, en este combotuit sobre vacunas de  y  https://t.co/FWzHvL2bKM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132782395215873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si os sobra alguna, aqu\u00ed son bien recibidas.  \\nhttps://t.co/KreaGWrhnz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KreaGWrhnz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si os sobra alguna, aqu\u00ed son bien recibidas.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132773385785347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoridades advierten que las vacunas podr\u00edan vencerse\\nhttps://t.co/r8Hfql8jkU\\n#VTVSomosTodos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VTVSomosTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r8Hfql8jkU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autoridades advierten que las vacunas podr\u00edan vencerse\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762547867650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Regionales Eval\u00faan vacunas de Sinopharm y Sinovac en ni\u00f1os https://t.co/v6d6f5L2YI https://t.co/tTfg2oQD4g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Regionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v6d6f5L2YI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Eval\u00faan vacunas de Sinopharm y Sinovac en ni\u00f1os  https://t.co/tTfg2oQD4g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132711201030144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica https://t.co/b8MYdrP8PW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b8MYdrP8PW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132634470371336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tabasco | J\u00f3venes protestan en Plaza de Armas, piden #VacunasCovid19  para ni\u00f1os y j\u00f3venes \ud83d\udc89\\n\\nhttps://t.co/b4ZNQykIFO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tabasco', 'VacunasCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b4ZNQykIFO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | J\u00f3venes protestan en Plaza de Armas, piden   para ni\u00f1os y j\u00f3venes \ud83d\udc89\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132620625100800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate contra el #COVID19 para parar el virus, las vacunas son seguras https://t.co/BEavcXQcqD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' contra el  para parar el virus, las vacunas son seguras https://t.co/BEavcXQcqD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132558356410371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'USA supera las 700 mil muertes por COVID, aun despu\u00e9s de haber vacunado a 387 millones de personas, con las mejores vacunas PFIZER, MODERNA Y J&amp;J, no bajemos la guardia, la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico es lenta y en manos de un inepto y arrogante  como @HLGatell ....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'USA supera las 700 mil muertes por COVID, aun despu\u00e9s de haber vacunado a 387 millones de personas, con las mejores vacunas PFIZER, MODERNA Y J&amp;J, no bajemos la guardia, la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico es lenta y en manos de un inepto y arrogante  como  ....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132555156135940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya ver\u00e1n esos italianos oscuros!! Los trabajadores sin pasaporte de vacunas no recibir\u00e1n pago en Italia\\nhttps://t.co/1ymaBdrVBx https://t.co/mpfjQWPWll', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1ymaBdrVBx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya ver\u00e1n esos italianos oscuros!! Los trabajadores sin pasaporte de vacunas no recibir\u00e1n pago en Italia\\n https://t.co/mpfjQWPWll'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132510352527363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en \u00c1frica,https://t.co/urAHG406Q2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/urAHG406Q2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en \u00c1frica,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132480791289857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pobres de los venezolanos,  los vacunan con vacunas no reconocidas por la OMS, como la rusa y la cubiche https://t.co/9dyMoC73tR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9dyMoC73tR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pobres de los venezolanos,  los vacunan con vacunas no reconocidas por la OMS, como la rusa y la cubiche '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132472226525187', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, donde est\u00e1n mis besos de 3 conmemorativos del dia de la visibilidad bi? Ya tengo las 2 vacunas \ud83e\udd2a\ud83d\ude19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, donde est\u00e1n mis besos de 3 conmemorativos del dia de la visibilidad bi? Ya tengo las 2 vacunas \ud83e\udd2a\ud83d\ude19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132445177290753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no te puedo creer que acepten las vacunas chinas y no la rusa.  Es ideol\u00f3gico! lo que pasa es que China es demasiado grande como para ofenderla... y EEUU tiene sus principios pero tambi\u00e9n tiene fines.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no te puedo creer que acepten las vacunas chinas y no la rusa.  Es ideol\u00f3gico! lo que pasa es que China es demasiado grande como para ofenderla... y EEUU tiene sus principios pero tambi\u00e9n tiene fines.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132407436943360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a @carlavizzotti para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a  para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132366022336516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Cuatro Cruces ac\u00e1 en Miramar est\u00e1n poniendo vacunas contra el covid hasta las 5pm  \ud83e\udd70\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Cuatro Cruces ac\u00e1 en Miramar est\u00e1n poniendo vacunas contra el covid hasta las 5pm  \ud83e\udd70\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132348263653388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | \u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid? https://t.co/d9oJmBZZfz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d9oJmBZZfz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfQu\u00e9 hacer para disminuir los efectos secundarios de las vacunas anticovid? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132248267329538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora | @LuchoXBolivia en la @ONU_es: \"La pandemia se podr\u00e1 superar con una mayor cobertura en la vacunaci\u00f3n, y consideramos que es importante que las transnacionales de medicamentos liberen las patentes y compartan tecnolog\u00eda para producir vacunas y llevarlo a todo el mundo\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora'], 'mentions': ['LuchoXBolivia', 'ONU_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  en la : \"La pandemia se podr\u00e1 superar con una mayor cobertura en la vacunaci\u00f3n, y consideramos que es importante que las transnacionales de medicamentos liberen las patentes y compartan tecnolog\u00eda para producir vacunas y llevarlo a todo el mundo\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132242902740994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. https://t.co/iwXsvYpO1h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iwXsvYpO1h'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132221373444102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunta\u2026 alguien sabe que vacunas se est\u00e1n dando ahora en Caba? Astraseneca?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunta\u2026 alguien sabe que vacunas se est\u00e1n dando ahora en Caba? Astraseneca?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132154222637059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es incre\u00edble por eso nos llaman Perulandia.\\nQue tal concha de pedir esto ahora cuando se demoraron mese con el tema de las vacunas y otros\\nEstos 3 sinverguenzas de Vizcarra Merino y Sagasti pueden irse al infierno ojala no les den nada \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/SNcVINEqeb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SNcVINEqeb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es incre\u00edble por eso nos llaman Perulandia.\\nQue tal concha de pedir esto ahora cuando se demoraron mese con el tema de las vacunas y otros\\nEstos 3 sinverguenzas de Vizcarra Merino y Sagasti pueden irse al infierno ojala no les den nada \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132119250587653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay vacunas para los Poblanos: Barbosa\\nhttps://t.co/fz3iLzTTFn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fz3iLzTTFn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay vacunas para los Poblanos: Barbosa\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132118218784768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunt\u00f3 los argentinos votar\u00edan a este mamarracho mentiroso , corrupto encima sigue subestimando a los argentinos diciendo esto SOS de lo peor Sr  MASSA acuerdese que usted y su familia se robo las vacunas de Covid19 usted fue vacunado vio no hable mas https://t.co/iGSLOMMY0y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunt\u00f3 los argentinos votar\u00edan a este mamarracho mentiroso , corrupto encima sigue subestimando a los argentinos diciendo esto SOS de lo peor Sr  MASSA acuerdese que usted y su familia se robo las vacunas de Covid19 usted fue vacunado vio no hable mas https://t.co/iGSLOMMY0y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132103144333318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Confirmado, las vacunas reactivan el herpes zoster https://t.co/DUwJJX9FyN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DUwJJX9FyN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Confirmado, las vacunas reactivan el herpes zoster '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132049352597506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNAS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNAS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132033548296196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avisenle a Gollan que adem\u00e1s de la foto de olivos, se robaron vacunas, aumentaron la pobreza, destruyeron las PYMES, 120 mil muertos, liberaron presos, pibes sin clases, cepo al campo, y puedo seguir\u2026\\nNo entiendo como todav\u00eda hay gente que los vota https://t.co/DraO9GIlB2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avisenle a Gollan que adem\u00e1s de la foto de olivos, se robaron vacunas, aumentaron la pobreza, destruyeron las PYMES, 120 mil muertos, liberaron presos, pibes sin clases, cepo al campo, y puedo seguir\u2026\\nNo entiendo como todav\u00eda hay gente que los vota https://t.co/DraO9GIlB2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132030067154948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fortalecer la capacidad de Latinoam\u00e9rica para el desarrollo y producci\u00f3n de vacunas de ARN mensajero ayudar\u00e1 no solo para enfrentar a #Covid_19 sino tambi\u00e9n para eventuales futuras epidemias. Mi nota para @MedscapeES  https://t.co/UW0KMaZVI4 a trav\u00e9s de @medscape', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': ['MedscapeES', 'Medscape'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UW0KMaZVI4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fortalecer la capacidad de Latinoam\u00e9rica para el desarrollo y producci\u00f3n de vacunas de ARN mensajero ayudar\u00e1 no solo para enfrentar a  sino tambi\u00e9n para eventuales futuras epidemias. Mi nota para    a trav\u00e9s de @medscape'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132023175733256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina ya aplic\u00f3 m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el Covid-19 https://t.co/GL98jRQU5J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GL98jRQU5J'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina ya aplic\u00f3 m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132005798809600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pandemia | \ud83d\udd34 El lote de 842.400 dosis de AstraZeneca contra el coronavirus lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a las 5.47 al Aeropuerto Internacional de Ezeiza en el vuelo LH510 de Lufthansa y con este arribo el pa\u00eds super\u00f3 los 64 millones de dosis recibidas\\n https://t.co/W1iI37EFGr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W1iI37EFGr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83d\udd34 El lote de 842.400 dosis de AstraZeneca contra el coronavirus lleg\u00f3 esta ma\u00f1ana a las 5.47 al Aeropuerto Internacional de Ezeiza en el vuelo LH510 de Lufthansa y con este arribo el pa\u00eds super\u00f3 los 64 millones de dosis recibidas\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131946579570688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os. https://t.co/78rXCH97vY https://t.co/5n7q3rKzDC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/78rXCH97vY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os.  https://t.co/5n7q3rKzDC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131912190324743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131911884288000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tal vez con menos muertos, no robandose las vacunas,  no devaluando el peso, no cerrando la economia, no viviendo de la nuestra y atenci\u00f3n sanitaria, remidios a todos...\\nNunca se lo preguntaron? https://t.co/gAzSmgrpZF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gAzSmgrpZF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tal vez con menos muertos, no robandose las vacunas,  no devaluando el peso, no cerrando la economia, no viviendo de la nuestra y atenci\u00f3n sanitaria, remidios a todos...\\nNunca se lo preguntaron? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131872369582080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS precis\u00f3 que se necesitan 150 millones de vacunas anticovid por mes en\\xa0\u00c1frica https://t.co/zmnWTHLsXV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zmnWTHLsXV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS precis\u00f3 que se necesitan 150 millones de vacunas anticovid por mes en\\xa0\u00c1frica '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131827591266320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Diario en 90 segundos | Asamblea de la ONU se enfoca en reparto de vacunas para COVID-19 https://t.co/wL63sqCpbq a trav\u00e9s de @DLasAmericas \\nPatrocinado por @iamcanohealth', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DLasAmericas', 'iamcanohealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wL63sqCpbq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Diario en 90 segundos | Asamblea de la ONU se enfoca en reparto de vacunas para COVID-19  a trav\u00e9s de  \\nPatrocinado por '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131802274381831', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/TWNpogdhKY\\nEn Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas https://t.co/eHDOBOQ4DR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TWNpogdhKY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEn Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas https://t.co/eHDOBOQ4DR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131781160259587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNACI\u00d3N BAJA EN ZONAS RURALES Y DESCONFIANZA AL PROCESO POR ALGUNOS SECTORES: FACTORES QUE DIFICULTAN LA LUCHA CONTRA COVID-19: Tegucigalpa, 23 de septiembre de 2021. En el marco de la d\u00e9cima entrega del Observatorio Social \u201cVacunas para todos\u201d, la\u2026 https://t.co/icoIv6mqDJ https://t.co/ax0e2id2mf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/icoIv6mqDJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNACI\u00d3N BAJA EN ZONAS RURALES Y DESCONFIANZA AL PROCESO POR ALGUNOS SECTORES: FACTORES QUE DIFICULTAN LA LUCHA CONTRA COVID-19: Tegucigalpa, 23 de septiembre de 2021. En el marco de la d\u00e9cima entrega del Observatorio Social \u201cVacunas para todos\u201d, la\u2026  https://t.co/ax0e2id2mf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131761614815239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cUna vez m\u00e1s el kirchnerismo subestima a la gente, no hay dinero que pueda pagar las vidas que se podr\u00edan haber salvado con las vacunas que se rob\u00f3 el oficialismo. De estos privilegios estamos hartos todos los argentinos, y se demostr\u00f3 en las urnas\u201d.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cUna vez m\u00e1s el kirchnerismo subestima a la gente, no hay dinero que pueda pagar las vidas que se podr\u00edan haber salvado con las vacunas que se rob\u00f3 el oficialismo. De estos privilegios estamos hartos todos los argentinos, y se demostr\u00f3 en las urnas\u201d.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131723081715713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1. \"Que? La revista medica New England ahora admite que las vacunas Covid puede que no sean seguras para mujeres embarazadas\".\\n\\nWhat? New England Journal of Medicine Backtracks - Now Admits COVID Vax May Not Be Safe for Pregnant Women https://t.co/A11skK7kI1 via @gatewaypundit', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['gatewaypundit'], 'tweet_urls': ['https://t.co/A11skK7kI1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1. \"Que? La revista medica New England ahora admite que las vacunas Covid puede que no sean seguras para mujeres embarazadas\".\\n\\nWhat? New England Journal of Medicine Backtracks - Now Admits COVID Vax May Not Be Safe for Pregnant Women  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131709647388679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenes razon,la vacunas que faltan fue a parar en Cuba y Bolivia!! https://t.co/yVbc4cnNOJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yVbc4cnNOJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenes razon,la vacunas que faltan fue a parar en Cuba y Bolivia!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131681281236995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo siempre le dec\u00eda a un amigo que las vacunas no eran para controlarnos, porque el dispositivo de control lo ten\u00edamos en nuestro bolsillo e incluso pag\u00e1bamos por ello. https://t.co/M960lddaeK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M960lddaeK'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo siempre le dec\u00eda a un amigo que las vacunas no eran para controlarnos, porque el dispositivo de control lo ten\u00edamos en nuestro bolsillo e incluso pag\u00e1bamos por ello. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131662440480771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '7.1 millones de vacunas han ingresado al pa\u00eds https://t.co/sx8Uc1heNI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '7.1 millones de vacunas han ingresado al pa\u00eds https://t.co/sx8Uc1heNI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131601585324036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La combinaci\u00f3n o mezcla de \ud83d\udc89 #vacunas contra el #Covid19 ha generado dudas en la poblaci\u00f3n sobre su eficacia y posibles resultados. \ud83d\ude37\\n\\nConsultamos con el \u2695\ufe0f Dr. Jorge Acosta, Magister en Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica, quien explica el uso heter\u00f3logo del biol\u00f3gico. \ud83d\udc89 https://t.co/zy5VqKwXin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La combinaci\u00f3n o mezcla de \ud83d\udc89  contra el  ha generado dudas en la poblaci\u00f3n sobre su eficacia y posibles resultados. \ud83d\ude37\\n\\nConsultamos con el \u2695\ufe0f Dr. Jorge Acosta, Magister en Epidemiolog\u00eda Cl\u00ednica, quien explica el uso heter\u00f3logo del biol\u00f3gico. \ud83d\udc89 https://t.co/zy5VqKwXin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131543561375745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente que m\u00e1s me gusta es la que me deja en paz.   \\n\\n*Aplicable a medios, pol\u00edticos, vacunas y familiares.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente que m\u00e1s me gusta es la que me deja en paz.   \\n\\n*Aplicable a medios, pol\u00edticos, vacunas y familiares.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131464037335044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dato: le tengo miedo a las vacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dato: le tengo miedo a las vacunas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131461344579588', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El problema no es la foto, ni la platita, ni que se haya sabido, @DrDanielGollan.\\nEl problema es que deber\u00edan haber renunciado de la verg\u00fcenza, pero no se puede pedir pundonor y bonhom\u00eda a chacales apropiadores de vacunas que negocian con el dolor.\\n#LaLocuraEsTotal @FerIglesias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaLocuraEsTotal'], 'mentions': ['DrDanielGollan', 'FerIglesias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El problema no es la foto, ni la platita, ni que se haya sabido, .\\nEl problema es que deber\u00edan haber renunciado de la verg\u00fcenza, pero no se puede pedir pundonor y bonhom\u00eda a chacales apropiadores de vacunas que negocian con el dolor.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131347905548288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LopezObrador exigimos vacunas para los estudiantes de todas las escuelas del pais https://t.co/15isQogVGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LopezObrador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' exigimos vacunas para los estudiantes de todas las escuelas del pais https://t.co/15isQogVGy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131341161041922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES https://t.co/1084erhHPP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1084erhHPP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Embajador de Rusia en Caracas confirm\u00f3 nuevo env\u00edo de vacunas Sputnik V al pa\u00eds +DETALLES '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131295690530817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Sputnik Y si bajamos un cambio nos tranquilizamos? Leo comentarios de gente que se quiere poner teniendo la Sputnik V otras vacunas aprobadas para poder viajar! Ponerse vacunas no es comerse un caramelo! Hay que esperar determinado tiempo entre unas y otras', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Y si bajamos un cambio nos tranquilizamos? Leo comentarios de gente que se quiere poner teniendo la Sputnik V otras vacunas aprobadas para poder viajar! Ponerse vacunas no es comerse un caramelo! Hay que esperar determinado tiempo entre unas y otras'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131163762888707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos nos vamos a tener que vacunar nuevamente y con vacunas ARNm. Que el laboratorio la promueva no quiere decir que sirva si no se somete a estudios. Turqu\u00eda, Emiratos \u00c1rabes, Argentina y M\u00e9xico reportan como Estados, eso no sirve. \\nhttps://t.co/Euuh1hn7p6 https://t.co/k14oSwvwho', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Euuh1hn7p6', 'https://t.co/k14oSwvwho'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos nos vamos a tener que vacunar nuevamente y con vacunas ARNm. Que el laboratorio la promueva no quiere decir que sirva si no se somete a estudios. Turqu\u00eda, Emiratos \u00c1rabes, Argentina y M\u00e9xico reportan como Estados, eso no sirve. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131142770352131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Leer la exposici\u00f3n d Giammattei en la ONU, es para preguntar, \u00bfq hizo este pueblo para merecer a 1 fantoche, mentiroso, inepto, prepotente y abusivo para exigir donaciones de vacunas, eso s\u00ed, q no investiguen sobre la corrupci\u00f3n generalizada de este gobierno. Vaya cinismo. https://t.co/e5z5kRlQS4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Leer la exposici\u00f3n d Giammattei en la ONU, es para preguntar, \u00bfq hizo este pueblo para merecer a 1 fantoche, mentiroso, inepto, prepotente y abusivo para exigir donaciones de vacunas, eso s\u00ed, q no investiguen sobre la corrupci\u00f3n generalizada de este gobierno. Vaya cinismo. https://t.co/e5z5kRlQS4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131118376505344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? LOS ANTIVACUNAS LE HAN GANADO AL ESTADO EN RUMANIA Y BULGARIA\\nhttps://t.co/Q5JSg6wnO5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q5JSg6wnO5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras el Fracaso del Confinamiento, \u00bfFracaso de las Vacunas? LOS ANTIVACUNAS LE HAN GANADO AL ESTADO EN RUMANIA Y BULGARIA\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131115620798464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Odio llevarlo a ponerle las vacunas a fede\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Odio llevarlo a ponerle las vacunas a fede\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131052945215492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | Esto es lo que se sabe de la vacuna china Sinopharm https://t.co/Z7FmxlJayG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z7FmxlJayG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Esto es lo que se sabe de la vacuna china Sinopharm '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131044460122122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica https://t.co/4pJ57LWPOr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4pJ57LWPOr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131038869049351', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Internacional: Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/TmQWWLQaJ1 #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #Sinopharm #China https://t.co/Jb6UbYAxnn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'Sinopharm', 'China'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TmQWWLQaJ1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Internacional: Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/Jb6UbYAxnn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131033143877637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Internacional: Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/I2HXEdVW5U #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #Sinopharm #China https://t.co/qeKMjhP3Sk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'Sinopharm', 'China'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I2HXEdVW5U'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Internacional: Sinopharm y las otras 5 vacunas que son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/qeKMjhP3Sk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130969059131395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para Gollan, \\n- El desastre de la Sputnik \\n- El rechazo de 14 MILLONES de Pfizer q hubiese salvado la vida de MILES de ARGENTINOS de todos los colores pol\u00edticos\\n- Los 110 mil muertos\\n- EL ROBO de vacunas\\n- La vacunaci\u00f3n VIP\\nSE ARREGLA CON PLATITA\\nQue baratos son los kirchneristas https://t.co/q6bQs3FYla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para Gollan, \\n- El desastre de la Sputnik \\n- El rechazo de 14 MILLONES de Pfizer q hubiese salvado la vida de MILES de ARGENTINOS de todos los colores pol\u00edticos\\n- Los 110 mil muertos\\n- EL ROBO de vacunas\\n- La vacunaci\u00f3n VIP\\nSE ARREGLA CON PLATITA\\nQue baratos son los kirchneristas https://t.co/q6bQs3FYla'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130962511859715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costo de sepelios cubiertos para canadienses muertos por las vacunas aprobadas. https://t.co/KtgXWvxh3v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KtgXWvxh3v'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costo de sepelios cubiertos para canadienses muertos por las vacunas aprobadas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130927871168513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala https://t.co/bv3TH5hMvS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bv3TH5hMvS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130916563275780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui al puesto de salud de aqu\u00ed, al de Pana, pregunt\u00e9 en Santa Catarina Palop\u00f3 y San Antonio y me dicen que no hay vacunas Sputnik, habl\u00e9 con mi primo que trabaja en el Ministerio de Salud y me indica que en todos los CdS tienen que haber Primeras y segundas dosis excepto 1 lugar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui al puesto de salud de aqu\u00ed, al de Pana, pregunt\u00e9 en Santa Catarina Palop\u00f3 y San Antonio y me dicen que no hay vacunas Sputnik, habl\u00e9 con mi primo que trabaja en el Ministerio de Salud y me indica que en todos los CdS tienen que haber Primeras y segundas dosis excepto 1 lugar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130900608090118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que bombazo Doctor, pero tiene toda la raz\u00f3n, y existen otros que se enojan que existan vacunas en Honduras, ya que desean que todo sea fracaso \ud83e\udd21 https://t.co/ZcWI1CuDcc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZcWI1CuDcc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que bombazo Doctor, pero tiene toda la raz\u00f3n, y existen otros que se enojan que existan vacunas en Honduras, ya que desean que todo sea fracaso \ud83e\udd21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130879321923591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#INTERNACIONALES Detectan nueva variante R.1 de coronavirus presente en 35 pa\u00edses y que ser\u00eda m\u00e1s resistente a las vacunas https://t.co/82gnNu8bjk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['INTERNACIONALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/82gnNu8bjk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Detectan nueva variante R.1 de coronavirus presente en 35 pa\u00edses y que ser\u00eda m\u00e1s resistente a las vacunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130811135119366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AHORA En la ONU, el presidente Luis Arce cuestiona la desigualdad en la distribuci\u00f3n de vacunas. \u201cNo podemos lucrar con la salud en tiempo de pandemia\u201d, se\u00f1ala. https://t.co/0Ymjx2TizT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AHORA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' En la ONU, el presidente Luis Arce cuestiona la desigualdad en la distribuci\u00f3n de vacunas. \u201cNo podemos lucrar con la salud en tiempo de pandemia\u201d, se\u00f1ala. https://t.co/0Ymjx2TizT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130789555433479', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1ores @PGE_Peru @FiscaliaPeru @MinjusDH_Peru @congresoperu \\n\u00bfY los delitos contra la salud p\u00fablica?\\n@ErnesBustamante\\n@malditaternuram\\n\\n\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos? | Sinopharm https://t.co/DyeMD2SJvz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PGE_Peru', 'FiscaliaPeru', 'MinjusDH_Peru', 'congresoperu', 'ErnesBustamante', 'malditaternuram'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DyeMD2SJvz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1ores     \\n\u00bfY los delitos contra la salud p\u00fablica?\\n\\n\\n\\n\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a Estados Unidos? | Sinopharm '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130749562925056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De todas las vacunas contra la #covid-19, \u00bfcu\u00e1l es la mejor? Todas son buenas, seguras y efectivas. Recuerda: cualquiera que te apliquen reduce el riesgo de enfermar gravemente. #Fundaci\u00f3nBest https://t.co/OLXmJLWXoT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid', 'Fundaci\u00f3nBest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De todas las vacunas contra la -19, \u00bfcu\u00e1l es la mejor? Todas son buenas, seguras y efectivas. Recuerda: cualquiera que te apliquen reduce el riesgo de enfermar gravemente.  https://t.co/OLXmJLWXoT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130729488850945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan @PabloLemusN y @juanjosefrangie ya pongan un alto a la gente que aparta los espacios publicos en el #AuditorioBenitoJuarez ahora con lo de las vacunas contra #COVID hasta 100 por estacionarse #Zapopan #YaBasta #PonganseAtrabajar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AuditorioBenitoJuarez', 'COVID', 'Zapopan', 'YaBasta', 'PonganseAtrabajar'], 'mentions': ['PabloLemusN', 'juanjosefrangie'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan  y  ya pongan un alto a la gente que aparta los espacios publicos en el  ahora con lo de las vacunas contra  hasta 100 por estacionarse   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130638975778821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica https://t.co/74UvqAtNNp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/74UvqAtNNp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se necesitan 150 millones de vacunas anti-Covid por mes en\\xa0\u00c1frica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130629844791297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de enterar de que mi hermano es un negacionista de las vacunas. Yo, que cre\u00eda que no me quedaba nada m\u00e1s por ver. \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de enterar de que mi hermano es un negacionista de las vacunas. Yo, que cre\u00eda que no me quedaba nada m\u00e1s por ver. \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130623398150150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunas y #medicaci\u00f3n personalizada, tratamientos del futuro del #c\u00e1ncer de #piel.\\nEnlace art\u00edculo: https://t.co/TCd7MRIulV\\nMas info: https://t.co/tj65PFiPqM https://t.co/HZwpImWtub', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas', 'medicaci\u00f3n', 'c\u00e1ncer', 'piel'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TCd7MRIulV', 'https://t.co/tj65PFiPqM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y  personalizada, tratamientos del futuro del  de .\\nEnlace art\u00edculo: \\nMas info:  https://t.co/HZwpImWtub'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130604964286472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Popt\u00fan | Delegado del @PDHgt llev\u00f3 a cabo una supervisi\u00f3n al Centro de Salud de Chact\u00e9, San Luis.\\nHallazgos: \\n\u2022Cuenta con 320 dosis de vacunas #AstraZeneca, que vencen en septiembre de 2021 y 182 #Moderna, que vencen en diciembre de 2021.\\nhttps://t.co/2rp9wlrjw1 https://t.co/MzVUT5mLDg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Popt\u00fan', 'AstraZeneca', 'Moderna'], 'mentions': ['PDHgt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2rp9wlrjw1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Delegado del  llev\u00f3 a cabo una supervisi\u00f3n al Centro de Salud de Chact\u00e9, San Luis.\\nHallazgos: \\n\u2022Cuenta con 320 dosis de vacunas , que vencen en septiembre de 2021 y 182 , que vencen en diciembre de 2021.\\n https://t.co/MzVUT5mLDg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130600425947142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy el primer ministro ha sacado pecho por estar al 83 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada al completo. As\u00ed que la pr\u00f3xima semana se llegar\u00e1 al objetivo del 85% y el pa\u00eds entrar\u00e1 en su \u00faltima fase de des confinamiento. El certificado de vacunas ya no se pedir\u00e1 ni en restaurantes \ud83d\udc47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy el primer ministro ha sacado pecho por estar al 83 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada al completo. As\u00ed que la pr\u00f3xima semana se llegar\u00e1 al objetivo del 85% y el pa\u00eds entrar\u00e1 en su \u00faltima fase de des confinamiento. El certificado de vacunas ya no se pedir\u00e1 ni en restaurantes \ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130584663756807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me cuentan que en Buenos Aires est\u00e1n eliminando los aforos en gimnasios y SUMs. Me parece que tanta prohibici\u00f3n y doble mensaje terminan haciendo explotar una olla a presi\u00f3n. Era mejor probar con la libertad responsable. Y vacunar bien y con mejores vacunas. Como Uruguay.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me cuentan que en Buenos Aires est\u00e1n eliminando los aforos en gimnasios y SUMs. Me parece que tanta prohibici\u00f3n y doble mensaje terminan haciendo explotar una olla a presi\u00f3n. Era mejor probar con la libertad responsable. Y vacunar bien y con mejores vacunas. Como Uruguay.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130536362078213', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ingreso a EEUU en funci\u00f3n a las vacunas...\\n#PfizerBiontech\\n#johnson\\n#Moderna\\n#Sinopharm\\n#Sinovac https://t.co/qVEfkyW7F2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PfizerBiontech', 'johnson', 'Moderna', 'Sinopharm', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ingreso a EEUU en funci\u00f3n a las vacunas...\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/qVEfkyW7F2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130494628745216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chimbote: investigan desaparici\u00f3n de vacunas Pfizer https://t.co/BKqhEEr89u https://t.co/LSXY9HGiyr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BKqhEEr89u'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chimbote: investigan desaparici\u00f3n de vacunas Pfizer  https://t.co/LSXY9HGiyr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130463796482048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1VACUNAS NO SON REQUISITO!\ud83d\ude37\\n\\nLos clubes de la\\xa0Premier League\ud83c\uddec\ud83c\udde7\\xa0no pedir\u00e1n a los aficionados\\xa0que asistan a los partidos un\\xa0certificado de vacunaci\u00f3n obligatorio, por lo que podr\u00e1n seguir entrando a los diferentes recintos con una prueba de ant\u00edgenos negativa. https://t.co/DEJrE8xdXo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1VACUNAS NO SON REQUISITO!\ud83d\ude37\\n\\nLos clubes de la\\xa0Premier League\ud83c\uddec\ud83c\udde7\\xa0no pedir\u00e1n a los aficionados\\xa0que asistan a los partidos un\\xa0certificado de vacunaci\u00f3n obligatorio, por lo que podr\u00e1n seguir entrando a los diferentes recintos con una prueba de ant\u00edgenos negativa. https://t.co/DEJrE8xdXo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130460801765378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Cuba, using only it's own resources, has already produced enough doses to vaccinate it's entire population against COVID-19. Socialism puts people first in Cuba--private companies aren't profiting from vaccine production and distribution there. https://t.co/tjAhTSZ89P\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tjAhTSZ89P'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Cuba, using only it's own resources, has already produced enough doses to vaccinate it's entire population against COVID-19. Socialism puts people first in Cuba--private companies aren't profiting from vaccine production and distribution there. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130409304092678', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SIMPLIFIQUE EL PROGRAMA DE VACUNACI\u00d3N EN PONEDORAS con la nueva tecnolog\u00eda de vacunas de CEVA \u2728\ud83d\udc13\\n\\n\ud83d\udcbbEncontr\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/yVSQoGsqdg\\n@CevaArgentina  \\n\\n#CevaPoultryArgentina #CevaArgentina #MENOSESMAS #Bienestaranimal #OneCeva #AnimalesSanos #Avicultura https://t.co/ISEjqtumKl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CevaPoultryArgentina', 'CevaArgentina', 'MENOSESMAS', 'Bienestaranimal', 'OneCeva', 'AnimalesSanos', 'Avicultura'], 'mentions': ['CevaArgentina'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yVSQoGsqdg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SIMPLIFIQUE EL PROGRAMA DE VACUNACI\u00d3N EN PONEDORAS con la nueva tecnolog\u00eda de vacunas de CEVA \u2728\ud83d\udc13\\n\\n\ud83d\udcbbEncontr\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n en \\n  \\n\\n       https://t.co/ISEjqtumKl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130405239742465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Llegaron 842.400 dosis Astrazeneca, donadas por Espa\u00f1a, a trav\u00e9s del mecanismo COVAX.\\n\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7El pa\u00eds ya supera las 64 millones de vacunas desde el inicio de la pandemia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Llegaron 842.400 dosis Astrazeneca, donadas por Espa\u00f1a, a trav\u00e9s del mecanismo COVAX.\\n\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7El pa\u00eds ya supera las 64 millones de vacunas desde el inicio de la pandemia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130379121807376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rusia env\u00eda nuevo lote de vacunas Sputnik V a Venezuela #EDG https://t.co/OnIozyIJwq https://t.co/nidvdAp6bl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EDG'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OnIozyIJwq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rusia env\u00eda nuevo lote de vacunas Sputnik V a Venezuela   https://t.co/nidvdAp6bl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130351066112006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas anti-COVID-19 v\u00e1lidas para poder ingresar a los EE.\\xa0UU. https://t.co/IXIPPD4ogZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IXIPPD4ogZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas son las vacunas anti-COVID-19 v\u00e1lidas para poder ingresar a los EE.\\xa0UU. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130348805427209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasUESTV\\n\\nEl recinto, ubicado en las cercan\u00edas de Roma y con una capacidad productiva de 4 mil litros, tiene una estructura que se asemeja al que la Universidad de Chile construir\u00e1 en Parque Car\u00e9n.\\n\\n https://t.co/BnXtQWnEuO\u2026ithera-en-italia/ https://t.co/wbvF4c0TNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasUESTV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BnXtQWnEuO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEl recinto, ubicado en las cercan\u00edas de Roma y con una capacidad productiva de 4 mil litros, tiene una estructura que se asemeja al que la Universidad de Chile construir\u00e1 en Parque Car\u00e9n.\\n\\n \u2026ithera-en-italia/ https://t.co/wbvF4c0TNl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130343143141377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es el certificado de calidad que la farmac\u00e9utica no ha hecho llegar al pa\u00eds. Adem\u00e1s, se tuvo que aplazar llegada de nuevas vacunas.\\n#qhubo #As\u00edPas\u00f3 #Noticias\\nhttps://t.co/5qjYxOXKAW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['qhubo', 'As\u00edPas\u00f3', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5qjYxOXKAW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es el certificado de calidad que la farmac\u00e9utica no ha hecho llegar al pa\u00eds. Adem\u00e1s, se tuvo que aplazar llegada de nuevas vacunas.\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130330824445957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CNN Este hispano deseaba montar un consultorio y termin\u00f3 como secretario de Salud de Arkansas por su conocimiento de vacunas. Jos\u00e9 Romero se gradu\u00f3 en Pediatr\u00eda en la Universidad Aut\u00f3noma de Guadalajara. Su sue\u00f1o era montar un consultorio en... https://t.co/QBfpOyamd5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CNN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QBfpOyamd5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Este hispano deseaba montar un consultorio y termin\u00f3 como secretario de Salud de Arkansas por su conocimiento de vacunas. Jos\u00e9 Romero se gradu\u00f3 en Pediatr\u00eda en la Universidad Aut\u00f3noma de Guadalajara. Su sue\u00f1o era montar un consultorio en... '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130293646086156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Colombia alcanz\u00f3 las 38.8 millones de vacunas contra el #COVID19 aplicadas en su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/JoNgIgGTTg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Colombia', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JoNgIgGTTg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' alcanz\u00f3 las 38.8 millones de vacunas contra el  aplicadas en su poblaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130266345422856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las 650.000 vacunas donadas por Espa\u00f1a venian con una nota de Juan Carlos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las 650.000 vacunas donadas por Espa\u00f1a venian con una nota de Juan Carlos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252697096203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU donar\u00e1 500 millones de vacunas adicionales contra la COVID     https://t.co/SmGiOlgxqx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SmGiOlgxqx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU donar\u00e1 500 millones de vacunas adicionales contra la COVID     '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252286169091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe @p_betanco https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250751119362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RECLAMO \\nUn grupo de estudiantes de preparatoria de #Sinaloa exige que a ellos tambi\u00e9n se les aplique la vacuna contra el #Covid_19; se manifestaron enfrente del Palacio de Gobierno  \\nhttps://t.co/03jKU5Mm30', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RECLAMO', 'Sinaloa', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/03jKU5Mm30'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nUn grupo de estudiantes de preparatoria de  exige que a ellos tambi\u00e9n se les aplique la vacuna contra el ; se manifestaron enfrente del Palacio de Gobierno  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130248125308930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todas y todos las mexicanos tenemos derecho a tener acceso a la salud, lo cual incluye los medicamentos y/o vacunas, por eso en Movimiento Ciudadano proponemos la iniciativa #QueNoFaltenMedicamentos. https://t.co/MDfe3pwsli', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoFaltenMedicamentos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todas y todos las mexicanos tenemos derecho a tener acceso a la salud, lo cual incluye los medicamentos y/o vacunas, por eso en Movimiento Ciudadano proponemos la iniciativa . https://t.co/MDfe3pwsli'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246770606082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos ha enviado hasta ahora m\u00e1s dosis de vacunas COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos. Y cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas. No nos detendremos hasta que completemos la labor. https://t.co/3HfT3t6SJP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos ha enviado hasta ahora m\u00e1s dosis de vacunas COVID-19 que todos los dem\u00e1s pa\u00edses del mundo juntos. Y cada d\u00eda se env\u00edan millones de dosis gratuitas. No nos detendremos hasta que completemos la labor. https://t.co/3HfT3t6SJP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129933552558082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La mano que tiene la Charito para poner vacunas es de otro mundo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La mano que tiene la Charito para poner vacunas es de otro mundo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129745228263429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas #SputnikV.\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed: https://t.co/QkPYxhtGJ8 https://t.co/hc8TcW8j3p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QkPYxhtGJ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Protecci\u00f3n para el pueblo: Venezuela recibe nuevo lote de segunda dosis de vacunas .\\n\\nM\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/hc8TcW8j3p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129619810406403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Obviaaaaaameeeeenteee me voy a quejar por el desbasto de vacunas que hubo hace unas horas en Iz\u00facar, weeey aparte de que vienen de otros lugares no saben ni llenar el puto formato, se quejan del calor y dicen que deben ser vacunados primero por ser de ciudad? Chsm!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Obviaaaaaameeeeenteee me voy a quejar por el desbasto de vacunas que hubo hace unas horas en Iz\u00facar, weeey aparte de que vienen de otros lugares no saben ni llenar el puto formato, se quejan del calor y dicen que deben ser vacunados primero por ser de ciudad? Chsm!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129615766929418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Hoy Jornada  Comunitario Punto Y circulo Ca\u00f1ada de Urdaneta comando de la Guardia del Pueblo   Bajo Politicas de salud Pdte.@NicolasMaduro Pdta.@ivssoficial  @MagaGutierrezV Atendidos \\nGlicemia:  36, Ni\u00f1os: 23\\nAdultos: 124, Vacunas: 56\\nPsicolog\u00eda : 20\\n#PorUnSeguroMasSocial https://t.co/zNlZLMOJ8f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hoy', 'PorUnSeguroMasSocial'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'ivssoficial', 'MagaGutierrezV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Jornada  Comunitario Punto Y circulo Ca\u00f1ada de Urdaneta comando de la Guardia del Pueblo   Bajo Politicas de salud Pdte. Pdta.   Atendidos \\nGlicemia:  36, Ni\u00f1os: 23\\nAdultos: 124, Vacunas: 56\\nPsicolog\u00eda : 20\\n https://t.co/zNlZLMOJ8f'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129491070431234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El embajador ruso en Caracas, Sergei M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, no dio detalles acerca del n\u00famero de vacunas enviadas o si se trata de primeras o segundas dosis\\xa0https://t.co/3WxY1NW8zO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WxY1NW8zO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El embajador ruso en Caracas, Sergei M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov, no dio detalles acerca del n\u00famero de vacunas enviadas o si se trata de primeras o segundas dosis\\xa0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129462192488457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amnist\u00eda Internacional pide compartir derechos de propiedad intelectual de las vacunas covid-19\\n\\nLa organizaci\u00f3n pide que se entreguen 2.000 millones de vacunas contra la covid-19 a los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos antes de que termine el a\u00f1o\\n\\nhttps://t.co/jkT9oH80wa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jkT9oH80wa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amnist\u00eda Internacional pide compartir derechos de propiedad intelectual de las vacunas covid-19\\n\\nLa organizaci\u00f3n pide que se entreguen 2.000 millones de vacunas contra la covid-19 a los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos antes de que termine el a\u00f1o\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129395478048768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran. Pregunta.\\nPara m\u00ed se hicieron traer las vacunas \"buenas\" en diciembre 2020 o antes.\\nSolo para ellos. https://t.co/nDAYGg2OVm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nDAYGg2OVm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran. Pregunta.\\nPara m\u00ed se hicieron traer las vacunas \"buenas\" en diciembre 2020 o antes.\\nSolo para ellos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129374456029196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miguel \u00c1ngel Piza, secretario local de Salud, anuncia que ya circula en #Aguascalientes la variante MU del #coronavirus, sin embargo dice que no hay evidencia de que est\u00e1 sea m\u00e1s contagiosa o que disminuya la inmunidad de las vacunas. https://t.co/ovRG0lFGJO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aguascalientes', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miguel \u00c1ngel Piza, secretario local de Salud, anuncia que ya circula en  la variante MU del , sin embargo dice que no hay evidencia de que est\u00e1 sea m\u00e1s contagiosa o que disminuya la inmunidad de las vacunas. https://t.co/ovRG0lFGJO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129350162632710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1ntas vacunas caducadas contra el covid tiene Espa\u00f1a https://t.co/9yTWOWO1YO a trav\u00e9s de @informativost5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['informativost5'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9yTWOWO1YO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00e1ntas vacunas caducadas contra el covid tiene Espa\u00f1a  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129344760377354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo cierto, con vacunas o sin vacunas los hospitales est\u00e1n llenos de pacientes con covid-19. @DiloneMarrero @JESULINAMPARO https://t.co/a44CHtC1LU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DiloneMarrero', 'JESULINAMPARO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/a44CHtC1LU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo cierto, con vacunas o sin vacunas los hospitales est\u00e1n llenos de pacientes con covid-19.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129328956248067', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'Si las vacunas SPUTNIk NO SIRVEN MAS PARA NADA, PORQUE SIGUEN APLICANDOLAS?. \\n\\ntE lo vengo diciendo hace un a\u00f1o: ELNEGOCIO ES LA VACUNA, no q te vacunen!\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"'Si las vacunas SPUTNIk NO SIRVEN MAS PARA NADA, PORQUE SIGUEN APLICANDOLAS?. \\n\\ntE lo vengo diciendo hace un a\u00f1o: ELNEGOCIO ES LA VACUNA, no q te vacunen!\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129290146398212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pueden traer mil millones de vacunas pero los que se murieron porque llegaron tarde por bancar un proyecto socialista NO VAN A REVIVIR.\\nLa gente ya se dio cuenta lo que son y por eso vot\u00f3 como lo hizo. https://t.co/3tZOI9NDLe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3tZOI9NDLe'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pueden traer mil millones de vacunas pero los que se murieron porque llegaron tarde por bancar un proyecto socialista NO VAN A REVIVIR.\\nLa gente ya se dio cuenta lo que son y por eso vot\u00f3 como lo hizo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129267731918854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cortito como mi valent\u00eda ante las vacunas \\n\\n\ub7f0\uc954 \uc5d4\uc2dc\ud2f0 RENJUN NCT #RENJUN #NCT\ub7f0\uc954 #\u4ec1\u4fca #NCT \\n@NCTsmtown_DREAM https://t.co/umi0a3ZHtW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RENJUN', 'NCT\ub7f0\uc954', '\u4ec1\u4fca', 'NCT'], 'mentions': ['NCTsmtown_DREAM'], 'tweet_urls': ['https://t.co/umi0a3ZHtW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cortito como mi valent\u00eda ante las vacunas \\n\\n\ub7f0\uc954 \uc5d4\uc2dc\ud2f0 RENJUN NCT     \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129182709174278', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00edneas A\u00e9reas  Internacionales y Nacionales,  Aeropuertos, Oficinas de Emigraci\u00f3n, Abordajes e Ingresos a los Pa\u00edses. \\nSon unos brutos, pesados,  por no permitir viajar sin vacunas ni comprobantes. \\nSi de algo Usted puede estar seguro es que de inteligencia, no va a contagiarse https://t.co/S8HsIVabmP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S8HsIVabmP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00edneas A\u00e9reas  Internacionales y Nacionales,  Aeropuertos, Oficinas de Emigraci\u00f3n, Abordajes e Ingresos a los Pa\u00edses. \\nSon unos brutos, pesados,  por no permitir viajar sin vacunas ni comprobantes. \\nSi de algo Usted puede estar seguro es que de inteligencia, no va a contagiarse '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129001628622848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"El mensaje de las naciones pobres: 'Detengan el acaparamiento de vacunas' | Video https://t.co/UmxHaAeiYv https://t.co/xUD4jQbkCb\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UmxHaAeiYv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"El mensaje de las naciones pobres: 'Detengan el acaparamiento de vacunas' | Video  https://t.co/xUD4jQbkCb\"}]"