"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140211782610948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante la propuesta de vacunar en algunas cadenas de supermercados. https://t.co/TGZIhccgbO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TGZIhccgbO'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante la propuesta de vacunar en algunas cadenas de supermercados. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140047793704964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi novio se va a vacunar y no por m\u00ed \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi novio se va a vacunar y no por m\u00ed \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139835880841216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139646914834435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy se fueron a vacunar todos o q?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy se fueron a vacunar todos o q?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138495976738820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy rico que al fin me pude vacunar pero que gonorr** los efectos. Esa joda me tumbo y con ganas, creo que el COVID me trat\u00f3 m\u00e1s bonito \ud83d\ude05\u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy rico que al fin me pude vacunar pero que gonorr** los efectos. Esa joda me tumbo y con ganas, creo que el COVID me trat\u00f3 m\u00e1s bonito \ud83d\ude05\u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138370143350787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"... Es una necedad del Cachetoncito, una imprudencia, una negligencia que no quiera vacunar a los adolescentes...\" Cart\u00f3n espl\u00e9ndido de Alarcon en el peri\u00f3dico el Heraldo de M\u00e9xico https://t.co/eNV3BX1HKW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"... Es una necedad del Cachetoncito, una imprudencia, una negligencia que no quiera vacunar a los adolescentes...\" Cart\u00f3n espl\u00e9ndido de Alarcon en el peri\u00f3dico el Heraldo de M\u00e9xico https://t.co/eNV3BX1HKW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138138303270925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo ya lo supe desde diciembre del 2019,el ciclo solar 25 empez\u00f3 en diciembre del 2019,por eso quieren vacunar masivamente.. La vacuna son tijeras que cortan la shebras del adn que Interactua con la gl\u00e1ndula pineal,no quieren que recibamos el ciclo solar 25!raro no? Abrir los ojos https://t.co/7xCcIO44xP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7xCcIO44xP'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo ya lo supe desde diciembre del 2019,el ciclo solar 25 empez\u00f3 en diciembre del 2019,por eso quieren vacunar masivamente.. La vacuna son tijeras que cortan la shebras del adn que Interactua con la gl\u00e1ndula pineal,no quieren que recibamos el ciclo solar 25!raro no? Abrir los ojos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137969390231557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Volver a la normalidad. En cuanto se puedan vacunar los menores de 12 a\u00f1os el porcentaje ascender\u00e1 a un 90% de vacunados. https://t.co/UvikL3G6er', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UvikL3G6er'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Volver a la normalidad. En cuanto se puedan vacunar los menores de 12 a\u00f1os el porcentaje ascender\u00e1 a un 90% de vacunados. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137890566803458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con el inicio de la vacunaci\u00f3n de las y los j\u00f3venes de 17 a\u00f1os sin condiciones de salud priorizadas, #BuenosAiresVacunate da un paso m\u00e1s y contin\u00faa avanzando en la Provincia. \\n\\nVacunar, vacunar y vacunar\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/otbfhvgKLF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosAiresVacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con el inicio de la vacunaci\u00f3n de las y los j\u00f3venes de 17 a\u00f1os sin condiciones de salud priorizadas,  da un paso m\u00e1s y contin\u00faa avanzando en la Provincia. \\n\\nVacunar, vacunar y vacunar\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/otbfhvgKLF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137613692293121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitan en Corregidora a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia - Voz Imparcial - https://t.co/8PPqpU9YPo via @voz_imparcial', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['voz_imparcial'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8PPqpU9YPo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitan en Corregidora a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia - Voz Imparcial -  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137612073308165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para mis quieren vacunar a sus hijos ? https://t.co/AK46rdUqXE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para mis quieren vacunar a sus hijos ? https://t.co/AK46rdUqXE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137538119475202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue el \"despelote\" en Venetur Margarita, @DanteRivasQ. Mi sugeremcia:\\n1. Primera y segunda dosis china para los nuevos centros de vacunaci\u00f3n.\\n2. Dejar Venetur solo para las segunda dosis, convocar por dia a los 200 (seg\u00fan me dicen solo pueden vacunar a ese n\u00famero diariamente).', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DanteRivasQ'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue el \"despelote\" en Venetur Margarita, . Mi sugeremcia:\\n1. Primera y segunda dosis china para los nuevos centros de vacunaci\u00f3n.\\n2. Dejar Venetur solo para las segunda dosis, convocar por dia a los 200 (seg\u00fan me dicen solo pueden vacunar a ese n\u00famero diariamente).'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137525603454981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitan en Corregidora a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia- Voz Imparcial - https://t.co/8PPqpU9YPo via @voz_imparcial', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['voz_imparcial'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8PPqpU9YPo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitan en Corregidora a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia- Voz Imparcial -  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137133519925257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me iba a ir a vacunar hoy pero...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me iba a ir a vacunar hoy pero...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137100062007307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che que onda todo el mundo se fue a vacunar hoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che que onda todo el mundo se fue a vacunar hoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137012820512773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'uuuu ma\u00f1ana m tengo q vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'uuuu ma\u00f1ana m tengo q vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136786491813888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los\\xa0trabajadores https://t.co/qpku69nF31', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qpku69nF31'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los\\xa0trabajadores '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136764668678144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otra vez no me quisieron vacunar que buen sistema lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otra vez no me quisieron vacunar que buen sistema lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136610842533893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n #12A17A\u00f1os | El IMSS ya vacun\u00f3 a 24 de 56 ni\u00f1os que se ampararon para recibir las dosis. https://t.co/3Q1F5PWPdq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', '12A17A\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Q1F5PWPdq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | El IMSS ya vacun\u00f3 a 24 de 56 ni\u00f1os que se ampararon para recibir las dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136477501460491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElTambo | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna #COVID019. \u201cAgradezco a @Salud_Ec por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d. #JuntosLoLogramos https://t.co/uGVAuH6A1u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElTambo', 'COVID019', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': ['Salud_Ec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Diego Castro recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna . \u201cAgradezco a  por vacunar a los adolescentes y velar por su bienestar integral\u201d.  https://t.co/uGVAuH6A1u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136418365923336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno me ir\u00e9 a vacunar si necesitamos patear a alguien me avisan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno me ir\u00e9 a vacunar si necesitamos patear a alguien me avisan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136332382871556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo voy pillando, si quieres matar a tu hijo hasta los 9 meses de gestaci\u00f3n es tu derecho y una decisi\u00f3n libre. Si no te quieres vacunar eres un terrorista, se te proh\u00edbe ir a bares, el cine, al super o incluso votar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo voy pillando, si quieres matar a tu hijo hasta los 9 meses de gestaci\u00f3n es tu derecho y una decisi\u00f3n libre. Si no te quieres vacunar eres un terrorista, se te proh\u00edbe ir a bares, el cine, al super o incluso votar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136321444163584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me hab\u00eda olvidado que hoy me tenia que vacunar, fui r\u00e1pido y era ma\u00f1ana. \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me hab\u00eda olvidado que hoy me tenia que vacunar, fui r\u00e1pido y era ma\u00f1ana. \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136248563793926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hobi dice que se vayan a vacunar si est\u00e1 en sus posibilidades y no lo han hecho \ud83d\udc9c https://t.co/9sOWHIulpO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9sOWHIulpO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hobi dice que se vayan a vacunar si est\u00e1 en sus posibilidades y no lo han hecho \ud83d\udc9c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136057966219267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me fui a vacunar, llam\u00e9 a la remiseria y entendieron mal cuando les dije que estaba en el club deportivo mor\u00f3n pensando que estaba en el polideportivo (gorki grana) y estuve esperando al pedo una hora y media, la piba de ah\u00ed me dijo \"todav\u00eda est\u00e1s aca\" con una re lastima :\\')', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me fui a vacunar, llam\u00e9 a la remiseria y entendieron mal cuando les dije que estaba en el club deportivo mor\u00f3n pensando que estaba en el polideportivo (gorki grana) y estuve esperando al pedo una hora y media, la piba de ah\u00ed me dijo \"todav\u00eda est\u00e1s aca\" con una re lastima :\\')'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135648669245448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me tenia que ir a vacunar y me acorde que alla la vacunan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me tenia que ir a vacunar y me acorde que alla la vacunan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135451130171394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acabo de vacunar y no doli\u00f3 NADA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acabo de vacunar y no doli\u00f3 NADA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135225430478850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'y creo que con sputnik van a vacunar a los menores de 18 ac\u00e1 en Peru.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'y creo que con sputnik van a vacunar a los menores de 18 ac\u00e1 en Peru.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135130681090048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya terminar\u00edan de vacunar en Cuba con nuestras vacunas ???  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya terminar\u00edan de vacunar en Cuba con nuestras vacunas ???  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135029598445569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no me quiero vacunar ayuda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no me quiero vacunar ayuda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134817274441728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y ustedes de ingenuos y\u00e9ndose a vacunar https://t.co/qhRbJVb8YR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y ustedes de ingenuos y\u00e9ndose a vacunar https://t.co/qhRbJVb8YR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134694947504128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana viernes #24Septiembre el Programa de Vacunaci\u00f3n continua en Managua y Chontales en los lugares definidos, ya las personas con edades de 30 a\u00f1os a m\u00e1s pueden irse a vacunar contra el COVID-19  #VacunandonosPuebloQueVence  #2021SoberaniaEnMiTierra  #PatriaLibreyBendita https://t.co/8yC5qnAqs6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['24Septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', '2021SoberaniaEnMiTierra', 'PatriaLibreyBendita'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana viernes  el Programa de Vacunaci\u00f3n continua en Managua y Chontales en los lugares definidos, ya las personas con edades de 30 a\u00f1os a m\u00e1s pueden irse a vacunar contra el COVID-19       https://t.co/8yC5qnAqs6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134475732140033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'porfa sigan los consejos de hobi y v\u00e1yanse a vacunar gente \ud83e\udd17 https://t.co/NuYayHStrQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NuYayHStrQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'porfa sigan los consejos de hobi y v\u00e1yanse a vacunar gente \ud83e\udd17 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134412859523081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'RECIEN ME ACABO DE ACORDAR QUE UNA QUE SE FUE A VACUNAR ME CONT\u00d3 QUE LE SALIO UNA CANA EN LA CONCHA. Y A MI QUE ME IMPORTA ESO SE\u00d1ORAAAAAAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'RECIEN ME ACABO DE ACORDAR QUE UNA QUE SE FUE A VACUNAR ME CONT\u00d3 QUE LE SALIO UNA CANA EN LA CONCHA. Y A MI QUE ME IMPORTA ESO SE\u00d1ORAAAAAAA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134355540107266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALGIEN MAS SE QIERE VACUNAR HOY???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALGIEN MAS SE QIERE VACUNAR HOY???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134002593804289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/FFKKOHfa8p @salud_atlantico @Gobatlantico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['salud_atlantico', 'Gobatlantico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FFKKOHfa8p'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133882657497091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si o si ma\u00f1ana me voy a vacunar jaja re larga la hice\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si o si ma\u00f1ana me voy a vacunar jaja re larga la hice\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133526305234956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la\\xa0rabia. https://t.co/PmYmRCGcFm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PmYmRCGcFm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la\\xa0rabia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133397208825861', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'maria amores tiene hasta las 6 y yo justo HOY me vengo a vacunar, la puta madre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'maria amores tiene hasta las 6 y yo justo HOY me vengo a vacunar, la puta madre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133312068644873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Irte a vacunar y salir enamorada, por dios no cambio m\u00e1s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Irte a vacunar y salir enamorada, por dios no cambio m\u00e1s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133311229759489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tanto van a tardar para empezar a vacunar lpm!! No tengo todo el d\u00eda!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tanto van a tardar para empezar a vacunar lpm!! No tengo todo el d\u00eda!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133258394140674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estan por vacunar con la moderna https://t.co/psC3XMd2PT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estan por vacunar con la moderna https://t.co/psC3XMd2PT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133202735833089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es momento de llevar a vacunar a tu perro o a tu gato en la #JornadaNacionalDeVacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica, que se lleva a cabo del 19 al 25 de septiembre en tu Centro de Salud m\u00e1s cercano.  \\n\\nLa salud de los animales de compa\u00f1\u00eda tambi\u00e9n es importante.\ud83d\udc15\ud83d\udc08\\n\\n#VCarranza https://t.co/udaPVM7INb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JornadaNacionalDeVacunaci\u00f3n', 'VCarranza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es momento de llevar a vacunar a tu perro o a tu gato en la  antirr\u00e1bica, que se lleva a cabo del 19 al 25 de septiembre en tu Centro de Salud m\u00e1s cercano.  \\n\\nLa salud de los animales de compa\u00f1\u00eda tambi\u00e9n es importante.\ud83d\udc15\ud83d\udc08\\n\\n https://t.co/udaPVM7INb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133150185218048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fren David me trajo a vacunar y siento que lo odio \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fren David me trajo a vacunar y siento que lo odio \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133071101665284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a vacunar obligadamente para entrar a la cancha. No es de m\u00ed agrado la vacuna pero bueno. Encima la sinopharm me toca..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a vacunar obligadamente para entrar a la cancha. No es de m\u00ed agrado la vacuna pero bueno. Encima la sinopharm me toca..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132721531543554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno pinto acampar en la puerta del vacunarorio xq me van a vacunar el d\u00eda del arquero', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno pinto acampar en la puerta del vacunarorio xq me van a vacunar el d\u00eda del arquero'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132110941593617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se ofrecer\u00e1n m\u00e1s de mil 400 pases para vacunar a menores contra el Covid-19, solamente residentes fronterizos @GobiernoNogales #Nogales https://t.co/RkCLisJeEA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nogales'], 'mentions': ['GobiernoNogales'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RkCLisJeEA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se ofrecer\u00e1n m\u00e1s de mil 400 pases para vacunar a menores contra el Covid-19, solamente residentes fronterizos   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132059829833729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana me voy a vacunar y me he dado cuenta q definitiva e irrefutablemente le tengo miedo a las agujas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana me voy a vacunar y me he dado cuenta q definitiva e irrefutablemente le tengo miedo a las agujas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132048018776066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despiden a cientos de m\u00e9dicos y enfermeras que no se quer\u00edan vacunar en Carolina del Norte (eng)\\n\\nUn proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica con sede en Carolina del Norte anunci\u00f3 el martes que ha suspendido a cientos de empleados por no cumplir con los requisitos de vacuna contra Covid-19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despiden a cientos de m\u00e9dicos y enfermeras que no se quer\u00edan vacunar en Carolina del Norte (eng)\\n\\nUn proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica con sede en Carolina del Norte anunci\u00f3 el martes que ha suspendido a cientos de empleados por no cumplir con los requisitos de vacuna contra Covid-19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132010269929476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera vez que me fui a vacunar estuvo al pendiente de mi y ahora ya no est\u00e1 \ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera vez que me fui a vacunar estuvo al pendiente de mi y ahora ya no est\u00e1 \ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131983682224128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me fui a vacunar y cay\u00f3 una en TRAJE DE MAID aca se aburre el q quiere', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me fui a vacunar y cay\u00f3 una en TRAJE DE MAID aca se aburre el q quiere'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131936731185162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando sea el \u00fanico sin vacunar, porque no sac\u00e1is el pasaporte de no-vacunado y as\u00ed os ahorr\u00e1is el dinero.\\nO le decimos a Federico JL que me prenda fuego y se acaba el problema.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando sea el \u00fanico sin vacunar, porque no sac\u00e1is el pasaporte de no-vacunado y as\u00ed os ahorr\u00e1is el dinero.\\nO le decimos a Federico JL que me prenda fuego y se acaba el problema.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131823216668672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo miedo banda \\nYa me van a vacunar \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo miedo banda \\nYa me van a vacunar \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131696510828549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00ed hermano se fue a vacunar solamente porque abren los boliches jajajs que carajos \u00bf???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00ed hermano se fue a vacunar solamente porque abren los boliches jajajs que carajos \u00bf???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131580680933378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uy DIOS me tengo que vacunar y no encuentro el documentOO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uy DIOS me tengo que vacunar y no encuentro el documentOO'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131504629866499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds | \u00abLos ni\u00f1os la necesitan (la vacuna). Tiene que estar protegida toda la familia\u00bb, expresa Jos\u00e9 Vega e invita a que los padres de familia se animen a llevar a sus hijos a vacunar contra la #COVID19. \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES #DiarioElSalvador https://t.co/bSyRZXOxve', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'COVID19', 'DiarioElSalvador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00abLos ni\u00f1os la necesitan (la vacuna). Tiene que estar protegida toda la familia\u00bb, expresa Jos\u00e9 Vega e invita a que los padres de familia se animen a llevar a sus hijos a vacunar contra la . \ud83d\udcf9: Nicolle Men\u00e9ndez/DES  https://t.co/bSyRZXOxve'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131451664125955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alas 6 me tengo que vacunar, es un re pateo, y todavia ni sali\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alas 6 me tengo que vacunar, es un re pateo, y todavia ni sali\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131350518423555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya d\u00e9jense de sus mamadas hippies y v\u00e1yanse a vacunar todos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya d\u00e9jense de sus mamadas hippies y v\u00e1yanse a vacunar todos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131327730843649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Provincia #argentina logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\nhttps://t.co/qNneULawJ5\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['argentina', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qNneULawJ5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Provincia  logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131163762888707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos nos vamos a tener que vacunar nuevamente y con vacunas ARNm. Que el laboratorio la promueva no quiere decir que sirva si no se somete a estudios. Turqu\u00eda, Emiratos \u00c1rabes, Argentina y M\u00e9xico reportan como Estados, eso no sirve. \\nhttps://t.co/Euuh1hn7p6 https://t.co/k14oSwvwho', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Euuh1hn7p6', 'https://t.co/k14oSwvwho'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos nos vamos a tener que vacunar nuevamente y con vacunas ARNm. Que el laboratorio la promueva no quiere decir que sirva si no se somete a estudios. Turqu\u00eda, Emiratos \u00c1rabes, Argentina y M\u00e9xico reportan como Estados, eso no sirve. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131105206349824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no me quer\u00eda  luego vacunar https://t.co/srioGdMyS1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no me quer\u00eda  luego vacunar https://t.co/srioGdMyS1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130924767420418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin Aniversario de boda  \ud83d\udc8d por la covid19. Hoy cumplir\u00edamos 31 a\u00f1os casados. Los que est\u00e9is sin vacunar por favor hacerlo, ya que as\u00ed todos estaremos m\u00e1s seguros. \ud83d\udc89 https://t.co/4eIo2iaq5i v\u00eda @exprimehistoria #Aniversario #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aniversario', 'COVID19'], 'mentions': ['exprimehistoria'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4eIo2iaq5i'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin Aniversario de boda  \ud83d\udc8d por la covid19. Hoy cumplir\u00edamos 31 a\u00f1os casados. Los que est\u00e9is sin vacunar por favor hacerlo, ya que as\u00ed todos estaremos m\u00e1s seguros. \ud83d\udc89  v\u00eda   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130695204634624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ME LLEG\u00d3 QUE TENGO QUE IR A VACUNAR Y ESTOY AISLADA POR LA CULPA DE UNA COMPA\u00d1ERA. DIOS QUIERO IR A QUEMAR SU CASA XQ ENCIMA VACUNAN A LOS MENORES CON PFIZER NO CHAU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ME LLEG\u00d3 QUE TENGO QUE IR A VACUNAR Y ESTOY AISLADA POR LA CULPA DE UNA COMPA\u00d1ERA. DIOS QUIERO IR A QUEMAR SU CASA XQ ENCIMA VACUNAN A LOS MENORES CON PFIZER NO CHAU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130637654585345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Story time!\\nEl Zwarto se va a vacunar \ud83d\ude1b https://t.co/29pA1tBOVG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Story time!\\nEl Zwarto se va a vacunar \ud83d\ude1b https://t.co/29pA1tBOVG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130620785020929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00edganme que no soy pa \u00fanica boluda que llorar cuando la van a vacunar porque tiene miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00edganme que no soy pa \u00fanica boluda que llorar cuando la van a vacunar porque tiene miedo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130584663756807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me cuentan que en Buenos Aires est\u00e1n eliminando los aforos en gimnasios y SUMs. Me parece que tanta prohibici\u00f3n y doble mensaje terminan haciendo explotar una olla a presi\u00f3n. Era mejor probar con la libertad responsable. Y vacunar bien y con mejores vacunas. Como Uruguay.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me cuentan que en Buenos Aires est\u00e1n eliminando los aforos en gimnasios y SUMs. Me parece que tanta prohibici\u00f3n y doble mensaje terminan haciendo explotar una olla a presi\u00f3n. Era mejor probar con la libertad responsable. Y vacunar bien y con mejores vacunas. Como Uruguay.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130538593505286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El r\u00e9gimen de Malabo proh\u00edbe vacunar a extranjeros,  de hecho el grupo de enfermeraa detenidaa y recluidos en las dependencias policiales incluido un beb\u00e9, es por haber vacunado a unos extranjeros, prueba de m\u00e1s de las violaciones de los derechos humanos en el pa\u00eds.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El r\u00e9gimen de Malabo proh\u00edbe vacunar a extranjeros,  de hecho el grupo de enfermeraa detenidaa y recluidos en las dependencias policiales incluido un beb\u00e9, es por haber vacunado a unos extranjeros, prueba de m\u00e1s de las violaciones de los derechos humanos en el pa\u00eds.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130478774276107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me tengo q ir a vacunar y todav\u00eda no puedo levantarme d la camaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me tengo q ir a vacunar y todav\u00eda no puedo levantarme d la camaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130408066707460', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deficiencias infraestructura Salud impedir\u00e1 a Am\u00e9rica Latina vacunar a 80% de su poblaci\u00f3n en este a\u00f1o: Cepal https://t.co/0pSlzGJsOH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0pSlzGJsOH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Deficiencias infraestructura Salud impedir\u00e1 a Am\u00e9rica Latina vacunar a 80% de su poblaci\u00f3n en este a\u00f1o: Cepal '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130291003727880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben que es lo malo cuando los que no se quieren vacunar les da COVID y fallecen? Que no hay como decirles: te lo dije, por webon!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben que es lo malo cuando los que no se quieren vacunar les da COVID y fallecen? Que no hay como decirles: te lo dije, por webon!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247718461445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEl pr\u00f3ximo a\u00f1o habr\u00e1 dosis para poder vacunar a todos en la Tierra\u201d: director ejecutivo de Moderna cre\u00e9 que la pandemia se acabar\u00e1 en un a\u00f1o\\nhttps://t.co/9jslDx0Rqq https://t.co/13O0vgVlNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9jslDx0Rqq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEl pr\u00f3ximo a\u00f1o habr\u00e1 dosis para poder vacunar a todos en la Tierra\u201d: director ejecutivo de Moderna cre\u00e9 que la pandemia se acabar\u00e1 en un a\u00f1o\\n https://t.co/13O0vgVlNl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247601238016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se pueden registrar para vacunar ciudadanos a partir de 18 a\u00f1os. Acuda a los centros de vacunaci\u00f3n.\\n# ProtegerYServir https://t.co/2CaIzGjRCj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se pueden registrar para vacunar ciudadanos a partir de 18 a\u00f1os. Acuda a los centros de vacunaci\u00f3n.\\n# ProtegerYServir https://t.co/2CaIzGjRCj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246032478208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ValorNoticias #COVID19 \\n\\n#Cuba ha comenzado a vacunar contra Covid-19 a ni\u00f1os mayores de dos a\u00f1os, por lo cual se propondr\u00e1 inmunizar a menores de esa edad  \ud83d\udc89  \\n\\nhttps://t.co/QHEAbL98sE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ValorNoticias', 'COVID19', 'Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QHEAbL98sE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\n ha comenzado a vacunar contra Covid-19 a ni\u00f1os mayores de dos a\u00f1os, por lo cual se propondr\u00e1 inmunizar a menores de esa edad  \ud83d\udc89  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130245952704518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 #Local UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nEl municipio de Corregidora se sum\u00f3 a este esfuerzo con la instalaci\u00f3n de dos puntos de vacunaci\u00f3n. https://t.co/nZVP413Qmn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nZVP413Qmn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nEl municipio de Corregidora se sum\u00f3 a este esfuerzo con la instalaci\u00f3n de dos puntos de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130020139794432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ap\u00farense a vacunar a los de 20+ plis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ap\u00farense a vacunar a los de 20+ plis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130015807049728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf Y entonces? \u00bfen busca de la vacuna o del covid?  \u00bfo los dos?  \u00bfA quien debemos de reprobar por esta log\u00edstica soberbiamente tercermundista para vacunar? #Nicaragua https://t.co/EfkYjpTfqC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf Y entonces? \u00bfen busca de la vacuna o del covid?  \u00bfo los dos?  \u00bfA quien debemos de reprobar por esta log\u00edstica soberbiamente tercermundista para vacunar?  https://t.co/EfkYjpTfqC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130008953573390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CORONAVIRUS - M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores https://t.co/RXlBjTO75o #Sociedad https://t.co/n0dk2wYpXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sociedad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RXlBjTO75o'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CORONAVIRUS - M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores   https://t.co/n0dk2wYpXs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129988829245447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Mentiroso! @HLGatell Dice que en el mundo s\u00f3lo vacunan a ni\u00f1os con morbilidades (enfermedades cr\u00f3nico degenerativas). \u00a1Falso, cient\u00edfico! En las naciones donde se castiga la demagogia y la mentira, se autoriz\u00f3 vacunar a los ni\u00f1os entre 5 y 15 a\u00f1os. Estados Unidos, Alemania, RU.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Mentiroso!  Dice que en el mundo s\u00f3lo vacunan a ni\u00f1os con morbilidades (enfermedades cr\u00f3nico degenerativas). \u00a1Falso, cient\u00edfico! En las naciones donde se castiga la demagogia y la mentira, se autoriz\u00f3 vacunar a los ni\u00f1os entre 5 y 15 a\u00f1os. Estados Unidos, Alemania, RU.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129932986327049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\n\\nhttps://t.co/JWRVWX8vFI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JWRVWX8vFI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129907615010818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\n\\nhttps://t.co/B3sNVh76Rg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B3sNVh76Rg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129891890532365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\nhttps://t.co/HfUA9CSqAP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HfUA9CSqAP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfVacunar\u00edas a tus hijos? El doctor y ex Secretario de Salud de Guanajuato exige a la Federaci\u00f3n que se vacune a los menores, ellos tambi\u00e9n corren riesgo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129872819060742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ac\u00e1 la gente del pa\u00eds tercermundista pregunta si las vac unas tienen vitaminas.\\nY piden por favor vacunar a un rango de la sociedad que tiene porcentaje nulo de morir y que a largo plazo no se conocen los efectos adversos. https://t.co/8BcsNVJs6l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ac\u00e1 la gente del pa\u00eds tercermundista pregunta si las vac unas tienen vitaminas.\\nY piden por favor vacunar a un rango de la sociedad que tiene porcentaje nulo de morir y que a largo plazo no se conocen los efectos adversos. https://t.co/8BcsNVJs6l'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129706330361856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/ScZEFDQsxb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ScZEFDQsxb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129488885051394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los que empujaron la narrativa de 11 a\u00f1os para vacunar y al mismo tiempo lloran por desinformaci\u00f3n y mentiras son nada corto de hip\u00f3critas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los que empujaron la narrativa de 11 a\u00f1os para vacunar y al mismo tiempo lloran por desinformaci\u00f3n y mentiras son nada corto de hip\u00f3critas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129302880239622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'es conmovedora la preocupaci\u00f3n del gcba por la flexibilizaci\u00f3n en el uso del barbijo cuando hace poco m\u00e1s de un mes decidi\u00f3 que ni\u00f1os y ni\u00f1as (todos sin vacunar) pod\u00edan estar sin barbijo en los comedores escolares', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'es conmovedora la preocupaci\u00f3n del gcba por la flexibilizaci\u00f3n en el uso del barbijo cuando hace poco m\u00e1s de un mes decidi\u00f3 que ni\u00f1os y ni\u00f1as (todos sin vacunar) pod\u00edan estar sin barbijo en los comedores escolares'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129274350596106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tendr\u00e1n clases presenciales 2 veces a la semana por 3 horas divididos en grupo de dos cada 15 d\u00edas en semana flexible. Los ni\u00f1os sin vacunar a quien le importa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tendr\u00e1n clases presenciales 2 veces a la semana por 3 horas divididos en grupo de dos cada 15 d\u00edas en semana flexible. Los ni\u00f1os sin vacunar a quien le importa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129052446724102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201c\u2026m\u00e1s bien deben pedirle explicaciones a los de la zona, por dejar vacunar lime\u00f1os\u201d \\n\\nPtm esta mujer no tiene sangre en la cara. Ya hiciste tu viveza y todav\u00eda le echas el pato a otros. https://t.co/3Oa2x6K2ka', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201c\u2026m\u00e1s bien deben pedirle explicaciones a los de la zona, por dejar vacunar lime\u00f1os\u201d \\n\\nPtm esta mujer no tiene sangre en la cara. Ya hiciste tu viveza y todav\u00eda le echas el pato a otros. https://t.co/3Oa2x6K2ka'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129030409883651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me tengo que ir a vacunar y voy a ir re de viaje\u2708\ufe0f\ud83e\udd23\ud83d\ude2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me tengo que ir a vacunar y voy a ir re de viaje\u2708\ufe0f\ud83e\udd23\ud83d\ude2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128998365372421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase  En #Quer\u00e9taro han interpuesto 15 amparos para vacunar a menores de 12 a\u00f1os: Secretario de Salud\\nhttps://t.co/0q5vG3xlDy https://t.co/DQX352Z1Jp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Quer\u00e9taro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0q5vG3xlDy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  En  han interpuesto 15 amparos para vacunar a menores de 12 a\u00f1os: Secretario de Salud\\n https://t.co/DQX352Z1Jp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128941150879752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acabo de vacunar y lo primero que busque es que pasa si tomo alcohol, creo que tengo un problema', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acabo de vacunar y lo primero que busque es que pasa si tomo alcohol, creo que tengo un problema'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128850239361029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'm estoy tomando un caf\u00e9 y despu\u00e9s me voy a vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'm estoy tomando un caf\u00e9 y despu\u00e9s me voy a vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128797609283584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como que me tendr\u00eda que haber ido a vacunar y estoy tirada\ud83d\udc4e\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como que me tendr\u00eda que haber ido a vacunar y estoy tirada\ud83d\udc4e\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128777568841730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100%! este se\u00f1or quiere vacunar hasta al mendigo de la esquina https://t.co/GQr0PP7KlY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GQr0PP7KlY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100%! este se\u00f1or quiere vacunar hasta al mendigo de la esquina '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128777065451520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la gente que se viene re fachera a vacunar???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la gente que se viene re fachera a vacunar???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128633741889536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me fui a vacunar un 21 de septiembre y no pusieron Earth, Wind and Fire. P\u00e9simo servicio :(.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me fui a vacunar un 21 de septiembre y no pusieron Earth, Wind and Fire. P\u00e9simo servicio :(.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128398739312641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me van a vacunar \ud83d\ude1e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me van a vacunar \ud83d\ude1e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128392276037632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'zzzz no me quiero ir a vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'zzzz no me quiero ir a vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128391046959105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'esperando a ori q se fu\u00e9 a vacunar para merendar como las 2 homosexuales q somos!! \ud83e\udd70\ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'esperando a ori q se fu\u00e9 a vacunar para merendar como las 2 homosexuales q somos!! \ud83e\udd70\ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128385283969024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Con las 2 dosis se contagi\u00f3 y obviamente el presidente de Brasil que no se piensa vacunar no se contagi\u00f3 porque ya tuvo la enfermedad. La inmunidad que se confiere es robusta y permanente \ud83d\udc4a\\nBolsonaro declara en Naciones Unidas que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario. https://t.co/XlyJSsDFLr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Con las 2 dosis se contagi\u00f3 y obviamente el presidente de Brasil que no se piensa vacunar no se contagi\u00f3 porque ya tuvo la enfermedad. La inmunidad que se confiere es robusta y permanente \ud83d\udc4a\\nBolsonaro declara en Naciones Unidas que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario. https://t.co/XlyJSsDFLr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128275976228872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me estoy por vacunar y los polic\u00edas tienen una mala onda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me estoy por vacunar y los polic\u00edas tienen una mala onda'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128190613721099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lidera Biden esfuerzo por vacunar al mundo; duplica donaci\u00f3n de dosis https://t.co/Q3XImXhWAy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q3XImXhWAy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lidera Biden esfuerzo por vacunar al mundo; duplica donaci\u00f3n de dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128047957225476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dios me quiero vacunar, QUIERO IR A LA CANCHAAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'dios me quiero vacunar, QUIERO IR A LA CANCHAAA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127896056172547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuantaaa gente se va a vacunar lpm, lleno est\u00e1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuantaaa gente se va a vacunar lpm, lleno est\u00e1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127332194840579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Roc\u00edo. 40 a\u00f1os. Embarazo de 32 semanas. Viene a triage para preguntar si se puede vacunar contra covid 19 por insomnio. Le hago interrogatorio b\u00e1sico de alarmas obstetricas. Nada anormal. La siento rara \\n\"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s? \u00bfQu\u00e9 pasa?\"\\n\"Tengo miedo...\" \\nProcedemos a platicar un ratito', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Roc\u00edo. 40 a\u00f1os. Embarazo de 32 semanas. Viene a triage para preguntar si se puede vacunar contra covid 19 por insomnio. Le hago interrogatorio b\u00e1sico de alarmas obstetricas. Nada anormal. La siento rara \\n\"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s? \u00bfQu\u00e9 pasa?\"\\n\"Tengo miedo...\" \\nProcedemos a platicar un ratito'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127230663544835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Valentina tenes 17 a\u00f1os,no podes llorar xq t van a vacunar jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Valentina tenes 17 a\u00f1os,no podes llorar xq t van a vacunar jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127223436750850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPaciencia? Paciencia llevar a vacunar a un gato ansioso de toda la vida y a una gata que parece todo le disgusta... Pero al fin, vacunados. #SemanaNacionalDeVacunaci\u00f3nAntirr\u00e1bica \\n#MantengamosAlPaisSinCasosDeRabia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SemanaNacionalDeVacunaci\u00f3nAntirr\u00e1bica', 'MantengamosAlPaisSinCasosDeRabia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPaciencia? Paciencia llevar a vacunar a un gato ansioso de toda la vida y a una gata que parece todo le disgusta... Pero al fin, vacunados.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127183112491008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00e1yanse a vacunar plebesss no duras ni 15 minutos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00e1yanse a vacunar plebesss no duras ni 15 minutos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126735907463173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reuni\u00f3n del Estado Mayor de Salud Ampliado de Plaza, reforzando pol\u00edticas de bioseguridad, vigilancia, Sala Situacional Guarenas Cero Covid, centros de aislamientos,todo para la atenci\u00f3n de la Pandemia, La meta 121.069 dosis aplicar en Guarenas. A Vacunar con el apoyo de Todos https://t.co/JEpLXv5mMQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reuni\u00f3n del Estado Mayor de Salud Ampliado de Plaza, reforzando pol\u00edticas de bioseguridad, vigilancia, Sala Situacional Guarenas Cero Covid, centros de aislamientos,todo para la atenci\u00f3n de la Pandemia, La meta 121.069 dosis aplicar en Guarenas. A Vacunar con el apoyo de Todos https://t.co/JEpLXv5mMQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126727988699136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me fui a vacunar contra la influenza y no dur\u00e9 ni 10 min. \ud83d\udc40 Go, go, go.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me fui a vacunar contra la influenza y no dur\u00e9 ni 10 min. \ud83d\udc40 Go, go, go.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126675396239361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ahora m van a vacunar con la sinopharm alguno se la puso?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ahora m van a vacunar con la sinopharm alguno se la puso?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126663455064065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a VACUNAR, pero dejo el video en ESTRENO por si se quieren ir metiendo :)\\n\\nUn LIKE me re AYUDA\\n\\nhttps://t.co/iR8YnJEHkH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iR8YnJEHkH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a VACUNAR, pero dejo el video en ESTRENO por si se quieren ir metiendo :)\\n\\nUn LIKE me re AYUDA\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126575882178560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis, me acaban de vacunar y ya me duele el bracito\ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis, me acaban de vacunar y ya me duele el bracito\ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126569968345088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El compa #Wakko no se deja vacunar! #Doggie https://t.co/skBSdXhTfP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Wakko', 'Doggie'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/skBSdXhTfP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El compa  no se deja vacunar!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126493522841601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primero que me bloquea.... porque le dije, MI MAMA Y, YO NO NOS VACUNAMOS..... MI ABUELITA TAMPOCO.... \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d, NO ME DIO TIEMPO DE.DECIRLE QUE MI ABUELITA DE 90 A\u00d1OS... TAMPOCO SE QUIERE VACUNAR.... la mama de mi mama.... GOCHOS EN FIN!!!!! https://t.co/rRO0HBvZhc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primero que me bloquea.... porque le dije, MI MAMA Y, YO NO NOS VACUNAMOS..... MI ABUELITA TAMPOCO.... \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d, NO ME DIO TIEMPO DE.DECIRLE QUE MI ABUELITA DE 90 A\u00d1OS... TAMPOCO SE QUIERE VACUNAR.... la mama de mi mama.... GOCHOS EN FIN!!!!! https://t.co/rRO0HBvZhc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126490628837377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni Stephen King escribir\u00eda un libro donde obligasen a vacunar a todo el mundo, o s\u00ed... https://t.co/Mw8t2XPmkH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mw8t2XPmkH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni Stephen King escribir\u00eda un libro donde obligasen a vacunar a todo el mundo, o s\u00ed... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126476598820869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA SECRETARIA DE SALUD DE CALI SE TOM\u00d3 EL MIO PARA VACUNAR A TODOS LOS\\xa0USUARIOS https://t.co/ng4PlDi1S9 https://t.co/fOKvaNKPXq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ng4PlDi1S9', 'https://t.co/fOKvaNKPXq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA SECRETARIA DE SALUD DE CALI SE TOM\u00d3 EL MIO PARA VACUNAR A TODOS LOS\\xa0USUARIOS  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126471427403779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3x3 | Alejandro R\u00edsquez: \"La vacunaci\u00f3n se deber\u00eda convertir en un requisito para todos los profesores y empleados del colegio\u201d\\n\\nhttps://t.co/j8YZhyKAAZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j8YZhyKAAZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3x3 | Alejandro R\u00edsquez: \"La vacunaci\u00f3n se deber\u00eda convertir en un requisito para todos los profesores y empleados del colegio\u201d\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126285674045442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conversaba con mi hermana, que me dijo \"me fui a vacunar a mi u\" y le digo con terror:\\n\\nCu\u00e1l cresta es \"mi\" universidad, soy un gitano de pregrado \ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conversaba con mi hermana, que me dijo \"me fui a vacunar a mi u\" y le digo con terror:\\n\\nCu\u00e1l cresta es \"mi\" universidad, soy un gitano de pregrado \ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126214853402626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la #COVID19, otra gran victoria de la ciencia cubana!\\n\\n#M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds \ud83d\udc89\\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n \u2764\ufe0f https://t.co/fNH3POWkVJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la , otra gran victoria de la ciencia cubana!\\n\\n \ud83d\udc89\\n \u2764\ufe0f https://t.co/fNH3POWkVJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126144380743680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta la fecha, la Delegaci\u00f3n del @IMSS_Mor ha recibido 28 amparos para vacunar a menores de edad contra el #COVID19; 14 ya recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico #Pfizer.\\n\\n\ud83c\udfa5: @perlabeve https://t.co/LylqoJTcVi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Pfizer'], 'mentions': ['IMSS_Mor', 'perlabeve'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta la fecha, la Delegaci\u00f3n del  ha recibido 28 amparos para vacunar a menores de edad contra el ; 14 ya recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico .\\n\\n\ud83c\udfa5:  https://t.co/LylqoJTcVi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125913924571140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien m\u00e1s se va a vacunar hoy??????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien m\u00e1s se va a vacunar hoy??????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125769757949955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n menor de 12 a\u00f1os que ahora mismo no se puede vacunar es el 11% del total.\\nEn cuanto se apruebe la vacuna para este grupo (que no va a ser dentro de mucho) el porcentaje se acercar\u00e1 al 90%. https://t.co/DTgwgZfhaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DTgwgZfhaS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n menor de 12 a\u00f1os que ahora mismo no se puede vacunar es el 11% del total.\\nEn cuanto se apruebe la vacuna para este grupo (que no va a ser dentro de mucho) el porcentaje se acercar\u00e1 al 90%. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125617257181184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me voy a vacunar miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me voy a vacunar miedo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125580594892800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ver un se\u00f1or ya de edad decir que no se quiere vacunar no s\u00e9 qu\u00e9 me da. Pero respiro profundo y respeto su decisi\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ver un se\u00f1or ya de edad decir que no se quiere vacunar no s\u00e9 qu\u00e9 me da. Pero respiro profundo y respeto su decisi\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125564744491018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy cierto, ayer cuando me fui a vacunar, \u00e9ramos unas 8 personas en la fila, de esas entramos 2, todo el resto no entendi\u00f3 el calendario y fue as\u00ed no m\u00e1s. Los mandaron de vuelta \ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/QCjcIo35cM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QCjcIo35cM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy cierto, ayer cuando me fui a vacunar, \u00e9ramos unas 8 personas en la fila, de esas entramos 2, todo el resto no entendi\u00f3 el calendario y fue as\u00ed no m\u00e1s. Los mandaron de vuelta \ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125463250780163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando me fui a vacunar tom\u00e9 este video de la facultad, que descuidada se ve\u00eda \ud83d\ude22 extra\u00f1o estar acostado ah\u00ed con mis papitas adobadas echando el chisme con Luz y Sandra \ud83e\udd7a https://t.co/XOAS2DOqtT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando me fui a vacunar tom\u00e9 este video de la facultad, que descuidada se ve\u00eda \ud83d\ude22 extra\u00f1o estar acostado ah\u00ed con mis papitas adobadas echando el chisme con Luz y Sandra \ud83e\udd7a https://t.co/XOAS2DOqtT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125392354586624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me tengo que ir a vacunar y tengo una fiaca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me tengo que ir a vacunar y tengo una fiaca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125376806342673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya que est\u00e1n dando descuentos en algunos negocios al presentar tarjeta de vacunaci\u00f3n, pues me ire a vacunar \ud83e\udd29\ud83e\udd29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya que est\u00e1n dando descuentos en algunos negocios al presentar tarjeta de vacunaci\u00f3n, pues me ire a vacunar \ud83e\udd29\ud83e\udd29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125356728094722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ME PERD\u00cd EL AUDIO ROOM X IRME A VACUNAR PENS\u00c9 Q ERA A LAS 9 D LA NOCHE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ME PERD\u00cd EL AUDIO ROOM X IRME A VACUNAR PENS\u00c9 Q ERA A LAS 9 D LA NOCHE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125265942331396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me emocion\u00e9 cuando ven\u00edan los abuelos/as a vacunarse, pero HOY llore muchas veces al ver a nuestros hijos vacunarse contra el Covid \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f.\\nEn la Posta que estoy, hoy empezamos a vacunar a chicos/as de 17 \ud83d\udc89con PFIZER.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me emocion\u00e9 cuando ven\u00edan los abuelos/as a vacunarse, pero HOY llore muchas veces al ver a nuestros hijos vacunarse contra el Covid \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f.\\nEn la Posta que estoy, hoy empezamos a vacunar a chicos/as de 17 \ud83d\udc89con PFIZER.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125240059224065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mediados de 2022 \"deber\u00eda haber suficientes dosis para vacunar a todos los habitantes del planeta\", e incluso deber\u00eda ser posible la vacuna de refuerzo si es necesaria, estima St\u00e9phane Bancel, director ejecutivo de Moderna https://t.co/RVblchjjSA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RVblchjjSA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mediados de 2022 \"deber\u00eda haber suficientes dosis para vacunar a todos los habitantes del planeta\", e incluso deber\u00eda ser posible la vacuna de refuerzo si es necesaria, estima St\u00e9phane Bancel, director ejecutivo de Moderna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125156462555138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como @lopezobrador_ , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/m9jY2oLduZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como  , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n https://t.co/m9jY2oLduZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125131636465670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q ganas de vacunar unas pares\ud83d\ude02\ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q ganas de vacunar unas pares\ud83d\ude02\ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125126284611585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es necesario empezar a pedir en las alcabalas @Mippcivzla la tarjeta de vacunaci\u00f3n para salir del estado, porque s\u00e9 de algunas personas que no se quieren vacunar a pesar de que le han llegado la convocatoria, adem\u00e1s de que ya todos se pueden vacunar @NicolasMaduro @dcabellor https://t.co/VaEoATjeqi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Mippcivzla', 'NicolasMaduro', 'dcabellor'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VaEoATjeqi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es necesario empezar a pedir en las alcabalas  la tarjeta de vacunaci\u00f3n para salir del estado, porque s\u00e9 de algunas personas que no se quieren vacunar a pesar de que le han llegado la convocatoria, adem\u00e1s de que ya todos se pueden vacunar   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125093812305924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El futuro es MIR19 mientras tanto a full vacunas y a toda la poblaci\u00f3n con cuidados hasta vacunar a todos y ah\u00ed si aflojar, si no falta casi nada, no arruinemos todo al pedo. Pooor lo menooos as\u00ed lo veo y\u00f3 https://t.co/i3CaEMMJKb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i3CaEMMJKb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El futuro es MIR19 mientras tanto a full vacunas y a toda la poblaci\u00f3n con cuidados hasta vacunar a todos y ah\u00ed si aflojar, si no falta casi nada, no arruinemos todo al pedo. Pooor lo menooos as\u00ed lo veo y\u00f3 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125022102339586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estoy de acuerdo con la campa\u00f1a negativa que le est\u00e1n haciendo a @esRadio @lanochededieter @eslamananadeFJL \\n\\nSi respetamos la libertad debemos respetar la libertad de los otros aunq no estemos de acuerdo siempre\\n\\nQui\u00e9n se quiera vacunar q se vacune, qui\u00e9n no q no y viceversa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['esRadio', 'lanochededieter', 'eslamananadeFJL'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estoy de acuerdo con la campa\u00f1a negativa que le est\u00e1n haciendo a    \\n\\nSi respetamos la libertad debemos respetar la libertad de los otros aunq no estemos de acuerdo siempre\\n\\nQui\u00e9n se quiera vacunar q se vacune, qui\u00e9n no q no y viceversa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125012275019776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00abLe agradecemos a nuestro presidente, @nayibbukele, que ha hecho todo para que nos vacunemos todos. Me siento primero agradecida con Dios y luego con nuestro presidente\u00bb, afirma A\u00edda Ca\u00f1as, una salvadore\u00f1a que llev\u00f3 ahora a vacunar a su nieto de 9 a\u00f1os contra la #COVID19. \ud83d\udcf9: DES https://t.co/xmk84KeK4E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['nayibbukele'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00abLe agradecemos a nuestro presidente, , que ha hecho todo para que nos vacunemos todos. Me siento primero agradecida con Dios y luego con nuestro presidente\u00bb, afirma A\u00edda Ca\u00f1as, una salvadore\u00f1a que llev\u00f3 ahora a vacunar a su nieto de 9 a\u00f1os contra la . \ud83d\udcf9: DES https://t.co/xmk84KeK4E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124899133657093', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el lunes me vuelvo a vacunar y ya me estoy imaginando lo mal que me va a pegar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el lunes me vuelvo a vacunar y ya me estoy imaginando lo mal que me va a pegar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124772608233476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de @CDC_eHealth \"\\nVacunate https://t.co/QlqqpsKHJb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CDC_eHealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QlqqpsKHJb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de  \"\\nVacunate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124610620022792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAhora si ya se pueden vacunar sin joder a otros?. https://t.co/r2Fy8nbZkE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAhora si ya se pueden vacunar sin joder a otros?. https://t.co/r2Fy8nbZkE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124601824563200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunacionSinAmparo \u00bfPorque Amlo no apresura la vacunaci\u00f3n o porque no s quiere vacunar?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfPorque Amlo no apresura la vacunaci\u00f3n o porque no s quiere vacunar?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124601421987847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wn hoy me fui a vacunar contra el covid \ud83d\ude0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wn hoy me fui a vacunar contra el covid \ud83d\ude0b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124416444850177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Abogados de Ags ofrecen amparos gratuitos para vacunar a menores de edad  https://t.co/ILE0K5jsMN #Aguascalientes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aguascalientes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ILE0K5jsMN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Abogados de Ags ofrecen amparos gratuitos para vacunar a menores de edad   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124353534353412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que probablemente empiecen a vacunar a los restantes de 18-29 a\u00f1os el 5 de octubre \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\\n\\nLo acaba de decir Eduardo Clark en el programa de Denise Maerker', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que probablemente empiecen a vacunar a los restantes de 18-29 a\u00f1os el 5 de octubre \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\\n\\nLo acaba de decir Eduardo Clark en el programa de Denise Maerker'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124296953409538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunacionSinAmparo Ya es tiempo de apresurar y vacunar a Menores de edad, a los alumnos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Ya es tiempo de apresurar y vacunar a Menores de edad, a los alumnos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124156490215426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100 fallecidos hoy por COVID, 23.6% de la poblaci\u00f3n sin vacunar, en pleno debate sobre la tercera dosis, con la pfizer perdiendo inmunidad humoral y con la idea de meter a todos en una sala de espera juntitos. https://t.co/4OGweWQW3s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4OGweWQW3s'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100 fallecidos hoy por COVID, 23.6% de la poblaci\u00f3n sin vacunar, en pleno debate sobre la tercera dosis, con la pfizer perdiendo inmunidad humoral y con la idea de meter a todos en una sala de espera juntitos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123848129105928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q paso hoy todo el mundo se fue a vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q paso hoy todo el mundo se fue a vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123772002496513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vine a vacunar y me termin\u00e9 enamorando jajajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vine a vacunar y me termin\u00e9 enamorando jajajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123715131928576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por eso cuando vean a candidatos que proponen vacunar a los que quieren ( falsa libertad) sepan que ellos si saben lo que pasar\u00e0 con ese porcentaje de vacunados.\\n\\nNuevas enfermedades aparecer\u00e1n ! https://t.co/4tCIsrFpnj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4tCIsrFpnj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por eso cuando vean a candidatos que proponen vacunar a los que quieren ( falsa libertad) sepan que ellos si saben lo que pasar\u00e0 con ese porcentaje de vacunados.\\n\\nNuevas enfermedades aparecer\u00e1n ! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123709100584965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me quiero vacunar y a la vez no', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me quiero vacunar y a la vez no'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123446662991886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estoy vacunado, ni me pienso vacunar.\\nPero no soy un antivacunas, puesto que una vacuna como debe ser, inmuniza, y estas p\u00f3cimas que est\u00e1n poniendo no lo hacen.\\nFin de la cuesti\u00f3n \\nA escardar @esRadio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estoy vacunado, ni me pienso vacunar.\\nPero no soy un antivacunas, puesto que una vacuna como debe ser, inmuniza, y estas p\u00f3cimas que est\u00e1n poniendo no lo hacen.\\nFin de la cuesti\u00f3n \\nA escardar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123418330386434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nos fuimos a vacunar y mi amiga de los nervios casi se desmaya pero no lo hizo pq le jure q le met\u00eda una patada https://t.co/FpAawGjaqj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'nos fuimos a vacunar y mi amiga de los nervios casi se desmaya pero no lo hizo pq le jure q le met\u00eda una patada https://t.co/FpAawGjaqj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123304383909888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi t\u00edo no se quiere vacunar pero igual se inscribi\u00f3 en la web hace meses y a\u00fan no lo contactaron . Al ministerio de salud le interesa mucho que la gente se vacune y le ponen un empe\u00f1o b\u00e1rbaro \ud83d\ude02 https://t.co/zuaGo799Dy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zuaGo799Dy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi t\u00edo no se quiere vacunar pero igual se inscribi\u00f3 en la web hace meses y a\u00fan no lo contactaron . Al ministerio de salud le interesa mucho que la gente se vacune y le ponen un empe\u00f1o b\u00e1rbaro \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123264516997121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me tengo que poner el uniforme para grabar un video, pinche escuelita online. Literal no me lo pongo desde que fui a vacunar en febrero', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me tengo que poner el uniforme para grabar un video, pinche escuelita online. Literal no me lo pongo desde que fui a vacunar en febrero'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123218920599557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AsiLoDijo I\ud83d\udde3\ufe0f Yluaska N\u00fa\u00f1ez coordinadora regional de salud en  Plaza-Zamora  \u201cLa meta es vacunar al 90% de la poblaci\u00f3n ante la captaci\u00f3n de casos con nuevas cepas. Tener la vacuna no implica olvidar el tapabocas, hay que mantener la bioseguridad\u201d \\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/54txzsXGZ7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AsiLoDijo I\ud83d\udde3\ufe0f Yluaska N\u00fa\u00f1ez coordinadora regional de salud en  Plaza-Zamora  \u201cLa meta es vacunar al 90% de la poblaci\u00f3n ante la captaci\u00f3n de casos con nuevas cepas. Tener la vacuna no implica olvidar el tapabocas, hay que mantener la bioseguridad\u201d \\n https://t.co/54txzsXGZ7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123187329101826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan traigan a sus perros ma\u00f1ana a vacunar contra la rabia aqu\u00ed afuera del Hospital General de Guaymas. Es gratis y estar\u00e1n hasta la 1:00 p.m. \ud83d\ude0a\ud83d\udc3e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan traigan a sus perros ma\u00f1ana a vacunar contra la rabia aqu\u00ed afuera del Hospital General de Guaymas. Es gratis y estar\u00e1n hasta la 1:00 p.m. \ud83d\ude0a\ud83d\udc3e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123111991005184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevo sentada Lara vacunarme y no me llaman, y despu\u00e9s se quejan porque no nos queremos vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevo sentada Lara vacunarme y no me llaman, y despu\u00e9s se quejan porque no nos queremos vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123021381570562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mire @lopezobrador_ , busque en Google a estas dos personas:\\n\\nDon Francisco Javier de Balmis\\nDo\u00f1a Isabel Zendal G\u00f3mez\\n\\nLa Corona de Espa\u00f1a emprendi\u00f3 con ellos en 1803 la primera expedici\u00f3n internacional para vacunar a la poblaci\u00f3n de la Am\u00e9rica espa\u00f1ola.\\n\\n https://t.co/hqtFi1dsKB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mire  , busque en Google a estas dos personas:\\n\\nDon Francisco Javier de Balmis\\nDo\u00f1a Isabel Zendal G\u00f3mez\\n\\nLa Corona de Espa\u00f1a emprendi\u00f3 con ellos en 1803 la primera expedici\u00f3n internacional para vacunar a la poblaci\u00f3n de la Am\u00e9rica espa\u00f1ola.\\n\\n https://t.co/hqtFi1dsKB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122759652773888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc15La UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\nhttps://t.co/LmrYnyTlXg https://t.co/WvqYnDrMzb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LmrYnyTlXg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc15La UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n https://t.co/WvqYnDrMzb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122710872936448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Proponen en Cuba vacunar contra el covid-19 a ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\nM\u00e1s detalles: \\nhttps://t.co/nDl2OxsNdL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nDl2OxsNdL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Proponen en Cuba vacunar contra el covid-19 a ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\nM\u00e1s detalles: \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122607802183680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponle correa, vamos a cosco a comprarle croquetas a este perro tuitazo, y lo llevamos a vacunar!!!! https://t.co/C0Ve3TbQCF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C0Ve3TbQCF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponle correa, vamos a cosco a comprarle croquetas a este perro tuitazo, y lo llevamos a vacunar!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122504983130112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pueblo se fue a vacunar hoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pueblo se fue a vacunar hoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122269028311043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como me voy a vacunar un jueves , ahora no voy a poder escabiar el finde \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como me voy a vacunar un jueves , ahora no voy a poder escabiar el finde \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122009996480520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd21 jamas ko me voy a vacunar https://t.co/ca535l04Ob', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ca535l04Ob'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd21 jamas ko me voy a vacunar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121936608665615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: es la primera provincia de la Argentina en vacunar al 72% de su poblaci\u00f3n - https://t.co/zIWXNVgrfX https://t.co/NziFIHDoTX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zIWXNVgrfX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o: es la primera provincia de la Argentina en vacunar al 72% de su poblaci\u00f3n -  https://t.co/NziFIHDoTX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121839560867842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acuerdan cuando Fern\u00e1ndez dijo ,no  vamos a parar hasta vacunar al \u00faltimo Argentino ? https://t.co/AsGcAVQ6n7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acuerdan cuando Fern\u00e1ndez dijo ,no  vamos a parar hasta vacunar al \u00faltimo Argentino ? https://t.co/AsGcAVQ6n7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121771634135055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que triste que no me pude vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que triste que no me pude vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121765619556352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dale que si no suben foto de que se fueron a vacunar no hace efecto!!!!!!!!!!!!!!!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'dale que si no suben foto de que se fueron a vacunar no hace efecto!!!!!!!!!!!!!!!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121713144532992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yendo a vacunar a mi hija y mientras tanto a m\u00ed NO me lleg\u00f3 el turno para la 2da dosis \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yendo a vacunar a mi hija y mientras tanto a m\u00ed NO me lleg\u00f3 el turno para la 2da dosis \ud83d\ude44'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121552192344069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34J\u00f3venes estudiantes de secundaria y preparatoria exigen vacunar a menores contra Covid-19.\\n\ud83d\udcf8Fotos: David Solis\\nhttps://t.co/bZRLd5lTYq https://t.co/gfo95atbf6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bZRLd5lTYq'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34J\u00f3venes estudiantes de secundaria y preparatoria exigen vacunar a menores contra Covid-19.\\n\ud83d\udcf8Fotos: David Solis\\n https://t.co/gfo95atbf6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121502405926922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ufe0fIzabal y Huehuetenango se lanzaron a vacunar personas de +18 a\u00f1os desde julio, con la estrategia de vacunaci\u00f3n comunitaria. Hubo personas que se movilizaron para acceder a la vacuna. Y as\u00ed triplicaron a la poblaci\u00f3n vacunada. Reportaje en @AgenciaOcote.  https://t.co/B7BbVSDRXm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AgenciaOcote'], 'tweet_urls': ['https://t.co/B7BbVSDRXm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ufe0fIzabal y Huehuetenango se lanzaron a vacunar personas de +18 a\u00f1os desde julio, con la estrategia de vacunaci\u00f3n comunitaria. Hubo personas que se movilizaron para acceder a la vacuna. Y as\u00ed triplicaron a la poblaci\u00f3n vacunada. Reportaje en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121498975014920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El problema con la Vacuna es que apenas se esta experimentando pero como la mayor\u00eda que tuitea el HT #Vacunaci\u00f3nSinAmparo no tienen estudios en ciencias m\u00e1s que de fantas\u00eda como sociales y filosof\u00eda, pues piensan que ya se pueden vacunar a todos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El problema con la Vacuna es que apenas se esta experimentando pero como la mayor\u00eda que tuitea el HT  no tienen estudios en ciencias m\u00e1s que de fantas\u00eda como sociales y filosof\u00eda, pues piensan que ya se pueden vacunar a todos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121174864338952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 pasar\u00e1 el d\u00eda que se declare Anticonstitucional obligarse a vacunar, que atenta contra la libertad del individuo? Que existe jurisprudencia con.... cientos de vacunas que nos ponen y... no son obligatorias? Y la cadena del abuso de pasaportes covid, etc despu\u00e9s... Llegar\u00e1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 pasar\u00e1 el d\u00eda que se declare Anticonstitucional obligarse a vacunar, que atenta contra la libertad del individuo? Que existe jurisprudencia con.... cientos de vacunas que nos ponen y... no son obligatorias? Y la cadena del abuso de pasaportes covid, etc despu\u00e9s... Llegar\u00e1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121142849167366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\", declar\u00f3 la titular sanitaria al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante. https://t.co/Y3MALAowUW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y3MALAowUW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\", declar\u00f3 la titular sanitaria al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121124134313985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me vine a vacunar y me pusieron ricky martin de fondo excelente servicio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me vine a vacunar y me pusieron ricky martin de fondo excelente servicio'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120782600400908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vine a vacunar a Cadereyta \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vine a vacunar a Cadereyta \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120573409533952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cierto q me tengo q vacunar hoy dejaaa q viaje', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cierto q me tengo q vacunar hoy dejaaa q viaje'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120488013455362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'On a non-migration related note: After all we have been through WHY are many Peruvians not getting vaccinated? / Una pregunta no relacionada a la migraci\u00f3n: Despu\u00e9s de todo por lo que hemos pasado, \u00bfpor qu\u00e9 muchos peruanos no se quieren vacunar? https://t.co/TNJ7P5J4aH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TNJ7P5J4aH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'On a non-migration related note: After all we have been through WHY are many Peruvians not getting vaccinated? / Una pregunta no relacionada a la migraci\u00f3n: Despu\u00e9s de todo por lo que hemos pasado, \u00bfpor qu\u00e9 muchos peruanos no se quieren vacunar? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119991344996360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estoy yendo a vacunar hxdkskud autofaitin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estoy yendo a vacunar hxdkskud autofaitin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119944712679438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nYa es tiempo de cambiar y vacunar a Menores de edad\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nYa es tiempo de cambiar y vacunar a Menores de edad\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119913205125125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 no me avisaron que todos se iban a ir a vacunar a Izucar??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 no me avisaron que todos se iban a ir a vacunar a Izucar??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119880351154182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/Ay8VD0AHTh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ay8VD0AHTh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119829105078273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 12 Meses Se Acaba la #Pandemia Seg\u00fan el CEO de #Moderna . Y Para Mediados del 2022 \" Deber\u00eda Haber Suficientes Dosis Para #Vacunar a Todo el #Planeta \". Acabar\u00e1 en una Situaci\u00f3n Parecida a la de la #Gripe . https://t.co/shzxCzuVnK @AEMPSGOB @US_FDA @EMA_News #COVID19 #Ibex35 https://t.co/6aNsNaF8kH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia', 'Moderna', 'Vacunar', 'Planeta', 'Gripe', 'COVID19', 'Ibex35'], 'mentions': ['AEMPSGOB', 'US_FDA', 'EMA_News'], 'tweet_urls': ['https://t.co/shzxCzuVnK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En 12 Meses Se Acaba la  Seg\u00fan el CEO de  . Y Para Mediados del 2022 \" Deber\u00eda Haber Suficientes Dosis Para  a Todo el  \". Acabar\u00e1 en una Situaci\u00f3n Parecida a la de la  .       https://t.co/6aNsNaF8kH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119775715848192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin importarle a @lopezobrador_ hay ni\u00f1os que ya fallecieron por culpa de que No nos quiere vacunar\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/ujkJmMTIHb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin importarle a  hay ni\u00f1os que ya fallecieron por culpa de que No nos quiere vacunar\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/ujkJmMTIHb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119702395150346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la q se va a vacunar y se olvida el documento \ud83e\udd20\ud83e\udd20', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la q se va a vacunar y se olvida el documento \ud83e\udd20\ud83e\udd20'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119526389571589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mano como qno me boi a vacunar pq no tengo lapicero azul????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mano como qno me boi a vacunar pq no tengo lapicero azul????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119417782341643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estoy yendo a vacunar amigas me tiembla la cuerpa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estoy yendo a vacunar amigas me tiembla la cuerpa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119371741458440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espere un chingo mi vacuna y ahora NO ME PUEDO VACUNAR MALDI TASEA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espere un chingo mi vacuna y ahora NO ME PUEDO VACUNAR MALDI TASEA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119331153186816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'en un rato me tengo que ir a vacunar con la primera dosis, heelp https://t.co/aovnnIf4Fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'en un rato me tengo que ir a vacunar con la primera dosis, heelp https://t.co/aovnnIf4Fu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119274278424584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de Salud, Ximena Garz\u00f3n, anunci\u00f3 que a mediados del pr\u00f3ximo octubre, empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os. \ud83d\udc49 https://t.co/jkDhcBKeAe https://t.co/elHg1icLux', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jkDhcBKeAe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de Salud, Ximena Garz\u00f3n, anunci\u00f3 que a mediados del pr\u00f3ximo octubre, empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os. \ud83d\udc49  https://t.co/elHg1icLux'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119139599241228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El estado mayor de salud del municipio Plaza, Guarenas, se reuni\u00f3 este #23SEP  para definir estrategias  y cumplir  meta de vacunar a 121.069 personas en los pr\u00f3ximos 37 d\u00edas ante llegada de nuevas cepas al estado Miranda @LuiscarPSUV @HectoRodriguez #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/fV50kEQscX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23SEP', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['luiscarPSUV', 'HectoRodriguez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El estado mayor de salud del municipio Plaza, Guarenas, se reuni\u00f3 este   para definir estrategias  y cumplir  meta de vacunar a 121.069 personas en los pr\u00f3ximos 37 d\u00edas ante llegada de nuevas cepas al estado Miranda @LuiscarPSUV   https://t.co/fV50kEQscX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119113204547589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por que es importante vacunar a los chicos y que papel juegan ellos en todo esto.  #ni\u00f1os #vacunascovid #covidpediatrico #pandemia #ConsumidorDeSaludInformado#Adue\u00f1ateDeTuSalud https://t.co/rBMzM8qYU3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ni\u00f1os', 'vacunascovid', 'covidpediatrico', 'pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por que es importante vacunar a los chicos y que papel juegan ellos en todo esto.      #ConsumidorDeSaludInformado#Adue\u00f1ateDeTuSalud https://t.co/rBMzM8qYU3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119099656945671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hernando Cevallos: \u201cEsperamos que a fines de noviembre se empiece a vacunar a los menores de 18 a\u00f1os\u201d\\n\\nTitular del Minsa indic\u00f3 que ampliar la vacunaci\u00f3n a ese rango de edad depender\u00e1 del cierre de brechas en la inoculaci\u00f3n en los otros grupos etarios\\nhttps://t.co/t5jwpopjkF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t5jwpopjkF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hernando Cevallos: \u201cEsperamos que a fines de noviembre se empiece a vacunar a los menores de 18 a\u00f1os\u201d\\n\\nTitular del Minsa indic\u00f3 que ampliar la vacunaci\u00f3n a ese rango de edad depender\u00e1 del cierre de brechas en la inoculaci\u00f3n en los otros grupos etarios\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118974297608202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La hija de una amiga se fue a vacunar y miren \ud83d\udc40 este es el pa\u00eds q no queremos https://t.co/alnTfz6cjl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La hija de una amiga se fue a vacunar y miren \ud83d\udc40 este es el pa\u00eds q no queremos https://t.co/alnTfz6cjl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118921835171842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los que son padres y tienen peque\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os, \u00bfustedes llevar\u00e1n a vacunar contra Covid-19 a sus hijos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los que son padres y tienen peque\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os, \u00bfustedes llevar\u00e1n a vacunar contra Covid-19 a sus hijos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118784492687361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | Puerto Vallarta, cerca de vacunar a toda su poblaci\u00f3n mayor de edad\\n\\nM\u00e1s detalles\ud83d\udc49 https://t.co/My6mzmKS8w https://t.co/yrMNk12xex', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/My6mzmKS8w'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Puerto Vallarta, cerca de vacunar a toda su poblaci\u00f3n mayor de edad\\n\\nM\u00e1s detalles\ud83d\udc49  https://t.co/yrMNk12xex'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118574639128586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo ganas de morirme pero me estoy x ir a vacunar omg life is amazing', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo ganas de morirme pero me estoy x ir a vacunar omg life is amazing'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118500160872462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es incre\u00edble que en #Mexico un ni\u00f1o tenga que ampararse para que lo puedan vacunar\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es incre\u00edble que en  un ni\u00f1o tenga que ampararse para que lo puedan vacunar\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118415784013824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos tenemos derecho a exigir lo mejor para nuestra salud. Porque es lo m\u00e1s importante que tenemos.\\n\\nPero qui\u00e9n politice este tema, es una basura sin excepci\u00f3n. \\nFDA a\u00fan no recomienda vacunar menores de 12. \\nSi mayores de 12.\\nLa escuela puede ser en l\u00ednea.\\n #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos tenemos derecho a exigir lo mejor para nuestra salud. Porque es lo m\u00e1s importante que tenemos.\\n\\nPero qui\u00e9n politice este tema, es una basura sin excepci\u00f3n. \\nFDA a\u00fan no recomienda vacunar menores de 12. \\nSi mayores de 12.\\nLa escuela puede ser en l\u00ednea.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118409245167622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando la piba me estaba por vacunar yo en mi cabeza era este https://t.co/QcUMOix2iS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando la piba me estaba por vacunar yo en mi cabeza era este https://t.co/QcUMOix2iS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118178579337219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'm fui a vacunar y alto bondi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'm fui a vacunar y alto bondi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118095347568657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\u00bfPorque Amlo tiene miedo que nos vacune o porque no nos quiere vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00bfPorque Amlo tiene miedo que nos vacune o porque no nos quiere vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118035687841794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se pueden vacunar tranquilos sin subir una historia \ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se pueden vacunar tranquilos sin subir una historia \ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117671483850752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizzzzer, Bueno se\u00f1ores  me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizzzzer, Bueno se\u00f1ores  me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117595030089735', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9dicos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\nhttps://t.co/u9YmU3Hkum\\n#ImpactoLatino #m\u00e9dicos #JoeBiden #vacunaci\u00f3nobligatoria #pruebanegativa #COVID19 https://t.co/tA4wjveiUC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ImpactoLatino', 'm\u00e9dicos', 'JoeBiden', 'vacunaci\u00f3nobligatoria', 'pruebanegativa', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u9YmU3Hkum'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9dicos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\n\\n      https://t.co/tA4wjveiUC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117496191242252', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendarios de vacunaci\u00f3n a partir de la pr\u00f3xima semana. \ud83d\udc40 Ojo que comenzar\u00e1n a vacunar a los ni\u00f1os peque\u00f1os en los colegios. https://t.co/HxOpUBfV3h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendarios de vacunaci\u00f3n a partir de la pr\u00f3xima semana. \ud83d\udc40 Ojo que comenzar\u00e1n a vacunar a los ni\u00f1os peque\u00f1os en los colegios. https://t.co/HxOpUBfV3h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117447671533572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Corregidora \ud83d\udc15 | Invitan a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia \ud83d\udc89\\n\\n\u2022 La campa\u00f1a termina el s\u00e1bado 25 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffc\\n\\nhttps://t.co/8QR4R1sXbR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Corregidora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8QR4R1sXbR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc15 | Invitan a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia \ud83d\udc89\\n\\n\u2022 La campa\u00f1a termina el s\u00e1bado 25 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffc\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117380818575360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Normalicemos alejarnos de la gente que no se quiere vacunar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Normalicemos alejarnos de la gente que no se quiere vacunar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117250778320903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esa es\\nPero como hay gente que \"le da pereza\" irse a vacunar...\\nM\u00e1s bobitos. https://t.co/g64KWvefWp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g64KWvefWp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esa es\\nPero como hay gente que \"le da pereza\" irse a vacunar...\\nM\u00e1s bobitos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117099435298820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#lanacionmas \\nLos rusos se van para vacunar con la Pfizer :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['lanacionmas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nLos rusos se van para vacunar con la Pfizer :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117074168840194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n#CullturaCR #VacunaCovid19 #CostaRica \\n\\nhttps://t.co/CrgAhSq165.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CullturaCR', 'VacunaCovid19', 'CostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrgAhSq165'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n   \\n\\n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117071597731851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estoy yendo a vacunar, d\u00edganme faitin o lloro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estoy yendo a vacunar, d\u00edganme faitin o lloro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116856148918283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis  @salud_atlantico @elsanoguerabaq @Gobatlantico https://t.co/ISPLx20Lwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['salud_atlantico', 'elsanoguerabaq', 'Gobatlantico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis     https://t.co/ISPLx20Lwd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116813715144705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de vacunar y disque nada de sustancias psicoactivas en 24h, marica nunca hab\u00eda estado tanto tiempo sobrio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de vacunar y disque nada de sustancias psicoactivas en 24h, marica nunca hab\u00eda estado tanto tiempo sobrio.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116754764124163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos mis compas se est\u00e1n yendo a vacunar a otros lados porque en Cholula van a vacunar con Sputnik\\nY uno aqu\u00ed esperando la vacuna alv \ud83d\ude2a\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos mis compas se est\u00e1n yendo a vacunar a otros lados porque en Cholula van a vacunar con Sputnik\\nY uno aqu\u00ed esperando la vacuna alv \ud83d\ude2a\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116730718183439', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q bueno que vi a la kari aunque sea porque se vino a vacunar, la extra\u00f1o mucho u.u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q bueno que vi a la kari aunque sea porque se vino a vacunar, la extra\u00f1o mucho u.u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116669552705537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No fui a trabajar y me mandaron a vacunar. Deja, descontame el d\u00eda nomas \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No fui a trabajar y me mandaron a vacunar. Deja, descontame el d\u00eda nomas \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116625592147976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo que llevar a vacunar a mi hijo, ya estoy sufriendo yo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo que llevar a vacunar a mi hijo, ya estoy sufriendo yo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116592742436870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay vuelta atr\u00e1s! Incalculable el da\u00f1o que han hecho por no vacunar y por vacunar, tambi\u00e9n!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/4mbUCMpOnD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4mbUCMpOnD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay vuelta atr\u00e1s! Incalculable el da\u00f1o que han hecho por no vacunar y por vacunar, tambi\u00e9n!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116554876178434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ELLOS se hicieron vacunar en el VIP con la PFIZER, a los que pagamos nos VACUNARON con el precio, la calidad y el tiempo de entrega. Pero @Pontifex_es y su banda de  macacos aulladores mandriles y orangutanes, junto a la CHORRA est\u00e1n FEL\u00cd!!\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/rlHczEWlPn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Pontifex_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rlHczEWlPn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ELLOS se hicieron vacunar en el VIP con la PFIZER, a los que pagamos nos VACUNARON con el precio, la calidad y el tiempo de entrega. Pero  y su banda de  macacos aulladores mandriles y orangutanes, junto a la CHORRA est\u00e1n FEL\u00cd!!\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116538275196928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vine a vacunar y me enamore', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vine a vacunar y me enamore'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116526434664449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'alguien mas s va a vacunar hoy??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'alguien mas s va a vacunar hoy??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116505815486470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Compartimos el video de la Subsecretaria de Salud, Dra. Paula Daza, con informaci\u00f3n de grupos objetivos a vacunar contra el #COVID19 durante la semana del 27 de septiembre al 1 de octubre.\\nhttps://t.co/QIJuR2dbej', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QIJuR2dbej'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Compartimos el video de la Subsecretaria de Salud, Dra. Paula Daza, con informaci\u00f3n de grupos objetivos a vacunar contra el  durante la semana del 27 de septiembre al 1 de octubre.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115937374048266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\n\\nhttps://t.co/AlQRnv3AAe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AlQRnv3AAe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115818515779584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Medidas ilegales. No pueden obligar a vacunar. Denuncia a quien lo haga. https://t.co/AgUpWXDCM4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Medidas ilegales. No pueden obligar a vacunar. Denuncia a quien lo haga. https://t.co/AgUpWXDCM4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115662647107600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed funciona el censo virtual para vacunar a migrantes venezolanos en C\u00facuta, por @venezuela_migra https://t.co/bH6WrMhisY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['venezuela_migra'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bH6WrMhisY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed funciona el censo virtual para vacunar a migrantes venezolanos en C\u00facuta, por  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115658897399814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acabo de vacunar los biti estan orgullosos de mi https://t.co/wkZ01r9gPw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acabo de vacunar los biti estan orgullosos de mi https://t.co/wkZ01r9gPw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115650328391683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El acuerdo entre la UE y EEUU \"para vacunar al mundo\" contra el #coronavirus | v\u00eda @A3Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\nhttps://t.co/SJfRokz7Jx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': ['A3Noticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SJfRokz7Jx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El acuerdo entre la UE y EEUU \"para vacunar al mundo\" contra el  | v\u00eda  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115626035056640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me fu\u00ed a vacunar y el chico que estaba al lado m\u00edo era un amor,ojal\u00e1 me lo vuelva a cruzar,no le pregunte ni el nombre \u2639\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me fu\u00ed a vacunar y el chico que estaba al lado m\u00edo era un amor,ojal\u00e1 me lo vuelva a cruzar,no le pregunte ni el nombre \u2639\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115546532024324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/UNPr2oeRkK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/UNPr2oeRkK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115529897410565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algun dia me tenia que vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algun dia me tenia que vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115494929494021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u2019extrany seria que digu\u00e9s que no es necessita vacunar indefinidament a la gent \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/fLLbEZSUo8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fLLbEZSUo8'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u2019extrany seria que digu\u00e9s que no es necessita vacunar indefinidament a la gent \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115360036483073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El vacunar a la poblaci\u00f3n en general es una obligaci\u00f3n de gobieron.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/wGq4AniqPY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El vacunar a la poblaci\u00f3n en general es una obligaci\u00f3n de gobieron.\\n https://t.co/wGq4AniqPY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115319448178695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Incrementos de hospitalizados (no s\u00f3lo contagios) en USA, Reino Unido e Israel en 3\u00b0 ola, refuerzan  idea d q vacunas no son lo \u00fanico (aforos, mascarillas, ventilaci\u00f3n, son necesarios) y q no basta c/ vacunar a \"muchos\",si no q hay q vacunar a todos... Ojo c/ lecciones para Chile https://t.co/PkqJn0j1mb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Incrementos de hospitalizados (no s\u00f3lo contagios) en USA, Reino Unido e Israel en 3\u00b0 ola, refuerzan  idea d q vacunas no son lo \u00fanico (aforos, mascarillas, ventilaci\u00f3n, son necesarios) y q no basta c/ vacunar a \"muchos\",si no q hay q vacunar a todos... Ojo c/ lecciones para Chile https://t.co/PkqJn0j1mb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115163193581574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/WF1bFqWNvc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/WF1bFqWNvc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115154242936833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc36\ud83d\udc31 S\u00e9 un due\u00f1o responsable. Acude al centro de salud m\u00e1s cercano para vacunar a tus mascotas.\\n\\n#NuestraCiudad #Tlalnepantla https://t.co/B0tVygfVOK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuestraCiudad', 'Tlalnepantla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B0tVygfVOK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc36\ud83d\udc31 S\u00e9 un due\u00f1o responsable. Acude al centro de salud m\u00e1s cercano para vacunar a tus mascotas.\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115153076981760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La necesidad de vacunar a ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os, seg\u00fan el Colegio M\u00e9dico https://t.co/hmZWvoEbbj https://t.co/qLgmuI7qjS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hmZWvoEbbj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La necesidad de vacunar a ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os, seg\u00fan el Colegio M\u00e9dico  https://t.co/qLgmuI7qjS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115152946851844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26ab #NACIONAL | El pr\u00f3ximo martes, el Gobierno Federal dar\u00e1 a conocer los detalles de la estrategia para vacunar contra COVID a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas | #DiariodeChiapas\\n\\n https://t.co/HLMkhZhEff', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NACIONAL', 'DiariodeChiapas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HLMkhZhEff'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26ab  | El pr\u00f3ximo martes, el Gobierno Federal dar\u00e1 a conocer los detalles de la estrategia para vacunar contra COVID a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas | \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115148459020297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El personal de salud del Ministerio de Salud de #ElSalvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb inici\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra #COVID_19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os, mientras que se registra un alza en la cifra de casos diarios.https://t.co/87pQcFdzMw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElSalvador', 'COVID_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/87pQcFdzMw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El personal de salud del Ministerio de Salud de  \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb inici\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra  a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os, mientras que se registra un alza en la cifra de casos diarios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115059636244488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MI BEB\u00c9 SE FUE A VACUNAR KAJSJS Y LA CURITA ES RE TIERNA, AMOR QUE TIERNO ERES \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc95 https://t.co/FXKlsJjGgL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'MI BEB\u00c9 SE FUE A VACUNAR KAJSJS Y LA CURITA ES RE TIERNA, AMOR QUE TIERNO ERES \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc95 https://t.co/FXKlsJjGgL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114972952547332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/N8CE5LsZw0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/N8CE5LsZw0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114916258156552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La mentira covidiana llega desde la OMS y se propaga por los Gobiernos y los medios de comunicaci\u00f3n. Se trata de vacunar masivamente a la poblaci\u00f3n extendiendo la pandemia con cepas m\u00e1s virulentas y letales y deteriorando el sistema inmunol\u00f3gico. Avisado est\u00e1s. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\udc0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La mentira covidiana llega desde la OMS y se propaga por los Gobiernos y los medios de comunicaci\u00f3n. Se trata de vacunar masivamente a la poblaci\u00f3n extendiendo la pandemia con cepas m\u00e1s virulentas y letales y deteriorando el sistema inmunol\u00f3gico. Avisado est\u00e1s. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\udc0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114885308387343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @COFEPRIS ya autoriz\u00f3 vacunar a menores de edad. \\nEs evidente que todos corremos riesgo de contagio, asi que es necesaria la #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  ya autoriz\u00f3 vacunar a menores de edad. \\nEs evidente que todos corremos riesgo de contagio, asi que es necesaria la '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114884691824644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \u00a1Los estudiantes deben de ser vacunados ya! @lopezobrador_ \u00bfCuantos de las decenas de millones de mexicanos pobres, podr\u00e1n tramitar un amparo para vacunar a sus hijos menores?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00a1Los estudiantes deben de ser vacunados ya!  \u00bfCuantos de las decenas de millones de mexicanos pobres, podr\u00e1n tramitar un amparo para vacunar a sus hijos menores?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114872276684805', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COFEPRIS anuncio la necesidad de vacunar a los y j\u00f3venes pero el gobierno de cuarta, @lopezobrador_  no hacen caso a los llamados urgentes. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COFEPRIS anuncio la necesidad de vacunar a los y j\u00f3venes pero el gobierno de cuarta,   no hacen caso a los llamados urgentes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114801128673283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No es necesario que existan amparos para vacunar a menores de edad. \\n#VacunasSinAmparo!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No es necesario que existan amparos para vacunar a menores de edad. \\n!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114754743881731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSolamente? \u00bfSon para vacunar con la pauta completa el 25% restante? Es que algo no me cuadra. Ya que entonces la pauta completa ser\u00eda entre 6 y 7 inoculaciones, o m\u00e1s, dependiendo de la franja de edad de las personas vacunables. \u00bfLas matem\u00e1ticas no eran la \u00fanica ciencia exacta?. https://t.co/8pQfsmWj5W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8pQfsmWj5W'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSolamente? \u00bfSon para vacunar con la pauta completa el 25% restante? Es que algo no me cuadra. Ya que entonces la pauta completa ser\u00eda entre 6 y 7 inoculaciones, o m\u00e1s, dependiendo de la franja de edad de las personas vacunables. \u00bfLas matem\u00e1ticas no eran la \u00fanica ciencia exacta?. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114740944637957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la poblaci\u00f3n infantil se debe vacunar de inmediato, ya que est\u00e1n expuestos a la letal enfermedad exigimos y denunciamos al gobierno de @lopezobrador_                                #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/zwx64suxt1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la poblaci\u00f3n infantil se debe vacunar de inmediato, ya que est\u00e1n expuestos a la letal enfermedad exigimos y denunciamos al gobierno de                                  https://t.co/zwx64suxt1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114704139538433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Los alumnos no deben regresar a clases precenciales ya que no han sido vacunados primero los deben de vacunar....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los alumnos no deben regresar a clases precenciales ya que no han sido vacunados primero los deben de vacunar....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114634950377480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para todos los que se hicieron vacunar la primera dosis de SPUTNIK V en la universidad de el Alto UNITEPC, les comparto el siguiente cronograma: https://t.co/W1O0aBH0r8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para todos los que se hicieron vacunar la primera dosis de SPUTNIK V en la universidad de el Alto UNITEPC, les comparto el siguiente cronograma: https://t.co/W1O0aBH0r8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114516943560709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me voy a vacunar, tengo miedo ayuda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me voy a vacunar, tengo miedo ayuda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114514510942209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo. El gobierno federal debe vacunar ya a los menores de 18 a\u00f1os, antes de que sigan aumentando contagios y se ponga en peligro su vida. @SEP_mx @SSalud_mx https://t.co/Tb2RaDHkJS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SEP_mx', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. El gobierno federal debe vacunar ya a los menores de 18 a\u00f1os, antes de que sigan aumentando contagios y se ponga en peligro su vida.   https://t.co/Tb2RaDHkJS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114336894730240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114291902447616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis.\\n#NoticiasBQ \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\\n\u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/jkeCq3YHc7 https://t.co/DUVZJ35se5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasBQ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jkeCq3YHc7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis.\\n \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\\n\u2b07\ufe0f\\n https://t.co/DUVZJ35se5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114249011421185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En otros pa\u00edses ya est\u00e1n vacunando a los ni\u00f1os, \u00a1Qu\u00e9 espera el gobierno para comenzar a vacunar a los ni\u00f1os mexicanos! #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/jt02XXeBk7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En otros pa\u00edses ya est\u00e1n vacunando a los ni\u00f1os, \u00a1Qu\u00e9 espera el gobierno para comenzar a vacunar a los ni\u00f1os mexicanos!  https://t.co/jt02XXeBk7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114225074532354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bno me voy a vacunar ya si vivo tuiteo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bno me voy a vacunar ya si vivo tuiteo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114166064943111', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo se necesita vacunar a todos los estudiantes a nivel nacional para un regreso a clases presencial.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se necesita vacunar a todos los estudiantes a nivel nacional para un regreso a clases presencial.\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114146292994056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114113506099204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me fui a vacunar y solo espero no morir antes del 26', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me fui a vacunar y solo espero no morir antes del 26'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114016961597451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate \ud83d\udc36 Invita UCPA de Corregidora  a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nLa Jornada de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica concluye  el 25 de septiembre, las personas tambi\u00e9n pueden llevar a sus mascotas a vacunar a los Centros de Salud.\\n\ud83d\udc49https://t.co/3LdGmZgYvg https://t.co/5LUv47Q7kG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3LdGmZgYvg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc36 Invita UCPA de Corregidora  a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nLa Jornada de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica concluye  el 25 de septiembre, las personas tambi\u00e9n pueden llevar a sus mascotas a vacunar a los Centros de Salud.\\n\ud83d\udc49 https://t.co/5LUv47Q7kG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114007939604487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3\u00d73 | La vuelta a clases pasa por vacunar a todo el personal\\xa0educativo https://t.co/0wnyDpuNLZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0wnyDpuNLZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3\u00d73 | La vuelta a clases pasa por vacunar a todo el personal\\xa0educativo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113980290826245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Opinion.-\"Vacunar menores de edad requerir\u00e1 presentar un costoso amparo o viajar al extranjero y, lo que es peor, la falta de vacunaci\u00f3n de menores de edad, seguir\u00e1 provocando muchas muertes\u2026\", fuerte la columna de @ITEIJal @chavaromero en: https://t.co/8yR3P6Joit', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Opinion'], 'mentions': ['ITEIJal', 'chavaromero'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8yR3P6Joit'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.-\"Vacunar menores de edad requerir\u00e1 presentar un costoso amparo o viajar al extranjero y, lo que es peor, la falta de vacunaci\u00f3n de menores de edad, seguir\u00e1 provocando muchas muertes\u2026\", fuerte la columna de   en: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113902037622786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Destacadas #Alejandro #pediatra #R\u00edsquez 3\u00d73 | La vuelta a clases pasa por vacunar a todo el personal educativo. https://t.co/Ts1N20uo1m. V\u00eda: QPEV https://t.co/LEne4DeUKB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Destacadas', 'Alejandro', 'pediatra', 'R\u00edsquez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts1N20uo1m'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    3\u00d73 | La vuelta a clases pasa por vacunar a todo el personal educativo. . V\u00eda: QPEV https://t.co/LEne4DeUKB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113777282322432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo que no me quer\u00eda vacunar, ahora toca y tambi\u00e9n hacerse socio para regresar al templo\ud83c\udfba\u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo que no me quer\u00eda vacunar, ahora toca y tambi\u00e9n hacerse socio para regresar al templo\ud83c\udfba\u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113758089166850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como @lopezobrador_ , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/byvrWombuV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como  , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n https://t.co/byvrWombuV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113743186796555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/WYOiYqhbVf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/WYOiYqhbVf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113571249717249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ptm ya que me quiero vacunar !!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ptm ya que me quiero vacunar !!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113412528840707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estoy preparado eh, nos van a vacunar Vinicius y Asensio https://t.co/O90iEWVV4j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O90iEWVV4j'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estoy preparado eh, nos van a vacunar Vinicius y Asensio '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113395650916354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ok. Si la estrategia es esperar vacunar a los mayores de 5 a\u00f1os, las escuelas pueden esperar lo poco.\\nPero pregunto: por qu\u00e9 no abren los colegios y universidades??? \\n#ElMomentoEsYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElMomentoEsYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ok. Si la estrategia es esperar vacunar a los mayores de 5 a\u00f1os, las escuelas pueden esperar lo poco.\\nPero pregunto: por qu\u00e9 no abren los colegios y universidades??? \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113322456174594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\nhttps://t.co/SZ1iuPz1UV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZ1iuPz1UV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113211894308868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me tengo que vacunar, que miedo a sentirme mal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me tengo que vacunar, que miedo a sentirme mal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113114838110210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como @lopezobrador_ , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/KIFVV6NCXC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como  , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n https://t.co/KIFVV6NCXC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112958742908934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Los alumnos no deben regresar a clases precenciales ya que no han sido vacunados primero los deben de vacunar....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los alumnos no deben regresar a clases precenciales ya que no han sido vacunados primero los deben de vacunar....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112951574781957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me van a vacunar xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me van a vacunar xd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112803805327373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Justo hoy me tengo que vacunar jajajaj laconnn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Justo hoy me tengo que vacunar jajajaj laconnn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112749916839940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud\\n\\n\u201cVamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\u201d, declar\u00f3 Ximena Garz\u00f3n al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante.\\n\\nhttps://t.co/gEdqT2lVWB https://t.co/AEDtWA7vNv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gEdqT2lVWB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\u201cVamos a comenzar a vacunar a partir de los 5 a\u00f1os desde la segunda semana de octubre\u201d, declar\u00f3 Ximena Garz\u00f3n al precisar que hasta entonces seguir\u00e1 el programa actual para administrar dosis anticovid desde los 12 en adelante.\\n\\n https://t.co/AEDtWA7vNv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112668270563333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como que se fueron a vacunar todos hoy que onda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como que se fueron a vacunar todos hoy que onda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112610548584449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El padr\u00f3n electoral del TSE es de aproximadamente 3,9 millones, eso deja a 1,1 millones con menos de 18 a\u00f1os.\\n\\nSi se vacuna hasta los mayores de 12 y se han vacunado 3,3 millones de costarricenses, \u00bfcu\u00e1ntos realmente no nos queremos vacunar?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El padr\u00f3n electoral del TSE es de aproximadamente 3,9 millones, eso deja a 1,1 millones con menos de 18 a\u00f1os.\\n\\nSi se vacuna hasta los mayores de 12 y se han vacunado 3,3 millones de costarricenses, \u00bfcu\u00e1ntos realmente no nos queremos vacunar?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112553728274435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEl Gobierno Federal a trav\u00e9s de la @SSalud_mx  debe vacunar a menores de 18 a\u00f1os contra el Covid-19 sin necesidad de un amparo de por medio, como ha ocurrido hasta el momento, reiter\u00f3 @ChanonaIsaias, dirigente de la @FNERRRCENTRAL. https://t.co/BdrsiLdAeW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'ChanonaIsaias', 'FNERRRCENTRAL'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEl Gobierno Federal a trav\u00e9s de la   debe vacunar a menores de 18 a\u00f1os contra el Covid-19 sin necesidad de un amparo de por medio, como ha ocurrido hasta el momento, reiter\u00f3 , dirigente de la . https://t.co/BdrsiLdAeW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112529715941377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como @lopezobrador_ , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como  , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112485713481732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No traigan a sus perritos o gatitos a vacunar, porque ya es mi hora de la mimi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No traigan a sus perritos o gatitos a vacunar, porque ya es mi hora de la mimi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112454851747844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vayanse a vacunar al San Fernando me atendieron super rapido', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vayanse a vacunar al San Fernando me atendieron super rapido'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112405392592901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AlertaSalud | La #UCPA de #Corregidora invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia; la campa\u00f1a termina el s\u00e1bado 25 de septiembre https://t.co/a99J9uinG8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AlertaSalud', 'UCPA', 'Corregidora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a99J9uinG8'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La  de  invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia; la campa\u00f1a termina el s\u00e1bado 25 de septiembre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112305509416964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112278967803909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112271128723457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se aprob\u00f3 el vacunar a menores. \\nLo mejor ser\u00eda #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se aprob\u00f3 el vacunar a menores. \\nLo mejor ser\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112257874710537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/1vp8y4Bj5w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/1vp8y4Bj5w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112250434002945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay necesidad de tramitar un amparo para vacunar a los menores cuando es obligaci\u00f3n del gobierno federal la salud de todos los alumnos mexicanos.\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112249410621452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como @lopezobrador_ , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/VH4unsMSAq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los mejores aliados del COVID-19 son los gobiernos hip\u00f3critas e insensibles como  , pues a pesar de que ya se puede vacunar a los menores de 18 a\u00f1os, estos funcionarios han decidido no hacerlo. \\n https://t.co/VH4unsMSAq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112230871777287', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/QGwOcvR6kt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/QGwOcvR6kt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112195878715402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1or @xsaezll: Su Iglesia -OMS- y el \u00fanico Dios que usted conoce -Bill Gates- dicen que NO HAY NECESIDAD de vacunar a menores de edad, pero usted insiste en que S\u00cd hay que hacerlo para cumplir una cuota INNECESARIA. \u00a1Qu\u00e9 irresponsable!\\n\\nhttps://t.co/Ir38OO8yKX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['xsaezll'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ir38OO8yKX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1or : Su Iglesia -OMS- y el \u00fanico Dios que usted conoce -Bill Gates- dicen que NO HAY NECESIDAD de vacunar a menores de edad, pero usted insiste en que S\u00cd hay que hacerlo para cumplir una cuota INNECESARIA. \u00a1Qu\u00e9 irresponsable!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112163347689472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer lleve a vacunar a mi mam\u00e1..No la vacunaron porque tuvo un AV  hace como 15 a\u00f1os y le tocaba aztroceneca..Me dieron un n\u00famero para llamar..  Me fui cabizbaja,, llam\u00e9 y adivinen ... Me llamaron para darme un certificado y cambiar a Pfizer... Sistema p\u00fablico me \"\\'sorprendiste\"\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer lleve a vacunar a mi mam\u00e1..No la vacunaron porque tuvo un AV  hace como 15 a\u00f1os y le tocaba aztroceneca..Me dieron un n\u00famero para llamar..  Me fui cabizbaja,, llam\u00e9 y adivinen ... Me llamaron para darme un certificado y cambiar a Pfizer... Sistema p\u00fablico me \"\\'sorprendiste\"\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112093999075331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salieron a vacunar hasta  chicos\\n#Elecciones\\nChequeen la app en Tigre https://t.co/ekeDAin0mW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Elecciones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salieron a vacunar hasta  chicos\\n\\nChequeen la app en Tigre https://t.co/ekeDAin0mW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112069747609613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La 4T pone en riesgo la vida de todos los j\u00f3venes. Se necesita #vacunar a todos los estudiantes mayores de 12 a\u00f1os ya!.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/WgqczqZxFA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunar', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La 4T pone en riesgo la vida de todos los j\u00f3venes. Se necesita  a todos los estudiantes mayores de 12 a\u00f1os ya!.\\n https://t.co/WgqczqZxFA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112019399180297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/ozt7LNg3SW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/ozt7LNg3SW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111905053995008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N\ud83d\udea8|El Doc. Fredy Guill\u00e9n dijo en Twitter \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u26a0\ufe0fPROHIBIDO OLVIDAR: que aquellos que en su momento dijeron que nos \u00edbamos a tardar 11 a\u00f1os en vacunar a la poblaci\u00f3n cambiaron su discurso, ahora dicen que nos vamos a tardar 2, quiz\u00e1 en diciembre digan que 1 https://t.co/LEUOLSoJPU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8|El Doc. Fredy Guill\u00e9n dijo en Twitter \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u26a0\ufe0fPROHIBIDO OLVIDAR: que aquellos que en su momento dijeron que nos \u00edbamos a tardar 11 a\u00f1os en vacunar a la poblaci\u00f3n cambiaron su discurso, ahora dicen que nos vamos a tardar 2, quiz\u00e1 en diciembre digan que 1 https://t.co/LEUOLSoJPU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111884514553859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acabo de vacunar :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acabo de vacunar :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111837525692425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La 4T pone en riesgo la vida de todos los j\u00f3venes. Se necesita #vacunar a todos los estudiantes mayores de 12 a\u00f1os ya!.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunar', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La 4T pone en riesgo la vida de todos los j\u00f3venes. Se necesita  a todos los estudiantes mayores de 12 a\u00f1os ya!.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111795813421062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi sobrina de 17, sin comorbilidad alguna, se acaba de vacunar con Pfizer. La hago responsable de lo que suceda con el Perito Moreno.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi sobrina de 17, sin comorbilidad alguna, se acaba de vacunar con Pfizer. La hago responsable de lo que suceda con el Perito Moreno.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111781447852037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel dejar\u00e1 de abonar sueldo a profesores sin vacunar y que no presenten test negativo\\n\\nLa decisi\u00f3n gubernamental se extiende a todo el personal escolar que no siga estos requisitos\\nhttps://t.co/FYJCz1nTlp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FYJCz1nTlp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Israel dejar\u00e1 de abonar sueldo a profesores sin vacunar y que no presenten test negativo\\n\\nLa decisi\u00f3n gubernamental se extiende a todo el personal escolar que no siga estos requisitos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111771171864582', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/YvoVG0DSTq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/YvoVG0DSTq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111734995980288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se deben vacunar a los menores ya! \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se deben vacunar a los menores ya! \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111726175363080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay razones para no vacunar a los adolescentes, la Cofepris dijo que ya se puede, si no ha sucedido es porque  @HLGatell y @lopezobrador_ han decidido no hacerlo, pues para ellos la vida de los adolescentes no es tan importante como un tren maya.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['HLGatell', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay razones para no vacunar a los adolescentes, la Cofepris dijo que ya se puede, si no ha sucedido es porque   y  han decidido no hacerlo, pues para ellos la vida de los adolescentes no es tan importante como un tren maya.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111646718414848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunaci\u00f3nSinAmparo \\nEs incre\u00edble como es la pol\u00edtica de AMLO de solo vacunar a las personas que hagan amparo, su incompetencia por las masas no polit\u00edzadas es absurda.\\n@lopezobrador_ \\n@COFEPRIS  \\n@GobiernoMX https://t.co/47EJZ00QKF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nEs incre\u00edble como es la pol\u00edtica de AMLO de solo vacunar a las personas que hagan amparo, su incompetencia por las masas no polit\u00edzadas es absurda.\\n \\n  \\n https://t.co/47EJZ00QKF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111640963891201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \u00a1Los estudiantes deben de ser vacunados ya! @lopezobrador_ \u00bfCuantos de las decenas de millones de mexicanos pobres, podr\u00e1n tramitar un amparo para vacunar a sus hijos menores? https://t.co/8F2GigUvvg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00a1Los estudiantes deben de ser vacunados ya!  \u00bfCuantos de las decenas de millones de mexicanos pobres, podr\u00e1n tramitar un amparo para vacunar a sus hijos menores? https://t.co/8F2GigUvvg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111555785965573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La van a vacunar con la primera dosis y yo celoso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La van a vacunar con la primera dosis y yo celoso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111543718973448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/XcKSfxKzCR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/XcKSfxKzCR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111531781984262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/f8Ff0dVEYu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/f8Ff0dVEYu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111519677206534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A nivel nacional hubo manifestaciones para denunciar que el gobierno federal no ha querido vacunar a los estudiantes menores de 18 a\u00f1os\\n@GobCDMX @SSalud_mx\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/ImXXQgTMM5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobCDMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A nivel nacional hubo manifestaciones para denunciar que el gobierno federal no ha querido vacunar a los estudiantes menores de 18 a\u00f1os\\n \\n https://t.co/ImXXQgTMM5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111466107539465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/swPvcKozj5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/swPvcKozj5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111453570723843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me terminan de vacunar\\ncandela: me pega en el brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me terminan de vacunar\\ncandela: me pega en el brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111432884469761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/z6hfqml17j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n https://t.co/z6hfqml17j'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111372360781824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3x3 | Alejandro Crespo: \"No hay una cifra oficial de vacunados por sectores. Lamentablemente, el Estado venezolano no brinda cifras, pero hay que vacunar a quienes est\u00e1n alrededor de los ni\u00f1os en el entorno escolar\u201d\\n\\nhttps://t.co/j8YZhyKAAZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j8YZhyKAAZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3x3 | Alejandro Crespo: \"No hay una cifra oficial de vacunados por sectores. Lamentablemente, el Estado venezolano no brinda cifras, pero hay que vacunar a quienes est\u00e1n alrededor de los ni\u00f1os en el entorno escolar\u201d\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111355885457409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111303884476417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111302437408768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A nivel nacional hubo manifestaciones para denunciar que el gobierno federal no ha querido vacunar a los estudiantes menores de 18 a\u00f1os\\n@GobCDMX @SSalud_mx\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/Gl0CiApb3g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobCDMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A nivel nacional hubo manifestaciones para denunciar que el gobierno federal no ha querido vacunar a los estudiantes menores de 18 a\u00f1os\\n \\n https://t.co/Gl0CiApb3g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111291213484035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/o7TTqjAtcD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/o7TTqjAtcD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111230580543489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \ud83d\udc89\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/nJcgKGBo9D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/nJcgKGBo9D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111199685300234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se ven bien ridiculos y\u00e9ndose a vacunar a Papantla cuando no falta a nada que lo hagan en poza rica', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se ven bien ridiculos y\u00e9ndose a vacunar a Papantla cuando no falta a nada que lo hagan en poza rica'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111197802131458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo, por que los ni\u00f1os son el futuro y se deben de vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', por que los ni\u00f1os son el futuro y se deben de vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111130512920585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/4KIVPjgCKt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/4KIVPjgCKt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111085784834053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111072740503562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es obligaci\u00f3n del @GobiernoMX vacunar a quienes lo requieren sin necesidad de un amparo.\\n\u00a1#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para menores! https://t.co/3qmMNjodGu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es obligaci\u00f3n del  vacunar a quienes lo requieren sin necesidad de un amparo.\\n\u00a1 para menores! https://t.co/3qmMNjodGu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111058844770320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/w6J7JP3eV1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/w6J7JP3eV1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111026057965579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/ocDxJNgtM7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/ocDxJNgtM7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110986346283013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @COFEPRIS ya autoriz\u00f3 la vacuna para los menores de edad, pero hasta el momento el @GobCDMX no ha querido vacunar a los estudiantes #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/wAJX9NoH7P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['COFEPRIS', 'GobCDMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  ya autoriz\u00f3 la vacuna para los menores de edad, pero hasta el momento el  no ha querido vacunar a los estudiantes  https://t.co/wAJX9NoH7P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110918323007492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nNo hay necesidad de un amparo para la vacunaci\u00f3n de de menores, AMLO es necesario vacunar a toda la poblaci\u00f3n para controlar la pandemia.\\n@lopezobrador_ \\n@SEP_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SEP_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nNo hay necesidad de un amparo para la vacunaci\u00f3n de de menores, AMLO es necesario vacunar a toda la poblaci\u00f3n para controlar la pandemia.\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110911142400018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente @lopezobrador_ debe entender la necesidad de vacunar a los adolescentes. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente  debe entender la necesidad de vacunar a los adolescentes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110906172104708', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EEUU / M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\n\\n#Departamento19HN https://t.co/wiUd92V34k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU', 'Departamento19HN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wiUd92V34k'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' / M\u00e9dicos latinos apoyan la orden de Biden de vacunar a los trabajadores\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110848206880768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chicos que me voy a vacunar aqu\u00ed en Francia literalmente estoy perdiendo mi carnet de espa\u00f1ole', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chicos que me voy a vacunar aqu\u00ed en Francia literalmente estoy perdiendo mi carnet de espa\u00f1ole'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110845912584192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SI Ud. no quiere vacunarse, ni quiere votar... Respete al que se quiere vacunar y quiere votar. As\u00ed de sencillo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SI Ud. no quiere vacunarse, ni quiere votar... Respete al que se quiere vacunar y quiere votar. As\u00ed de sencillo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110841978343438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exigimos al @GobiernoMx junto con @lopezobrador_  tomen acci\u00f3n inmediata y se pueda vacunar a ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 18 a\u00f1os.\\n\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@SSalud_mx @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exigimos al @GobiernoMx junto con   tomen acci\u00f3n inmediata y se pueda vacunar a ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 18 a\u00f1os.\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110804955205637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo, si ya se aprob\u00f3 se debe de vacunar a cada uno de los j\u00f3venes y ni\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', si ya se aprob\u00f3 se debe de vacunar a cada uno de los j\u00f3venes y ni\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110783228739584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viendo que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ya aprobaron \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 para adolescentes.\\nPero que solo para unos cuantos, porque si se quiere vacunar a ni\u00f1os y adolescentes se debe solicitar amparo. \ud83d\ude10\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110764958351369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/RN6ChlFbzr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/RN6ChlFbzr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110757496672259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/KkLXUXqZj4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/KkLXUXqZj4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110713456496646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSon s\u00f3lo 300.000 adultos sin vacunar? https://t.co/nuvMhpPqLd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nuvMhpPqLd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSon s\u00f3lo 300.000 adultos sin vacunar? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110637589852167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110569667284999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinopharm - y demandas de las grandes farmac\u00e9uticas en #USA por otros medicamentos que hacen- solo muestra que el poder del dinero manda.\\nEl virus cay\u00f3 en EEUU cuando reci\u00e9n empezaban a vacunar con Pfizer y Moderna. Igual pas\u00f3 en Per\u00fa, el virus cay\u00f3 antes de empezar con la Pichi.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['USA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinopharm - y demandas de las grandes farmac\u00e9uticas en  por otros medicamentos que hacen- solo muestra que el poder del dinero manda.\\nEl virus cay\u00f3 en EEUU cuando reci\u00e9n empezaban a vacunar con Pfizer y Moderna. Igual pas\u00f3 en Per\u00fa, el virus cay\u00f3 antes de empezar con la Pichi.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110546879639556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todo el mundo se fue a vacunar hoy qjgdoqbsgs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todo el mundo se fue a vacunar hoy qjgdoqbsgs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110509676228616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miguel Fluch\u00e1, Cuba se va a vacunar completa y se va abrir al mundo y va ser como antes \u2013 Radio Miami https://t.co/nE1hwqfOPn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nE1hwqfOPn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miguel Fluch\u00e1, Cuba se va a vacunar completa y se va abrir al mundo y va ser como antes \u2013 Radio Miami '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110508619239426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/1Ljf6K8owU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/1Ljf6K8owU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110481196912645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/SjWWqYns6I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/SjWWqYns6I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110464738447372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/PgIGpvr9En', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/PgIGpvr9En'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110442584145926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/RTbJrrLjH6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/RTbJrrLjH6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110415476363283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/9cFJWGWEId', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/9cFJWGWEId'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110399332483081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 opinan ustedes de que comiencen a vacunar a los j\u00f3venes? \ud83e\udd14\\n\\n#32Sep\\n#BidenRespetaElDialogo \\nhttps://t.co/7lCsl65RGd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['32Sep', 'BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7lCsl65RGd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 opinan ustedes de que comiencen a vacunar a los j\u00f3venes? \ud83e\udd14\\n\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110391795302401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110285356466180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerden que sin d\u00edas de vacunar a nuestras mascotas \ud83d\ude38\ud83d\ude03\ud83d\udc4d&lt;3 https://t.co/QUWcQrNOCu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerden que sin d\u00edas de vacunar a nuestras mascotas \ud83d\ude38\ud83d\ude03\ud83d\udc4d&lt;3 https://t.co/QUWcQrNOCu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110190208675840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/iPf312d3E0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/iPf312d3E0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110179412541446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/Na5DWUnAmg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/Na5DWUnAmg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110140137050113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/R66fUUDMNR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/R66fUUDMNR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110120532905987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @GobiernoMX tiene la obligaci\u00f3n de vacunar a todos los estudiantes de la rep\u00fablica. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  tiene la obligaci\u00f3n de vacunar a todos los estudiantes de la rep\u00fablica. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110114174267395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/q0wAz4yllW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/q0wAz4yllW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110031768772608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109990282907653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Warriors descartar\u00edan a Andrew Wiggins por no quererse vacunar contra el Covid-19 https://t.co/WSj6sr9DrS #Deportes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Deportes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WSj6sr9DrS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Warriors descartar\u00edan a Andrew Wiggins por no quererse vacunar contra el Covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109988131229696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me vine a vacunar y me olvide el dni, no si a mi me gorrean', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me vine a vacunar y me olvide el dni, no si a mi me gorrean'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109985610514436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/HMxNFnyvUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/HMxNFnyvUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109946423070722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/RpIZzPrIyk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/RpIZzPrIyk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109897081331720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FaroPol\u00edtico \ud83d\udd34 Se entiende... si los j\u00f3venes a\u00fan no est\u00e1n vacunados, menos los migrantes \\U0001f972 pero esperemos puedan en alg\u00fan momento.\\nhttps://t.co/2PWOdem8xL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FaroPol\u00edtico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2PWOdem8xL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 Se entiende... si los j\u00f3venes a\u00fan no est\u00e1n vacunados, menos los migrantes \\U0001f972 pero esperemos puedan en alg\u00fan momento.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109883877687304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che no entend\u00ed,se fueron a vacunar o me parece a mi??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che no entend\u00ed,se fueron a vacunar o me parece a mi??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109832153452557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me fui a vacunar y me dieron una botella de agua excelente servicio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me fui a vacunar y me dieron una botella de agua excelente servicio'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109817309814787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nL\u00f3pez Obrador es un mentiroso incapaz de ayudar el pueblo pobre,inicio la pandemia y no ha dado apoyo a los estudiantes humildes menos vacunar a todos los menores de edad, exigimos vacunas a menores de edad .\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/nOlgbPaoHy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nL\u00f3pez Obrador es un mentiroso incapaz de ayudar el pueblo pobre,inicio la pandemia y no ha dado apoyo a los estudiantes humildes menos vacunar a todos los menores de edad, exigimos vacunas a menores de edad .\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/nOlgbPaoHy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109816781389825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/z5DH6UknLc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/z5DH6UknLc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109795759525897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/E00jwH7IMb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/E00jwH7IMb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109734065463296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109717997158407', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/nRhsDNRjYm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/nRhsDNRjYm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109714306093057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nA todos los menores hay que vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nA todos los menores hay que vacunar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109702922805260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios!!\\n\\n@lopezobrador_\\n \\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios!!\\n\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109660749103105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nsinamparo\\nEs necesario vacunar a los menores de  edad ya que   somos propensos  a contagiarnos  de Covid-19,@lopezobrador.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nsinamparo'], 'mentions': ['lopezobrador'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEs necesario vacunar a los menores de  edad ya que   somos propensos  a contagiarnos  de Covid-19,.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109659704647682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Melilla comienza a vacunar a mayores con la tercera dosis contra el covid-19\\nhttps://t.co/o9gPBHRXud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o9gPBHRXud'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Melilla comienza a vacunar a mayores con la tercera dosis contra el covid-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109648350744577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109642004754437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/pU6E0vQBic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/pU6E0vQBic'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109634572427276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEl gobierno no debe tener excusa para vacunar a menores \\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/83dLU3FYdI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEl gobierno no debe tener excusa para vacunar a menores \\n\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/83dLU3FYdI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109599642288142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/fZm8r1YjF0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/fZm8r1YjF0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109583733288970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n@GobiernoMx \\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n@GobiernoMx \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109527894519821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109499054485504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/XCTOIUwfjl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/XCTOIUwfjl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109496357474309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109489579528204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/Em5o6owQRj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/Em5o6owQRj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109482394718215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109476757553158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109475801190410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No es justo que solo se quiera vacunar a los adolescentes con diabetes o comorbilidad. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No es justo que solo se quiera vacunar a los adolescentes con diabetes o comorbilidad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109468717060102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109454221504528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109437888942083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109422634196997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 mentecata esa gente que no se quiere vacunar con la Sinopharm \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 mentecata esa gente que no se quiere vacunar con la Sinopharm \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109420566462472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109420516130819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/FKV7KBtDpk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/FKV7KBtDpk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109413922672642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es la mejor decisi\u00f3n, vacunar a los menores de 18 a\u00f1os para romper los contagios y crear las condiciones de seguridad en la poblaci\u00f3n  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es la mejor decisi\u00f3n, vacunar a los menores de 18 a\u00f1os para romper los contagios y crear las condiciones de seguridad en la poblaci\u00f3n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109406846894090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx https://t.co/qqrAE6pHNz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx,  https://t.co/qqrAE6pHNz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109405890580485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109405882216448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109398923857935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109392506572804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nNecesitamos vacunar a los menores de edad! Ahora, inmediatamente!!!...\\nNo tenemos tiempo para amparos!\\n\\n@GobiernoMx, '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109385250443266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/0z0L6Gtn4w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n  https://t.co/0z0L6Gtn4w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109322600050699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es la mejor decisi\u00f3n, vacunar a los menores de 18 a\u00f1os para romper los contagios y crear las condiciones de seguridad en la poblaci\u00f3n  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/S3GLP8aMYp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es la mejor decisi\u00f3n, vacunar a los menores de 18 a\u00f1os para romper los contagios y crear las condiciones de seguridad en la poblaci\u00f3n   https://t.co/S3GLP8aMYp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109294435364875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si, que se priorice vacunar a los menores enfermos. \\nPero tambi\u00e9n es importante tomar en cuenta al resto. Todos corremos riesgo de contagio. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si, que se priorice vacunar a los menores enfermos. \\nPero tambi\u00e9n es importante tomar en cuenta al resto. Todos corremos riesgo de contagio. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109287271424015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEs una incongruencia por parte del gobierno federal no vacunar a los estudiantes menores de edad, dentro de los cuales se han suscitado  contagios.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109272805347332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo, cada uno de los adolescentes se deben de vacunar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', cada uno de los adolescentes se deben de vacunar'}]"