"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140061932711941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ZonaDivertida | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  https://t.co/ycSX2dE2En', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ZonaDivertida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ycSX2dE2En'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140016625774599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al fin me vacunaron. Si tienen la oportunidad de vacunarse, hagando.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al fin me vacunaron. Si tienen la oportunidad de vacunarse, hagando.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441140004990832645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que onda hoy se pusieron todos de acuerdo para ir a vacunarse?\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que onda hoy se pusieron todos de acuerdo para ir a vacunarse?\ud83d\ude02'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139900904996876', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0La poblaci\u00f3n busca alternativas fuera del pa\u00eds para inmunizarse frente al coronavirus. El desarrollo del Kremlin no consigue que los organismos internacionales la autoricen.\\n\ud83d\uddde\ud83d\udc49 https://t.co/5G2lnyPiqr\\n#Rosario3 https://t.co/fQUAHQPGta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rosario3'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5G2lnyPiqr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0La poblaci\u00f3n busca alternativas fuera del pa\u00eds para inmunizarse frente al coronavirus. El desarrollo del Kremlin no consigue que los organismos internacionales la autoricen.\\n\ud83d\uddde\ud83d\udc49 \\n https://t.co/fQUAHQPGta'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139894194032648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porqu\u00e9 tienen que hacer rifas de lo que sea para motivar a la gente ir a vacunarse? Porqu\u00e9 hacen descuentos a las personas que presentan el carn\u00e9 de vacunas? Ser\u00e1 el imparable capitalismo globalizado? No creo, ha de ser que todos tenemos \"libertad de elegir lo que nos conviene.\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porqu\u00e9 tienen que hacer rifas de lo que sea para motivar a la gente ir a vacunarse? Porqu\u00e9 hacen descuentos a las personas que presentan el carn\u00e9 de vacunas? Ser\u00e1 el imparable capitalismo globalizado? No creo, ha de ser que todos tenemos \"libertad de elegir lo que nos conviene.\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441139506539753472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/kXfeCxywq1 https://t.co/xlHZytMoZe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kXfeCxywq1'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/xlHZytMoZe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138985439432709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/8STPMYiy24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8STPMYiy24'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138881827536896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No m\u00e1s preocuparme por gringos boludos sin vacunarse que se les acerquen, al fin.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No m\u00e1s preocuparme por gringos boludos sin vacunarse que se les acerquen, al fin.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138787958943751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me ca\u00eda muy bien una chiquilla pero hoy puso en su estado de whatsapp q fue obligada a vacunarse.\\nTuvo dos veces covid s\u00faper mal.\\nLa gente est\u00e1 muy loca.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me ca\u00eda muy bien una chiquilla pero hoy puso en su estado de whatsapp q fue obligada a vacunarse.\\nTuvo dos veces covid s\u00faper mal.\\nLa gente est\u00e1 muy loca.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138708330262530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AS\u00cd COMO UD. EJERCE SU \"DERECHO\"...\\nA no vacunarse porque no cree en la pandemia, yo, al no querer estar a su lado tambi\u00e9n estoy ejerciendo mi derecho a no infectarme.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AS\u00cd COMO UD. EJERCE SU \"DERECHO\"...\\nA no vacunarse porque no cree en la pandemia, yo, al no querer estar a su lado tambi\u00e9n estoy ejerciendo mi derecho a no infectarme.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138597336268800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rusos viajan al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/5G2lnyPiqr https://t.co/Z4s6tLH02J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5G2lnyPiqr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rusos viajan al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V  https://t.co/Z4s6tLH02J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138516423942151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras tanto ,en alg\u00fan lugar de Peronia se est\u00e1n fabricando sputnik.\\n https://t.co/H0G5BGDvHv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H0G5BGDvHv'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras tanto ,en alg\u00fan lugar de Peronia se est\u00e1n fabricando sputnik.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138453962362885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un borreguito que no se entera que con el 80% de la Poblaci\u00f3n vacunada, no se pregunta porqu\u00e9 sigue habiendo las mismas muertes que antes de vacunarse.\\n\\nLa culpa seg\u00fan \u00e9l es de quien no se vacuna.\\n\\nEste es el nivel, nos merecemos todo lo que nos pase. Merecemos la extinci\u00f3n. https://t.co/Wq49dXzVoK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wq49dXzVoK'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un borreguito que no se entera que con el 80% de la Poblaci\u00f3n vacunada, no se pregunta porqu\u00e9 sigue habiendo las mismas muertes que antes de vacunarse.\\n\\nLa culpa seg\u00fan \u00e9l es de quien no se vacuna.\\n\\nEste es el nivel, nos merecemos todo lo que nos pase. Merecemos la extinci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137973261635584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Colocaron el CPF de mi novio en mi constancia de vacunacion y ahora que el intent\u00f3 vacunarse no puede. 1 semana tenemos que esperar para arreglar el error.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Colocaron el CPF de mi novio en mi constancia de vacunacion y ahora que el intent\u00f3 vacunarse no puede. 1 semana tenemos que esperar para arreglar el error.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137961777737728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/eWKEj1VJYb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eWKEj1VJYb'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137918848876545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente est\u00e1 dispuesta a tirar su futuro por no vacunarse. Hay que tener m\u00e1s empat\u00eda e intentar comprender al pr\u00f3jimo. Lo digo en ambas direcciones. No somos enemigos, por mucho que los miserables del poder lo est\u00e9n intentando con todos sus medios. https://t.co/YEfrD3YJeY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YEfrD3YJeY'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente est\u00e1 dispuesta a tirar su futuro por no vacunarse. Hay que tener m\u00e1s empat\u00eda e intentar comprender al pr\u00f3jimo. Lo digo en ambas direcciones. No somos enemigos, por mucho que los miserables del poder lo est\u00e9n intentando con todos sus medios. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137823302578189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c #Pfizer ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V https://t.co/pfzrg0wgKQ\\n#vacunacovid19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'vacunacovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pfzrg0wgKQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c  ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137810413473801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc#Misiones #Estudiantes #Vacunaci\u00f3n \\nEl nuevo contenido audiovisual de la plataforma Estudiantes Misioneros pone el foco sobre seguir cuid\u00e1ndonos entre todos y vacunarnos para erradicar el COVID-19.\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\nhttps://t.co/nKy1WvR2O8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Misiones', 'Estudiantes', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nKy1WvR2O8'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc   \\nEl nuevo contenido audiovisual de la plataforma Estudiantes Misioneros pone el foco sobre seguir cuid\u00e1ndonos entre todos y vacunarnos para erradicar el COVID-19.\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137787114176516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie niega que siga habiendo muertes por otras patolog\u00edas y enfermos con otras dolencias. Yo misma, por ejemplo. \\n\\nY, \u00bfsabes?, especialmente los enfermos de c\u00e1ncer necesitan la inmunidad de reba\u00f1o. Algunos no pueden vacunarse. \\n\\nMentecato. https://t.co/KKcDdfVHII', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KKcDdfVHII'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie niega que siga habiendo muertes por otras patolog\u00edas y enfermos con otras dolencias. Yo misma, por ejemplo. \\n\\nY, \u00bfsabes?, especialmente los enfermos de c\u00e1ncer necesitan la inmunidad de reba\u00f1o. Algunos no pueden vacunarse. \\n\\nMentecato. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137674820067329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante hilo de encuestas sobre la vacuna y el derecho a no vacunarse o la imposici\u00f3n de esta.\\n\\nYo sigo firme creyendo que HAY QUE CONVENCER NO OBLIGAR.\\n\\nY es normal que una vacuna tan nueva de un virus tan nuevo, no convenza. https://t.co/8eoU5muXrn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8eoU5muXrn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante hilo de encuestas sobre la vacuna y el derecho a no vacunarse o la imposici\u00f3n de esta.\\n\\nYo sigo firme creyendo que HAY QUE CONVENCER NO OBLIGAR.\\n\\nY es normal que una vacuna tan nueva de un virus tan nuevo, no convenza. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137463070691330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy un pibe fue a vacunarse con la novia y la piba le dijo te espero afuera, a lo que el pibe le dice mira que hay mucha gente eh. ella le dijo: te esperar\u00eda toda una vida ac\u00e1 AHHHHHH\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d DONDE LA CONSEGUISTEEEEEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy un pibe fue a vacunarse con la novia y la piba le dijo te espero afuera, a lo que el pibe le dice mira que hay mucha gente eh. ella le dijo: te esperar\u00eda toda una vida ac\u00e1 AHHHHHH\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d DONDE LA CONSEGUISTEEEEEE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137329033211908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#desinformacionsistematica Los estadounidenses que m\u00e1s confiaron en Trump para recibir noticias sobre #COVID19 son los menos propensos a vacunarse, seg\u00fan encuesta de @pewresearch 7,2 de cada 10, son mayores de 50 a\u00f1os, v\u00eda @NiemanLab\\nhttps://t.co/dVqw9d9UHu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['desinformacionsistematica', 'COVID19'], 'mentions': ['pewresearch', 'NiemanLab'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dVqw9d9UHu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los estadounidenses que m\u00e1s confiaron en Trump para recibir noticias sobre  son los menos propensos a vacunarse, seg\u00fan encuesta de  7,2 de cada 10, son mayores de 50 a\u00f1os, v\u00eda \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137186850574345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\u00daLTIMAHORA l SUSPENDIERON CLASES solo hoy y ma\u00f1ana por precauci\u00f3n: alumna fue a vacunarse a El Paso y contrajo COVID. \\n\\nhttps://t.co/6kKnvZ6Wz4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daLTIMAHORA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6kKnvZ6Wz4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l SUSPENDIERON CLASES solo hoy y ma\u00f1ana por precauci\u00f3n: alumna fue a vacunarse a El Paso y contrajo COVID. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137130026127360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Berna \ud83c\udde8\ud83c\udded \\n\\n#Che esta gente no quiere ser obligada a vacunarse. \\n\\n\u00bf Cre\u00e9s que los suizos son brutos, conspiranoicos o ignorantes ? \\n\\n#Nosotros tambi\u00e9n estamos ah\u00ed. \\n\\nCr\u00e9dito @realaydemir https://t.co/X9omjjPbrB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Berna', 'Che', 'Nosotros'], 'mentions': ['realaydemir'], 'tweet_urls': ['https://t.co/X9omjjPbrB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udde8\ud83c\udded \\n\\n esta gente no quiere ser obligada a vacunarse. \\n\\n\u00bf Cre\u00e9s que los suizos son brutos, conspiranoicos o ignorantes ? \\n\\n tambi\u00e9n estamos ah\u00ed. \\n\\nCr\u00e9dito  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137119720718341', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/7d5CEQiBdr https://t.co/bzdXE4bZSm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7d5CEQiBdr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/bzdXE4bZSm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136902170578946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'as\u00ed da gusto ir a vacunarse\ud83d\ude0d\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'as\u00ed da gusto ir a vacunarse\ud83d\ude0d\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136358920056836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente est\u00e1 super molesta porque, como tienen la sputnik, no pueden viajar. A ver: Eso se sab\u00eda desde el d\u00eda 1. El gobierno, que siempre miente, dijo un d\u00eda que \"la sputnik era buena\" y todos corrieron a vacunarse. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd37\ud83c\udffb Era mejor esperar un poco.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente est\u00e1 super molesta porque, como tienen la sputnik, no pueden viajar. A ver: Eso se sab\u00eda desde el d\u00eda 1. El gobierno, que siempre miente, dijo un d\u00eda que \"la sputnik era buena\" y todos corrieron a vacunarse. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd37\ud83c\udffb Era mejor esperar un poco.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136338892324873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n, le informamos a la comunidad que el d\u00eda s\u00e1bado 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\nRecuerda que vacunarse salva vidas! https://t.co/W0ObWpeVA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', le informamos a la comunidad que el d\u00eda s\u00e1bado 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\nRecuerda que vacunarse salva vidas! https://t.co/W0ObWpeVA7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136050139631626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'verg\u00fcenza \\u2066@mae_rusia\\u2069 ahora sus ciudadanos salen a vacunarse a otros pa\u00edses,no deber\u00edamos comprarles ni una vacuna m\u00e1s hasta que pongam los papeles en orden! \\u2066@alferdez\\u2069 @cfkaargentina \\u2066@carlavizzotti\\u2069 in\u00fatiles!\\u2066@EmbRusiaEnArgEs\\u2069 https://t.co/eoP0mP0IDe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['mae_rusia', 'alferdez', 'CFKaargentina', 'carlavizzotti', 'EmbRusiaEnArgEs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eoP0mP0IDe'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'verg\u00fcenza \\u2066\\u2069 ahora sus ciudadanos salen a vacunarse a otros pa\u00edses,no deber\u00edamos comprarles ni una vacuna m\u00e1s hasta que pongam los papeles en orden! \\u2066\\u2069 @cfkaargentina \\u2066\\u2069 in\u00fatiles!\\u2066\\u2069 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135912180715522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hacer fila para vacunarse /// hacer fila para comerle las dos vergas a sukuna https://t.co/zkpvbblYuu https://t.co/f88HNqajg7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zkpvbblYuu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hacer fila para vacunarse /// hacer fila para comerle las dos vergas a sukuna  https://t.co/f88HNqajg7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135827594088457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que mal nacido hay que ser para no vacunarse por simple ideolog\u00eda politica', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que mal nacido hay que ser para no vacunarse por simple ideolog\u00eda politica'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135812268199938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya los escucharon a vacunarse https://t.co/QTU2zSPacZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QTU2zSPacZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya los escucharon a vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135694978564098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy mand\u00e9 a mi hermano, su esposa y su cu\u00f1ada. Iban con un beb\u00e9. Gracias por permitirles vacunarse con la 2a dosis de Sputnik. \ud83d\ude0a https://t.co/jSuRzn9Sih', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jSuRzn9Sih'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy mand\u00e9 a mi hermano, su esposa y su cu\u00f1ada. Iban con un beb\u00e9. Gracias por permitirles vacunarse con la 2a dosis de Sputnik. \ud83d\ude0a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135691723800577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los de 35 a\u00f1os hasta 49 a\u00f1os y queres vacunarte te  dice solo para 18 y 19 a\u00f1os que incoherencia la publicidad   es del @msaludpy Vengan Vacunarse!.Ya llego Delta en Py para que ya  la edad mi caso es diferente soy cr\u00f3nico o especial epilecsia https://t.co/yjXBAUJITl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los de 35 a\u00f1os hasta 49 a\u00f1os y queres vacunarte te  dice solo para 18 y 19 a\u00f1os que incoherencia la publicidad   es del  Vengan Vacunarse!.Ya llego Delta en Py para que ya  la edad mi caso es diferente soy cr\u00f3nico o especial epilecsia https://t.co/yjXBAUJITl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135533187424261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me mata como los antivacunas ahora est\u00e1n desesperados por vacunarse solo porque sino les impedir\u00edan la entrada a los boliches. Al final no les importaba tanto que era lo que conten\u00edan las dosis, ni de qu\u00e9 pa\u00eds ven\u00edan. Solo quer\u00edan bailar bella de Wolfine', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me mata como los antivacunas ahora est\u00e1n desesperados por vacunarse solo porque sino les impedir\u00edan la entrada a los boliches. Al final no les importaba tanto que era lo que conten\u00edan las dosis, ni de qu\u00e9 pa\u00eds ven\u00edan. Solo quer\u00edan bailar bella de Wolfine'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135527445495811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bravo @alferdez @carlavizzotti #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/qYOfGxdii7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPeorGobiernoDeLaHistoria'], 'mentions': ['alferdez', 'carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/qYOfGxdii7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bravo    \\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135500568399875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esos que siguen en su af\u00e1n de congregar personas en sus iglesias y que ademas inducen a no vacunarse heme alli el resultado a este zamuro infernal se lo llevo la covid 19!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esos que siguen en su af\u00e1n de congregar personas en sus iglesias y que ademas inducen a no vacunarse heme alli el resultado a este zamuro infernal se lo llevo la covid 19!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135355667750915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien que le avise a Copani, as\u00ed va a cantar su hit a Rusia... https://t.co/xnYPUVjE1Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xnYPUVjE1Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien que le avise a Copani, as\u00ed va a cantar su hit a Rusia... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135320737763334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a las lindas no les llega el turno p vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a las lindas no les llega el turno p vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135173408493568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alg\u00fan especialista que me informe que nos inocularon?\\nhttps://t.co/OPgBkpKF8q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OPgBkpKF8q'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alg\u00fan especialista que me informe que nos inocularon?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135096631738377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n#YoPongoElHombro https://t.co/rOiIOp7zXT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n https://t.co/rOiIOp7zXT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135074397892611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A vacunarse carajo\\n@BTS_twt https://t.co/TxdfjWLwm3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BTS_twt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TxdfjWLwm3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A vacunarse carajo\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134778435047426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llamar asesinos a personas que en el ejercicio de su libertad, han decidido no vacunarse contra el Covid19, cuando hace pocos d\u00edas se le ha muerto una colaboradora de la radio que regenta, es de una catadura moral proporcional y acorde con el porte de \u00e9l mismo. \u00a1Vendido! https://t.co/v69ZSe6FbL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llamar asesinos a personas que en el ejercicio de su libertad, han decidido no vacunarse contra el Covid19, cuando hace pocos d\u00edas se le ha muerto una colaboradora de la radio que regenta, es de una catadura moral proporcional y acorde con el porte de \u00e9l mismo. \u00a1Vendido! https://t.co/v69ZSe6FbL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134741504151553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Genios del voto. Ni los rusos la quieren\\n Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/vTKMeQQuWa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vTKMeQQuWa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Genios del voto. Ni los rusos la quieren\\n Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134624315297795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'JOVEN DE #PER\u00da ACUDE A VACUNARSE CONTRA EL #CORONAVIRUS, LLEVANDO LAS CENIZAS DE SU PAP\u00c1.\\n\\n\u201cEsta vacuna va por ti, viejito, que est\u00e1s en el cielo\u201d, se lee en un cartel que llev\u00f3 Juan Ccama.\\n\\nEl padre del joven falleci\u00f3 durante la primera ola  desatada por el #COVID-19. https://t.co/qUlYwyYSYm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PER\u00da', 'CORONAVIRUS', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'JOVEN DE  ACUDE A VACUNARSE CONTRA EL , LLEVANDO LAS CENIZAS DE SU PAP\u00c1.\\n\\n\u201cEsta vacuna va por ti, viejito, que est\u00e1s en el cielo\u201d, se lee en un cartel que llev\u00f3 Juan Ccama.\\n\\nEl padre del joven falleci\u00f3 durante la primera ola  desatada por el -19. https://t.co/qUlYwyYSYm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134529368891397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. https://t.co/WgUOiBSTNa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WgUOiBSTNa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134455318462480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien para vacunarse con la AstraZeneca? Somos 1 y tenemos que ser 12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien para vacunarse con la AstraZeneca? Somos 1 y tenemos que ser 12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134437027106818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fTierra del Fuego la primera en alcanzar la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\ud83d\udc4f\\n\\n\u2194\ufe0f\u00bfEn que consiste ?\\n\\nLa idea de la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O   consiste en que, cuando mucha gente es inmune a una enfermedad contagiosa, generalmente a trav\u00e9s de vacunarse contra esa enfermedad, es m\u00e1s dif\u00edcil que', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fTierra del Fuego la primera en alcanzar la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\ud83d\udc4f\\n\\n\u2194\ufe0f\u00bfEn que consiste ?\\n\\nLa idea de la INMUNIDAD DE REBA\u00d1O   consiste en que, cuando mucha gente es inmune a una enfermedad contagiosa, generalmente a trav\u00e9s de vacunarse contra esa enfermedad, es m\u00e1s dif\u00edcil que'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134271238864905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que es una violaci\u00f3n al art\u00edculo 1\u00b0 constitucional que ni\u00f1os con discapacidad solamente puedan vacunarse...\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que es una violaci\u00f3n al art\u00edculo 1\u00b0 constitucional que ni\u00f1os con discapacidad solamente puedan vacunarse...\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134249969602560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el descontrol que hay para vacunarse, es una locura', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el descontrol que hay para vacunarse, es una locura'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134204255805441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/qv6s8yOWla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qv6s8yOWla'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134067110408197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pa\u00edses Bajos: justicia autoriz\u00f3 a ni\u00f1o a vacunarse contra el Covid-19 pese al rechazo de su padre \u00bb https://t.co/0iA1Tc3xNv https://t.co/ElklRu0eZT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0iA1Tc3xNv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pa\u00edses Bajos: justicia autoriz\u00f3 a ni\u00f1o a vacunarse contra el Covid-19 pese al rechazo de su padre \u00bb  https://t.co/ElklRu0eZT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134015780560901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer saque turno para vacunarse y me salto para ma\u00f1ana JAJSJDJA una suertee', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer saque turno para vacunarse y me salto para ma\u00f1ana JAJSJDJA una suertee'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133757235294217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Fotos | El d\u00eda de hoy la poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense acudi\u00f3 a vacunarse contra el Coronavirus en los distintos Centros de inmunizaci\u00f3n autorizados por el Ministerio de Salud. \\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#Nicaragua #AdelanteSiempre   @nuevaya https://t.co/yA67a2sAlE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Fotos', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'Nicaragua', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': ['nuevaya'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El d\u00eda de hoy la poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense acudi\u00f3 a vacunarse contra el Coronavirus en los distintos Centros de inmunizaci\u00f3n autorizados por el Ministerio de Salud. \\n\\n \\n     https://t.co/yA67a2sAlE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133660380426244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Esta propaganda para Vacunarse 2da dosis, con cuaquiera de las experimentales, Puede/Debe servir para Denunciar reacciones adversas/mortales. Solo los ignorantes no saben q cada patente tiene \"cocktail\" diferente de incipientes. #JuicioNuremberg2 https://t.co/28Ml3FgcsW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuicioNuremberg2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/28Ml3FgcsW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Esta propaganda para Vacunarse 2da dosis, con cuaquiera de las experimentales, Puede/Debe servir para Denunciar reacciones adversas/mortales. Solo los ignorantes no saben q cada patente tiene \"cocktail\" diferente de incipientes.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133595729350657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales - La poblaci\u00f3n debe poner de su parte en vacunarse, implora viceministro de Salud https://t.co/lWrypqUR3Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lWrypqUR3Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' - La poblaci\u00f3n debe poner de su parte en vacunarse, implora viceministro de Salud '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133434118705153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero ir a vacunarse vestida de hada \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero ir a vacunarse vestida de hada \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133140513329152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NicaraguaEsMiNaci\u00f3n  \\n\\n\ud83d\udccd Vacunarse para prevenir el COVID 19 es una responsabilidad que todos y todas debemos asumir, tanto por nuestro bienestar como por el de los dem\u00e1s. \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\n\\n\u2705 Hoy te recordamos los documentos que deb\u00e9s presentar.\\n\\n#ConstruyamosJuntosLaNicaraguaQueSo\u00f1amos https://t.co/XQxY1JwqgO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NicaraguaEsMiNaci\u00f3n', 'ConstruyamosJuntosLaNicaraguaQueSo\u00f1amos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\n\ud83d\udccd Vacunarse para prevenir el COVID 19 es una responsabilidad que todos y todas debemos asumir, tanto por nuestro bienestar como por el de los dem\u00e1s. \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\n\\n\u2705 Hoy te recordamos los documentos que deb\u00e9s presentar.\\n\\n https://t.co/XQxY1JwqgO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133057185026050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En cualquier momento europa va aceptar la sinopharm asi que la gente debe dejar de hacer sus pataletas y vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En cualquier momento europa va aceptar la sinopharm asi que la gente debe dejar de hacer sus pataletas y vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132956270145536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/NSYDW2uDO6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NSYDW2uDO6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132773385785347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoridades advierten que las vacunas podr\u00edan vencerse\\nhttps://t.co/r8Hfql8jkU\\n#VTVSomosTodos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VTVSomosTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r8Hfql8jkU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autoridades advierten que las vacunas podr\u00edan vencerse\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132692666400772', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, quisiera cosultar si mi hijo(13 a\u00f1os) que recientementese vacuno con DTPA, puede vacunarse contra covid o debe transcurrir alg\u00fan tiempo entre vacuna? (Salud Responde https://t.co/loVHaNoTPW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/loVHaNoTPW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, quisiera cosultar si mi hijo(13 a\u00f1os) que recientementese vacuno con DTPA, puede vacunarse contra covid o debe transcurrir alg\u00fan tiempo entre vacuna? (Salud Responde '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132645514035210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habr\u00e1 fundamento Legal para despedir de una empresa a alguien que no quiera vacunarse?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Habr\u00e1 fundamento Legal para despedir de una empresa a alguien que no quiera vacunarse?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132242902740994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. https://t.co/iwXsvYpO1h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iwXsvYpO1h'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131890719662084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aixo es moltissima Gent \\n\\nCarandell revela que m\u00e1s de 16.000 baleares mayores de 50 se niegan a vacunarse https://t.co/KgpufV63rT v\u00eda @diariomallorca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diariomallorca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KgpufV63rT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aixo es moltissima Gent \\n\\nCarandell revela que m\u00e1s de 16.000 baleares mayores de 50 se niegan a vacunarse  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131616387035145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buscan que al momento de nacer un ni\u00f1o no asignarle g\u00e9nero, deciden q es mejor esperar a que crezca para que elija que quiere ser, entonces bajo esa misma l\u00f3gica pq no esperar a que ese beb\u00e9 crezca y decida si quiere vacunarse o no? #RespetenAlosNi\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RespetenAlosNi\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buscan que al momento de nacer un ni\u00f1o no asignarle g\u00e9nero, deciden q es mejor esperar a que crezca para que elija que quiere ser, entonces bajo esa misma l\u00f3gica pq no esperar a que ese beb\u00e9 crezca y decida si quiere vacunarse o no? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131290242080776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo hice por ti, ahora hazlo por \u00e9l.\\n\\nLa mayor\u00eda de los adultos mayores est\u00e1n vacunados.\\nLa mayor\u00eda de los ni\u00f1os todav\u00eda no pueden vacunarse.\\n\\nMantengamos fuerte a nuestras familias. Hazlo por ellos.\\n\\nhttps://t.co/O1TmJfrImR\\n\\n#BaltimoreHealthDepartment #BaltHealthDept https://t.co/CyWhYln7Vx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BaltimoreHealthDepartment', 'BaltHealthDept'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O1TmJfrImR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo hice por ti, ahora hazlo por \u00e9l.\\n\\nLa mayor\u00eda de los adultos mayores est\u00e1n vacunados.\\nLa mayor\u00eda de los ni\u00f1os todav\u00eda no pueden vacunarse.\\n\\nMantengamos fuerte a nuestras familias. Hazlo por ellos.\\n\\n\\n\\n  https://t.co/CyWhYln7Vx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131202308722688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CuidemonosEntreTodos \\n\\n\ud83e\udda0Los casos siguen present\u00e1ndose -en su mayor\u00eda- en personas que omitieron vacunarse contra  #COVID19\ud83e\udda0 #Puebla #Mexico \\n\\nhttps://t.co/EtwK1jBSpw https://t.co/P04TcoMPIN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuidemonosEntreTodos', 'COVID19', 'Puebla', 'Mexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EtwK1jBSpw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n\ud83e\udda0Los casos siguen present\u00e1ndose -en su mayor\u00eda- en personas que omitieron vacunarse contra  \ud83e\udda0   \\n\\n https://t.co/P04TcoMPIN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130908921188358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34\u25b6 Denuncian que ciudadanos de Lima contin\u00faan viajando a Chincha para inocularse con vacuna de Pfizer. \\n\\nhttps://t.co/lxs4aOGpGx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lxs4aOGpGx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\u25b6 Denuncian que ciudadanos de Lima contin\u00faan viajando a Chincha para inocularse con vacuna de Pfizer. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130587016740867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los migrantes en condici\u00f3n regular o irregular y las personas solicitantes de refugio en el pa\u00eds podr\u00e1n vacunarse contra COVID-19.\\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n ingres\u00e1 a: https://t.co/dlaUuZsBnm \u2b05 https://t.co/VXcVDPK0WK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dlaUuZsBnm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los migrantes en condici\u00f3n regular o irregular y las personas solicitantes de refugio en el pa\u00eds podr\u00e1n vacunarse contra COVID-19.\\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n ingres\u00e1 a:  \u2b05 https://t.co/VXcVDPK0WK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250801491974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo \\nVacunarse es la mejor prevenci\u00f3n, no olvides aplic\u00e1rtela #CuidemosTodosDeTodos #PrevenirEsSalud\\n@Conalep_Edomex \\n#FormandoBiograf\u00edasExitosas \\n#ApasionadamenteCONALEP https://t.co/J2wlI4Zoy3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'CuidemosTodosDeTodos', 'PrevenirEsSalud', 'FormandoBiograf\u00edasExitosas', 'ApasionadamenteCONALEP'], 'mentions': ['Conalep_Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nVacunarse es la mejor prevenci\u00f3n, no olvides aplic\u00e1rtela  \\n \\n \\n https://t.co/J2wlI4Zoy3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250537209856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 \u201cNo te vacunes\u201d: El pol\u00e9mico anuncio de una funeraria en EU. La campa\u00f1a lanz\u00f3 un contundente mensaje a quienes se niegan a vacunarse contra el Covid-19, pues tan s\u00f3lo el 54,7% de la poblaci\u00f3n de Carolina del Norte la ha recibido. Aqu\u00ed las im\u00e1genes \ud83d\udc47\ud83c\udffb \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan? https://t.co/eR07CVSdBA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u201cNo te vacunes\u201d: El pol\u00e9mico anuncio de una funeraria en EU. La campa\u00f1a lanz\u00f3 un contundente mensaje a quienes se niegan a vacunarse contra el Covid-19, pues tan s\u00f3lo el 54,7% de la poblaci\u00f3n de Carolina del Norte la ha recibido. Aqu\u00ed las im\u00e1genes \ud83d\udc47\ud83c\udffb \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan? https://t.co/eR07CVSdBA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130047759286275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se por qu\u00e9 la mitad de mi colegio ten\u00eda turno para vacunarse hoy pero nos chupa un huevo chicos no hace falta q todos muestren el cartoncito pedorro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se por qu\u00e9 la mitad de mi colegio ten\u00eda turno para vacunarse hoy pero nos chupa un huevo chicos no hace falta q todos muestren el cartoncito pedorro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129418399834115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Puebla \u2620\ufe0f\ud83e\udda0 La \"tercera oleada\" ha dejado m\u00e1s de dos mil muertes en la entidad.\\nhttps://t.co/o2AsIkj51P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Puebla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o2AsIkj51P'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2620\ufe0f\ud83e\udda0 La \"tercera oleada\" ha dejado m\u00e1s de dos mil muertes en la entidad.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129274535133185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Para que haga efecto\" ta cuando con esa frase dsp de vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Para que haga efecto\" ta cuando con esa frase dsp de vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129098902794251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos gente linda de #Piura, a vacunarse todos \ud83d\udcaa\ud83d\udc89 https://t.co/iBoZisyF42', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Piura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iBoZisyF42'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos gente linda de , a vacunarse todos \ud83d\udcaa\ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128913590108168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llega un d\u00eda que mandas a tus hijos solos a vacunarse https://t.co/vut39k4Ezf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llega un d\u00eda que mandas a tus hijos solos a vacunarse https://t.co/vut39k4Ezf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128431891083269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no puedo creer q a medio mar del plata le dieron turno para vacunarse hoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no puedo creer q a medio mar del plata le dieron turno para vacunarse hoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128326106546177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para una estrategia de vacunaci\u00f3n m\u00e1s efectiva, se requiere informaci\u00f3n sobre preferencias y actitudes de la poblaci\u00f3n m\u00e1s reacia a vacunarse. Ac\u00e1 compartimos resultados de nuestro estudio. https://t.co/pApIHq9ejB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pApIHq9ejB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para una estrategia de vacunaci\u00f3n m\u00e1s efectiva, se requiere informaci\u00f3n sobre preferencias y actitudes de la poblaci\u00f3n m\u00e1s reacia a vacunarse. Ac\u00e1 compartimos resultados de nuestro estudio. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128323657043977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que feo es querer hacer manchita para ir a vacunarse y saber que mis amigos tienen de 25 para arriba \ud83e\udd74\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que feo es querer hacer manchita para ir a vacunarse y saber que mis amigos tienen de 25 para arriba \ud83e\udd74\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128181742727175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/POeybPKu9w https://t.co/2NOp44PdeJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/POeybPKu9w'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/2NOp44PdeJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128161178050560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/GAVHHin5Jp https://t.co/axrp572roE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GAVHHin5Jp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/axrp572roE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128147835973636', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/Zn9GMpEayK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zn9GMpEayK'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128118622773248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y sigue la Guerra de las potencias Estados Unidos prohibe rusos vacunados con Sputnik V igual dicha vacuna tiene claros oscuros por parte de la dictadura Rusa, ahora bien en Mexico no es obligacion vacunarse, pero si es obligacion tener dichas vacunas aprobadas en dichos paises.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y sigue la Guerra de las potencias Estados Unidos prohibe rusos vacunados con Sputnik V igual dicha vacuna tiene claros oscuros por parte de la dictadura Rusa, ahora bien en Mexico no es obligacion vacunarse, pero si es obligacion tener dichas vacunas aprobadas en dichos paises.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128071734697986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Btw me he dado cuenta qu\u00e9 hay dos tipos de personas luego de vacunarse:\\nA. Las que casi est\u00e1n muriendo \\nB. Las que siguieron su vida como si na', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Btw me he dado cuenta qu\u00e9 hay dos tipos de personas luego de vacunarse:\\nA. Las que casi est\u00e1n muriendo \\nB. Las que siguieron su vida como si na'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127654300610561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si Gin\u00e9s fue unos de los primeros en vacunarse... conque se vacun\u00f3 para poder ir a Espa\u00f1a???\\nSoretes hdp. Se vacunaron con la Pfizer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si Gin\u00e9s fue unos de los primeros en vacunarse... conque se vacun\u00f3 para poder ir a Espa\u00f1a???\\nSoretes hdp. Se vacunaron con la Pfizer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127610763857921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a todos por estar al pendiente, mi mam\u00e1 qued\u00f3 libre del virus, gracias a Dios y a todos por sus oraciones, yo sigo siendo negativo, ma\u00f1ana termina la cuarentena preventiva y a seguir luchando, a cuidarnos y de verdad les digo hay que vacunarse considero que eso me ayud\u00f3.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a todos por estar al pendiente, mi mam\u00e1 qued\u00f3 libre del virus, gracias a Dios y a todos por sus oraciones, yo sigo siendo negativo, ma\u00f1ana termina la cuarentena preventiva y a seguir luchando, a cuidarnos y de verdad les digo hay que vacunarse considero que eso me ayud\u00f3.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127112010829825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con alegr\u00eda, s\u00f3lo  puedo darle gracias a Dios por que hoy vinieron muchas personas a vacunarse !\\n\\nGRACIAS POR ESA CONCIENCIA SOCIAL, POR CUIDARSE PARA CUIDAR A LOS DEM\u00c1S!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con alegr\u00eda, s\u00f3lo  puedo darle gracias a Dios por que hoy vinieron muchas personas a vacunarse !\\n\\nGRACIAS POR ESA CONCIENCIA SOCIAL, POR CUIDARSE PARA CUIDAR A LOS DEM\u00c1S!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127013524197384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hay cada chico lindo en la fila para vacunarse Dios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hay cada chico lindo en la fila para vacunarse Dios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127007773884432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En las casi 3 horas q estuve esperando de los 50 y tantos monos q salieron de vacunarse fui la \u00daNICA que sali\u00f3 llorando a moco tendido JAJAJAJ toda la fila cagandose de risa\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En las casi 3 horas q estuve esperando de los 50 y tantos monos q salieron de vacunarse fui la \u00daNICA que sali\u00f3 llorando a moco tendido JAJAJAJ toda la fila cagandose de risa\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126696426487812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udd95 Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n\ud83e\udda0\\n\\n\u27a1 El nuevo video musical est\u00e1 disponible puede ser accedido a trav\u00e9s del siguiente link:\\nhttps://t.co/HxLp0PJqbE \\n\\n\u27a1 Para m\u00e1s informaci\u00f3n: \\nhttps://t.co/B2N207PN9J\\n\\n#Educaci\u00f3nMisiones', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Educaci\u00f3nMisiones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HxLp0PJqbE', 'https://t.co/B2N207PN9J'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udd95 Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n\ud83e\udda0\\n\\n\u27a1 El nuevo video musical est\u00e1 disponible puede ser accedido a trav\u00e9s del siguiente link:\\n \\n\\n\u27a1 Para m\u00e1s informaci\u00f3n: \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126652650536966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/zBA8yoYOXa https://t.co/EWnUzWXUz9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zBA8yoYOXa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/EWnUzWXUz9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126652344291329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/rEvY6dkmid https://t.co/KKXa93iuxR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rEvY6dkmid'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/KKXa93iuxR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126651845242886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/u9QMCjQIxB https://t.co/xVllr4vUEH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u9QMCjQIxB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/xVllr4vUEH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126526079037447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos a vacunarse https://t.co/zeA2jzFSip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zeA2jzFSip'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '80 mil tucumanos est\u00e1n en condiciones de recibir su segunda dosis y a\u00fan no pasaron por los nodos a vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125849365983232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Confirmado: las mujeres embarazadas que se vacunan contra #COVID19 pasan protecci\u00f3n a sus hijos reci\u00e9n nacidos...Una raz\u00f3n m\u00e1s para vacunarse! https://t.co/vTmuwXcQ11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vTmuwXcQ11'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Confirmado: las mujeres embarazadas que se vacunan contra  pasan protecci\u00f3n a sus hijos reci\u00e9n nacidos...Una raz\u00f3n m\u00e1s para vacunarse! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125809402650624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/oDVFYsO2NM  [ Foto ]\\n\u27a1\ufe0f Los jefes de su hermana la obligan a \"vacunarse\" en el hospital donde trabaja. A los tres d\u00edas sufre unos trombos terribles que la destrozan el brazo y la mano, a punto de tener que amputarla el brazo, aunque s\u00ed que la amputan cuatro dedos. https://t.co/y4pMcUBQed', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oDVFYsO2NM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  [ Foto ]\\n\u27a1\ufe0f Los jefes de su hermana la obligan a \"vacunarse\" en el hospital donde trabaja. A los tres d\u00edas sufre unos trombos terribles que la destrozan el brazo y la mano, a punto de tener que amputarla el brazo, aunque s\u00ed que la amputan cuatro dedos. https://t.co/y4pMcUBQed'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125770743595008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1 de  noviembre, solo vacunado/a con una de estas \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe podr\u00e1s ingresar a USA, si eres extranjero. Creo que la visita a los centros locales se incrementar\u00e1 notablemente, a muchos se le despejar\u00e1 la duda sobre si o no vacunarse, r\u00e1pidamente. https://t.co/MmmszojEWm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1 de  noviembre, solo vacunado/a con una de estas \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe podr\u00e1s ingresar a USA, si eres extranjero. Creo que la visita a los centros locales se incrementar\u00e1 notablemente, a muchos se le despejar\u00e1 la duda sobre si o no vacunarse, r\u00e1pidamente. https://t.co/MmmszojEWm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125716267966464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se han promovido 73 amparos para que ni\u00f1os se vacunen contra covid en #Durango\\nhttps://t.co/h2es1SBFky https://t.co/DtLcuWAoRn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Durango'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h2es1SBFky'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se han promovido 73 amparos para que ni\u00f1os se vacunen contra covid en \\n https://t.co/DtLcuWAoRn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125391888965632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s  de 300.000 CEPORR@S, han rechazado vacunarse en Espa\u00f1a. Ojal\u00e1 puedan identificarl@s y cuando enfermen, la Sanidad P\u00fablica, no les preste atenci\u00f3n m\u00e9dica x ignorantes insolidari@s  \ud83d\ude21\ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s  de 300.000 CEPORR@S, han rechazado vacunarse en Espa\u00f1a. Ojal\u00e1 puedan identificarl@s y cuando enfermen, la Sanidad P\u00fablica, no les preste atenci\u00f3n m\u00e9dica x ignorantes insolidari@s  \ud83d\ude21\ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125368648192004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Justicia lo autoriz\u00f3 a vacunarse pese al rechazo de su pap\u00e1\\n\\nhttps://t.co/4aTyJicZLG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4aTyJicZLG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Justicia lo autoriz\u00f3 a vacunarse pese al rechazo de su pap\u00e1\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125288201515010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Catalunya se ha dejado caducar 70.000 dosis.\\xa0La desmovilizaci\u00f3n para vacunarse provoca que caduquen 100.000 dosis https://t.co/0Ju7yoy9ZQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0Ju7yoy9ZQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Catalunya se ha dejado caducar 70.000 dosis.\\xa0La desmovilizaci\u00f3n para vacunarse provoca que caduquen 100.000 dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125265942331396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me emocion\u00e9 cuando ven\u00edan los abuelos/as a vacunarse, pero HOY llore muchas veces al ver a nuestros hijos vacunarse contra el Covid \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f.\\nEn la Posta que estoy, hoy empezamos a vacunar a chicos/as de 17 \ud83d\udc89con PFIZER.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me emocion\u00e9 cuando ven\u00edan los abuelos/as a vacunarse, pero HOY llore muchas veces al ver a nuestros hijos vacunarse contra el Covid \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f.\\nEn la Posta que estoy, hoy empezamos a vacunar a chicos/as de 17 \ud83d\udc89con PFIZER.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125167107756037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34Hoy nuestro Vocero de Gobierno @VivancoMarco \ud83c\udf99\ufe0fen la prensa regional, reforzando el llamado a vacunarse y tranquilizar a la comunidad frente a los efectos secundarios que provoca la inoculaci\u00f3n. Lee la nota en \ud83d\udcf2https://t.co/dygTxfZy5X #YoMeVacuno \u270c\ud83c\udffc #SigamosCuid\u00e1ndonos \ud83d\ude37 https://t.co/hxCqrbZezQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'SigamosCuid\u00e1ndonos'], 'mentions': ['VivancoMarco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dygTxfZy5X'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34Hoy nuestro Vocero de Gobierno  \ud83c\udf99\ufe0fen la prensa regional, reforzando el llamado a vacunarse y tranquilizar a la comunidad frente a los efectos secundarios que provoca la inoculaci\u00f3n. Lee la nota en \ud83d\udcf2  \u270c\ud83c\udffc  \ud83d\ude37 https://t.co/hxCqrbZezQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125163735552001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/joWBXxCajx\\nBienestar Los Mochis llama a los de la zona rural a vacunarse en el CUM; tiene baja afluencia\\nhttps://t.co/sq2kjTOqiA... https://t.co/N8MtMBcMbY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/joWBXxCajx', 'https://t.co/sq2kjTOqiA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nBienestar Los Mochis llama a los de la zona rural a vacunarse en el CUM; tiene baja afluencia\\n... https://t.co/N8MtMBcMbY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125054318710784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porque no vacunarse https://t.co/kLJ1mb9uSV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kLJ1mb9uSV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porque no vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125028834152457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien diria que los rusos viajan a Alemania o Servia.para vacunarse con Pfizer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien diria que los rusos viajan a Alemania o Servia.para vacunarse con Pfizer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124899498565632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Weeey, si van a vacunarse no se inventen drama para subirlo a su ig.\\nPORFA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Weeey, si van a vacunarse no se inventen drama para subirlo a su ig.\\nPORFA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124784939491328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni el art\u00edculo dice que vacunarse mejora el c\u00e1ncer (salvo que no sepas leer), ni hay ning\u00fan estudio que diga que la vacuna aumente el pecho.\\n\\nHablas de titulares tendenciosos y has puesto el mejor ejemplo. https://t.co/K5rakpQqgG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K5rakpQqgG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni el art\u00edculo dice que vacunarse mejora el c\u00e1ncer (salvo que no sepas leer), ni hay ning\u00fan estudio que diga que la vacuna aumente el pecho.\\n\\nHablas de titulares tendenciosos y has puesto el mejor ejemplo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124412867047431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me gusto tener 2 respuestas en mi pregunta.\\n\\nLeyendo ambos art\u00edculos ninguno es concluyente (por l\u00edmites de estudio o muestra) a decir si o no a vacunarse si ya tuviste covid.\\n\\nEn cambio ambos sugieren q la vacunacion es parte importante del esquema de protecci\u00f3n y no la desechan https://t.co/8vL02NSbfv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me gusto tener 2 respuestas en mi pregunta.\\n\\nLeyendo ambos art\u00edculos ninguno es concluyente (por l\u00edmites de estudio o muestra) a decir si o no a vacunarse si ya tuviste covid.\\n\\nEn cambio ambos sugieren q la vacunacion es parte importante del esquema de protecci\u00f3n y no la desechan https://t.co/8vL02NSbfv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124392428212230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Personas que no quieren caminar media cuadra para vacunarse. https://t.co/YPWcTjccGn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Personas que no quieren caminar media cuadra para vacunarse. https://t.co/YPWcTjccGn'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124341882646531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La atenci\u00f3n sanitaria y la transparencia deben ir de la mano. Es por eso que tenemos listas completas de ingredientes de vacunas en nuestro sitio, https://t.co/h2RautU548.\\nSi a\u00fan no est\u00e1 seguro de c\u00f3mo vacunarse, le recomendamos que consulte con su m\u00e9dico. https://t.co/Ox6TBOYJez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h2RautU548'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La atenci\u00f3n sanitaria y la transparencia deben ir de la mano. Es por eso que tenemos listas completas de ingredientes de vacunas en nuestro sitio, .\\nSi a\u00fan no est\u00e1 seguro de c\u00f3mo vacunarse, le recomendamos que consulte con su m\u00e9dico. https://t.co/Ox6TBOYJez'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124341291405313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Que alguien le diga al Dr. Pichi que vacunarse con Sinopharm it's good para los gringos. Y si Estados Unidos dice que si, su cumpa Uni\u00f3n Europea no tarda en hacer lo mismo. En la cara de Willax y de cierto pedofilo. https://t.co/DLBKvqf8WM\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DLBKvqf8WM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Que alguien le diga al Dr. Pichi que vacunarse con Sinopharm it's good para los gringos. Y si Estados Unidos dice que si, su cumpa Uni\u00f3n Europea no tarda en hacer lo mismo. En la cara de Willax y de cierto pedofilo. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124335888920586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU obligar\u00e1 a sus empleados federales a vacunarse contra el Covid y puso como fecha l\u00edmite el pr\u00f3ximo 22 de noviembre. \\n#joebiden #eeuu #lainformacion #lainformacionhouston #lainformacionnewspaper\\nhttps://t.co/8AsKEG4tip https://t.co/i8nMBJOTSt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['joebiden', 'eeuu', 'lainformacion', 'lainformacionhouston', 'lainformacionnewspaper'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8AsKEG4tip'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU obligar\u00e1 a sus empleados federales a vacunarse contra el Covid y puso como fecha l\u00edmite el pr\u00f3ximo 22 de noviembre. \\n   houston newspaper\\n https://t.co/i8nMBJOTSt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124307212537857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '327.000 personas , se han negado a vacunarse\\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 San Pedro bendito \\n#FirstDates23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FirstDates23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '327.000 personas , se han negado a vacunarse\\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 San Pedro bendito \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124150047772672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos se pusieron de acuerdo en vacunarse hoy? no quiero ver mas historias lpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos se pusieron de acuerdo en vacunarse hoy? no quiero ver mas historias lpm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124091151454208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/AKva5WsRoF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AKva5WsRoF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124019525271554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi apoyo a FJL, a tope. No comparto su decisi\u00f3n de que todo el personal de su empresa se vacune obligatoriamente por miedo a tener que cerrar la empresa varios d\u00edas. Tiene Usted que asumir el riesgo de tener que cerrar su empresa si la gente enferma por no vacunarse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi apoyo a FJL, a tope. No comparto su decisi\u00f3n de que todo el personal de su empresa se vacune obligatoriamente por miedo a tener que cerrar la empresa varios d\u00edas. Tiene Usted que asumir el riesgo de tener que cerrar su empresa si la gente enferma por no vacunarse.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124007273644043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con\\xa0Pfizer https://t.co/Ej53XN21lX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ej53XN21lX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123780890271744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/SoFdjcX53a https://t.co/VeJbaE4vLj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SoFdjcX53a'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/VeJbaE4vLj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123744307580943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ir a Uruguay, Chile, o Paraguay y vacunarse con alguna q sea reconocida mundialmente\\n\\nhttps://t.co/9Ne20Z39Uf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Ne20Z39Uf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ir a Uruguay, Chile, o Paraguay y vacunarse con alguna q sea reconocida mundialmente\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123584320020480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. https://t.co/Or4tdOTIv1\\n\\n#Money #Bolivia #Internacional https://t.co/tFP9R6CiN3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Money', 'Bolivia', 'Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Or4tdOTIv1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. \\n\\n   https://t.co/tFP9R6CiN3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123499314081798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarse https://t.co/2WMHjS1HIw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarse https://t.co/2WMHjS1HIw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123478460059649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V... https://t.co/3xSbY4u6vi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3xSbY4u6vi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123203347324928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las feministas ya no podr\u00e1n decir que vacunarse es un acto de amor porque un acto de amor sin consentimiento y bajo chantaje se llama \"violaci\u00f3n.\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las feministas ya no podr\u00e1n decir que vacunarse es un acto de amor porque un acto de amor sin consentimiento y bajo chantaje se llama \"violaci\u00f3n.\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123013920018433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pasa lo mismo. Quisiera darme pfizer para poder viajar. Pero nadie sabe sinse puede o no vacunarse de nuevo \ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/K6VWxRyFgI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K6VWxRyFgI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pasa lo mismo. Quisiera darme pfizer para poder viajar. Pero nadie sabe sinse puede o no vacunarse de nuevo \ud83d\ude31\ud83d\ude31 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123007049584641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc89 El Gobierno cifra en 327.129 los rechazos a vacunarse hasta septiembre #COVID19 #Nacional \\n\\nhttps://t.co/RxmUKbvkO9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RxmUKbvkO9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc89 El Gobierno cifra en 327.129 los rechazos a vacunarse hasta septiembre   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122917262057476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122855563849744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vengan a vacunarse a #ValeoWipers \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ValeoWipers'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vengan a vacunarse a  \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122848186068997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/EV5aEHzv9I https://t.co/bQQxUTwQNE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EV5aEHzv9I'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/bQQxUTwQNE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122766187499528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los #Rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con #Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la #SputnikV |\\xa0#Salud #Internacional #Vacunaci\u00f3n #OMS https://t.co/PQJA75kwLG https://t.co/aZF6X2bk22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rusos', 'Pfizer', 'SputnikV', 'Salud', 'Internacional', 'Vacunaci\u00f3n', 'OMS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PQJA75kwLG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los  comienzan a viajar al exterior para vacunarse con  ante la falta de aprobaci\u00f3n de la  |\\xa0     https://t.co/aZF6X2bk22'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122739901841410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE y OMS, los rusos viajan al extranjero para vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia reconocer\u00e1 vacunas no aprobadas por la UE y OMS, los rusos viajan al extranjero para vacunarse'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122697619066881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udca0 #DeutscheWelle\\n\\nEl ni\u00f1o puso una denuncia contra su padre por no querer darle el permiso necesario para vacunarse contra el COVID-19.\\n\\nPa\u00edses Bajos: ni\u00f1o podr\u00e1 vacunarse pese a rechazo del padre.\\n\\nM\u00e1s detalles \u2b07 https://t.co/I3TopyvWAt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DeutscheWelle'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I3TopyvWAt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udca0 \\n\\nEl ni\u00f1o puso una denuncia contra su padre por no querer darle el permiso necesario para vacunarse contra el COVID-19.\\n\\nPa\u00edses Bajos: ni\u00f1o podr\u00e1 vacunarse pese a rechazo del padre.\\n\\nM\u00e1s detalles \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122497340919808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos pegados en la fila para vacunarse \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26.... La realidad es ...que siento como que voy conociendo a mis futuros pacientes en respiratorio...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos pegados en la fila para vacunarse \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26.... La realidad es ...que siento como que voy conociendo a mis futuros pacientes en respiratorio...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122288334561291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LAS VACUNAS SON TODAS EXPERIMENTALES Y USARON A LA GENTE  COMO  CONEJOS DE LABORATORIO POR ESO PUTIN NO QUER\u00cdA VACUNARSE CON SU PROPIO VENENO https://t.co/VK5VJJzBkV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VK5VJJzBkV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LAS VACUNAS SON TODAS EXPERIMENTALES Y USARON A LA GENTE  COMO  CONEJOS DE LABORATORIO POR ESO PUTIN NO QUER\u00cdA VACUNARSE CON SU PROPIO VENENO '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121870967820293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/YiFcSeJWIX  \\nBienestar Los Mochis llama a los de la zona rural a vacunarse en el CUM; tiene baja afluencia \\nhttps://t.co/5vXBoUjX8Z https://t.co/CHtJuwGcAm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YiFcSeJWIX', 'https://t.co/5vXBoUjX8Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nBienestar Los Mochis llama a los de la zona rural a vacunarse en el CUM; tiene baja afluencia \\n https://t.co/CHtJuwGcAm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121779221557249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hago un llamamiento para que se retiren todas las ayudas y donativos al Seminario Conciliar de Barcelona, por expulsar a tres seminaristas que decidieron no vacunarse siguiendo los dictados de su conciencia. Esta es su p\u00e1gina. No m\u00e1s pasta.\\nhttps://t.co/PR59JZadr7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PR59JZadr7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hago un llamamiento para que se retiren todas las ayudas y donativos al Seminario Conciliar de Barcelona, por expulsar a tres seminaristas que decidieron no vacunarse siguiendo los dictados de su conciencia. Esta es su p\u00e1gina. No m\u00e1s pasta.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121700465152008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'claro, tanto previaje, cepo, fronteras cerradas, criticar a los que viajaron para vacunarse, lo que quer\u00edan era que no podamos viajar nunca mas, ahora entiendo porque nos vacunaron con #Sputnik ! era la mejor manera de encerrarnos mas alla de la pandemia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'claro, tanto previaje, cepo, fronteras cerradas, criticar a los que viajaron para vacunarse, lo que quer\u00edan era que no podamos viajar nunca mas, ahora entiendo porque nos vacunaron con  ! era la mejor manera de encerrarnos mas alla de la pandemia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121616298184704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y que las restricciones sanitarias son un chiste, y que mi cuerpo mi decisi\u00f3n va m\u00e1s all\u00e1 de poder elegir o no vacunarse https://t.co/wT2mfLntrj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wT2mfLntrj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y que las restricciones sanitarias son un chiste, y que mi cuerpo mi decisi\u00f3n va m\u00e1s all\u00e1 de poder elegir o no vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121558240583684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Suficiente raz\u00f3n para vacunarse. https://t.co/PaF2WOktEC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PaF2WOktEC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Suficiente raz\u00f3n para vacunarse. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121530042191874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/niP1ib8NGQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/niP1ib8NGQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121507363549189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En este pais nada funciona, porque tenemos pol\u00edticos y funcionarios charlatanes, aunque tambi\u00e9n muchos ciudadanos son irresponsables, ahora salen profesores y estudiantes con  Covid, tuvieron todo el tiempo del mundo para vacunarse, tambi\u00e9n hubo tiempo para reparar escuelas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En este pais nada funciona, porque tenemos pol\u00edticos y funcionarios charlatanes, aunque tambi\u00e9n muchos ciudadanos son irresponsables, ahora salen profesores y estudiantes con  Covid, tuvieron todo el tiempo del mundo para vacunarse, tambi\u00e9n hubo tiempo para reparar escuelas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121438019248129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es importante no posponer la vacunaci\u00f3n bas\u00e1ndose en preocupaciones sobre las nuevas variantes del Covid-19. \ud83d\udc89\\n\\nEn esta entrada de nuestro #blog, enumeramos 5 motivos para acudir a vacunarse sin temor \u27a1\ufe0f https://t.co/cXE2nLgTBe\\n\\n#Tecnolog\u00eda #Salud #IA #Salud #PasoAPaso https://t.co/HFjOTdSqI2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['blog', 'Tecnolog\u00eda', 'Salud', 'IA', 'Salud', 'PasoAPaso'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cXE2nLgTBe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es importante no posponer la vacunaci\u00f3n bas\u00e1ndose en preocupaciones sobre las nuevas variantes del Covid-19. \ud83d\udc89\\n\\nEn esta entrada de nuestro , enumeramos 5 motivos para acudir a vacunarse sin temor \u27a1\ufe0f \\n\\n     https://t.co/HFjOTdSqI2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121390933921802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/LHRNixRFsQ https://t.co/lb3DwfRz2o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LHRNixRFsQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/lb3DwfRz2o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120991418077191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy acompa\u00f1ando a Mili a vacunarse y me dice \"por dios no me quiero cruzar a nadie conocido\" est\u00e1 piba sufre la interacci\u00f3n social al igual que yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy acompa\u00f1ando a Mili a vacunarse y me dice \"por dios no me quiero cruzar a nadie conocido\" est\u00e1 piba sufre la interacci\u00f3n social al igual que yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120847821873159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/iVFireVRix', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iVFireVRix'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120657052364802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El matrimonio conformado por Don Ernesto Cabrera y do\u00f1a Fidencia Cantarero, desde temprano fueron a vacunarse contra la Covid-19, porque son responsables con el cuidado de su salud. https://t.co/gujWrHlDLB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El matrimonio conformado por Don Ernesto Cabrera y do\u00f1a Fidencia Cantarero, desde temprano fueron a vacunarse contra la Covid-19, porque son responsables con el cuidado de su salud. https://t.co/gujWrHlDLB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120536323506177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/5e8g9QIIt5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5e8g9QIIt5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120324377092098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\nhttps://t.co/C7IXU3ddTs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7IXU3ddTs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120316491583490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Moquitos que de manda el gobierno...\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/MYawAF7ujx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MYawAF7ujx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Moquitos que de manda el gobierno...\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120131573108745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos dicen que no hay que fumar despu\u00e9s de vacunarse pero nadie te dice por QU\u00c9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos dicen que no hay que fumar despu\u00e9s de vacunarse pero nadie te dice por QU\u00c9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120117769732098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vine a acompa\u00f1ar a mi mejor amigo a vacunarse y pusieron a Zayn \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vine a acompa\u00f1ar a mi mejor amigo a vacunarse y pusieron a Zayn \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119522086277122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ZonaDivertida | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  https://t.co/ycSX2dE2En', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ZonaDivertida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ycSX2dE2En'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119515471798282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algunos que se la llevan de inteligentes en mi trabajo son necios que es malo vacunarse de la segunda de sputnik a los 61 d\u00edas... Seg\u00fan los sabelotodos es obligsdo a los 91 d\u00edas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algunos que se la llevan de inteligentes en mi trabajo son necios que es malo vacunarse de la segunda de sputnik a los 61 d\u00edas... Seg\u00fan los sabelotodos es obligsdo a los 91 d\u00edas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118989644562434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo acompa\u00f1e a mi.hermano a vacunarse y el pibe no tocaba un transporte p\u00fablico hace como dos a\u00f1os y cuando subi\u00f3 dijo FUAAA TIENE TELEEEEE https://t.co/Bo0QnnSGQo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo acompa\u00f1e a mi.hermano a vacunarse y el pibe no tocaba un transporte p\u00fablico hace como dos a\u00f1os y cuando subi\u00f3 dijo FUAAA TIENE TELEEEEE https://t.co/Bo0QnnSGQo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118969776128000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 https://t.co/Gmbl8J8NzM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gmbl8J8NzM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118918714617856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Escribe @brumelianebrum sobre Bolsonaro:\\n\"Si los instrumentos de la democracia son incapaces de impedir que alguien como \u00e9l hable en la ONU, presencialmente, sin vacunarse, \u00bfde qu\u00e9 sirven?\"\\n\\nhttps://t.co/Y2O0Z3nKm7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['brumelianebrum'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y2O0Z3nKm7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Escribe  sobre Bolsonaro:\\n\"Si los instrumentos de la democracia son incapaces de impedir que alguien como \u00e9l hable en la ONU, presencialmente, sin vacunarse, \u00bfde qu\u00e9 sirven?\"\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118619073540098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus \ud83e\udda0 Se prev\u00e9 una cuarta ola, por lo que se invita a la poblaci\u00f3n a autoprotegerse y a vacunarse contra COVID-19, Influenza y Neumococo llegado el momento. #LecturaCiudadana \\n\\nhttps://t.co/Pn7gtgiesj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'LecturaCiudadana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pn7gtgiesj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0 Se prev\u00e9 una cuarta ola, por lo que se invita a la poblaci\u00f3n a autoprotegerse y a vacunarse contra COVID-19, Influenza y Neumococo llegado el momento.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118535275597826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vayan a vacunarse a los que les toca! https://t.co/uNiU9vYh9M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNiU9vYh9M'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vayan a vacunarse a los que les toca! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118517177176081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/cOIPJfehce  [ \u00c1lbum ]\\n\u26b0\ufe0f IRIS ADAMS, enfermera de 64 a\u00f1os, fue la primera persona en \"vacunarse\" en el Hospital Karl Bremer, y  de ciudadanos a que fueran a \"vacunarse\" todos (DEP)\\n\\n\u27a1\ufe0f FUENTE: https://t.co/QXrU1CsCfG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cOIPJfehce', 'https://t.co/QXrU1CsCfG'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  [ \u00c1lbum ]\\n\u26b0\ufe0f IRIS ADAMS, enfermera de 64 a\u00f1os, fue la primera persona en \"vacunarse\" en el Hospital Karl Bremer, y  de ciudadanos a que fueran a \"vacunarse\" todos (DEP)\\n\\n\u27a1\ufe0f FUENTE: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118471878627337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik, en pr\u00e1cticamente ning\u00fan lugar del mundo, (si en Argentina) ni de la OMS, EMA o FDA, aumentan los viajes de los ciudadanos rusos al extranjero para \ud83d\udc89vacunarse con Pfizer u otras vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik, en pr\u00e1cticamente ning\u00fan lugar del mundo, (si en Argentina) ni de la OMS, EMA o FDA, aumentan los viajes de los ciudadanos rusos al extranjero para \ud83d\udc89vacunarse con Pfizer u otras vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118440014508033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No me ha gustado como Dieter ha hablado para defender a su jefe FGL. FGL ha atacado a los que no quieren vacunarse, y el fue el primero en atacar. Para defender a su jefe, no tiene que mentir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No me ha gustado como Dieter ha hablado para defender a su jefe FGL. FGL ha atacado a los que no quieren vacunarse, y el fue el primero en atacar. Para defender a su jefe, no tiene que mentir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118430040518664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para mi es aplicar el sentido com\u00fan. Yo, vacunado, ni se me pasa por la cabeza llamar asesino a alguien q sin ser negacionista, no quiere vacunarse por la raz\u00f3n que sea. https://t.co/mDxntTKTHZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mDxntTKTHZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para mi es aplicar el sentido com\u00fan. Yo, vacunado, ni se me pasa por la cabeza llamar asesino a alguien q sin ser negacionista, no quiere vacunarse por la raz\u00f3n que sea. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118236599209992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te vacunaron con Sputnik una vacuna que nadie aprueba, pero los antivacunas son los que no quisieron vacunarse.. Mafiosos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te vacunaron con Sputnik una vacuna que nadie aprueba, pero los antivacunas son los que no quisieron vacunarse.. Mafiosos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118053975007242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3 Vayan a vacunarse los que aplican a la edad y no han ido \u2705\\n\\nRecordemos que la vacuna \ud83d\udc89 INCREMENTA nuestro sistema inmunol\u00f3gico para enfrentar el #Covid_19 \ud83d\udc4d pero no evita que nos contagiemos \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f sigamos protegi\u00e9ndonos \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence @nica_rojaynegra https://t.co/S4AB7MLepc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': ['nica_rojaynegra'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 Vayan a vacunarse los que aplican a la edad y no han ido \u2705\\n\\nRecordemos que la vacuna \ud83d\udc89 INCREMENTA nuestro sistema inmunol\u00f3gico para enfrentar el  \ud83d\udc4d pero no evita que nos contagiemos \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f sigamos protegi\u00e9ndonos \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\\n\\n  https://t.co/S4AB7MLepc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117977571590150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CORONAVIRUS: 4 factores que incrementan el riesgo de contraer covid-19 despu\u00e9s de vacunarse https://t.co/AYyuOOztWb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CORONAVIRUS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AYyuOOztWb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': 4 factores que incrementan el riesgo de contraer covid-19 despu\u00e9s de vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117966725124101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LCDTMLPQTP!!!! #QueGobiernoDeMierda - Infobae https://t.co/5o2Gx6p6YT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueGobiernoDeMierda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5o2Gx6p6YT'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LCDTMLPQTP!!!!  - Infobae '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117519880720394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik V, se disparan los viajes de rusos al extranjero para vacunarse con Pfizer https://t.co/RfpXmccdO0 https://t.co/BtD7qlKqLl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RfpXmccdO0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik V, se disparan los viajes de rusos al extranjero para vacunarse con Pfizer  https://t.co/BtD7qlKqLl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117446778195968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del bacanal a vacunarse y al d\u00eda siguiente al bacanal. https://t.co/hA59Hytadk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hA59Hytadk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del bacanal a vacunarse y al d\u00eda siguiente al bacanal. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117384471834634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La platita en el bolsillo la tienen los K con la Sputnik que pagamos todos y no es aceptada, los mismos rusos se van del pa\u00eds a vacunarse con la Pfizer. https://t.co/M4hOPkT2xo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M4hOPkT2xo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La platita en el bolsillo la tienen los K con la Sputnik que pagamos todos y no es aceptada, los mismos rusos se van del pa\u00eds a vacunarse con la Pfizer. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117347536785410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta los rusos se van a USA  a vacunarse con Pfizer.\\nEs dato no opini\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta los rusos se van a USA  a vacunarse con Pfizer.\\nEs dato no opini\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117317820125196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'par de jugadores de los nets haciendose el boycott por no querer vacunarse\ud83d\ude2d\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'par de jugadores de los nets haciendose el boycott por no querer vacunarse\ud83d\ude2d\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117221040713729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se registraron largas colas para vacunarse contra el COVID-19 en estaci\u00f3n de Metro de Lima en #SanJuanDeLurigancho\\n\\nhttps://t.co/jS7B6L9BP4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanJuanDeLurigancho'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jS7B6L9BP4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se registraron largas colas para vacunarse contra el COVID-19 en estaci\u00f3n de Metro de Lima en \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117111712030727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/1NuDNtvCdW https://t.co/k1XG4Dwdt9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1NuDNtvCdW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/k1XG4Dwdt9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116999732510720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Felices los rusos que tienen m\u00e1s libertad que nosotros, su gobierno no les pone trabas para salir, vacunarse en otro pa\u00eds y reingresar sin dramas. https://t.co/9JBMvEjihh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9JBMvEjihh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Felices los rusos que tienen m\u00e1s libertad que nosotros, su gobierno no les pone trabas para salir, vacunarse en otro pa\u00eds y reingresar sin dramas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116938386612235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Perd\u00f3n...pero voy a opinar quienes no se vacunaron no est\u00e1n contentos,para nada,lamentablemente qui\u00e9n divide y discrimina son todos los gobiernos,pol\u00edticos de todos los pa\u00edses y metieron tanto MIEDO que lograron que muchos fueran corriendo a vacunarse,la gente elige el camino. https://t.co/SiFr37nD3I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SiFr37nD3I'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Perd\u00f3n...pero voy a opinar quienes no se vacunaron no est\u00e1n contentos,para nada,lamentablemente qui\u00e9n divide y discrimina son todos los gobiernos,pol\u00edticos de todos los pa\u00edses y metieron tanto MIEDO que lograron que muchos fueran corriendo a vacunarse,la gente elige el camino. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116751593230337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuanta tristeza me causa ver a tantos abuelitos en largas colas para vacunarse, un pa\u00eds que maltrata a sus viejitos, maltrata su Historia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuanta tristeza me causa ver a tantos abuelitos en largas colas para vacunarse, un pa\u00eds que maltrata a sus viejitos, maltrata su Historia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116587906326531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/rvGHQKx4A8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rvGHQKx4A8'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116062376861703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos disparan al extranjero para aplicarse #Pfizer \\nLa ten\u00edan clara,no quisieron vacunarse\\ncon la #Sputnik  \\n\\nNos robaron la libertad \u270c\ufe0f\\n@carlavizzotti \\n#GobiernoCriminalyCorrupto https://t.co/kbGGzXGPgj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Sputnik', 'GobiernoCriminalyCorrupto'], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos disparan al extranjero para aplicarse  \\nLa ten\u00edan clara,no quisieron vacunarse\\ncon la   \\n\\nNos robaron la libertad \u270c\ufe0f\\n \\n https://t.co/kbGGzXGPgj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115980650795016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy triste la partida de @BilbaoRangel  ser\u00e1 que no llego a vacunarse?  Es lo que no entiendo. https://t.co/kAkNuOClXC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BilbaoRangel'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kAkNuOClXC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy triste la partida de   ser\u00e1 que no llego a vacunarse?  Es lo que no entiendo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115906554298370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos acompa\u00f1ados por sus padres para vacunarse y yo re sola en las dos dosis jajajajaj :/', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos acompa\u00f1ados por sus padres para vacunarse y yo re sola en las dos dosis jajajajaj :/'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115777856249857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adultos mayores y pacientes por segunda dosis son prioridad para vacunarse con Sputnik || #23Sep #Pais \\n\\nhttps://t.co/ZMmN5bm4Fw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Pais'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZMmN5bm4Fw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adultos mayores y pacientes por segunda dosis son prioridad para vacunarse con Sputnik ||   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115764585484288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tungurahua I Los adolescentes de 16 y 17 a\u00f1os pueden inmunizarse en los centros de salud y en dos puntos que permanecen abiertos en #Ambato. Conoce cu\u00e1les son \u25b6\ufe0f https://t.co/tIRD9x18yv https://t.co/iaXOH1Bg11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tungurahua', 'Ambato'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tIRD9x18yv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I Los adolescentes de 16 y 17 a\u00f1os pueden inmunizarse en los centros de salud y en dos puntos que permanecen abiertos en . Conoce cu\u00e1les son \u25b6\ufe0f  https://t.co/iaXOH1Bg11'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115740711501832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS\\nTodos deben vacunarse ya! https://t.co/UYJr5Ni4jD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n\\nTodos deben vacunarse ya! https://t.co/UYJr5Ni4jD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115563875442696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'toca vacunarse. a ver si no me pega mal el 2.5G https://t.co/ejr6VI1B60', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'toca vacunarse. a ver si no me pega mal el 2.5G https://t.co/ejr6VI1B60'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115402222727175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cara dura, sinverg\u00fcenza, sin moral ni amor a pr\u00f3ximo que muere de hambre y tambi\u00e9n murieron por no vacunarse!! https://t.co/cjG2xtjSkL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cjG2xtjSkL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cara dura, sinverg\u00fcenza, sin moral ni amor a pr\u00f3ximo que muere de hambre y tambi\u00e9n murieron por no vacunarse!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115277991706627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Gore #Ancash, hoy confirman 3 casos de #varianteDelta. Se informa que uno de ellos es en la provincia de Santa y 2 en Huaraz. Lo que impresiona son las edades de 19 y 20 a\u00f1os. Muestras procesadas en este mes. Pacientes est\u00e1n recuperados. \u00a1A vacunarse!\\n#Covid_19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ancash', 'varianteDelta', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Gore , hoy confirman 3 casos de . Se informa que uno de ellos es en la provincia de Santa y 2 en Huaraz. Lo que impresiona son las edades de 19 y 20 a\u00f1os. Muestras procesadas en este mes. Pacientes est\u00e1n recuperados. \u00a1A vacunarse!\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115208173248519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"VACUNARSE AYUDAR\u00c1 A CONTROLAR LOS CASOS\" | Recientemente, Mardoqueo V\u00e1squez se sum\u00f3 a los vecinos de Totonicap\u00e1n que recibieron la primera dosis contra el Covid-19. Conoce m\u00e1s detalles en esta nota \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/VsiUhGMJON', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VsiUhGMJON'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"VACUNARSE AYUDAR\u00c1 A CONTROLAR LOS CASOS\" | Recientemente, Mardoqueo V\u00e1squez se sum\u00f3 a los vecinos de Totonicap\u00e1n que recibieron la primera dosis contra el Covid-19. Conoce m\u00e1s detalles en esta nota \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115205639938050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Filas de 14 horas en Managua para vacunarse contra\\xa0covid-19 https://t.co/4eeiCNiDJG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4eeiCNiDJG'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Filas de 14 horas en Managua para vacunarse contra\\xa0covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115173033418753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Filas de 14 horas en Managua para vacunarse contra\\xa0covid-19 https://t.co/cIVNTo3eic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cIVNTo3eic'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Filas de 14 horas en Managua para vacunarse contra\\xa0covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115153827721216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc74 Uno de los principales bulos que afecta a los adultos mayores durante la pandemia afirma que los enfermos cr\u00f3nicos y mayores de sesenta a\u00f1os no deben vacunarse, pero es precisamente uno de los grupos m\u00e1s vulnerables a la #COVID19.  \\n\\nLa periodista @argelis_tlba89 lo explica \ud83d\udc47 https://t.co/Hqzq3dSMFu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['argelis_tlba89'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc74 Uno de los principales bulos que afecta a los adultos mayores durante la pandemia afirma que los enfermos cr\u00f3nicos y mayores de sesenta a\u00f1os no deben vacunarse, pero es precisamente uno de los grupos m\u00e1s vulnerables a la .  \\n\\nLa periodista  lo explica \ud83d\udc47 https://t.co/Hqzq3dSMFu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115004636307459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer nuevamente reportaron 811 muertes por covid. Casi 800 fueron casos de personas que no quisieron vacunarse.\\n\\nHago responsable a Lilly Tellez de las decenas de miles de muertes por toda la infodemia que sembr\u00f3. https://t.co/dPw4vTFWOI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dPw4vTFWOI'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer nuevamente reportaron 811 muertes por covid. Casi 800 fueron casos de personas que no quisieron vacunarse.\\n\\nHago responsable a Lilly Tellez de las decenas de miles de muertes por toda la infodemia que sembr\u00f3. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114766571761665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras uno hace la fila pa vacunarse se contagia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras uno hace la fila pa vacunarse se contagia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114594848563207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como que me dio Ganas de ser fanatica Boer...\ud83d\ude0c Hay que Vacunarse! #Nicaragua #VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/lmdF9wajHa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como que me dio Ganas de ser fanatica Boer...\ud83d\ude0c Hay que Vacunarse!   https://t.co/lmdF9wajHa'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114467102707719', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diario HOY | Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer https://t.co/rOpG91amrH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rOpG91amrH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diario HOY | Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114451650904073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik\\xa0V https://t.co/UlFluhK9rU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UlFluhK9rU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik\\xa0V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113873684201472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n Cundinamarqu\u00e9s, a\u00fan est\u00e1n a tiempo de vacunarse \ud83d\udc89 contra el Covid 19.\\n#ATodaMarcha \ud83d\udcaa\\n#Cundinamarca #Regi\u00f3nQueProgresa https://t.co/nC1HIMRfGW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'ATodaMarcha', 'Cundinamarca', 'Regi\u00f3nQueProgresa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Cundinamarqu\u00e9s, a\u00fan est\u00e1n a tiempo de vacunarse \ud83d\udc89 contra el Covid 19.\\n \ud83d\udcaa\\n  https://t.co/nC1HIMRfGW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113656628895755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q lindo  lugar para vacunarse \u2764\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/HwR3CfsvBL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q lindo  lugar para vacunarse \u2764\u2764\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/HwR3CfsvBL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113445579976711', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el tonto medio de tuiter facha no quiere vacunarse porque no se f\u00eda de Pedro S\u00e1nchez, y el tonto medio de tuiter progre se cree un genio superdotado por ir a vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el tonto medio de tuiter facha no quiere vacunarse porque no se f\u00eda de Pedro S\u00e1nchez, y el tonto medio de tuiter progre se cree un genio superdotado por ir a vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113320384126983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se vale irse a otros municipios a vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se vale irse a otros municipios a vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113234166059015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja\\n\\nlos rusos empezaron a vacunarse en el exterior\\n\\nhttps://t.co/l9fWIdsymi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l9fWIdsymi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja\\n\\nlos rusos empezaron a vacunarse en el exterior\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113209822351362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente que mira cuando le clavan la aguja para vacunarse... Est\u00e1n bien? Necesitan terapia? QU\u00c9 COSA TURBIA SE\u00d1ORES! YO VEO UN AGUJA Y ME PONGO RE TENSA LPM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente que mira cuando le clavan la aguja para vacunarse... Est\u00e1n bien? Necesitan terapia? QU\u00c9 COSA TURBIA SE\u00d1ORES! YO VEO UN AGUJA Y ME PONGO RE TENSA LPM'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113151219519493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendario Vacunaci\u00f3n Covid-19 | \u00bfA qui\u00e9n le toca vacunarse este viernes 24 de septiembre? https://t.co/MtBL5rtGM6 https://t.co/mRW7KtyPUp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MtBL5rtGM6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendario Vacunaci\u00f3n Covid-19 | \u00bfA qui\u00e9n le toca vacunarse este viernes 24 de septiembre?  https://t.co/mRW7KtyPUp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113082399379463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tiene alguna base el no vacunarse porque ya tuviste covid?? Ya son 3 personas que me dicen que por eso no se vacunan... alguna opini\u00f3n m\u00e9dica al respecto?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tiene alguna base el no vacunarse porque ya tuviste covid?? Ya son 3 personas que me dicen que por eso no se vacunan... alguna opini\u00f3n m\u00e9dica al respecto?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113036832399364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunandonosPuebloQueVence | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la #Covid-19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el @MinsaNicaragua . \\n\\nVideo Completo: https://t.co/yoNwZSFBvW https://t.co/z87opdSj0j https://t.co/LwbTqEFonQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Covid'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yoNwZSFBvW', 'https://t.co/LwbTqEFonQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la -19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el  . \\n\\nVideo Completo:  https://t.co/z87opdSj0j '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112932859846672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la ma\u00f1ana pas\u00e9 muchas veces por la ESGHAR y que ching\u00f3n ver a tantas personas que quieren vacunarse \ud83d\udc89.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la ma\u00f1ana pas\u00e9 muchas veces por la ESGHAR y que ching\u00f3n ver a tantas personas que quieren vacunarse \ud83d\udc89.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112842237710344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio advierte de la necesidad de vacunarse contra la influenza ya que los sistemas inmunol\u00f3gicos est\u00e1n desentrenados y se prev\u00e9 una campa\u00f1a intensa.\\nhttps://t.co/AXrXlnb3KP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AXrXlnb3KP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio advierte de la necesidad de vacunarse contra la influenza ya que los sistemas inmunol\u00f3gicos est\u00e1n desentrenados y se prev\u00e9 una campa\u00f1a intensa.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112629922172928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\nhttps://t.co/nvkTuTqc0P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nvkTuTqc0P'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112533927006218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. vetar\u00e1 para Pek\u00edn 2022 a los deportistas que no quieran vacunarse\\n\\nhttps://t.co/4v3FkGKdSN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4v3FkGKdSN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. vetar\u00e1 para Pek\u00edn 2022 a los deportistas que no quieran vacunarse\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112514167595009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que tienen probalidades de contagiar y contagiarse  en una pandemia mundial, son los que deben estar aislados.\\nEl hecho que no quieran vacunarse ni cuidarse  no les da derecho de contagiar al resto de la humanidad. Aslarse totalmente,para  que no perjudiquen a nadie. https://t.co/JjQdd42wx0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JjQdd42wx0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que tienen probalidades de contagiar y contagiarse  en una pandemia mundial, son los que deben estar aislados.\\nEl hecho que no quieran vacunarse ni cuidarse  no les da derecho de contagiar al resto de la humanidad. Aslarse totalmente,para  que no perjudiquen a nadie. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112442642190344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. https://t.co/jh7OJuGCRx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. https://t.co/jh7OJuGCRx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112376254685186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00f3gica #Provida promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y #vacunuse. \\n\\n#Vacunaton #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Provida', 'vacunuse', 'Vacunaton', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00f3gica  promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111669594202119', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni siquiera la posibilidad de ir a una farmacia y vacunarse con alguna vacuna aprobada. Atrapados atras de la cortina de hierro argentina.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni siquiera la posibilidad de ir a una farmacia y vacunarse con alguna vacuna aprobada. Atrapados atras de la cortina de hierro argentina.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111626514534403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111445073063944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tertulia #EnlaBocadelLobo de @Radiodecision de #22Septiembre en VK\\n\\nV\u00eddeo\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/Ukl2Ix2GqT\\n\\nCon\\n\u27a1\ufe0f@MasRazonqUnSant\\n\u27a1\ufe0f@Javiergaciaisac\\n\u27a1\ufe0f@Mynestrillas\\n\u27a1\ufe0f@jorgegarridosr\\n\u27a1\ufe0fDiego Camacho\\n\\nSobre\\n\ud83d\udc49\u00bfHay libertad para vacunarse?\\n\ud83d\udc49Glez. Laya imputada\\n\ud83d\udc49Manifestaci\u00f3n de #Chueca https://t.co/loT0lheK7U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnlaBocadelLobo', '22Septiembre', 'Chueca'], 'mentions': ['Radiodecision', 'MasRazonqUnSant', 'Javiergaciaisac', 'Mynestrillas', 'jorgegarridosr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ukl2Ix2GqT'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tertulia  de  de  en VK\\n\\nV\u00eddeo\ud83d\udcfd\ufe0f\\n\\nCon\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0fDiego Camacho\\n\\nSobre\\n\ud83d\udc49\u00bfHay libertad para vacunarse?\\n\ud83d\udc49Glez. Laya imputada\\n\ud83d\udc49Manifestaci\u00f3n de  https://t.co/loT0lheK7U'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111418904854531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarse es ser responsable con uno y con los dem\u00e1s https://t.co/1HOZWPmxRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarse es ser responsable con uno y con los dem\u00e1s https://t.co/1HOZWPmxRs'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111208229175305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/ZD7cxHRDlv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZD7cxHRDlv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111154542059521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigas Cuauhtemoc no tiene para cuando y las semanas pasaaaaaan, yo me tard\u00e9 45min en todo el proceso, vengan a vacunarse https://t.co/bFXb1d2aHF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bFXb1d2aHF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigas Cuauhtemoc no tiene para cuando y las semanas pasaaaaaan, yo me tard\u00e9 45min en todo el proceso, vengan a vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111148426715136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEmpleadores frente a la vacunaci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 hacer (y qu\u00e9 no hacer) si un empleado decide no vacunarse contra Covid-19?\u201d, art\u00edculo de Facundo N. del Hoyo para @infobae y @LANACION\\n\\nLink a Infobae: https://t.co/xgG9ZkWI2d\\n\\nLink a La Naci\u00f3n: https://t.co/V2UJ5p6n8u https://t.co/R1uCGxXMmf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['infobae', 'LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xgG9ZkWI2d', 'https://t.co/V2UJ5p6n8u'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEmpleadores frente a la vacunaci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 hacer (y qu\u00e9 no hacer) si un empleado decide no vacunarse contra Covid-19?\u201d, art\u00edculo de Facundo N. del Hoyo para  y \\n\\nLink a Infobae: \\n\\nLink a La Naci\u00f3n:  https://t.co/R1uCGxXMmf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110982269423616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TERRITORIAL DE SALUD DE CALDAS RATIFIC\u00d3 QUE NO VACUNARSE CONTRA LA COVID-19 PUEDE SER MUY RIESGOSO ANTE UN EVENTUAL CUARTO PICO - https://t.co/pTCgfrqtsR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pTCgfrqtsR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TERRITORIAL DE SALUD DE CALDAS RATIFIC\u00d3 QUE NO VACUNARSE CONTRA LA COVID-19 PUEDE SER MUY RIESGOSO ANTE UN EVENTUAL CUARTO PICO - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110946244558852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tertulia #EnlaBocadelLobo de @Radiodecision de #22Septiembre en VK\\n\\nV\u00eddeo\ud83d\udcfd\ufe0fhttps://t.co/kDubYWfseW\\n\\nHe debatido con\\n\u27a1\ufe0f@Javiergaciaisac\\n\u27a1\ufe0f@Mynestrillas\\n\u27a1\ufe0f@jorgegarridosr\\n\u27a1\ufe0fDiego Camacho\\n\\nSobre\\n\ud83d\udc49\u00bfHay libertad para vacunarse?\\n\ud83d\udc49Glez. Laya imputada\\n\ud83d\udc49Verdades sobre la mani de Chueca https://t.co/uzmZantgXT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnlaBocadelLobo', '22Septiembre'], 'mentions': ['Radiodecision', 'Javiergaciaisac', 'Mynestrillas', 'jorgegarridosr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kDubYWfseW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tertulia  de  de  en VK\\n\\nV\u00eddeo\ud83d\udcfd\ufe0f\\n\\nHe debatido con\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0f\\n\u27a1\ufe0fDiego Camacho\\n\\nSobre\\n\ud83d\udc49\u00bfHay libertad para vacunarse?\\n\ud83d\udc49Glez. Laya imputada\\n\ud83d\udc49Verdades sobre la mani de Chueca https://t.co/uzmZantgXT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110845912584192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SI Ud. no quiere vacunarse, ni quiere votar... Respete al que se quiere vacunar y quiere votar. As\u00ed de sencillo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SI Ud. no quiere vacunarse, ni quiere votar... Respete al que se quiere vacunar y quiere votar. As\u00ed de sencillo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110804074352644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por que los de mi generacion vinieron tan preparados para vacunarse Jajsjaja, yo vine con el lompa del cole y una rermera asi noma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por que los de mi generacion vinieron tan preparados para vacunarse Jajsjaja, yo vine con el lompa del cole y una rermera asi noma'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110731529748485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los propios rusos est\u00e1n viajando a Serbia y otros paises para darse vacunas de verdad y no la poronga de la Sputnik\\n\\nhttps://t.co/gpGo3QPaSB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gpGo3QPaSB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los propios rusos est\u00e1n viajando a Serbia y otros paises para darse vacunas de verdad y no la poronga de la Sputnik\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110657856786440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes deben de vacunarse ante el regreso a clases #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes deben de vacunarse ante el regreso a clases '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110646167269385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora si, todos los que nos vacunamos con Sputnik V no podremos ingresar a EUA hasta que sea aprobada por la OMS.\\n\\nSe me hace una puta pendejada cuando ni siquiera uno puede decidir con que mierdas vacunarse. \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora si, todos los que nos vacunamos con Sputnik V no podremos ingresar a EUA hasta que sea aprobada por la OMS.\\n\\nSe me hace una puta pendejada cuando ni siquiera uno puede decidir con que mierdas vacunarse. \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110512314372096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llama SSM a extremar medidas sanitarias contra #COVID19\\n\\n\u2022 Se prev\u00e9 una cuarta ola en temporada invernal, por lo que se invita a la poblaci\u00f3n a autoprotegerse\\n\\n\u2022 Llamado a vacunarse contra COVID-19, Influenza y Neumococo llegado el momento https://t.co/U43uVUMHgQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llama SSM a extremar medidas sanitarias contra \\n\\n\u2022 Se prev\u00e9 una cuarta ola en temporada invernal, por lo que se invita a la poblaci\u00f3n a autoprotegerse\\n\\n\u2022 Llamado a vacunarse contra COVID-19, Influenza y Neumococo llegado el momento https://t.co/U43uVUMHgQ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110443611750403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '45% de personas entre 12 y 17 a\u00f1os tienen dos dosis. Faltan muchos a\u00fan, no olviden llevar a sus hijos a vacunarse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '45% de personas entre 12 y 17 a\u00f1os tienen dos dosis. Faltan muchos a\u00fan, no olviden llevar a sus hijos a vacunarse.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110386829189129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No todos pueden conseguir un amparo para vacunarse @SEP_mx @lopezobrador_ \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SEP_mx', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No todos pueden conseguir un amparo para vacunarse   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110078107521026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nono la fila que hay para vacunarse es mas larga que una carrera d medicina deja me inyecto alcohol yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'nono la fila que hay para vacunarse es mas larga que una carrera d medicina deja me inyecto alcohol yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110073267277829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien para ir a vacunarse? \ud83d\ude05 https://t.co/mVYbRk7geM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mVYbRk7geM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien para ir a vacunarse? \ud83d\ude05 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109631351148549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSe puede tomar licor despu\u00e9s de vacunarse contra el covid-19? https://t.co/sHMaORlRj2 https://t.co/sZFxNhTwpa https://t.co/nQVojKGWG5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sHMaORlRj2', 'https://t.co/sZFxNhTwpa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSe puede tomar licor despu\u00e9s de vacunarse contra el covid-19?   https://t.co/nQVojKGWG5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109579983560708', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q onda la gente q cree merecer un premio por VACUNARSE?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q onda la gente q cree merecer un premio por VACUNARSE?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109470222819332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mundo es un dislate tienen ciudadanos en EEUU y en EU que no se vacunan y a los vacunados con Sputnik no se los admiten? Los rusos que quieren viajar van a Serbia a vacunarse? Una locura cuando esta probada la efectividad\u2026porque no piden test de anticuerpos eh?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mundo es un dislate tienen ciudadanos en EEUU y en EU que no se vacunan y a los vacunados con Sputnik no se los admiten? Los rusos que quieren viajar van a Serbia a vacunarse? Una locura cuando esta probada la efectividad\u2026porque no piden test de anticuerpos eh?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109357064638465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rapid\u00edsimo ac\u00e1 en Quinta Normal para vacunarse #RefuerzoPhizer #YoMeVacuno bien ah\u00ed @munquintanormal @karydelfino https://t.co/UvPJvPMzIL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RefuerzoPhizer', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['munquintanormal', 'karydelfino'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rapid\u00edsimo ac\u00e1 en Quinta Normal para vacunarse   bien ah\u00ed   https://t.co/UvPJvPMzIL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109307072733190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia https://t.co/XGpr9WCEOP https://t.co/QxGivHHbz1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XGpr9WCEOP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia  https://t.co/QxGivHHbz1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109292417880072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La piba le tiene fobia a las agujas viene a vacunarse y entra sola ,si ven a alguien que se desmayo soy Yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La piba le tiene fobia a las agujas viene a vacunarse y entra sola ,si ven a alguien que se desmayo soy Yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109187094740992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El que quiera usar tacabocas que los use el que no quiera que no lo use, el que quiera vacunarse que lo haga el que no quiera no lo haga, el vacunado quiere usar doble tacabocas y gel que lo use, el que se vacuno y no usa tapaboca, vivan y deben vivir no sean t\u00f3xicos co\u00f1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El que quiera usar tacabocas que los use el que no quiera que no lo use, el que quiera vacunarse que lo haga el que no quiera no lo haga, el vacunado quiere usar doble tacabocas y gel que lo use, el que se vacuno y no usa tapaboca, vivan y deben vivir no sean t\u00f3xicos co\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109127871172620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No vayan en ayuno a vacunarse, por favor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No vayan en ayuno a vacunarse, por favor'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109106836791296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LOS RUSOS COMIENZAN A VACUNARSE EN EL EXTERIOR CON PFIZER ANTE LA FALTA DE APROBACI\u00d3N DE LA SPUTNIK V\\n\\nhttps://t.co/oeX1cokjUj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oeX1cokjUj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LOS RUSOS COMIENZAN A VACUNARSE EN EL EXTERIOR CON PFIZER ANTE LA FALTA DE APROBACI\u00d3N DE LA SPUTNIK V\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109052587601922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yendo a vacunarse como buen ciudadana!! (\ud83d\ude2d)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yendo a vacunarse como buen ciudadana!! (\ud83d\ude2d)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109025601429505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ultima oportunidad de #vacunarse en #SLP capital https://t.co/57BeSUjnY8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunarse', 'SLP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ultima oportunidad de  en  capital https://t.co/57BeSUjnY8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108856088633350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El riesgo es latente y la posibilidad de contagios en menores de 18 a\u00f1os no se hace esperar, miles de ni\u00f1os necesitan vacunarse y no depender de un amparo para  hacer valer su derecho.\\n\\n@GobiernoMX\\n\\n#vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El riesgo es latente y la posibilidad de contagios en menores de 18 a\u00f1os no se hace esperar, miles de ni\u00f1os necesitan vacunarse y no depender de un amparo para  hacer valer su derecho.\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108842201239555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se pusieron de acuerdo para vacunarse todos hoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se pusieron de acuerdo para vacunarse todos hoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108539221561349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me encanta los que est\u00e1n llorando que los \"obligaron\" a vacunarse. \\n\\nEso les pasa por cagones y desinformados. \\n\\nLos hubiesen denunciado en vez de agachar la cabeza. https://t.co/4QeEZUteQs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me encanta los que est\u00e1n llorando que los \"obligaron\" a vacunarse. \\n\\nEso les pasa por cagones y desinformados. \\n\\nLos hubiesen denunciado en vez de agachar la cabeza. https://t.co/4QeEZUteQs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107962123018249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Rusia | Empresas rusas han comenzado a ofrecer viajes tur\u00edsticos para aquellos ciudadanos que desean vacunarse con f\u00e1rmacos extranjeros que, a diferencia de los preparados rusos, fueron reconocidos por la OMS y la EMA. M\u00e1s detalles\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/6uGU0mS1Zd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rusia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6uGU0mS1Zd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Empresas rusas han comenzado a ofrecer viajes tur\u00edsticos para aquellos ciudadanos que desean vacunarse con f\u00e1rmacos extranjeros que, a diferencia de los preparados rusos, fueron reconocidos por la OMS y la EMA. M\u00e1s detalles\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107920033255426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TERRITORIAL DE SALUD DE CALDAS RATIFIC\u00d3 QUE NO VACUNARSE CONTRA LA COVID-19 PUEDE SER MUY RIESGOSO ANTE UN EVENTUAL CUARTO PICO - https://t.co/KRdCeBY1IK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KRdCeBY1IK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TERRITORIAL DE SALUD DE CALDAS RATIFIC\u00d3 QUE NO VACUNARSE CONTRA LA COVID-19 PUEDE SER MUY RIESGOSO ANTE UN EVENTUAL CUARTO PICO - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107919093710851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos carajo, a vacunarse... https://t.co/aga9ytv0A7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aga9ytv0A7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos carajo, a vacunarse... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107878396366850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Yucat\u00e1n | Empresarios yucatecos invitan a la poblaci\u00f3n a vacunarse, pues aseguran, solo de esta manera se podr\u00e1 continuar con la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica segura y se evitar\u00e1 el retorno de algunas restricciones. https://t.co/dZzxEa8Tjm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Yucat\u00e1n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dZzxEa8Tjm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Empresarios yucatecos invitan a la poblaci\u00f3n a vacunarse, pues aseguran, solo de esta manera se podr\u00e1 continuar con la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica segura y se evitar\u00e1 el retorno de algunas restricciones. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107870737592327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo!\\nLos ni\u00f1os tienen el mismo derecho que los adultos a vacunarse.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo!\\nLos ni\u00f1os tienen el mismo derecho que los adultos a vacunarse.\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107789250654217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunandonosPuebloQueVence | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la #Covid-19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el @MinsaNicaragua . \\n\\nVideo Completo: https://t.co/Ip3DuWHYfd https://t.co/nO1h6hrL4y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Covid'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ip3DuWHYfd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la -19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el  . \\n\\nVideo Completo:  https://t.co/nO1h6hrL4y'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107600259514372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Vacunarse es la mejor manera de proteger nuestra salud y la de nuestros seres queridos.  #CuidemosTodosDeTodos \\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo \ud83d\udea6\ud83d\udfe1 https://t.co/iTZAJWucZv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuidemosTodosDeTodos', 'Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Vacunarse es la mejor manera de proteger nuestra salud y la de nuestros seres queridos.   \\n \ud83d\udea6\ud83d\udfe1 https://t.co/iTZAJWucZv'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107598271385613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfNo puede faltar a su trabajo para ponerse la vacuna? La vacuna de J&amp;J podr\u00eda ser una buena opci\u00f3n para usted.  Una sola dosis. Sin cita previa, los 7 d\u00edas de la semana. Para encontrar un lugar donde vacunarse cerca de usted, visite: https://t.co/GB2DSUiRGD https://t.co/nFbiOPiByt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GB2DSUiRGD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfNo puede faltar a su trabajo para ponerse la vacuna? La vacuna de J&amp;J podr\u00eda ser una buena opci\u00f3n para usted.  Una sola dosis. Sin cita previa, los 7 d\u00edas de la semana. Para encontrar un lugar donde vacunarse cerca de usted, visite:  https://t.co/nFbiOPiByt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107596761608193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! \\nVacunarse contra #COVID19 evitar\u00e1 que enfermes gravemente si llegas contagiarte https://t.co/OL91AkthT7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PREVENIMSS', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejo : \u00a1vac\u00fanate! \\nVacunarse contra  evitar\u00e1 que enfermes gravemente si llegas contagiarte https://t.co/OL91AkthT7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107413256400899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo. Es derecho de todo Infante vacunarse, por tanto no se debe pedir el amparo para aplicar la vacuna contra Covid-19 aprobada para ni\u00f1os y adolescentes\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/QdzjI5A5bH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Es derecho de todo Infante vacunarse, por tanto no se debe pedir el amparo para aplicar la vacuna contra Covid-19 aprobada para ni\u00f1os y adolescentes\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/QdzjI5A5bH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107213850853381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/2Urnc9yZoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Urnc9yZoo'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107064009359360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarse es salvar vidas\\n#TuPuedes https://t.co/8iIFQihvTN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TuPuedes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarse es salvar vidas\\n https://t.co/8iIFQihvTN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106805761843217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el Distrito VI de Managua tambien la poblaci\u00f3n sali\u00f3 a vacunarse \\n#UnidosEnVictorias \\n#EnRevoluci\u00f3n https://t.co/U2RHjAHMfB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidosEnVictorias', 'EnRevoluci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el Distrito VI de Managua tambien la poblaci\u00f3n sali\u00f3 a vacunarse \\n \\n https://t.co/U2RHjAHMfB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106780788957188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El guionista que los ayuda a gestionar la pandemia es genial.\\nhttps://t.co/Ewsk8omFxP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ewsk8omFxP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El guionista que los ayuda a gestionar la pandemia es genial.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106691911655432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunarse salva vidas\\nVacunarse salvavidas\\nVacunar se salvavidas\\nVa cunarse salvavidas\\nVa cunarse salva vidas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunarse salva vidas\\nVacunarse salvavidas\\nVacunar se salvavidas\\nVa cunarse salvavidas\\nVa cunarse salva vidas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106661670752266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues hasta que traje a mi mam\u00e1 a vacunarse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues hasta que traje a mi mam\u00e1 a vacunarse.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106318861869064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin vacunarse, 85 % de personas fallecidas por Covid en Puebla - https://t.co/EcnTbejaaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EcnTbejaaz'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin vacunarse, 85 % de personas fallecidas por Covid en Puebla - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106273882177537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tan emocionados van a estar por vacunarse pelotudos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tan emocionados van a estar por vacunarse pelotudos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106225014325256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nTodos los menores de edad no deben ampararse para vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nTodos los menores de edad no deben ampararse para vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106145775476746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik-V a\u00fan sin aprobarse en Rusia, ciudadanos buscan vacunarse en el\\xa0extranjero https://t.co/OMlIlBcH8E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OMlIlBcH8E'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik-V a\u00fan sin aprobarse en Rusia, ciudadanos buscan vacunarse en el\\xa0extranjero '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105821429944329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\nhttps://t.co/xvXc2UNmFg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xvXc2UNmFg'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105723820150790', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo absolutamente todos los adolescentes y ni\u00f1os tienen que vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' absolutamente todos los adolescentes y ni\u00f1os tienen que vacunarse'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105692023160836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. https://t.co/GaBZudoXnb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GaBZudoXnb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105658795880451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. https://t.co/YfMLJG7HKi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YfMLJG7HKi'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105615103741964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. https://t.co/Y1Zxt7IBXv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y1Zxt7IBXv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105577619329033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. https://t.co/apoQ3tZf2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/apoQ3tZf2d'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con esta medida, los alumnos est\u00e1n obligados a vacunarse contra el coronavirus para poder acudir a clases y actividades extracurriculares, con ciertas excepciones m\u00e9dicas y religiosas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105345619775500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No importa cual tipo de la vacuna se ponga , lo importante en estos momentos es vacunarse!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No importa cual tipo de la vacuna se ponga , lo importante en estos momentos es vacunarse!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105340016168969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ \\n@SSalud_mx \\n@SEP_mx \\n@COFEPRIS \\n\\nPedimos a nuestras autoridades la vacunaci\u00f3n de nuestros j\u00f3venes en edad de vacunarse para una mayor seguridad en las Aulas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'SEP_mx', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n \\n \\n \\n \\n\\nPedimos a nuestras autoridades la vacunaci\u00f3n de nuestros j\u00f3venes en edad de vacunarse para una mayor seguridad en las Aulas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105263654670347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Podemos ver con una lupa un poco m\u00e1s grande y notar qu\u00e9 caracter\u00edsticas tienen las personas que prefieren no vacunarse contra el COVID-19. La siguiente Propuesta de Pol\u00edtica P\u00fablica aborda m\u00e1s detalles de los perfiles de las personas que prefieren no vacunarse contra el COVID-19. https://t.co/Sq3oLvsKbf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Sq3oLvsKbf'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Podemos ver con una lupa un poco m\u00e1s grande y notar qu\u00e9 caracter\u00edsticas tienen las personas que prefieren no vacunarse contra el COVID-19. La siguiente Propuesta de Pol\u00edtica P\u00fablica aborda m\u00e1s detalles de los perfiles de las personas que prefieren no vacunarse contra el COVID-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105180687171587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manifestamos nuestra inconformidad ante la solicitud de amparo para vacunarse,\\n TODOS DEBEN SER VACUNADOS sin necesidad del amparo. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manifestamos nuestra inconformidad ante la solicitud de amparo para vacunarse,\\n TODOS DEBEN SER VACUNADOS sin necesidad del amparo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105162928488453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y sigue su berrinche porque ya no lo dejar\u00e1n ir a vacunarse a EEUU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pC779CzFCQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y sigue su berrinche porque ya no lo dejar\u00e1n ir a vacunarse a EEUU \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pC779CzFCQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104979582865412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de la vacunaci\u00f3n es un chiste viejo, te vacunan dependiendo quien te atienda, ayer a mi amiga la hicieron pasar A ESCONDIDAS PARA VACUNARSE, guacho es salud publica que les cuesta poner la maldita vacuna si somos argentinos que tantoooo pesados de mierda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de la vacunaci\u00f3n es un chiste viejo, te vacunan dependiendo quien te atienda, ayer a mi amiga la hicieron pasar A ESCONDIDAS PARA VACUNARSE, guacho es salud publica que les cuesta poner la maldita vacuna si somos argentinos que tantoooo pesados de mierda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104872980443139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis. #ccss #VacunaCOVID19 @CCSSdeCostaRica @presidenciacr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ccss', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'presidenciacr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104451998126080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz si viajaron fuera de Lima por turismo de vacuna interno, reactiva la econom\u00eda \ud83d\udcaf. Adem\u00e1s, todos los caminos llevan a Roma.\\nPero si solo se alegraron por ser Pfizer, mas no por el acto de vacunarse.\\nPreocupa, porque es indicador que no han aprendido nada con esta pandemia.\\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz si viajaron fuera de Lima por turismo de vacuna interno, reactiva la econom\u00eda \ud83d\udcaf. Adem\u00e1s, todos los caminos llevan a Roma.\\nPero si solo se alegraron por ser Pfizer, mas no por el acto de vacunarse.\\nPreocupa, porque es indicador que no han aprendido nada con esta pandemia.\\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104308481581056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/O95Z1jUVmZ Que traidores los rusos, cipayos y coso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O95Z1jUVmZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae  Que traidores los rusos, cipayos y coso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104224444583944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfY qui\u00e9nes tienen acceso a un amparo para vacunarse? El gobierno de AMLO contin\u00faa  con su mortal pol\u00edtica de contagio de reba\u00f1o. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/VDsdQPKgLD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfY qui\u00e9nes tienen acceso a un amparo para vacunarse? El gobierno de AMLO contin\u00faa  con su mortal pol\u00edtica de contagio de reba\u00f1o.  https://t.co/VDsdQPKgLD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104222620028932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manifestamos nuestra inconformidad ante la solicitud de amparo para vacunarse,\\n TODOS DEBEN SER VACUNADOS sin necesidad del amparo. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manifestamos nuestra inconformidad ante la solicitud de amparo para vacunarse,\\n TODOS DEBEN SER VACUNADOS sin necesidad del amparo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104103623446531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde hace mil a\u00f1os que est\u00e1n vacunando , y es la primera vez que veo tan lleno el cuartel de gente para vacunarse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde hace mil a\u00f1os que est\u00e1n vacunando , y es la primera vez que veo tan lleno el cuartel de gente para vacunarse.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104045901434886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'All\u00e1 se van del pa\u00eds para vacunarse con Pfizer. \\nAc\u00e1 se desesperaron, disfrutaron y militaron ponerse vacunas que no estaban ni est\u00e1n aprobadas, sin importarles los efectos secundarios ni nada y ahora lloran que no pueden viajar. Jodans\u00e9. https://t.co/PZflpg1Xzd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PZflpg1Xzd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'All\u00e1 se van del pa\u00eds para vacunarse con Pfizer. \\nAc\u00e1 se desesperaron, disfrutaron y militaron ponerse vacunas que no estaban ni est\u00e1n aprobadas, sin importarles los efectos secundarios ni nada y ahora lloran que no pueden viajar. Jodans\u00e9. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103980507979783', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porqu\u00e9 coaccionan a la gente con vacunarse? Porqu\u00e9 no pueden dejar que sea la libertad individual de escoger un tratamiento antes que inyectarse una dosis de virus en el cuerpo?\\nHay tratamientos con resultados positivos contra el birus ko chino.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porqu\u00e9 coaccionan a la gente con vacunarse? Porqu\u00e9 no pueden dejar que sea la libertad individual de escoger un tratamiento antes que inyectarse una dosis de virus en el cuerpo?\\nHay tratamientos con resultados positivos contra el birus ko chino.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103879102349312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En M\u00e9xico, es necesario realizar amparo para que los menores tengan derecho a vacunarse contra el Covid-19.\\n#Vacunaci\u00f3nDinAmparo https://t.co/rMukTC0pGf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nDinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En M\u00e9xico, es necesario realizar amparo para que los menores tengan derecho a vacunarse contra el Covid-19.\\n https://t.co/rMukTC0pGf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103866863382536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/9lz62FOQLT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9lz62FOQLT'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103860332843019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recordemos que @populares quer\u00eda comprar millones de vacunas de los rusos porque el gobierno no suministraba y bla bla bla... \\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/Y9BRQTe3Nj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['populares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y9BRQTe3Nj'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recordemos que  quer\u00eda comprar millones de vacunas de los rusos porque el gobierno no suministraba y bla bla bla... \\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103598679588872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo malo de este tiempo es que casi nadie ha regresado al verdadero discernimiento. Una gran mayor\u00eda sea lsnzado a vacunarse como si ah\u00ed estuviera la soluci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo malo de este tiempo es que casi nadie ha regresado al verdadero discernimiento. Una gran mayor\u00eda sea lsnzado a vacunarse como si ah\u00ed estuviera la soluci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103563233509388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 tienen para decir al respecto la Sra. @carlavizzotti el @msalnacion\\nel presidente de #Argentina @alferdez y #CFK ? https://t.co/Jqg6BCrAxk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina', 'CFK'], 'mentions': ['carlavizzotti', 'msalnacion', 'alferdez'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jqg6BCrAxk'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 tienen para decir al respecto la Sra.  el \\nel presidente de   y  ? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103418035036160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora deben vacunarse doble o triple???????\\nNo joda! @opsoms https://t.co/PaacbpGERp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['opsoms'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PaacbpGERp'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora deben vacunarse doble o triple???????\\nNo joda!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103279803428871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los adolescentes tienen el derecho de decidir vacunarse de manera segura. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los adolescentes tienen el derecho de decidir vacunarse de manera segura. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103272215932942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La superioridad del Capitalismo es abrumadora.\\n\\nhttps://t.co/cck0KEpqIq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cck0KEpqIq'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La superioridad del Capitalismo es abrumadora.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103262489341955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '4 factores que incrementan el riesgo de contraer covid-19 despu\u00e9s de vacunarse\\nhttps://t.co/DHRyu9Qb7v https://t.co/XlXzxoIvKE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DHRyu9Qb7v'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '4 factores que incrementan el riesgo de contraer covid-19 despu\u00e9s de vacunarse\\n https://t.co/XlXzxoIvKE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103203643236356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #Polic\u00eda australiana\ud83c\udde6\ud83c\uddfa detiene a una pareja \\nque quer\u00eda vacunarse \ud83d\ude31\\n\\nOtro mensaje de que no es por tu #Salud \ud83d\ude37#barbijo\\nla antesala de la vacunaci\u00f3n\\n\\nCr\u00e9dito @Kukicat7 https://t.co/hnaPiSJNzv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Polic\u00eda', 'Salud', 'barbijo'], 'mentions': ['Kukicat7'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hnaPiSJNzv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  australiana\ud83c\udde6\ud83c\uddfa detiene a una pareja \\nque quer\u00eda vacunarse \ud83d\ude31\\n\\nOtro mensaje de que no es por tu  \ud83d\ude37\\nla antesala de la vacunaci\u00f3n\\n\\nCr\u00e9dito  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103126644199435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1l es el problema no entiendo!!! Cada peruano tiene su vacuna asegurada as\u00ed que puede vacunarse en Lima o en Mancora si se le da la gana mientras sea en territorio peruano!!! https://t.co/0sy7AB1d2l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0sy7AB1d2l'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00e1l es el problema no entiendo!!! Cada peruano tiene su vacuna asegurada as\u00ed que puede vacunarse en Lima o en Mancora si se le da la gana mientras sea en territorio peruano!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103113658634250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kilometros https://t.co/IrCN7DfiYd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kilometros https://t.co/IrCN7DfiYd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103100123574276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los adolescentes tienen el derecho de decidir vacunarse de manera segura. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los adolescentes tienen el derecho de decidir vacunarse de manera segura. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103067047366663', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'recomendacion @toxenv :no se deberia pensar en dan#o infligido en no poder entrar como cheto a USA, sino q para ingresar como cheto se debe vacunarse con cualquier otro producto q La OMS considera valido pero \"cual ser respuesta inmunologica en aquellos vax #SputnikV previamente?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': ['toxenv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'recomendacion  :no se deberia pensar en dan#o infligido en no poder entrar como cheto a USA, sino q para ingresar como cheto se debe vacunarse con cualquier otro producto q La OMS considera valido pero \"cual ser respuesta inmunologica en aquellos vax  previamente?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102995500912647', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ZonaDivertida | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  https://t.co/ycSX2dE2En', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ZonaDivertida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ycSX2dE2En'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102866479935501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno viene a vacunarse y le ponen m\u00fasicas cortavenas, as\u00ed solo da ganas de morirse jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno viene a vacunarse y le ponen m\u00fasicas cortavenas, as\u00ed solo da ganas de morirse jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102852739321857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kil\u00f3metros https://t.co/5yhQy7oilf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kil\u00f3metros https://t.co/5yhQy7oilf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102807004704774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana el gobierno tendr\u00eda que salir a decir que hay que coger sin forro\\nNo hay que vacunarse\\nY minga los controles de la pr\u00f3stata y mamas\\nPensalo @carlavizzotti https://t.co/ccj6OzJofa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ccj6OzJofa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana el gobierno tendr\u00eda que salir a decir que hay que coger sin forro\\nNo hay que vacunarse\\nY minga los controles de la pr\u00f3stata y mamas\\nPensalo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102639249297424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Galicia #COVID19 #Vacuna #WhatsApp\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udc89 Las personas que no han recibido la vacuna contra el Covid pueden pedir cita desde este jueves a trav\u00e9s de WhatsApp \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/isTdDeR68f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Galicia', 'COVID19', 'Vacuna', 'WhatsApp'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/isTdDeR68f'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\n\ud83d\udcf1\ud83d\udc89 Las personas que no han recibido la vacuna contra el Covid pueden pedir cita desde este jueves a trav\u00e9s de WhatsApp \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102569309302784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cNos pusieron esa vacuna obligatoria\u201d. https://t.co/cCH7vV5uDO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cCH7vV5uDO'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cNos pusieron esa vacuna obligatoria\u201d. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102565605732366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ciudadanos de Lima contin\u00faan llegando a Chincha para intentar vacunarse, pese a disposici\u00f3n del Minsa.  https://t.co/TTMXiNpKfd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TTMXiNpKfd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ciudadanos de Lima contin\u00faan llegando a Chincha para intentar vacunarse, pese a disposici\u00f3n del Minsa.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102548249628693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asta cuadno tiene que morir gente para que se dejen de joder con la vacuna y vacunarse y seguir presioando dese los medios desinformadores masivos y desde la salud dejensen de joder y de mentir a la gente y empisen a desir la verdad o van a esperar a estar en gitmo Guant\u00e1namo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asta cuadno tiene que morir gente para que se dejen de joder con la vacuna y vacunarse y seguir presioando dese los medios desinformadores masivos y desde la salud dejensen de joder y de mentir a la gente y empisen a desir la verdad o van a esperar a estar en gitmo Guant\u00e1namo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102521733320714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En su momento el CASMU y Mujica polemizaron con el gobierno Uruguayo, por la no importaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik y el ex presidente aventur\u00f3 posible \"razones de antipat\u00eda ideol\u00f3gica con las vacunas rusas\".\\nhttps://t.co/DAuXefNyX1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DAuXefNyX1'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En su momento el CASMU y Mujica polemizaron con el gobierno Uruguayo, por la no importaci\u00f3n de la vacuna rusa Sputnik y el ex presidente aventur\u00f3 posible \"razones de antipat\u00eda ideol\u00f3gica con las vacunas rusas\".\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102140798222336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo!\\nLos ni\u00f1os tienen el mismo derecho que los adultos a vacunarse.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo!\\nLos ni\u00f1os tienen el mismo derecho que los adultos a vacunarse.\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102037635067923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'qui\u00e9n es la pelotuda que se olvid\u00f3 de ir a vacunarse? jaja yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'qui\u00e9n es la pelotuda que se olvid\u00f3 de ir a vacunarse? jaja yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101977920761874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/f5G9o7l2mz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f5G9o7l2mz'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101780478136321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ah\u00ed est\u00e1 el l\u00edder regional ultraderechista favorito de la DBA. Sin vacunarse e infectando a medio mundo. https://t.co/yQUmXVjVut', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yQUmXVjVut'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ah\u00ed est\u00e1 el l\u00edder regional ultraderechista favorito de la DBA. Sin vacunarse e infectando a medio mundo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101778196439044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/RHuN2qRakt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RHuN2qRakt'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101697628053516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/QHRuEefKuw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QHRuEefKuw'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101656557449220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hija de 10 a\u00f1os no va la escuela por miedo a perder tambi\u00e9n a su mam\u00e1, se niega a ir hasta que tenga la segunda dosis, su padre @ctroyaa v\u00edctima del covid ni pudo vacunarse,', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hija de 10 a\u00f1os no va la escuela por miedo a perder tambi\u00e9n a su mam\u00e1, se niega a ir hasta que tenga la segunda dosis, su padre @ctroyaa v\u00edctima del covid ni pudo vacunarse,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101511908478980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bue todo el mundo ten\u00eda fecha para vacunarse hoy y a mi no me mandaron nada todav\u00eda jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bue todo el mundo ten\u00eda fecha para vacunarse hoy y a mi no me mandaron nada todav\u00eda jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101492820201475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #Gobierno \u26a0\ufe0f\ud83d\udc89\u2620\ufe0f Muertes por #COVID19  por no vacunarse \ud83d\ude2e\ud83d\ude37\ud83d\udc89 https://t.co/gwHiybsGcw https://t.co/XX2T8Mzgnq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Gobierno', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gwHiybsGcw'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \u26a0\ufe0f\ud83d\udc89\u2620\ufe0f Muertes por   por no vacunarse \ud83d\ude2e\ud83d\ude37\ud83d\udc89  https://t.co/XX2T8Mzgnq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101460184338445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No olviden vacunarse. Te cuidas tu me cuido yo. Impulsando el @gobtam a trav\u00e9s de nuestro Gobernador @fgcabezadevaca y @TamaulipasSalud ubica tu m\u00f3dulo m\u00e1s cercano\\n#UsaCubrebocas \\n#VientosDeCambio https://t.co/MStwWaEOhM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UsaCubrebocas', 'VientosDeCambio'], 'mentions': ['gobtam', 'fgcabezadevaca', 'TamaulipasSalud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No olviden vacunarse. Te cuidas tu me cuido yo. Impulsando el  a trav\u00e9s de nuestro Gobernador  y  ubica tu m\u00f3dulo m\u00e1s cercano\\n \\n https://t.co/MStwWaEOhM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101355007950849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Holanda: tribunal permite a ni\u00f1o de 12 a\u00f1os vacunarse pese a negativa paterna. https://t.co/MQKeiMrnBi via @portalmvd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['portalmvd'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MQKeiMrnBi'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Holanda: tribunal permite a ni\u00f1o de 12 a\u00f1os vacunarse pese a negativa paterna.  via '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101255326064651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/HPUTSt8wsH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HPUTSt8wsH'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100628575408138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un episodio con los populares personajes describe c\u00f3mo funciona la vacuna contra la covid-19 y anima a los espectadores a vacunarse. https://t.co/Yeb8xXky6v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yeb8xXky6v'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un episodio con los populares personajes describe c\u00f3mo funciona la vacuna contra la covid-19 y anima a los espectadores a vacunarse. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100514268114944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el mismo que dijo que las vacunas chinas no serv\u00edan, contribuyendo a que mucha gente se niegue a vacunarse. Cuantas muertes cargar\u00e1 sobre sus espaldas... https://t.co/Xe8zrgpDpj a trav\u00e9s de @larepublica_pe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['larepublica_pe'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xe8zrgpDpj'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es el mismo que dijo que las vacunas chinas no serv\u00edan, contribuyendo a que mucha gente se niegue a vacunarse. Cuantas muertes cargar\u00e1 sobre sus espaldas...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100508832223241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por algo no quer\u00edan vacunarse los rusos jajaj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por algo no quer\u00edan vacunarse los rusos jajaj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100374107058183', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acompa\u00f1\u00e9 a mi prima a vacunarse y como es menor ten\u00eda que tener un acompa\u00f1ante adulto me preguntaron 2 veces si era mayor jjajsj q onda todo porque soy m\u00e1s bajita que ella?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acompa\u00f1\u00e9 a mi prima a vacunarse y como es menor ten\u00eda que tener un acompa\u00f1ante adulto me preguntaron 2 veces si era mayor jjajsj q onda todo porque soy m\u00e1s bajita que ella?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100315349057540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik V, se disparan los viajes de rusos al extranjero para vacunarse con Pfizer https://t.co/Qa9JV7RRgs a trav\u00e9s de @LANACION Estos genios de la salud que aprovechen la volada\ud83d\udeec \u00a1Mamita! https://t.co/OYnkSYFdj1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Qa9JV7RRgs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin aprobaci\u00f3n para la Sputnik V, se disparan los viajes de rusos al extranjero para vacunarse con Pfizer  a trav\u00e9s de  Estos genios de la salud que aprovechen la volada\ud83d\udeec \u00a1Mamita! https://t.co/OYnkSYFdj1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100198256648199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo. Vengan a vacunarse #PongoElHombro #VacunaCOVID19 https://t.co/mrTcer26gR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PongoElHombro', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo. Vengan a vacunarse   https://t.co/mrTcer26gR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100111468138500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Vacunaci\u00f3n \u00bfPor qu\u00e9 algunos peruanos no quieren vacunarse? @MateuBird, @PaulaMunozCh, @FelineFreier y Samuel Arispe, investigadores #CIUP, responden a esta interrogante en la PPP N.\u00b0 21: Hay vacunas, pero \u00bfme vacunar\u00eda? Desc\u00e1rgala completa aqu\u00ed: https://t.co/BFCqyXnoG9 https://t.co/klD6OHdbTE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunaci\u00f3n', 'CIUP'], 'mentions': ['MateuBird', 'PaulaMunozCh', 'FelineFreier'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BFCqyXnoG9'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \u00bfPor qu\u00e9 algunos peruanos no quieren vacunarse? , ,  y Samuel Arispe, investigadores , responden a esta interrogante en la PPP N.\u00b0 21: Hay vacunas, pero \u00bfme vacunar\u00eda? Desc\u00e1rgala completa aqu\u00ed:  https://t.co/klD6OHdbTE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100049740701696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SabiasQu\u00e9 \ud83d\udc49 La variante Delta es tan transmisible como la varicela, cada persona infectada contagia en promedio,hasta nueve veces m\u00e1s que el virus com\u00fan. \\n\\n\u00a1Vacunarse es la clave!\\n\\n\u00a1Sabemos c\u00f3mo hacerlo!\\n\\n#VamosAVacunarnos \\n\\n@GeorgetteTop \\n@MinSaludVE \\nhttps://t.co/wTX1595Ipo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SabiasQu\u00e9', 'VamosAVacunarnos'], 'mentions': ['GeorgetteTop', 'MinSaludVE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc49 La variante Delta es tan transmisible como la varicela, cada persona infectada contagia en promedio,hasta nueve veces m\u00e1s que el virus com\u00fan. \\n\\n\u00a1Vacunarse es la clave!\\n\\n\u00a1Sabemos c\u00f3mo hacerlo!\\n\\n \\n\\n \\n \\nhttps://t.co/wTX1595Ipo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100016404164609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que problema, las potencias capitalistas, todo lo ideologizan, como si la ciencia y especialmente las vacunas, tuvieran ideolog\u00eda, as\u00ed nunca terminar\u00e1 la pandemia y cuando los pa\u00edses pobres, no pueden vacunarse. Es una tragedia los intereses del capital x acabar con el socialismo https://t.co/BjsCtii42F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BjsCtii42F'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que problema, las potencias capitalistas, todo lo ideologizan, como si la ciencia y especialmente las vacunas, tuvieran ideolog\u00eda, as\u00ed nunca terminar\u00e1 la pandemia y cuando los pa\u00edses pobres, no pueden vacunarse. Es una tragedia los intereses del capital x acabar con el socialismo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099951598039042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[#Coronavirus] Bancel estim\u00f3 que para mediados del pr\u00f3ximo a\u00f1o deber\u00eda haber suficientes dosis de #vacunas para que \"todos en la tierra puedan vacunarse\".\\n\\nhttps://t.co/x5dKkiOhYP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x5dKkiOhYP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[] Bancel estim\u00f3 que para mediados del pr\u00f3ximo a\u00f1o deber\u00eda haber suficientes dosis de  para que \"todos en la tierra puedan vacunarse\".\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099945658904577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Platicando con una se\u00f1ora de m\u00e1s de 70 a\u00f1os cuenta que cuando era joven y ten\u00eda que ir jornadas m\u00e9dicas a las aldeas lo m\u00e1s triste era ver a la gente enferma por no poder vacunarse, no por que no quisieran sino porque no llegaban las jornadas por lo inaccesible,', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Platicando con una se\u00f1ora de m\u00e1s de 70 a\u00f1os cuenta que cuando era joven y ten\u00eda que ir jornadas m\u00e9dicas a las aldeas lo m\u00e1s triste era ver a la gente enferma por no poder vacunarse, no por que no quisieran sino porque no llegaban las jornadas por lo inaccesible,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099939124113411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Natalia Paris aduce que la obligaron a vacunarse contra el Covid-19 https://t.co/EmdyBOr5eb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EmdyBOr5eb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Natalia Paris aduce que la obligaron a vacunarse contra el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099763265409030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik.\\nLos rusos hacen los vuelos de la esperanza hacia Argentina para vacunarse  con la  Sinopharm.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik.\\nLos rusos hacen los vuelos de la esperanza hacia Argentina para vacunarse  con la  Sinopharm.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099595166093326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A estos hijosdeputa se les llena la boca con la palabra solidaridad. Vacunarse es un acto de solidaridad, de amor. \\n\\nPero luego nos quieren llevar al gulag.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A estos hijosdeputa se les llena la boca con la palabra solidaridad. Vacunarse es un acto de solidaridad, de amor. \\n\\nPero luego nos quieren llevar al gulag.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099591013650441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acompa\u00f1\u00e9 a hija de 18 a vacunarse...todxs los adolescentes con sus madres esperando afuera en una fila paralela   \ud83e\udd2d  amoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acompa\u00f1\u00e9 a hija de 18 a vacunarse...todxs los adolescentes con sus madres esperando afuera en una fila paralela   \ud83e\udd2d  amoo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099522000625665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un amigo esc\u00e9ptico  de las vacunas vs Covid dec\u00eda que para que vacunarse si de todos modos as\u00ed la letalidad rondaba a la global de la enfermedad. \\nS\u00f3lo que en Mx la letalidad ronda cerca del 8%, mayormente por el subregistro de casos. \\nhttps://t.co/2Mg4YUumqR https://t.co/eME1lmODC6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Mg4YUumqR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un amigo esc\u00e9ptico  de las vacunas vs Covid dec\u00eda que para que vacunarse si de todos modos as\u00ed la letalidad rondaba a la global de la enfermedad. \\nS\u00f3lo que en Mx la letalidad ronda cerca del 8%, mayormente por el subregistro de casos. \\n https://t.co/eME1lmODC6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099515986018306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno... si van a rescindir el requerimiento de vacunarse contra las paperas, veremos menos republicanos y trumpers en el mundo.\\nUnas por otras. https://t.co/d74k1Grgh5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d74k1Grgh5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno... si van a rescindir el requerimiento de vacunarse contra las paperas, veremos menos republicanos y trumpers en el mundo.\\nUnas por otras. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099396632903682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al no vacunarse no solo se pone en riesgo quien se niega, sino su entorno cercano. El \u201ccart\u00f3n\u201d es lo d menos. https://t.co/x4mLOg1SUx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x4mLOg1SUx'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al no vacunarse no solo se pone en riesgo quien se niega, sino su entorno cercano. El \u201ccart\u00f3n\u201d es lo d menos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099222909009920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 mujeres embarazadas muertas en las \u00faltimas 24 horas...hasta cuando se\u00f1oras se decidir\u00e1n a vacunarse ...si le toca a usted sin vacuna  ser\u00e1 tarde...evite ser parte de las nefastas estad\u00edsticas. H\u00e1galo por su beb\u00e9 y por sus otros hijos. Que el dolor y llanto no invada su familia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2 mujeres embarazadas muertas en las \u00faltimas 24 horas...hasta cuando se\u00f1oras se decidir\u00e1n a vacunarse ...si le toca a usted sin vacuna  ser\u00e1 tarde...evite ser parte de las nefastas estad\u00edsticas. H\u00e1galo por su beb\u00e9 y por sus otros hijos. Que el dolor y llanto no invada su familia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099164788539393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a todos les llego el turno para vacunarse , menos ami', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a todos les llego el turno para vacunarse , menos ami'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098935670493196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que TODOS queremos vacunarnos en Nic pero ya sabemos la escasez de estas. Clase loquera esos descuentos por vacunarse, ni que sobraran aqu\u00ed \ud83e\udd26', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que TODOS queremos vacunarnos en Nic pero ya sabemos la escasez de estas. Clase loquera esos descuentos por vacunarse, ni que sobraran aqu\u00ed \ud83e\udd26'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098850173734929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hace como media hora entro mi hna a vacunarse Dale m quiero ir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hace como media hora entro mi hna a vacunarse Dale m quiero ir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098703155064844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estrategias en el autob\u00fas de New York  \ud83d\uddfd para invitar a la gente a vacunarse. Viajes libres por 7 d\u00edas. https://t.co/vZmctMWsYo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estrategias en el autob\u00fas de New York  \ud83d\uddfd para invitar a la gente a vacunarse. Viajes libres por 7 d\u00edas. https://t.co/vZmctMWsYo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098700135153668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V\\nhttps://t.co/r3fzZjVlFE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r3fzZjVlFE'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098591867588613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos viajan al exterior para vacunarse contra el Covid  ya que Sputnik V no est\u00e1 aprobada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos viajan al exterior para vacunarse contra el Covid  ya que Sputnik V no est\u00e1 aprobada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098528726532099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en el comedor de Derecho, un grupo de chavales, algunos que no quieren vacunarse, otro conspiranocio de las vacunas y el otro directamente que no cre\u00eda en el coivd. Me he quitado el podcast solo para entretenerme con el circo del quinteto con polo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en el comedor de Derecho, un grupo de chavales, algunos que no quieren vacunarse, otro conspiranocio de las vacunas y el otro directamente que no cre\u00eda en el coivd. Me he quitado el podcast solo para entretenerme con el circo del quinteto con polo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098398128480256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSab\u00e9is que se puede no ser antivacuna del COVID y a la vez pensar que no debe ser obligatoria? Es una decisi\u00f3n personal. Y si de verdad las vacunas funcionan bien, que lo hacen a la vista de los datos, a los vacunados no les afecta que un peque\u00f1o porcentaje decida no vacunarse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSab\u00e9is que se puede no ser antivacuna del COVID y a la vez pensar que no debe ser obligatoria? Es una decisi\u00f3n personal. Y si de verdad las vacunas funcionan bien, que lo hacen a la vista de los datos, a los vacunados no les afecta que un peque\u00f1o porcentaje decida no vacunarse.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098352255373324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas contra la #COVID19 han pasado por rigurosos controles de calidad que confirman que son seguras y efectivas. Acuda a vacunarse ya aprovechando la #Vacunat\u00f3n https://t.co/Xo4dS3HQzl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas contra la  han pasado por rigurosos controles de calidad que confirman que son seguras y efectivas. Acuda a vacunarse ya aprovechando la  https://t.co/Xo4dS3HQzl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098180397965317', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/xqT2VVJFVd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xqT2VVJFVd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098079562698753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que consiguieron certificados m\u00e9dicos falsos para vacunarse con la Sputnik \ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que consiguieron certificados m\u00e9dicos falsos para vacunarse con la Sputnik \ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097887295807502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entre los pro vacunas y los anti vacunas me situo ideol\u00f3gicamente en dejar que la gente elija libremente si vacunarse o no, sin propagar un mensaje contrario a ciencia a fin de provocar miedo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entre los pro vacunas y los anti vacunas me situo ideol\u00f3gicamente en dejar que la gente elija libremente si vacunarse o no, sin propagar un mensaje contrario a ciencia a fin de provocar miedo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097791791529992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"a todos les llego el turno para vacunarse y a mi no jajan't\\ncrying in 2006\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"a todos les llego el turno para vacunarse y a mi no jajan't\\ncrying in 2006\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097755020070914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vienen ni\u00f1os a vacunarse y me tratan de \"Usted\" \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vienen ni\u00f1os a vacunarse y me tratan de \"Usted\" \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097711265017857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin vacunarse 85 % de personas fallecidas por #COVID19 en Puebla, informa @SaludGobPue \\n\\n#CuidarteEsCuidarnos  \\n\\nhttps://t.co/jnNDPq6SGM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'CuidarteEsCuidarnos'], 'mentions': ['SaludGobPue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jnNDPq6SGM'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin vacunarse 85 % de personas fallecidas por  en Puebla, informa  \\n\\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097423288340481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy en el colectivo y el chofer me cuenta que estuvo intubado 1 mes por COVID y que fue por porfiado, al no querer vacunarse, cuando toda su familia si no hizo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy en el colectivo y el chofer me cuenta que estuvo intubado 1 mes por COVID y que fue por porfiado, al no querer vacunarse, cuando toda su familia si no hizo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097185009934343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa comienzan a viajar\u2708\ufe0f al exterior para vacunarse\ud83d\udc89 con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V\ud83d\ude2f #VoxPopuliHN #Honduras https://t.co/VxKlRQ8t6L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VoxPopuliHN', 'Honduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VxKlRQ8t6L'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa comienzan a viajar\u2708\ufe0f al exterior para vacunarse\ud83d\udc89 con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V\ud83d\ude2f   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097112591032325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed como @PoderJudicialCR se pronunci\u00f3 ante la #SalaIV donde obliga a la poblaci\u00f3n a  #Vacunarse. \\n\\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la #IglesiaCatolica con obligar a sus feligreses a que vayan.\\n\\nEspero que @Pontifex_es lance un mensaje a su comunidad para adquirirla #VacunaCOVID19. https://t.co/7H0c4qBimU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SalaIV', 'Vacunarse', 'IglesiaCatolica', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['PoderJudicialCR', 'Pontifex_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed como  se pronunci\u00f3 ante la  donde obliga a la poblaci\u00f3n a  . \\n\\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la  con obligar a sus feligreses a que vayan.\\n\\nEspero que  lance un mensaje a su comunidad para adquirirla . https://t.co/7H0c4qBimU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097029669642245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VacunaFest Primaveral: mayores de 23 a\u00f1os pueden acudir a vacunarse disfrazados con tem\u00e1tica por la nueva estaci\u00f3n https://t.co/VC6oLZbCTa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VC6oLZbCTa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VacunaFest Primaveral: mayores de 23 a\u00f1os pueden acudir a vacunarse disfrazados con tem\u00e1tica por la nueva estaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096721405120518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay gente vestida re piola para vacunarse y yo parezco vagabundo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay gente vestida re piola para vacunarse y yo parezco vagabundo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096620263673862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque en nuestro pa\u00eds no son tantas las personas que no quieren vacunarse, s\u00ed las hay. Un buen consejo para hacerles cambiar de parecer es recomendarles hablar con una persona profesional de la salud. https://t.co/B7jLhPPmNx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque en nuestro pa\u00eds no son tantas las personas que no quieren vacunarse, s\u00ed las hay. Un buen consejo para hacerles cambiar de parecer es recomendarles hablar con una persona profesional de la salud. https://t.co/B7jLhPPmNx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096449719111687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acompa\u00f1e a mi amiga a vacunarse porque si no no iba a ir mas la hdp y casi se me muere jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acompa\u00f1e a mi amiga a vacunarse porque si no no iba a ir mas la hdp y casi se me muere jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096433961078796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstamosenContingencia\\n\\n\u25b6\ufe0f@JAntonioMtzGa inform\u00f3 que el \u00edndice de positividad de #COVID19, se encuentra en un 51.2%\\n\\n\u25b6\ufe0fExplic\u00f3 que el 85% de las personas que han fallecido por #Covid_19 no hab\u00edan sido vacunados, por lo que pidi\u00f3 a los poblanos acudan a vacunarse #Puebla https://t.co/B44iI7z3lh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstamosenContingencia', 'COVID19', 'Covid_19', 'Puebla'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\u25b6\ufe0f inform\u00f3 que el \u00edndice de positividad de , se encuentra en un 51.2%\\n\\n\u25b6\ufe0fExplic\u00f3 que el 85% de las personas que han fallecido por  no hab\u00edan sido vacunados, por lo que pidi\u00f3 a los poblanos acudan a vacunarse  https://t.co/B44iI7z3lh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096254117662722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/Wsl1n3mjSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wsl1n3mjSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096235478228996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta bueno lo del barbijo, si lo obligas se lo ponen, el gobierno tiene q hacer eso,decir q no se vacunen y todos los macrista van a ir en bandada a vacunarse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta bueno lo del barbijo, si lo obligas se lo ponen, el gobierno tiene q hacer eso,decir q no se vacunen y todos los macrista van a ir en bandada a vacunarse'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096191928766464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ir a vacunarse y escuchar s\u00e1lvame de RBD y las Divinas es algo hermosoooooo\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ir a vacunarse y escuchar s\u00e1lvame de RBD y las Divinas es algo hermosoooooo\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096063302049798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vest\u00ed demasiado facha para acompa\u00f1ar al hermano m\u00edo a vacunarse y duramos como 3 segundos en esa mierda.\\nEl co\u00f1odelamadre.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vest\u00ed demasiado facha para acompa\u00f1ar al hermano m\u00edo a vacunarse y duramos como 3 segundos en esa mierda.\\nEl co\u00f1odelamadre.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095744983736326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni a ellos mismos le sirve la Sputnik: Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V...como siempre LA M1ERD4 termina en el tercer mundo \\nhttps://t.co/UJ6piR0noq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UJ6piR0noq'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni a ellos mismos le sirve la Sputnik: Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V...como siempre LA M1ERD4 termina en el tercer mundo \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095530935832578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bbs si quieren vacunarse vayan a San Borja (polideportivo) no hay absolutamente nada de cola', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bbs si quieren vacunarse vayan a San Borja (polideportivo) no hay absolutamente nada de cola'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095402422358022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La diferencia es que los rusos S\u00ed pueden viajar.\\n#gobiernodemierda @alferdez @CFKArgentina \\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/GRbLpL9iWn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['gobiernodemierda'], 'mentions': ['alferdez', 'CFKArgentina'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GRbLpL9iWn'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La diferencia es que los rusos S\u00ed pueden viajar.\\n   \\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095282784030726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'escuch\u00e9 el nombre de un pibe cuando lo llamaron para vacunarse, llegu\u00e9 a casa y lo busqu\u00e9 por instagram, un poquito menos acosadora victoria', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'escuch\u00e9 el nombre de un pibe cuando lo llamaron para vacunarse, llegu\u00e9 a casa y lo busqu\u00e9 por instagram, un poquito menos acosadora victoria'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095253214203905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia - https://t.co/Mf3A2C0trO https://t.co/RinrYCoWlf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mf3A2C0trO'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Funeraria invita a no vacunarse como parte de su estrategia -  https://t.co/RinrYCoWlf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095253025443843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adem\u00e1s del gran trabajo de la @CCSSdeCostaRica en la puesta de vacunas da gusto ver a las decenas de empresas y coentos personas apoyando. \u00a1No hay excusa para no vacunarse! \u00a1H\u00e1galo ya!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adem\u00e1s del gran trabajo de la  en la puesta de vacunas da gusto ver a las decenas de empresas y coentos personas apoyando. \u00a1No hay excusa para no vacunarse! \u00a1H\u00e1galo ya!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095252161417219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Criticaban a los que iban a Miami a vacunarse, suerte los que pudieron \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Criticaban a los que iban a Miami a vacunarse, suerte los que pudieron \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095199489331206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora los rusos, van a vacunarse afuera, porque la Sputnick de Putin no la aprueba nadie!!!!! GRACIAS ALBERTO Y CRISTINA por tanto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora los rusos, van a vacunarse afuera, porque la Sputnick de Putin no la aprueba nadie!!!!! GRACIAS ALBERTO Y CRISTINA por tanto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095017578172419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FALLECI\u00d3 EL HOMBRE QUE SE QUEM\u00d3 AL GRITO DE\\n\"\u00a1A MI NO ME PINCHAN!\"\\n\\nSu muerte no puede quedar en el olvido, su martirio no ser\u00e1 en vano. Que sirva para recordar el estado de desesperaci\u00f3n de nuestro pueblo y la importancia de no vacunarse... QEPD https://t.co/n3vabjmOxi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FALLECI\u00d3 EL HOMBRE QUE SE QUEM\u00d3 AL GRITO DE\\n\"\u00a1A MI NO ME PINCHAN!\"\\n\\nSu muerte no puede quedar en el olvido, su martirio no ser\u00e1 en vano. Que sirva para recordar el estado de desesperaci\u00f3n de nuestro pueblo y la importancia de no vacunarse... QEPD https://t.co/n3vabjmOxi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094994752724997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me imagino que ahora nadie va a querer vacunarse con la rusa... todos a buscar la china Sinovac https://t.co/MTtuqJ0Kr8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MTtuqJ0Kr8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me imagino que ahora nadie va a querer vacunarse con la rusa... todos a buscar la china Sinovac '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094794940346368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Revis\u00e9 comentarios en Facebook sobre la noticia del rechazo del amparo del personal de la CCSS para no vacunarse (perd\u00f3n la retah\u00edla)\\n\\nGrave error...\\n\\n\u00bfUstedes d\u00f3nde revisan noticias?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Revis\u00e9 comentarios en Facebook sobre la noticia del rechazo del amparo del personal de la CCSS para no vacunarse (perd\u00f3n la retah\u00edla)\\n\\nGrave error...\\n\\n\u00bfUstedes d\u00f3nde revisan noticias?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094627549868033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos viajan a Alemania y Serbia  para vacunarse con Pfizer\u270c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos viajan a Alemania y Serbia  para vacunarse con Pfizer\u270c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094623116496904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeFALLECI\u00d3 EL HOMBRE QUE SE QUEM\u00d3 AL GRITO DE\\n\"\u00a1A MI NO ME PINCHAN!\"\\n\\nSu muerte no puede quedar en el olvido, su martirio no ser\u00e1 en vano. Que sirva para recordar el estado de desesperaci\u00f3n de nuestro pueblo y la importancia de no vacunarse!\\n@sallelorier https://t.co/x2ooQeJI6r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sallelorier'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeFALLECI\u00d3 EL HOMBRE QUE SE QUEM\u00d3 AL GRITO DE\\n\"\u00a1A MI NO ME PINCHAN!\"\\n\\nSu muerte no puede quedar en el olvido, su martirio no ser\u00e1 en vano. Que sirva para recordar el estado de desesperaci\u00f3n de nuestro pueblo y la importancia de no vacunarse!\\n https://t.co/x2ooQeJI6r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094565751001097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No entiendo la queja .... ...realmente no la comprendo\\nNadie les puso una pistola en la cabeza para vacunarse con Sputnik ______________\\n\\nSe supo de antemano lo que iba a ocurrir, parecen la gata flora chiquis !!! https://t.co/VY40G865B7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VY40G865B7'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No entiendo la queja .... ...realmente no la comprendo\\nNadie les puso una pistola en la cabeza para vacunarse con Sputnik ______________\\n\\nSe supo de antemano lo que iba a ocurrir, parecen la gata flora chiquis !!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094398884794368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para tener el pasaporte sanitario, los rusos viajan a vacunarse con Pfizer a Alemania y Serbia. Superame esa Alversooooo @alferdez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para tener el pasaporte sanitario, los rusos viajan a vacunarse con Pfizer a Alemania y Serbia. Superame esa Alversooooo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094264071462918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al gobierno de Qatar que pude vacunarme con La Moderna y haber tenido la suerte de vacunarme con la vacune que quice. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \\nSiento tanto por las personas que tuvieron que vacunarse con Sputnik V y ojal\u00e1 se encuentre una soluci\u00f3n pronto para ellos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al gobierno de Qatar que pude vacunarme con La Moderna y haber tenido la suerte de vacunarme con la vacune que quice. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \\nSiento tanto por las personas que tuvieron que vacunarse con Sputnik V y ojal\u00e1 se encuentre una soluci\u00f3n pronto para ellos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094204067696641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro en #EEUU sin vacunarse se fotograf\u00eda comiendo en la calle\\n\\n https://t.co/NZ5Fv1aIQG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NZ5Fv1aIQG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro en  sin vacunarse se fotograf\u00eda comiendo en la calle\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094197893758985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V.\\n\\nSI QUERES ALGO BUENO, MIRA HACIA EL NORTE !!!\\n(como decia una gran chorra y korrupta argentina)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V.\\n\\nSI QUERES ALGO BUENO, MIRA HACIA EL NORTE !!!\\n(como decia una gran chorra y korrupta argentina)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094177559760900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos salen de Rusia para vacunarse con Pfizer porque la Sputnik no es aceptada aprobada en Europa y en Estados Unidos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos salen de Rusia para vacunarse con Pfizer porque la Sputnik no es aceptada aprobada en Europa y en Estados Unidos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094117287546881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'le dieron turno a todo el mundo para vacunarse menos a m\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'le dieron turno a todo el mundo para vacunarse menos a m\u00ed \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094025298075667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/NPOrMzDDFL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NPOrMzDDFL'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093917684813825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rezagados acuden a vacunarse contra el #COVID-19 en la provincia de Cocl\u00e9. #TReporta https://t.co/a6xs3acfFL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', 'TReporta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rezagados acuden a vacunarse contra el -19 en la provincia de Cocl\u00e9.  https://t.co/a6xs3acfFL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093637903843329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracioso. Una pareja que quer\u00eda vacunarse es detenida por la stasi australiana. \ud83d\ude02 Incluso los vacunados y los que quieren vacunarse no est\u00e1n a salvo de estos tiranos.\\n\\nNo es Virus, es CONTROL SOCIAL del Crimen Organizado COVID. https://t.co/xfODxsGAci', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracioso. Una pareja que quer\u00eda vacunarse es detenida por la stasi australiana. \ud83d\ude02 Incluso los vacunados y los que quieren vacunarse no est\u00e1n a salvo de estos tiranos.\\n\\nNo es Virus, es CONTROL SOCIAL del Crimen Organizado COVID. https://t.co/xfODxsGAci'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093251604234254', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como hicieron los que llegaron a vacunarse sin haber tenido covid o hisoparse???????????????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como hicieron los que llegaron a vacunarse sin haber tenido covid o hisoparse???????????????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093208226746369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sputnik-V a\u00fan sin aprobarse en Rusia, ciudadanos buscan vacunarse en el extranjero\\n\\nhttps://t.co/Xbd9sL9vMb https://t.co/XNKf0QxGPL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xbd9sL9vMb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sputnik-V a\u00fan sin aprobarse en Rusia, ciudadanos buscan vacunarse en el extranjero\\n\\n https://t.co/XNKf0QxGPL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093004698144773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con @Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la #SputnikV https://t.co/fViwLaN8BR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': ['pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fViwLaN8BR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con @Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092647024660482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermano pregunt\u00e1ndome que se pone para ir a vacunarse kajajaja dio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermano pregunt\u00e1ndome que se pone para ir a vacunarse kajajaja dio'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092500073037824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de vacunarse contra el #Covid_19 puede experimentar efectos secundarios normales y esperables #YoMeVacuno \u270c #YoMeCuidoElDoble https://t.co/fMrFetbWLl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno', 'YoMeCuidoElDoble'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de vacunarse contra el  puede experimentar efectos secundarios normales y esperables  \u270c  https://t.co/fMrFetbWLl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092497258778624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tras el rastrillaje municipal, 225 personas de barrios vulnerables se inscribieron para vacunarse\\n\\nhttps://t.co/28Dzt5yCOI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/28Dzt5yCOI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tras el rastrillaje municipal, 225 personas de barrios vulnerables se inscribieron para vacunarse\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092476601712652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buena pregunta para quienes hayan buscado vacunarse https://t.co/KnQBAhP8fP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KnQBAhP8fP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buena pregunta para quienes hayan buscado vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092432813125634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi abuela acept\u00f3 vacunarse, no puedo estar m\u00e1s feliz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi abuela acept\u00f3 vacunarse, no puedo estar m\u00e1s feliz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092426047705091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'alta paja hacer fila para vacunarse vos venite a casa que te vacuno yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'alta paja hacer fila para vacunarse vos venite a casa que te vacuno yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092420691587080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tres hermanos agricultores que rechazaron la vacunarse contra el Covid 19, mueren en un intervalo de 8 d\u00edas en el estado de Santa Catarina. Seg\u00fan la secretaria de salud de S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul, Rejane El\u00edbio de Borba, los hermanos fueron buscados varias veces para ser vacunados. https://t.co/grSMuaXSo4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tres hermanos agricultores que rechazaron la vacunarse contra el Covid 19, mueren en un intervalo de 8 d\u00edas en el estado de Santa Catarina. Seg\u00fan la secretaria de salud de S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul, Rejane El\u00edbio de Borba, los hermanos fueron buscados varias veces para ser vacunados. https://t.co/grSMuaXSo4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092342472069128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'un mont\u00f3n de mis compa\u00f1eros tienen turno para vacunarse y yo no \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'un mont\u00f3n de mis compa\u00f1eros tienen turno para vacunarse y yo no \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21'}]"