"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440315066180530176', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias No aplica si vives en M\u00e9xico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' No aplica si vives en M\u00e9xico', 'text_es': ' No aplica si vives en M\u00e9xico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440314478042632192', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Para una enfermedad que en ni\u00f1os hay una recuperaci\u00f3n de 99.9%, y que produce muertes en 0.001%. Vaya! Eso s\u00ed es salvar al mundo!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Para una enfermedad que en ni\u00f1os hay una recuperaci\u00f3n de 99.9%, y que produce muertes en 0.001%. Vaya! Eso s\u00ed es salvar al mundo!', 'text_es': ' Para una enfermedad que en ni\u00f1os hay una recuperaci\u00f3n de 99.9%, y que produce muertes en 0.001%. Vaya! Eso s\u00ed es salvar al mundo!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440313178525560839', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias En Estados Unidos, porque aqu\u00ed no. Ya sabemos que el cacas desprecia a los ni\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En Estados Unidos, porque aqu\u00ed no. Ya sabemos que el cacas desprecia a los ni\u00f1os.', 'text_es': ' En Estados Unidos, porque aqu\u00ed no. Ya sabemos que el cacas desprecia a los ni\u00f1os.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440312629671522324', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Ojal\u00e1 y muy pronto sea posible que los padres podamos adquirirlas por nuestra cuenta, veo dif\u00edcil que por parte del gobierno haya acceso a ellas, al menos pronto. Y conf\u00edo en la generosidad de mis paisanos para ayudar a quienes no cuenten con recursos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Ojal\u00e1 y muy pronto sea posible que los padres podamos adquirirlas por nuestra cuenta, veo dif\u00edcil que por parte del gobierno haya acceso a ellas, al menos pronto. Y conf\u00edo en la generosidad de mis paisanos para ayudar a quienes no cuenten con recursos.', 'text_es': ' Ojal\u00e1 y muy pronto sea posible que los padres podamos adquirirlas por nuestra cuenta, veo dif\u00edcil que por parte del gobierno haya acceso a ellas, al menos pronto. Y conf\u00edo en la generosidad de mis paisanos para ayudar a quienes no cuenten con recursos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440312220378750982', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias En M\u00e9xico no creo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En M\u00e9xico no creo.', 'text_es': ' En M\u00e9xico no creo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440312179115257867', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Cree que cuando sea comercializada, se la podremos aplicar a nuestros hijos en M\u00e9xico?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Cree que cuando sea comercializada, se la podremos aplicar a nuestros hijos en M\u00e9xico?', 'text_es': ' Cree que cuando sea comercializada, se la podremos aplicar a nuestros hijos en M\u00e9xico?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440311814173061120', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias https://t.co/Hu3F8uaKBr', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Hu3F8uaKBr'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ', 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440311433321861128', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Big bissnesss.Y a los 6 meses les ponen la tercera de refuerzo. Pig bissssnesss.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Big bissnesss.Y a los 6 meses les ponen la tercera de refuerzo. Pig bissssnesss.', 'text_es': ' Big bissnesss.Y a los 6 meses les ponen la tercera de refuerzo. Pig bissssnesss.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440310437761851407', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @ELPT_ Pero seguramente no en Mexico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'ELPT_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Pero seguramente no en Mexico', 'text_es': '  Pero seguramente no en Mexico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440310417767555073', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias https://t.co/N0VB5baXYM\\n\\n33,000 m\u00e9dicos y personal de salud en Canad\u00e1 en contra de la \"vacuna\". \\n\\ndespierten!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/N0VB5baXYM'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \\n\\n33,000 m\u00e9dicos y personal de salud en Canad\u00e1 en contra de la \"vacuna\". \\n\\ndespierten!!!', 'text_es': ' \\n\\n33,000 m\u00e9dicos y personal de salud en Canad\u00e1 en contra de la \"vacuna\". \\n\\ndespierten!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440309866497646600', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Aqu\u00ed no..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Aqu\u00ed no..', 'text_es': ' Aqu\u00ed no..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440309433779716098', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Pero en USA; aqui ya dijeron q no', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero en USA; aqui ya dijeron q no', 'text_es': ' Pero en USA; aqui ya dijeron q no'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440308103912640512', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Pero no en M\u00e9xico...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero no en M\u00e9xico...', 'text_es': ' Pero no en M\u00e9xico...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440308098019708952', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Lamentablemente no suceder\u00e1 en M\u00e9xico. La posici\u00f3n oficial es que no hay riesgo y es negocio de las farmace\u00faticas. No importa la preocupaci\u00f3n de millones de madres y padres y familias.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Lamentablemente no suceder\u00e1 en M\u00e9xico. La posici\u00f3n oficial es que no hay riesgo y es negocio de las farmace\u00faticas. No importa la preocupaci\u00f3n de millones de madres y padres y familias.', 'text_es': ' Lamentablemente no suceder\u00e1 en M\u00e9xico. La posici\u00f3n oficial es que no hay riesgo y es negocio de las farmace\u00faticas. No importa la preocupaci\u00f3n de millones de madres y padres y familias.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307936547393548', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias \u2026.pero no en M\u00e9xico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u2026.pero no en M\u00e9xico.', 'text_es': ' \u2026.pero no en M\u00e9xico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307830704119823', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @KibaChaser Que irresponsables.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'KibaChaser'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Que irresponsables.', 'text_es': '  Que irresponsables.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307697543356419', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Desgraciadamente no aqu\u00ed en el pa\u00eds, a menos que la vayamos a comprar para nuestros ni\u00f1os, lo cual poca gente har\u00e1.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Desgraciadamente no aqu\u00ed en el pa\u00eds, a menos que la vayamos a comprar para nuestros ni\u00f1os, lo cual poca gente har\u00e1.', 'text_es': ' Desgraciadamente no aqu\u00ed en el pa\u00eds, a menos que la vayamos a comprar para nuestros ni\u00f1os, lo cual poca gente har\u00e1.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307453128704005', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Nada m\u00e1s falta que el \u201cse\u00f1or\u201d obstaculice su entrada y aplicaci\u00f3n. Ser\u00e1 una pena y una tristeza, no comprender\u00e1 que a \u00e9l le conviene que los ni\u00f1os al 100 regresen a clases seguimos en su mayor\u00eda en l\u00ednea, queremos el regreso a clases pero seguros caray.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Nada m\u00e1s falta que el \u201cse\u00f1or\u201d obstaculice su entrada y aplicaci\u00f3n. Ser\u00e1 una pena y una tristeza, no comprender\u00e1 que a \u00e9l le conviene que los ni\u00f1os al 100 regresen a clases seguimos en su mayor\u00eda en l\u00ednea, queremos el regreso a clases pero seguros caray.', 'text_es': ' Nada m\u00e1s falta que el \u201cse\u00f1or\u201d obstaculice su entrada y aplicaci\u00f3n. Ser\u00e1 una pena y una tristeza, no comprender\u00e1 que a \u00e9l le conviene que los ni\u00f1os al 100 regresen a clases seguimos en su mayor\u00eda en l\u00ednea, queremos el regreso a clases pero seguros caray.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307391560437765', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias En EU, porque aqu\u00ed no son indispensables seg\u00fan @HLGatell', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En EU, porque aqu\u00ed no son indispensables seg\u00fan ', 'text_es': ' En EU, porque aqu\u00ed no son indispensables seg\u00fan '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440478664823431173', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Pero hasta cu\u00e1ndo habr\u00e1....y menos en M\u00e9xico \ud83d\ude1e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero hasta cu\u00e1ndo habr\u00e1....y menos en M\u00e9xico \ud83d\ude1e', 'text_es': ' Pero hasta cu\u00e1ndo habr\u00e1....y menos en M\u00e9xico \ud83d\ude1e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440478071509774337', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias En otro pa\u00edses aqu\u00ed le dar\u00eda vueltas y vueltas y vueltas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En otro pa\u00edses aqu\u00ed le dar\u00eda vueltas y vueltas y vueltas', 'text_es': ' En otro pa\u00edses aqu\u00ed le dar\u00eda vueltas y vueltas y vueltas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440477512685920267', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Falta ver resultados a largo plazo de las 3rad dosis , de Novavax, Covaxin y otras vacunas. Sobre todo las que combinen al menos prote\u00ednas Spike + Nucleocapside o el viri\u00f3n completo, pero sin riesgo de efecto ADE.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Falta ver resultados a largo plazo de las 3rad dosis , de Novavax, Covaxin y otras vacunas. Sobre todo las que combinen al menos prote\u00ednas Spike + Nucleocapside o el viri\u00f3n completo, pero sin riesgo de efecto ADE.', 'text_es': ' Falta ver resultados a largo plazo de las 3rad dosis , de Novavax, Covaxin y otras vacunas. Sobre todo las que combinen al menos prote\u00ednas Spike + Nucleocapside o el viri\u00f3n completo, pero sin riesgo de efecto ADE.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440476987634569216', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Que ya salga', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que ya salga', 'text_es': ' Que ya salga'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440476880293953547', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Metete tu bakuna por el recto, propagandista de las farmaceuticas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Metete tu bakuna por el recto, propagandista de las farmaceuticas', 'text_es': ' Metete tu bakuna por el recto, propagandista de las farmaceuticas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440476409772724237', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Creo que ser\u00eda m\u00e1s confiable', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Creo que ser\u00eda m\u00e1s confiable', 'text_es': ' Creo que ser\u00eda m\u00e1s confiable'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440475769470210051', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf40\ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83e\udd1e\ud83c\udffe', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf40\ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83e\udd1e\ud83c\udffe', 'text_es': ' \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf40\ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83e\udd1e\ud83c\udffe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440475479895461894', 'replied_to_tweet_id': 1440473498275565580, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Para cu\u00e1ndo? Urge para todos los que le tienen miedo a las agujas,que son millones', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Para cu\u00e1ndo? Urge para todos los que le tienen miedo a las agujas,que son millones', 'text_es': ' Para cu\u00e1ndo? Urge para todos los que le tienen miedo a las agujas,que son millones'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734445078675458', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00a1Guardadas no sirven! https://t.co/3SNCBVSP1n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00a1Guardadas no sirven! https://t.co/3SNCBVSP1n', 'text_es': ' \u00a1Guardadas no sirven! https://t.co/3SNCBVSP1n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733810774003715', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Para de mentir.\\nLo que debe hacer el gobierno es liberar las vacunas para que las apliquen los particulares, tal como lo hace EEUU. \\nPero no quieren soltar el uso electorero', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Para de mentir.\\nLo que debe hacer el gobierno es liberar las vacunas para que las apliquen los particulares, tal como lo hace EEUU. \\nPero no quieren soltar el uso electorero', 'text_es': ' Para de mentir.\\nLo que debe hacer el gobierno es liberar las vacunas para que las apliquen los particulares, tal como lo hace EEUU. \\nPero no quieren soltar el uso electorero'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733770533855240', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis Buenas tardes! 50 estados \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Buenas tardes! 50 estados \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'text_es': '  Buenas tardes! 50 estados \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733692377264136', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis https://t.co/MZEgWt2I6h', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  https://t.co/MZEgWt2I6h', 'text_es': '  https://t.co/MZEgWt2I6h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733457835966464', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Sabias que una dosis, no sirve de NADA\u2753\u2757\u2753', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Sabias que una dosis, no sirve de NADA\u2753\u2757\u2753', 'text_es': ' Sabias que una dosis, no sirve de NADA\u2753\u2757\u2753'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733294769831951', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Vacuna Patria? La que se piratearon? No mame don chuy. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Vacuna Patria? La que se piratearon? No mame don chuy. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'text_es': ' Vacuna Patria? La que se piratearon? No mame don chuy. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733088326164480', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Para \ud83d\udc47#QuienEsQuienEnLasMentiras @_LizVilchis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuienEsQuienEnLasMentiras'], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Para \ud83d\udc47 ', 'text_es': ' Para \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732939919118336', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Una dosis no da protecci\u00f3n,  esperemos que alg\u00fan d\u00eda si estemos vacunados los mexicanos en lugar de regalar las vacunas a dictadores', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Una dosis no da protecci\u00f3n,  esperemos que alg\u00fan d\u00eda si estemos vacunados los mexicanos en lugar de regalar las vacunas a dictadores', 'text_es': ' Una dosis no da protecci\u00f3n,  esperemos que alg\u00fan d\u00eda si estemos vacunados los mexicanos en lugar de regalar las vacunas a dictadores'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732634192044033', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/gPniQlmzVu', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/gPniQlmzVu', 'text_es': ' \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/gPniQlmzVu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732120238809101', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas El cual de los 50 estados empezara la vacuna a menores de edad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' El cual de los 50 estados empezara la vacuna a menores de edad', 'text_es': ' El cual de los 50 estados empezara la vacuna a menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732056519000064', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Que no iban a terminar de vacunar a TODA LA POBLACION para junio de este a\u00f1o?\\nPuras patra\u00f1as con ustedes\ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que no iban a terminar de vacunar a TODA LA POBLACION para junio de este a\u00f1o?\\nPuras patra\u00f1as con ustedes\ud83d\ude44', 'text_es': ' Que no iban a terminar de vacunar a TODA LA POBLACION para junio de este a\u00f1o?\\nPuras patra\u00f1as con ustedes\ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731967188656129', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Y todas nos las regal\u00f3 Biden', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y todas nos las regal\u00f3 Biden', 'text_es': ' Y todas nos las regal\u00f3 Biden'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730985138581506', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Est\u00e1n como operados si creen que se puede confiar en algo que ustedes hagan, seguro es pip\u00ed de perro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Est\u00e1n como operados si creen que se puede confiar en algo que ustedes hagan, seguro es pip\u00ed de perro.', 'text_es': ' Est\u00e1n como operados si creen que se puede confiar en algo que ustedes hagan, seguro es pip\u00ed de perro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730214053539845', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis El gobierno de M\u00e9xico tiene una alta gama de pendejos como tu. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  El gobierno de M\u00e9xico tiene una alta gama de pendejos como tu. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'text_es': '  El gobierno de M\u00e9xico tiene una alta gama de pendejos como tu. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730184542404612', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis Por qu\u00e9 no menciona que la mayor\u00eda de menores que ser\u00e1n vacunados es por apoyo de Estados Unidos y que la vacuna patria no fue realizada en exclusiva por esta administraci\u00f3n (como lo asegur\u00f3 el presidente) y que muchas otras m\u00e1s fueron regalos de otros pa\u00edses?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Por qu\u00e9 no menciona que la mayor\u00eda de menores que ser\u00e1n vacunados es por apoyo de Estados Unidos y que la vacuna patria no fue realizada en exclusiva por esta administraci\u00f3n (como lo asegur\u00f3 el presidente) y que muchas otras m\u00e1s fueron regalos de otros pa\u00edses?', 'text_es': '  Por qu\u00e9 no menciona que la mayor\u00eda de menores que ser\u00e1n vacunados es por apoyo de Estados Unidos y que la vacuna patria no fue realizada en exclusiva por esta administraci\u00f3n (como lo asegur\u00f3 el presidente) y que muchas otras m\u00e1s fueron regalos de otros pa\u00edses?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730043546619911', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 estas bien chucho!!! Curandote en salud,  ese mill\u00f3n de menores que dices q van a vacunarse,  es porque se est\u00e1n amparando para ser vacunados, no porque de ustedes nazca inmunizarlos!! https://t.co/9y0tO3E8Hk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 estas bien chucho!!! Curandote en salud,  ese mill\u00f3n de menores que dices q van a vacunarse,  es porque se est\u00e1n amparando para ser vacunados, no porque de ustedes nazca inmunizarlos!! https://t.co/9y0tO3E8Hk', 'text_es': '  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 estas bien chucho!!! Curandote en salud,  ese mill\u00f3n de menores que dices q van a vacunarse,  es porque se est\u00e1n amparando para ser vacunados, no porque de ustedes nazca inmunizarlos!! https://t.co/9y0tO3E8Hk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729679950856192', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas M\u00e1s de las mentiras cotidianas https://t.co/bhzsSruzAm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' M\u00e1s de las mentiras cotidianas https://t.co/bhzsSruzAm', 'text_es': ' M\u00e1s de las mentiras cotidianas https://t.co/bhzsSruzAm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728840662228995', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis Plat\u00edcasela a un chairo pendejo\ud83e\udd2a y de seguro se la va a creer.\\n\\n#PatriaYVida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PatriaYVida'], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Plat\u00edcasela a un chairo pendejo\ud83e\udd2a y de seguro se la va a creer.\\n\\n', 'text_es': '  Plat\u00edcasela a un chairo pendejo\ud83e\udd2a y de seguro se la va a creer.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728242739048457', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \"La amplia cartera de vacunas\"... https://t.co/vq08Nwme8u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \"La amplia cartera de vacunas\"... https://t.co/vq08Nwme8u', 'text_es': ' \"La amplia cartera de vacunas\"... https://t.co/vq08Nwme8u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727531611582477', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Simplemente Excelente y Extraordinario felicidades M\u00e9xico https://t.co/OevS4vMMDT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Simplemente Excelente y Extraordinario felicidades M\u00e9xico https://t.co/OevS4vMMDT', 'text_es': ' Simplemente Excelente y Extraordinario felicidades M\u00e9xico https://t.co/OevS4vMMDT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726567177490445', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis Que bien , lastima que se van a Centroam\u00e9rica porque aqu\u00ed ni de chiste las aplican', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Que bien , lastima que se van a Centroam\u00e9rica porque aqu\u00ed ni de chiste las aplican', 'text_es': '  Que bien , lastima que se van a Centroam\u00e9rica porque aqu\u00ed ni de chiste las aplican'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726474147831814', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas https://t.co/RoLrTY2O0n', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/RoLrTY2O0n', 'text_es': ' https://t.co/RoLrTY2O0n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726372352020491', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis Cobras caro para las mentiras que dices.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Cobras caro para las mentiras que dices.', 'text_es': '  Cobras caro para las mentiras que dices.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726212729446402', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Pon Regaladas por algunos paises ..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pon Regaladas por algunos paises ..', 'text_es': ' Pon Regaladas por algunos paises ..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725856381333508', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfEn serio ya van a vacunar a los menores? \u00bfY por qu\u00e9 no se les ocurri\u00f3 que ayudara la iniciativa privada para vacunar parejo a toda la poblaci\u00f3n? \u00bfNo que no son comunistas?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfEn serio ya van a vacunar a los menores? \u00bfY por qu\u00e9 no se les ocurri\u00f3 que ayudara la iniciativa privada para vacunar parejo a toda la poblaci\u00f3n? \u00bfNo que no son comunistas?', 'text_es': ' \u00bfEn serio ya van a vacunar a los menores? \u00bfY por qu\u00e9 no se les ocurri\u00f3 que ayudara la iniciativa privada para vacunar parejo a toda la poblaci\u00f3n? \u00bfNo que no son comunistas?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725682783277056', 'replied_to_tweet_id': 1440724997488529417, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Mejor dicho, No habr\u00e1 Patria por el cacas\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Mejor dicho, No habr\u00e1 Patria por el cacas\u2026', 'text_es': ' Mejor dicho, No habr\u00e1 Patria por el cacas\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907444797022208', 'replied_to_tweet_id': 1440906191669010432, 'replied_to_user_id': 1351935588082065408, 'tweet_text': '@FerPelayoM99 Yo casi me cago encima al levantarme tu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FerPelayoM99'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Yo casi me cago encima al levantarme tu', 'text_es': ' Yo casi me cago encima al levantarme tu'}]"