"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138977084375049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n\ud83d\udc76 | Este s\u00e1bado 25 y domingo 26 de septiembre se realizar\u00e1 en Acac\u00edas una nueva Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n para actualizar el esquema de vacunas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os.  Adem\u00e1s, se estar\u00e1 inmunizando contra la Influenza, el Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola. https://t.co/aTyrxf9z47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc76 | Este s\u00e1bado 25 y domingo 26 de septiembre se realizar\u00e1 en Acac\u00edas una nueva Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n para actualizar el esquema de vacunas de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os.  Adem\u00e1s, se estar\u00e1 inmunizando contra la Influenza, el Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola. https://t.co/aTyrxf9z47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136287671484417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA VACUNATON XD https://t.co/qcpcDTr7BO via @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/qcpcDTr7BO'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA VACUNATON XD  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133805478154247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Quer\u00e9taro \u00a1Apoya al Vacunat\u00f3n de la #UAQ!\\n\ud83d\udcc5 Asiste este 19 de octubre al Concierto a beneficio del Vacunat\u00f3n \"Camerata Porte\u00f1a\" dirigido por \"Marcelo Rodr\u00edguez Scilla. \ud83c\udfb6\\n\ud83c\udfab Boletos disponibles en puntos de venta y en: https://t.co/v6mTCiBPZd https://t.co/TjXaW3zBLJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Quer\u00e9taro', 'UAQ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v6mTCiBPZd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00a1Apoya al Vacunat\u00f3n de la !\\n\ud83d\udcc5 Asiste este 19 de octubre al Concierto a beneficio del Vacunat\u00f3n \"Camerata Porte\u00f1a\" dirigido por \"Marcelo Rodr\u00edguez Scilla. \ud83c\udfb6\\n\ud83c\udfab Boletos disponibles en puntos de venta y en:  https://t.co/TjXaW3zBLJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133583687512071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo aprox un mes para ver si hago algo para ir a la vacunaton disfrazada \ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo aprox un mes para ver si hago algo para ir a la vacunaton disfrazada \ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124279391641602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Osea hoy hay vacunat\u00f3n en el campo de marte pero cuando yo fui no hubo nada, pfff angry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Osea hoy hay vacunat\u00f3n en el campo de marte pero cuando yo fui no hubo nada, pfff angry'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117074168840194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n#CullturaCR #VacunaCovid19 #CostaRica \\n\\nhttps://t.co/CrgAhSq165.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CullturaCR', 'VacunaCovid19', 'CostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrgAhSq165'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n   \\n\\n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116075014311943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza en #Malambo la vacunat\u00f3n contra el Covid-19.  Los habitantes del municipio atienden el llamado de las autoridades, para iniciar o completar su esquema de vacunaci\u00f3n. La jornada cuenta con el apoyo del sector privado y p\u00fablico.\\n#Atl\u00e1nticoConVida\u2611\ufe0f https://t.co/Pw4H8bq4rS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Malambo', 'Atl\u00e1nticoConVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza en  la vacunat\u00f3n contra el Covid-19.  Los habitantes del municipio atienden el llamado de las autoridades, para iniciar o completar su esquema de vacunaci\u00f3n. La jornada cuenta con el apoyo del sector privado y p\u00fablico.\\n\u2611\ufe0f https://t.co/Pw4H8bq4rS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112376254685186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00f3gica #Provida promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y #vacunuse. \\n\\n#Vacunaton #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Provida', 'vacunuse', 'Vacunaton', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00f3gica  promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098352255373324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas contra la #COVID19 han pasado por rigurosos controles de calidad que confirman que son seguras y efectivas. Acuda a vacunarse ya aprovechando la #Vacunat\u00f3n https://t.co/Xo4dS3HQzl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas contra la  han pasado por rigurosos controles de calidad que confirman que son seguras y efectivas. Acuda a vacunarse ya aprovechando la  https://t.co/Xo4dS3HQzl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097067510714373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n ah\u00ed te vamos! https://t.co/fyTEcRVaXY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n ah\u00ed te vamos! https://t.co/fyTEcRVaXY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084964972347398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UNIDADES EN APOYO: AMB-83 &gt;&gt; SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON  CUARTA  DEPARTAMENTAL    - LIMA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'UNIDADES EN APOYO: AMB-83 &gt;&gt; SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON  CUARTA  DEPARTAMENTAL    - LIMA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081516596076545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#costaRica \\nLeer los comentarios de los posts del vacunaton definitivamente muestra la confianza que le tiene el pueblo al globalista ministerio de salud y CCSS.\\n\\nLo que ellos digan lo toman como verdad, no entienden que son personas corrompibles como cualquier otro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['costaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nLeer los comentarios de los posts del vacunaton definitivamente muestra la confianza que le tiene el pueblo al globalista ministerio de salud y CCSS.\\n\\nLo que ellos digan lo toman como verdad, no entienden que son personas corrompibles como cualquier otro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078470071631878', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy toca ir al Tindert\u00f3n... perd\u00f3n, Vacunat\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy toca ir al Tindert\u00f3n... perd\u00f3n, Vacunat\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076507410059265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoticias Vacunaton Cartago \\n\\nMercado Municipal de Cartago\\n\ud83d\udcc6 Jueves 23 y viernes 24 de setiembre, 2021\\n\u23f0 8 a. m. a 3 p. m. \\n\\nBazar San Luis \\n\ud83d\udcc6 Jueves 23, viernes 24 y s\u00e1bado 25 de setiembre, 2021\\n\u23f0 8 a. m. a 5 p. m. \\n\\n*Personas de 18 a menos de 57 a\u00f1os de todo el pa\u00eds https://t.co/ALJ80ay36K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vacunaton Cartago \\n\\nMercado Municipal de Cartago\\n\ud83d\udcc6 Jueves 23 y viernes 24 de setiembre, 2021\\n\u23f0 8 a. m. a 3 p. m. \\n\\nBazar San Luis \\n\ud83d\udcc6 Jueves 23, viernes 24 y s\u00e1bado 25 de setiembre, 2021\\n\u23f0 8 a. m. a 5 p. m. \\n\\n*Personas de 18 a menos de 57 a\u00f1os de todo el pa\u00eds https://t.co/ALJ80ay36K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070277002076167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Citen al m\u00e9dico \"agua destilada\" @ErnesBustamante y al medio de comunicaci\u00f3n que desinforma @willaxtv \\n#VacunateYa #yopongoelhombro #lasvacunassalvanvidas #Vacunaton #vacunafest #COVID19 https://t.co/9LLb10pVMt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'yopongoelhombro', 'lasvacunassalvanvidas', 'Vacunaton', 'vacunafest', 'COVID19'], 'mentions': ['ErnesBustamante', 'willaxtv'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9LLb10pVMt'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Citen al m\u00e9dico \"agua destilada\"  y al medio de comunicaci\u00f3n que desinforma  \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070012966391812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando me vaya a la vacunaton, me quiero disfrazar de RJ\\n\\nMY UNIVERSE IS COMING\\n#MyUniverse\\xa0\\xa0  #ColdplayXBTS https://t.co/012DlQh21c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MyUniverse', 'ColdplayXBTS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/012DlQh21c'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando me vaya a la vacunaton, me quiero disfrazar de RJ\\n\\nMY UNIVERSE IS COMING\\n\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069992989106177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n a medias... https://t.co/xehN9nVfsX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xehN9nVfsX'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n a medias... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069523088691201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CartagoSeVacuna\\nHospital Max Peralta lleva VACUNAT\u00d3N a empresas cartaginesas.\\n\ud83d\udcf8Emplead@s de Zona Industrial de la Lima,Mercado de Cartago y Trabajadores de zonas agr\u00edcolas\\n*Proteger derechos humanos, es restablecer DERECHOS LABORALES, cuidar la salud...\\nhttps://t.co/UU4N0HMvw5 https://t.co/ipWOq4rJDl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CartagoSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UU4N0HMvw5'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHospital Max Peralta lleva VACUNAT\u00d3N a empresas cartaginesas.\\n\ud83d\udcf8Emplead@s de Zona Industrial de la Lima,Mercado de Cartago y Trabajadores de zonas agr\u00edcolas\\n*Proteger derechos humanos, es restablecer DERECHOS LABORALES, cuidar la salud...\\n https://t.co/ipWOq4rJDl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060884156227586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BTS BAILANDO EN EL VACUNATON JAJAAJAJAJA PTMR.\\nL@S ARMY EMOCIONAD@S.\\nQUE CAPOS LOSQUE EST\u00c1N HACIENDO ESTA CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BTS BAILANDO EN EL VACUNATON JAJAAJAJAJA PTMR.\\nL@S ARMY EMOCIONAD@S.\\nQUE CAPOS LOSQUE EST\u00c1N HACIENDO ESTA CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059846082613255', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio #buenasnoticias contra COVID19 https://t.co/hKBtAtX7jZ #VacunaCOVID19 #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['buenasnoticias', 'VacunaCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hKBtAtX7jZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio  contra COVID19   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058842998190081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi fantas\u00eda ser\u00eda, ir al vacunaton con my babe, el de mujer y yo de hombre\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi fantas\u00eda ser\u00eda, ir al vacunaton con my babe, el de mujer y yo de hombre\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054358980943873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0e ICA EXIGE DESDE HOY CARNET DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL COVID-19 \u25b6 Ser\u00e1 para el ingreso a locales p\u00fablicos y eventos masivos en dicha regi\u00f3n, adem\u00e1s para acceder a restaurantes, bares, cines, estadios, gimnasios, entre otros. LOS DETALLES AQU\u00cd \ud83d\udc49 https://t.co/IglAU4rme1 https://t.co/SdrDFvmmNk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IglAU4rme1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0e ICA EXIGE DESDE HOY CARNET DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL COVID-19 \u25b6 Ser\u00e1 para el ingreso a locales p\u00fablicos y eventos masivos en dicha regi\u00f3n, adem\u00e1s para acceder a restaurantes, bares, cines, estadios, gimnasios, entre otros. LOS DETALLES AQU\u00cd \ud83d\udc49  https://t.co/SdrDFvmmNk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054120169857024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el trabajo van a hacer un vacunat\u00f3n para colaboradores y familiares. Que diferente cuando la gente se mueve y hace cosas!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el trabajo van a hacer un vacunat\u00f3n para colaboradores y familiares. Que diferente cuando la gente se mueve y hace cosas!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048311507587079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasCRC Hospital Max Peralta ampl\u00eda \u201cvacunat\u00f3n\u201d a empresas cartaginesas. \\nhttps://t.co/oNmuOshi9W https://t.co/wqqdtEzTvC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasCRC'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oNmuOshi9W'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hospital Max Peralta ampl\u00eda \u201cvacunat\u00f3n\u201d a empresas cartaginesas. \\n https://t.co/wqqdtEzTvC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040165741400069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora del coronavirus y m\u00e1s hoy, jueves 23 https://t.co/9rJZbzR1KV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9rJZbzR1KV'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora del coronavirus y m\u00e1s hoy, jueves 23 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037566396993539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conozca los lugares en donde se estar\u00e1 vacunando. https://t.co/iAn0DOyT44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iAn0DOyT44'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conozca los lugares en donde se estar\u00e1 vacunando. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037394795450380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conozca los lugares en donde se estar\u00e1 vacunando. https://t.co/BUeSPvym7O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BUeSPvym7O'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conozca los lugares en donde se estar\u00e1 vacunando. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037221323149320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los equipos vacunadores del hospital Maximiliano Peralta Jim\u00e9nez ampliaron la estrategia de vacunaci\u00f3n y se est\u00e1n desplazando a las empresas e instituciones de la provincia de Cartago.\\nhttps://t.co/lEbBNBPU3r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lEbBNBPU3r'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los equipos vacunadores del hospital Maximiliano Peralta Jim\u00e9nez ampliaron la estrategia de vacunaci\u00f3n y se est\u00e1n desplazando a las empresas e instituciones de la provincia de Cartago.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034666597777412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaFest #Vacunaton #COVID19 https://t.co/AG2N27B0nY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AG2N27B0nY'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033861840789511', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los vecinos del cant\u00f3n de Abangares, en Guanacaste, aceptan de buena forma la vacunaci\u00f3n contra la covid-19, donde el personal de @CCSSdeCostaRica  con la colaboraci\u00f3n de la municipalidad, Bomberos y Fuerza P\u00fablica llega a comunidades con meg\u00e1fono.\\nhttps://t.co/l13gFUlrGd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/l13gFUlrGd'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los vecinos del cant\u00f3n de Abangares, en Guanacaste, aceptan de buena forma la vacunaci\u00f3n contra la covid-19, donde el personal de   con la colaboraci\u00f3n de la municipalidad, Bomberos y Fuerza P\u00fablica llega a comunidades con meg\u00e1fono.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030637746544646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#Vacunaci\u00f3n | Desde este viernes 24 al domingo 26 de setiembre se realizar\u00e1 la \"III SUPER VACUNAT\u00d3N CAJACHO - Cajamarca se protege\", en toda la Regi\u00f3n Cajamarca, acude al punto de inmunizaci\u00f3n m\u00e1s cercano.\\n#PongoElHombro\\n#CajamarcaSeCuida\\n#DiresaCajamarca https://t.co/WDIlaodC9H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'PongoElHombro', 'CajamarcaSeCuida', 'DiresaCajamarca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | Desde este viernes 24 al domingo 26 de setiembre se realizar\u00e1 la \"III SUPER VACUNAT\u00d3N CAJACHO - Cajamarca se protege\", en toda la Regi\u00f3n Cajamarca, acude al punto de inmunizaci\u00f3n m\u00e1s cercano.\\n\\n\\n https://t.co/WDIlaodC9H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030595598065666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UNIDADES EN APOYO: AMB10-2 &gt;&gt; SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON CAMPO DE MARTE    - JESUS MARIA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'UNIDADES EN APOYO: AMB10-2 &gt;&gt; SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON CAMPO DE MARTE    - JESUS MARIA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023472260378627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesito squad pa disfrazarnos as\u00ed ya sea pal vacunaton o pa jalowin https://t.co/BjjeKUbHKr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesito squad pa disfrazarnos as\u00ed ya sea pal vacunaton o pa jalowin https://t.co/BjjeKUbHKr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022970906939399', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON CAMPO DE MARTE    - JESUS MARIA // MED-36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SERVICIO ESPECIAL / EVENTOS PUBLICOS / CAMPA\u00d1AS DE VACUNACION : VACUNATON CAMPO DE MARTE    - JESUS MARIA // MED-36'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440998343497355267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manipulaci\u00f3n al 1000% solo para #COVIDIOTS ja ja ja ja ja #COVID19 #COVID\u30fc19 #VacunaCOVID19 #vacunat\u00f3n #VacunateYa #vacuna #VacunaFest https://t.co/MPRPVWO8fC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVIDIOTS', 'COVID19', 'COVID\u30fc19', 'VacunaCOVID19', 'vacunat\u00f3n', 'VacunateYa', 'vacuna', 'VacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MPRPVWO8fC'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manipulaci\u00f3n al 1000% solo para  ja ja ja ja ja        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440930231787868162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf89\u00a1\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc90! \ud83d\udc49 \u00c9xito total segunda gran jornada del #Vacunat\u00f3n a nivel nacional. Miles de hondure\u00f1os se suman para que juntos podamos reactivar la econom\u00eda y paso a paso responsablemente retornar a una nueva normalidad. \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83d\udc89\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc67\\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\ude37#HondurasSeVacuna https://t.co/OZ2KrbCleN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf89\u00a1\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc90! \ud83d\udc49 \u00c9xito total segunda gran jornada del  a nivel nacional. Miles de hondure\u00f1os se suman para que juntos podamos reactivar la econom\u00eda y paso a paso responsablemente retornar a una nueva normalidad. \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83d\udc89\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc67\\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\ude37 https://t.co/OZ2KrbCleN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440911747439906816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TAMOS READY \ud83d\udc08\\u200d\u2b1b\ud83e\udd87 #vacunaton https://t.co/wSl8gCwVwt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TAMOS READY \ud83d\udc08\\u200d\u2b1b\ud83e\udd87  https://t.co/wSl8gCwVwt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907850935586817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaFest #Vacunaton #Sinopharm\\n#DevuelvanLos15600 \\nPasamos y nos alejamos de Paraguay. Ahora nos acercamos a Colombia. https://t.co/JaHATJFRNr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'Sinopharm', 'DevuelvanLos15600'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n \\nPasamos y nos alejamos de Paraguay. Ahora nos acercamos a Colombia. https://t.co/JaHATJFRNr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440904310993428481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo quer\u00eda aclarar que la flaca que sale perreando con el Scooby en el vacunaton, no soy yo!!!\\n\\nYo reci\u00e9n ir\u00e9 a vacunarme y a perrear okis? Gracias.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo quer\u00eda aclarar que la flaca que sale perreando con el Scooby en el vacunaton, no soy yo!!!\\n\\nYo reci\u00e9n ir\u00e9 a vacunarme y a perrear okis? Gracias.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903239122276352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALGUIEN QUIERE MI AMIGO O AMIGA PARA DISFRAZARNOS DE ALGUNA PELICULA DISNEY PARA LA VACUNAT\u00d3N DE LA GENTE DE 21?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALGUIEN QUIERE MI AMIGO O AMIGA PARA DISFRAZARNOS DE ALGUNA PELICULA DISNEY PARA LA VACUNAT\u00d3N DE LA GENTE DE 21?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885247130882055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \\n@Universitario \\n#SinVacunaNoHayTribuna #VamosLaU #YdaleU #Universitario #Sinopharm #VacunateYa #vacunat\u00f3n #Vacunate \\n\\nPerd\u00ed mi otro tweet \ud83d\ude25 please ay\u00fadenme https://t.co/ug8a5faVxw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SinVacunaNoHayTribuna', 'VamosLaU', 'YdaleU', 'Universitario', 'Sinopharm', 'VacunateYa', 'vacunat\u00f3n', 'Vacunate'], 'mentions': ['Universitario'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \\n \\n        \\n\\nPerd\u00ed mi otro tweet \ud83d\ude25 please ay\u00fadenme https://t.co/ug8a5faVxw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881612166684673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'y si voy vestida de pl\u00e1tano a la vacunat\u00f3n, pienso https://t.co/W28Yhda6JQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W28Yhda6JQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'y si voy vestida de pl\u00e1tano a la vacunat\u00f3n, pienso '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862719289274368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds https://t.co/zk5hECFsCg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zk5hECFsCg'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858508832894988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Resultado del vacunaton: dooooonde est\u00e1 la gente?!!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Resultado del vacunaton: dooooonde est\u00e1 la gente?!!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846759027118084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaton un fracaso porque mayores de 30 a\u00f1os tienen que esperar 12 semanas entre dosis. Que estupides. En USA aplican segunda dosis en la segunda semana.\\n@macaya este tipo es un imbecil.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['macaya'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaton un fracaso porque mayores de 30 a\u00f1os tienen que esperar 12 semanas entre dosis. Que estupides. En USA aplican segunda dosis en la segunda semana.\\n este tipo es un imbecil.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828830436839435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTienes m\u00e1s de 23? Pisa pie derecho pal\u2019 #Vacunat\u00f3n-ton-ton-ton \ud83d\udd7a\ud83d\udc83\ud83c\udfb6 (En realidad se llama #Vacunafest, pero la idea es la misma) :V Descarga #Rumbo, chapa tu micro y no te quedes sin tu vacuna \ud83d\udc49 https://t.co/6C1zckCWqa https://t.co/0Kc9FPkuZy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'Vacunafest', 'Rumbo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6C1zckCWqa'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTienes m\u00e1s de 23? Pisa pie derecho pal\u2019 -ton-ton-ton \ud83d\udd7a\ud83d\udc83\ud83c\udfb6 (En realidad se llama , pero la idea es la misma) :V Descarga , chapa tu micro y no te quedes sin tu vacuna \ud83d\udc49  https://t.co/0Kc9FPkuZy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812669020241922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Repretel y Teletica se unieron a la \u201cVacunat\u00f3n\u201d https://t.co/pSFGnqFu9k https://t.co/HZslDYcvHO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pSFGnqFu9k'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Repretel y Teletica se unieron a la \u201cVacunat\u00f3n\u201d  https://t.co/HZslDYcvHO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808095886635018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero saber si este fin de semana habra vacunaton \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero saber si este fin de semana habra vacunaton \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799192557842438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c #VacunaCOVID19 #Vacunaton https://t.co/TcsOkltIIC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c   https://t.co/TcsOkltIIC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796856418652164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Odiosa la csmr del vacunaton pero bonitos ojos JAJAJA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Odiosa la csmr del vacunaton pero bonitos ojos JAJAJA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790516015136768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n? Ellos fueron gratis a animar a las personas https://t.co/SZVMispJVp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZVMispJVp'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n? Ellos fueron gratis a animar a las personas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789326288211969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasCRC Defensor\u00eda pide a gobiernos locales que se unan al llamado para asistir a vacunat\u00f3n contra covid-19. \\nhttps://t.co/Ndce6Y6LIu https://t.co/CuZxU7iVWs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasCRC'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ndce6Y6LIu'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Defensor\u00eda pide a gobiernos locales que se unan al llamado para asistir a vacunat\u00f3n contra covid-19. \\n https://t.co/CuZxU7iVWs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440785139378753537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nDescubra \"Vacunaton\" de Dj Peligro, Dj Towa, Handa, Jordi Jauria na #deezer\\nhttps://t.co/pITotdkpvY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['deezer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pITotdkpvY'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nDescubra \"Vacunaton\" de Dj Peligro, Dj Towa, Handa, Jordi Jauria na \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779523704836104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana toca vacunaton y tambi\u00e9n tu vacuna. \ud83d\ude0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana toca vacunaton y tambi\u00e9n tu vacuna. \ud83d\ude0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773828645253120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\\n\ud83d\udc89 Jornada Departamental Vacunaci\u00f3n\\n@CundinamarcaGob  @secsaludcundi  y @Prensahospifusa invita #Vacunat\u00f3n \\n\ud83d\udc49S\u00e1bado 25 de Sep 8:00 a.m a 3:00 p.m\\n#PonteAlD\u00eda Puestos de Salud, sede principal,  #Fusagasug\u00e1. Centros de Salud de #Pasca, y #Tibacuy https://t.co/02NJ9dTyuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82', 'Vacunat\u00f3n', 'PonteAlD\u00eda', 'Fusagasug\u00e1', 'Pasca', 'Tibacuy'], 'mentions': ['CundinamarcaGob', 'secsaludcundi', 'Prensahospifusa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\ud83d\udc89 Jornada Departamental Vacunaci\u00f3n\\n    y  invita  \\n\ud83d\udc49S\u00e1bado 25 de Sep 8:00 a.m a 3:00 p.m\\n Puestos de Salud, sede principal,  . Centros de Salud de , y  https://t.co/02NJ9dTyuh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769087047487498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00cdbamos a Chaqueta a conseguir unas cajas de la tienda, as\u00ed que me puse cafarena y llev\u00e9 chompa por si acaso. Terminamos en el vacunat\u00f3n de Campo, y adivinen qui\u00e9n se tuvo que quitar todo xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00cdbamos a Chaqueta a conseguir unas cajas de la tienda, as\u00ed que me puse cafarena y llev\u00e9 chompa por si acaso. Terminamos en el vacunat\u00f3n de Campo, y adivinen qui\u00e9n se tuvo que quitar todo xd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440757257742925830', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toy que me veo el video del vacunaton y me empilado horrible', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toy que me veo el video del vacunaton y me empilado horrible'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753081151418373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n anticovid. Desde hoy y hasta el\\nDomingo, de 8am a 5pm, se aplicar\u00e1n primeras dosis de vacuna AstraZeneca a personas entre 18 u 57 a\u00f1os!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 https://t.co/pnhV1ly49m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n anticovid. Desde hoy y hasta el\\nDomingo, de 8am a 5pm, se aplicar\u00e1n primeras dosis de vacuna AstraZeneca a personas entre 18 u 57 a\u00f1os!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 https://t.co/pnhV1ly49m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745988956721156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero que en el vacunaton para 20 y 21 minimo nos pongan a rihanna o a taylor pls', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero que en el vacunaton para 20 y 21 minimo nos pongan a rihanna o a taylor pls'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742143165755397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Les apuesto que si organizan una: VACUNAT\u00d3N con payasos, m\u00fasica, algod\u00f3n de az\u00facar, cantones y dem\u00e1s, tipo Zapote en Diciembre.. tampoco se ir\u00edan a vacunar. \\n\\nNo es que no hayan espacios, es que NO LES DA LA GANA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Les apuesto que si organizan una: VACUNAT\u00d3N con payasos, m\u00fasica, algod\u00f3n de az\u00facar, cantones y dem\u00e1s, tipo Zapote en Diciembre.. tampoco se ir\u00edan a vacunar. \\n\\nNo es que no hayan espacios, es que NO LES DA LA GANA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440738812854820864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alg\u00fan vacunatorio en SJ, San Pedro y alrededores que est\u00e9n vacunando segunda dosis y no sea por l\u00edmites de edad o de \u00e1rea de salud??? #Vacunaton #CCSS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'CCSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alg\u00fan vacunatorio en SJ, San Pedro y alrededores que est\u00e9n vacunando segunda dosis y no sea por l\u00edmites de edad o de \u00e1rea de salud???  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732133589340167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me vacun\u00e9! \ud83d\ude0a\\na las 8:00am recib\u00ed mi 2da dosis, han pasado 4 horas y solo he sentido un leve dolor en el brazo pero solo fue por unos minutos en la 1ra mediahora, ahorita me siento bastante bien \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\\n#YoPongoElHombro @EsSaludPeru @Minsa_Peru #VacunateYa #Vacunaton https://t.co/LfwAlaDuqW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'VacunateYa', 'Vacunaton'], 'mentions': ['EsSaludPeru', 'Minsa_Peru'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me vacun\u00e9! \ud83d\ude0a\\na las 8:00am recib\u00ed mi 2da dosis, han pasado 4 horas y solo he sentido un leve dolor en el brazo pero solo fue por unos minutos en la 1ra mediahora, ahorita me siento bastante bien \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\\n     https://t.co/LfwAlaDuqW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727195551367169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De tanto esperar ya me hice amigo de un pata que tambi\u00e9n lo est\u00e1n haciendo esperar \ud83d\ude02 #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De tanto esperar ya me hice amigo de un pata que tambi\u00e9n lo est\u00e1n haciendo esperar \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726049294209029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De tanto esperar a mi novia para la vacuna ahora estoy de vigilante indicando donde deben ir \\U0001f978\ud83d\ude02 #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De tanto esperar a mi novia para la vacuna ahora estoy de vigilante indicando donde deben ir \\U0001f978\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722657998114817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d/Es segura y efectiva,\\xa0ratifican https://t.co/IGdcM2Yvp3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IGdcM2Yvp3'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d/Es segura y efectiva,\\xa0ratifican '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722602994012167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d/Es segura y efectiva,\\xa0ratifican https://t.co/8Zf659qPaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Zf659qPaa'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d/Es segura y efectiva,\\xa0ratifican '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440717680747552768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe?: COVID-19 vacunaci\u00f3n mitos | Diversas entidades de salud, locales y extranjeras, coinciden en que se debe postergar la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus hasta que se supere este proceso. https://t.co/XOvyDsO4KR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XOvyDsO4KR'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe?: COVID-19 vacunaci\u00f3n mitos | Diversas entidades de salud, locales y extranjeras, coinciden en que se debe postergar la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus hasta que se supere este proceso. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713658552569866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pleaseeee \ud83d\udc4c#vacunaton @CCSSdeCostaRica https://t.co/13fQDVtsuO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaton'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/13fQDVtsuO'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pleaseeee \ud83d\udc4c  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440697775092428818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo m\u00e1s cerca que estar\u00e9 de una pulsera de discoteca \ud83d\ude02 #Vacunaton \ud83d\udc89 https://t.co/diCBEGBsJr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo m\u00e1s cerca que estar\u00e9 de una pulsera de discoteca \ud83d\ude02  \ud83d\udc89 https://t.co/diCBEGBsJr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440694557339893769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Por fin me vacunaron! #Vacunaton \ud83d\udc89 https://t.co/jaJjhnxJZB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Por fin me vacunaron!  \ud83d\udc89 https://t.co/jaJjhnxJZB'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440691352711221259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cartagena Esos son los detalles de la nueva jornada de vacunaci\u00f3n en la ciudad. #COVID19 \\nhttps://t.co/X9YzxNkvmM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cartagena', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X9YzxNkvmM'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Esos son los detalles de la nueva jornada de vacunaci\u00f3n en la ciudad.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440686519514120216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me vacunaron Bros, vayan a vacunarse si tienen 23 a\u00f1os a mas.\\n\\n#YoPongoElHombro #MINSA #Vacunaton https://t.co/NtMe6BaGr4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'MINSA', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me vacunaron Bros, vayan a vacunarse si tienen 23 a\u00f1os a mas.\\n\\n   https://t.co/NtMe6BaGr4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682667691831307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds https://t.co/mKwrZ0TXag', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mKwrZ0TXag'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682604328480782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Preguntica... Hay alguna forma de saber cu\u00e1l vacuna est\u00e1n poniendo en el famoso vacunaton en varios centros de salud, por ejemplo el Hospital de Ni\u00f1os? Para gente de primera dosis...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Preguntica... Hay alguna forma de saber cu\u00e1l vacuna est\u00e1n poniendo en el famoso vacunaton en varios centros de salud, por ejemplo el Hospital de Ni\u00f1os? Para gente de primera dosis...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440680153042984968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton https://t.co/IZbrbbct0Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IZbrbbct0Y'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440679875271032837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buen Mi\u00e9rcoles !! De segunda dosis \ud83d\ude0e\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaton https://t.co/k7FbwxMv0i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buen Mi\u00e9rcoles !! De segunda dosis \ud83d\ude0e\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea  https://t.co/k7FbwxMv0i'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440679193197506560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNAT\u00d3N CONTRA EL COVID 19 EN TOLUVIEJO\\n@MinSaludCol ,@AToluviejo . https://t.co/nzth00pzwb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'AToluviejo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNAT\u00d3N CONTRA EL COVID 19 EN TOLUVIEJO\\n , . https://t.co/nzth00pzwb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667018382888965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos al Vacunaton en Tarapoto Ciudad Universitaria UNSM https://t.co/M747SugDvr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos al Vacunaton en Tarapoto Ciudad Universitaria UNSM https://t.co/M747SugDvr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660958095970312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n en la Regi\u00f3n Brunca #COVID19 \ud83d\udc89\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/nEByqLGhPh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n en la Regi\u00f3n Brunca  \ud83d\udc89\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/nEByqLGhPh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658674326720522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se requiere una cobertura alta con dos dosis en la poblaci\u00f3n. Hay disponibilidad de vacunas seguras y eficaces en el pa\u00eds: Pfizer y AstraZeneca #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/IPvJc1LeyL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se requiere una cobertura alta con dos dosis en la poblaci\u00f3n. Hay disponibilidad de vacunas seguras y eficaces en el pa\u00eds: Pfizer y AstraZeneca  \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/IPvJc1LeyL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440652811356700682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy vine de visita al Vacunat\u00f3n y est\u00e1 sonando \u201cPasarela\u201d. 10000 estrellas a este excelente servicio \u2b50\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy vine de visita al Vacunat\u00f3n y est\u00e1 sonando \u201cPasarela\u201d. 10000 estrellas a este excelente servicio \u2b50\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440652095477059597', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e9 la morra que ponga m\u00fasica en el vacunaton \ud83d\udc98', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e9 la morra que ponga m\u00fasica en el vacunaton \ud83d\udc98'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440644947028316165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos, pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto...  #Vacunaton cc  @CCSSdeCostaRica @msaludcr https://t.co/byBcm6ImLa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'msaludcr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos, pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto...   cc    https://t.co/byBcm6ImLa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440640743568146440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan estudios: tercera dosis de vacuna contra COVID-19 \ud83d\udc89 incrementa inmunidad diez veces \ud83d\ude37\\nhttps://t.co/lvkjKEZYRf\\n#SanPedro #SPGG #cdvictoria \\n#Madrid #Barcelona #Puebla #Canada #pandemia #coronavirus #Vacunas #vacunacion #vacunacion #VacunasCOVID19 #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanPedro', 'SPGG', 'cdvictoria', 'Madrid', 'Barcelona', 'Puebla', 'Canada', 'pandemia', 'coronavirus', 'Vacunas', 'vacunacion', 'vacunacion', 'VacunasCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lvkjKEZYRf'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan estudios: tercera dosis de vacuna contra COVID-19 \ud83d\udc89 incrementa inmunidad diez veces \ud83d\ude37\\n\\n   \\n         COVID19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440637317874552832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo est\u00e1n #amigos #amigas y #amigxs como pasaron la #Primavera qu\u00e9 tenga muy buen #Miercoles \\n#PositiveVibes #armonia #rock #alegria  #salud #vivalavida #heoso #dia #CuidemonosEntreTodos #VacunandonosPuebloQueVence #Vacunaton #Vacunate #VacunasCOVID19 https://t.co/CfthXlGEUP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['amigos', 'amigas', 'amigxs', 'Primavera', 'Miercoles', 'PositiveVibes', 'armonia', 'rock', 'alegria', 'salud', 'vivalavida', 'heoso', 'dia', 'CuidemonosEntreTodos', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'Vacunaton', 'Vacunate', 'VacunasCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo est\u00e1n   y  como pasaron la  qu\u00e9 tenga muy buen  \\n              https://t.co/CfthXlGEUP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440611879961853956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy 22 de septiembre desde las 5 p.m, se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno, en el Parque Central.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy 22 de septiembre desde las 5 p.m, se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno, en el Parque Central.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440611763632820239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid-19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n.\\nLos corozaleros respondieron positivamente en la primera jornada de Vacunat\u00f3n, en el Parque Central, coordinada por la ESE Cartagena de Indias y la Secretar\u00eda de Salud Municipal. https://t.co/y7ZVp8eRzs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid-19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n.\\nLos corozaleros respondieron positivamente en la primera jornada de Vacunat\u00f3n, en el Parque Central, coordinada por la ESE Cartagena de Indias y la Secretar\u00eda de Salud Municipal. https://t.co/y7ZVp8eRzs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440543153300279308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaton\\n#Lamas\\n#MuniLamas\\n#RedDeSalud. https://t.co/G1Sf8qY7XW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'Lamas', 'MuniLamas', 'RedDeSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n. https://t.co/G1Sf8qY7XW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440540727411314689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Jossmery haciendo su show y\u00e9ndose a vacunar hasta chincha, also la Jossmery yendo a un concierto repleto de gente el fds\u2026 quitarle vacunas a gente de Chincha para eso? en fin la hipocres\u00eda \ud83d\udca9 #Chincha #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chincha', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Jossmery haciendo su show y\u00e9ndose a vacunar hasta chincha, also la Jossmery yendo a un concierto repleto de gente el fds\u2026 quitarle vacunas a gente de Chincha para eso? en fin la hipocres\u00eda \ud83d\udca9  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440532443132403720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https://t.co/R5jw7chiJU #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https://t.co/cZ18UKKH5q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'pandemia', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R5jw7chiJU'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG.      https://t.co/cZ18UKKH5q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440525711773601799', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy toc\u00f3 vacunat\u00f3n y alitas bbq \ud83e\udd24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy toc\u00f3 vacunat\u00f3n y alitas bbq \ud83e\udd24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440524150670446597', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me voy a vacunar pero yo queria todo el chongo y perreo que veo en los otros vacunat\u00f3n, pas\u00e9 por el parque de mi casa y todo aburrido tmre \ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me voy a vacunar pero yo queria todo el chongo y perreo que veo en los otros vacunat\u00f3n, pas\u00e9 por el parque de mi casa y todo aburrido tmre \ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440512263866048515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin! Ma\u00f1ana toca vacunarse. Ojal\u00e1 me reciban como en fiesta infantil \\U0001f972\ud83e\udd73 #VacunateYa #Vacunaton https://t.co/hOlyihhM5Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin! Ma\u00f1ana toca vacunarse. Ojal\u00e1 me reciban como en fiesta infantil \\U0001f972\ud83e\udd73   https://t.co/hOlyihhM5Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440511748432281604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wey, me dijo para ir juntos al vacunat\u00f3n \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wey, me dijo para ir juntos al vacunat\u00f3n \ud83e\udd7a'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505349526618121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9xito total la Vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00ecs https://t.co/7hUsggAJRc a trav\u00e9s de @HCHTelevDigital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HCHTelevDigital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7hUsggAJRc'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9xito total la Vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00ecs  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440502215148331011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os. Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota:\\n\\nhttps://t.co/twQDbhPQPh \\n\\n#VacunaCOVID19 #Vacunaton #YoPongoElHombro https://t.co/DDaDvpj79h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaton', 'YoPongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/twQDbhPQPh'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os. Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota:\\n\\n \\n\\n   https://t.co/DDaDvpj79h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440498911941054466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal. Y s\u00ed hubo muy buenas noticias.\\n\\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n: 406.300 personas recibieron dosis contra covid-19 en \u00faltima semana. De estas, 188.277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/joU0FBLulO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/joU0FBLulO'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal. Y s\u00ed hubo muy buenas noticias.\\n\\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n: 406.300 personas recibieron dosis contra covid-19 en \u00faltima semana. De estas, 188.277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487702529413125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Por todos los medios, la @CCSSdeCostaRica est\u00e1 llegando a vacunar! #VacunaMot\u00f3n #Vacunat\u00f3n https://t.co/Up7Y5Eb2z5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaMot\u00f3n', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Por todos los medios, la  est\u00e1 llegando a vacunar!   https://t.co/Up7Y5Eb2z5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440486879091064839', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras \\n\\nEs importante el Vacunat\u00f3n contra la covid para menores en Honduras, resaltan beneficiarios.\\n\\nhttps://t.co/8E993i3bBr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Am\u00e9ricaNoticias', 'Honduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8E993i3bBr'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\n\\nEs importante el Vacunat\u00f3n contra la covid para menores en Honduras, resaltan beneficiarios.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440480971132792838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https://t.co/zGU9RfH86q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la  \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https://t.co/zGU9RfH86q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440480891722100745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vacunat\u00f3n Estudiantil en Puno!\\n\\nSe invita a los estudiantes, a asistir este 22 de septiembre desde las 8 am, al Cuidad Universitaria de la UNA de Puno, para vacunarse.\\nLugar: Megacentro de Convenciones https://t.co/YWjustQQK4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vacunat\u00f3n Estudiantil en Puno!\\n\\nSe invita a los estudiantes, a asistir este 22 de septiembre desde las 8 am, al Cuidad Universitaria de la UNA de Puno, para vacunarse.\\nLugar: Megacentro de Convenciones https://t.co/YWjustQQK4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440473745374601229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tu y tu amix en el vacunaton disfrazadxs esperando su turno https://t.co/q9inNh3WJM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tu y tu amix en el vacunaton disfrazadxs esperando su turno https://t.co/q9inNh3WJM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440473286127673347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo quer\u00eda hacer chongo en un vacunaton uu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo quer\u00eda hacer chongo en un vacunaton uu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440468688868577290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pol\u00edtica:  Vacunaci\u00f3n COVID-19 hoy, en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https://t.co/KRhz8F71IT #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https://t.co/pxfceScnwE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'COVID19', 'Minsa', 'Vacuna', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KRhz8F71IT'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pol\u00edtica:  Vacunaci\u00f3n COVID-19 hoy, en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa      ci\u00f3n https://t.co/pxfceScnwE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440466004920848390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.  https://t.co/wSnUVnXirA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wSnUVnXirA'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440465894874828803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cartagena Esta actividad se realizar\u00e1 desde las 8:00 a.m. hasta las 4:00 p.m.  Conozca los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/99JYlgHx4p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cartagena'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/99JYlgHx4p'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Esta actividad se realizar\u00e1 desde las 8:00 a.m. hasta las 4:00 p.m.  Conozca los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440465743452139521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. https://t.co/wLsfk7gJR6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wLsfk7gJR6'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440465644621762568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. https://t.co/hTGbhJR9pQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hTGbhJR9pQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440465639634706432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.\\n https://t.co/cZT243JzLd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cZT243JzLd'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440461815578693632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"1/2 Tremenda las 406 mil dosis aplicadas (solo contra el SARS-CoV-2) en la \u00faltima semana \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\\n\\nEl 'Vacunat\u00f3n' empez\u00f3 el viernes 17 y termina el lunes 26 de setiembre. Meta es colocar 500 mil primeras dosis de AZ y 200 mil segundas dosis de Pfizer y AZ.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"1/2 Tremenda las 406 mil dosis aplicadas (solo contra el SARS-CoV-2) en la \u00faltima semana \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\\n\\nEl 'Vacunat\u00f3n' empez\u00f3 el viernes 17 y termina el lunes 26 de setiembre. Meta es colocar 500 mil primeras dosis de AZ y 200 mil segundas dosis de Pfizer y AZ.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440451562506125312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy lista para recibir mi primera dosis :\u2019) #VacunaFest #Vacunaton #Sinopharm https://t.co/T4hRkolhih', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy lista para recibir mi primera dosis :\u2019)    https://t.co/T4hRkolhih'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450799310565382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo seguir\u00eda el Gordo idiota del covid? . Ahora sale diciendo que es una gripe cualquiera y m\u00e1s de un imbecil no se va querer vacunar, por ese estupido pero no idiota. #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo seguir\u00eda el Gordo idiota del covid? . Ahora sale diciendo que es una gripe cualquiera y m\u00e1s de un imbecil no se va querer vacunar, por ese estupido pero no idiota. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450333285650441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n  Liberia en: Liceo Nocturno, parque Central, hospital Enrique Baltodano y en Eb\u00e1is desconcentrados. \\nhttps://t.co/uO4mtUxZVD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uO4mtUxZVD'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Liberia en: Liceo Nocturno, parque Central, hospital Enrique Baltodano y en Eb\u00e1is desconcentrados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440447635479953413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe? https://t.co/mLVj7g06EN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mLVj7g06EN'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440445478986870786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2022 Vacunatorios del \u00e1rea de salud de Liberia se ubican en el parque Central, el Liceo Nocturno, el hospital Enrique Baltodano Brice\u00f1o y Eb\u00e1is desconcentrados.\\n#Vacunat\u00f3n @CCSSdeCostaRica  https://t.co/rpZQfOs90B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rpZQfOs90B'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2022 Vacunatorios del \u00e1rea de salud de Liberia se ubican en el parque Central, el Liceo Nocturno, el hospital Enrique Baltodano Brice\u00f1o y Eb\u00e1is desconcentrados.\\n   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440444224030216210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'IAFA se une al Vacunat\u00f3n para colocar primeras dosis de vacuna contra COVID-19 https://t.co/JfwXs1uBhY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JfwXs1uBhY'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'IAFA se une al Vacunat\u00f3n para colocar primeras dosis de vacuna contra COVID-19 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440436660185939970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @CCSSdeCostaRica informa:\\n- La semana anterior se colocan 406 322 \ud83d\udc89contra COVID-19\\n- 5 278 407 \ud83d\udc89en total: 3 274 461 1eras \ud83d\udc89 y 2 003 946 2das \ud83d\udc89\\n- M\u00e1s de 2 millones de personas cuentan con dos dosis\\n\\nSeguimos con #VACUNAT\u00d3N L a V de 8a.m. a 7p.m. y S y D 8a.m. a 8p.m. https://t.co/6XdHOt3zf6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNAT\u00d3N'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  informa:\\n- La semana anterior se colocan 406 322 \ud83d\udc89contra COVID-19\\n- 5 278 407 \ud83d\udc89en total: 3 274 461 1eras \ud83d\udc89 y 2 003 946 2das \ud83d\udc89\\n- M\u00e1s de 2 millones de personas cuentan con dos dosis\\n\\nSeguimos con  L a V de 8a.m. a 7p.m. y S y D 8a.m. a 8p.m. https://t.co/6XdHOt3zf6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440431650937008136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo en los primeros d\u00edas de Vacunat\u00f3n se aplicaron 188.277 dosis. \\nhttps://t.co/EZJRnREDwf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EZJRnREDwf'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo en los primeros d\u00edas de Vacunat\u00f3n se aplicaron 188.277 dosis. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421643998818304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gentecita de Granadilla, el \u00c1rea de Salud de Curri literal les llega al barrio con la vacuna. Si a\u00fan no han tenido la oportunidad de acceder a su primera dosis, la m\u00f3vil estar\u00e1 pasando hasta las 6pm. #Vacunaton https://t.co/rPPw1Rpgd4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gentecita de Granadilla, el \u00c1rea de Salud de Curri literal les llega al barrio con la vacuna. Si a\u00fan no han tenido la oportunidad de acceder a su primera dosis, la m\u00f3vil estar\u00e1 pasando hasta las 6pm.  https://t.co/rPPw1Rpgd4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421165881724932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vieron que cuando se quiere se puede \\U0001f972 si hubieran hecho vacunaton desde m\u00e1s antes pues ya llevar\u00edamos m\u00e1s \ud83d\udcaf https://t.co/8tRfjMcUCO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8tRfjMcUCO'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vieron que cuando se quiere se puede \\U0001f972 si hubieran hecho vacunaton desde m\u00e1s antes pues ya llevar\u00edamos m\u00e1s \ud83d\udcaf '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440419281259294725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2022 2 millones de personas ya cuentan con su esquema de protecci\u00f3n completo.\\n#Vacunat\u00f3n @CCSSdeCostaRica\\nhttps://t.co/GzyjLY5s3u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GzyjLY5s3u'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2022 2 millones de personas ya cuentan con su esquema de protecci\u00f3n completo.\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440416945111592967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los espero este SABADO en el VACUNATON, wa meterle full PERREITO de la vieja escuela.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los espero este SABADO en el VACUNATON, wa meterle full PERREITO de la vieja escuela.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440413754924023818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hay un perreo del vacunat\u00f3n \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hay un perreo del vacunat\u00f3n \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440403250453176328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89El \u00e1rea de salud de Talamanca dispone de cinco mil dosis de la vacuna contra Covid-19 para aplicar primeras dosis a las personas mayores de 18 a\u00f1os durante el Vacunat\u00f3n. https://t.co/7R5CXeQMbE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7R5CXeQMbE'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89El \u00e1rea de salud de Talamanca dispone de cinco mil dosis de la vacuna contra Covid-19 para aplicar primeras dosis a las personas mayores de 18 a\u00f1os durante el Vacunat\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440402064069124108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no habia show en mi vacunaton y luego vi mi pelo y pense \"talvez yo soy el show...\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no habia show en mi vacunaton y luego vi mi pelo y pense \"talvez yo soy el show...\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440389314374893568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COSTA RICA contin\u00faa con su estrategia de VACUNAT\u00d3N, ya tiene un 33,5% de la poblaci\u00f3n con segunda dosis, y busca vacunar r\u00e1pidamente al resto.\\nParalelamente, reabre el TURISMO y su econom\u00eda, con RESTRICCIONES.\\n\\xa0\\n#acmediatvnews #acmediatv \\xa0@acmediatv\\nhttps://t.co/3PQQT9IroO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['acmediatvnews', 'acmediatv'], 'mentions': ['acmediatv'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3PQQT9IroO'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COSTA RICA contin\u00faa con su estrategia de VACUNAT\u00d3N, ya tiene un 33,5% de la poblaci\u00f3n con segunda dosis, y busca vacunar r\u00e1pidamente al resto.\\nParalelamente, reabre el TURISMO y su econom\u00eda, con RESTRICCIONES.\\n\\xa0\\n  \\xa0\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440386946572767239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoPongoElHombro \ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos, sum\u00e1ndonos a la #Vacunat\u00f3n en San Juan de Luirgancho. Siempre es un gran gusto disfrutar de todo el cari\u00f1o del p\u00fablico y muchos m\u00e1s por una tan noble causa. \\n#ElPolloPios #TusaludEst\u00e1Primero https://t.co/wbIyLORA5c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'Vacunat\u00f3n', 'ElPolloPios', 'TusaludEst\u00e1Primero'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos, sum\u00e1ndonos a la  en San Juan de Luirgancho. Siempre es un gran gusto disfrutar de todo el cari\u00f1o del p\u00fablico y muchos m\u00e1s por una tan noble causa. \\n  https://t.co/wbIyLORA5c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440383028505694223', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Enserio pens\u00e9 que era broma lo de buscar d\u00f3nde puedes vacunarte con Pfizer. La \u00fanica palabra que talla perfecto para esas personas que dejaron a muchos chinchanos sin vacuna,esIDIOTAS,con las disculpas del caso por mis palabras tan toscas,empat\u00eda porfavor,hasta cu\u00e1ndo #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Enserio pens\u00e9 que era broma lo de buscar d\u00f3nde puedes vacunarte con Pfizer. La \u00fanica palabra que talla perfecto para esas personas que dejaron a muchos chinchanos sin vacuna,esIDIOTAS,con las disculpas del caso por mis palabras tan toscas,empat\u00eda porfavor,hasta cu\u00e1ndo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440382149891264518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me pincharon mientras escuchaba vacunaton de dj peligro. \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me pincharon mientras escuchaba vacunaton de dj peligro. \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440380372148121607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDAS DOSIS: POBLADORES DE JES\u00daS DE OTORO ACUDEN MASIVAMENTE A VACUNARSE CONTRA LA COVID\\xa0-19 https://t.co/zBob8P2L2s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zBob8P2L2s'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDAS DOSIS: POBLADORES DE JES\u00daS DE OTORO ACUDEN MASIVAMENTE A VACUNARSE CONTRA LA COVID\\xa0-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378404000317443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COMPLETANDO SU CICLO ANTICOVID: POBLADORES DE INTIBUC\u00c1 CONTIN\u00daAN SALVANDO SUS VIDAS EN EL\\xa0VACUNAT\u00d3N https://t.co/p8EBdUpkOT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p8EBdUpkOT'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COMPLETANDO SU CICLO ANTICOVID: POBLADORES DE INTIBUC\u00c1 CONTIN\u00daAN SALVANDO SUS VIDAS EN EL\\xa0VACUNAT\u00d3N '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377419290976262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #ElPolloPoneElHombro\\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos. El Pollo en la #Vacunat\u00f3n.\\n#ElPolloPios \\n#TusaludEst\u00e1Primero https://t.co/7IwJbD0n9m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPolloPoneElHombro', 'Vacunat\u00f3n', 'ElPolloPios', 'TusaludEst\u00e1Primero'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos. El Pollo en la .\\n \\n https://t.co/7IwJbD0n9m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373771940941824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n contra #Covid19 en #IAFA a partir de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 22 de setiembre y hasta el viernes 25 en horario de 8 a.m. a 2 p.m. Si usted a\u00fan no se ha vacunado y tiene entre 18 y 57 a\u00f1os, pres\u00e9ntese con su c\u00e9dula o documento de identidad, mascarilla. #CuidemonosEntreTodos https://t.co/UEjcHsGhfi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'Covid19', 'IAFA', 'CuidemonosEntreTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' contra  en  a partir de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 22 de setiembre y hasta el viernes 25 en horario de 8 a.m. a 2 p.m. Si usted a\u00fan no se ha vacunado y tiene entre 18 y 57 a\u00f1os, pres\u00e9ntese con su c\u00e9dula o documento de identidad, mascarilla.  https://t.co/UEjcHsGhfi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371631348617220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno ahi esta la razon el vacunaton! https://t.co/nZN6psp1hf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nZN6psp1hf'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno ahi esta la razon el vacunaton! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440368345249841152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaton \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/1XBnKQPPez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1XBnKQPPez'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaton \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440365522940432385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CartagoSeVacuna\\n#Vacunat\u00f3nCOVID\\nEste martes  contin\u00faa el VACUNAT\u00d3N, para colocar primeras y segundas dosis de vacuna contra covid-19 en toda la provincia y el pa\u00eds. Municipalidad de Cartago se suma como vacunatorio. \\nhttps://t.co/8X7U4IjdWk https://t.co/SWPZPKUc9g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CartagoSeVacuna', 'Vacunat\u00f3nCOVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8X7U4IjdWk'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nEste martes  contin\u00faa el VACUNAT\u00d3N, para colocar primeras y segundas dosis de vacuna contra covid-19 en toda la provincia y el pa\u00eds. Municipalidad de Cartago se suma como vacunatorio. \\n https://t.co/SWPZPKUc9g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362026069475332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si me vacun\u00e9 en La Perla, Callao viviendo en Comas (Lima Norte), \u00bfpodr\u00e9 volver a vacunarme ah\u00ed o quiz\u00e1 en otro vacunatorio (Vacunaton) de noche/madrugada?  \ud83d\ude25\ud83d\ude31  @Minsa_Peru', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Minsa_Peru'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si me vacun\u00e9 en La Perla, Callao viviendo en Comas (Lima Norte), \u00bfpodr\u00e9 volver a vacunarme ah\u00ed o quiz\u00e1 en otro vacunatorio (Vacunaton) de noche/madrugada?  \ud83d\ude25\ud83d\ude31  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361187548356612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En mi vacunaton no hab\u00eda ning\u00fan Spiderman bailando \ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En mi vacunaton no hab\u00eda ning\u00fan Spiderman bailando \ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440357045266313217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MINSA: SE COMPLICA NUEVA VACUNAT\u00d3N POR FALTA DE DOSIS DE SINOPHARM https://t.co/DyKKdjQdxL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DyKKdjQdxL'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'MINSA: SE COMPLICA NUEVA VACUNAT\u00d3N POR FALTA DE DOSIS DE SINOPHARM '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356802869153803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejo: No se vacunen en el brazo izquierdo si son zurdos\u2026 \ud83d\ude16\\n\\n #Vacunaton #VacunaFest', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'VacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejo: No se vacunen en el brazo izquierdo si son zurdos\u2026 \ud83d\ude16\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355827202723844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FAMILIAS SALVADORE\u00d1AS Y GUATEMALTECAS TAMBI\u00c9N SE INMUNIZAN EN EL VACUNAT\u00d3N EN\\xa0OCOTEPEQUE https://t.co/1WAD0u1Q7j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1WAD0u1Q7j'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FAMILIAS SALVADORE\u00d1AS Y GUATEMALTECAS TAMBI\u00c9N SE INMUNIZAN EN EL VACUNAT\u00d3N EN\\xa0OCOTEPEQUE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355086455095309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola! \ud83d\udc4b Desde hoy ya puedo vacunarme, \ud83e\udd73 pero verifico que en el padr\u00f3n me sale el siguiente mensaje:  \"espera con calma tu vacuna\". Osea, todav\u00eda no debo asistir hasta que salga otro tipo de mensaje o ya puedo ir al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano? \\n\\n#VacunateYa  #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola! \ud83d\udc4b Desde hoy ya puedo vacunarme, \ud83e\udd73 pero verifico que en el padr\u00f3n me sale el siguiente mensaje:  \"espera con calma tu vacuna\". Osea, todav\u00eda no debo asistir hasta que salga otro tipo de mensaje o ya puedo ir al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano? \\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440350863063588869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\\n#Moyobamba...\\nhttps://t.co/XbYNB3S7Nh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moyobamba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XbYNB3S7Nh'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\\n...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440350724521488394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\\n#Moyobamba...\\nhttps://t.co/dOYc14Va4U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moyobamba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dOYc14Va4U'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\\n...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440347339407847436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No consegu\u00ed al amor de mi vida en el vacunaton F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No consegu\u00ed al amor de mi vida en el vacunaton F'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440343819015245829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dos personas muy cercanas a nosotros ya recibieron su tercera dosis \ud83d\udc89 \\n\\nRecomendado refuerzo, cuyos efectos veremos en los \u00edndices de contagio \ud83d\ude37 \\n\\nLos siguientes? Mr &amp; Mrs Kat \ud83e\udd42\ud83d\udc31\\n\\n#Vacunaton #VacunateYa #YoPongoElHombro #nyc https://t.co/d4HyWRQpXW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'VacunateYa', 'YoPongoElHombro', 'nyc'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dos personas muy cercanas a nosotros ya recibieron su tercera dosis \ud83d\udc89 \\n\\nRecomendado refuerzo, cuyos efectos veremos en los \u00edndices de contagio \ud83d\ude37 \\n\\nLos siguientes? Mr &amp; Mrs Kat \ud83e\udd42\ud83d\udc31\\n\\n    https://t.co/d4HyWRQpXW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440342214421278725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acabaron las vacunas en #Chincha?\\n1. El director de salud ya mencion\u00f3 q la vacunaci\u00f3n d lime\u00f1os no perjudic\u00f3.\\n2. Gente vacun\u00e1ndose en Chincha lo hizo legalmente, siguiendo reglas del juego que permite vacunarse en cualquier centro de Vacunat\u00f3n. A diferencia de Vizcarra...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chincha'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acabaron las vacunas en ?\\n1. El director de salud ya mencion\u00f3 q la vacunaci\u00f3n d lime\u00f1os no perjudic\u00f3.\\n2. Gente vacun\u00e1ndose en Chincha lo hizo legalmente, siguiendo reglas del juego que permite vacunarse en cualquier centro de Vacunat\u00f3n. A diferencia de Vizcarra...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440339998868340744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A seguir con #Vacunaton \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nTodas las vacunas sirven, no le hagan caso a Bustamante y sus fans\ud83e\udd17 https://t.co/zSodeCLIBe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zSodeCLIBe'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A seguir con  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nTodas las vacunas sirven, no le hagan caso a Bustamante y sus fans\ud83e\udd17 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440322951308406791', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente peleando en el vacunaton porque no avanza el grupo \ud83d\udc80', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente peleando en el vacunaton porque no avanza el grupo \ud83d\udc80'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440322310397849610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reggaet\u00f3n old school en el vacunat\u00f3n de Sani\\nGracias totales', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reggaet\u00f3n old school en el vacunat\u00f3n de Sani\\nGracias totales'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440320086598766601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme? https://t.co/TFcRqXykOJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TFcRqXykOJ'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440310709523415040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me vacuno, hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo? #VacunaCOVID19 #Vacunaton #PongoElHombro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaton', 'PongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me vacuno, hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440308124557082632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un vacunat\u00f3n con restricciones x edades, lugar, dosis o limitando tr\u00e1nsito no es vacunat\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un vacunat\u00f3n con restricciones x edades, lugar, dosis o limitando tr\u00e1nsito no es vacunat\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307409130450960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/TACABg86Ul\u00ae https://t.co/wBwoFyXr1H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TACABg86Ul'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en \u00ae https://t.co/wBwoFyXr1H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440301781846609924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Realizaran vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba. Para el d\u00eda de la medicina peruana\\nEl Director de la OGESS Alto Mayo, Dr. Julio Alc\u00e1ntara Rengifo, indic\u00f3 que el sector Salud viene coordinando con las instituciones del Estado\\xa0 para realizar un \u201cVacun...\\nhttps://t.co/8C8NC5hj5B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8C8NC5hj5B'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Realizaran vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba. Para el d\u00eda de la medicina peruana\\nEl Director de la OGESS Alto Mayo, Dr. Julio Alc\u00e1ntara Rengifo, indic\u00f3 que el sector Salud viene coordinando con las instituciones del Estado\\xa0 para realizar un \u201cVacun...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440300395599851525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaton de dj Peligro me da 1000 a\u00f1os de vida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaton de dj Peligro me da 1000 a\u00f1os de vida'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440298103202926595', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440297334244478987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino con la Sinopharm. Tipico del comunismo y de la dial\u00e9ctica marxista. Lima vs. Provincia. Pero Ojo: No puede haber sanci\u00f3n si no existe norma que lo proh\u00edba...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino con la Sinopharm. Tipico del comunismo y de la dial\u00e9ctica marxista. Lima vs. Provincia. Pero Ojo: No puede haber sanci\u00f3n si no existe norma que lo proh\u00edba...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440296922506403846', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Papi, quiero que me vacunem \\n\\nHoye papi, que tengo que hacer?  \\n\\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\\n\\nHoye llegaron las vacunas  \\n\\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\\n\\nVac-vacunaton ton ton https://t.co/0W8Npr2cjE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0W8Npr2cjE'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Papi, quiero que me vacunem \\n\\nHoye papi, que tengo que hacer?  \\n\\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\\n\\nHoye llegaron las vacunas  \\n\\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\\n\\nVac-vacunaton ton ton '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440284917821181971', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy shazameando en la sala de espera del vacunat\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy shazameando en la sala de espera del vacunat\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440278024289546240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n nocturno contra el Covid-19 hoy martes 21 y mi\u00e9rcoles 22 de septiembre en el Parque Santander.\\nPara estar protegido debes recibir las dosis completas de vacunaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! https://t.co/4KkzcjpGKw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n nocturno contra el Covid-19 hoy martes 21 y mi\u00e9rcoles 22 de septiembre en el Parque Santander.\\nPara estar protegido debes recibir las dosis completas de vacunaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! https://t.co/4KkzcjpGKw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440273051359199232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entre #VacunaFest y #Vacunaton ya van m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas en una semana en Per\u00fa.\\n\\nUn buen ejemplo de que la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n puede ser un espacio de encuentro y que se pueden hacer pol\u00edticas p\u00fablicas efectivas si se consideran las diferencias etarias. https://t.co/nfsmI3s61I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nfsmI3s61I'], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entre  y  ya van m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas en una semana en Per\u00fa.\\n\\nUn buen ejemplo de que la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n puede ser un espacio de encuentro y que se pueden hacer pol\u00edticas p\u00fablicas efectivas si se consideran las diferencias etarias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440269914070126596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'P\u00f4 o Vacunaton me pegou muito https://t.co/aYaCgpDF88', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aYaCgpDF88'], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'P\u00f4 o Vacunaton me pegou muito '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440243921217486849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SANTA ROSA DE COP\u00c1N, Cop\u00e1n. El Vacunat\u00f3n en los departamentos de Cop\u00e1n y Ocotepeque ha sido todo un \u00e9xito gracias a pobladores como Wilmer Coto, que desde tempranito lleg\u00f3 a... https://t.co/69t1EcAJu4 #COP\u00c1N #COVID19 #Pandemia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COP\u00c1N', 'COVID19', 'Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/69t1EcAJu4'], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SANTA ROSA DE COP\u00c1N, Cop\u00e1n. El Vacunat\u00f3n en los departamentos de Cop\u00e1n y Ocotepeque ha sido todo un \u00e9xito gracias a pobladores como Wilmer Coto, que desde tempranito lleg\u00f3 a...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440206801761280008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acaso todo era parte del plan de Norman??!! #spiderman #Covid #Covid19 #Cuarentena #Vacunaton #PS4share #Vacuna https://t.co/yTBMvSILYi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['spiderman', 'Covid', 'Covid19', 'Cuarentena', 'Vacunaton', 'PS4share', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acaso todo era parte del plan de Norman??!!   19     https://t.co/yTBMvSILYi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440190084507058179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los zurdos sacan pecho con un vacunat\u00f3n que lleva 4 dias y aun con obstaculos y reglas estupidas y sin sentido.\\n\\nDudes, tenemos 1.5 a\u00f1os en pandemia y mas de 6 mil muertos, muchos se fueron esperando vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los zurdos sacan pecho con un vacunat\u00f3n que lleva 4 dias y aun con obstaculos y reglas estupidas y sin sentido.\\n\\nDudes, tenemos 1.5 a\u00f1os en pandemia y mas de 6 mil muertos, muchos se fueron esperando vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440177095288627206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay que reconocer la labor del equipo que dirigi\u00f3 el ex Presidente Sagasti, pero tambi\u00e9n reconocer el trabajo actual del Ministro de Salud,Canciller y cuerpo m\u00e9dico,las vacunas llegaron al hombro de muchos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por el #Vacunaton \\nSe dejo la Posta y lograron continuar con la carrera https://t.co/2wv289DLYm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2wv289DLYm'], 'tweet_date': '2021-09-21T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay que reconocer la labor del equipo que dirigi\u00f3 el ex Presidente Sagasti, pero tambi\u00e9n reconocer el trabajo actual del Ministro de Salud,Canciller y cuerpo m\u00e9dico,las vacunas llegaron al hombro de muchos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por el  \\nSe dejo la Posta y lograron continuar con la carrera '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440173753854353413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si Bob Esponja no me perrea ma\u00f1ana, no estuve en la vacunat\u00f3n. &gt;:(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si Bob Esponja no me perrea ma\u00f1ana, no estuve en la vacunat\u00f3n. &gt;:('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440170689667874820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo \u00fanico malo del vacunat\u00f3n es encontrarte a todos tus ex :v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo \u00fanico malo del vacunat\u00f3n es encontrarte a todos tus ex :v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440170445181894662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayyy como no me toc\u00f3 vacunarse reci\u00e9n T T hubiera ido con ganas aqu\u00ed JEJEJEE #Vacunaton T.T VACUNAFEST Ayyy T.T https://t.co/nhVtU05Uhv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nhVtU05Uhv'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayyy como no me toc\u00f3 vacunarse reci\u00e9n T T hubiera ido con ganas aqu\u00ed JEJEJEE  T.T VACUNAFEST Ayyy T.T '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440167736890429441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Imag\u00ednate irte a Chincha a vacunar y perderte el vacunat\u00f3n con los Avengers, ah\u00ed no esss...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Imag\u00ednate irte a Chincha a vacunar y perderte el vacunat\u00f3n con los Avengers, ah\u00ed no esss...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440165704162897935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En tres d\u00edas de Vacunat\u00f3n se lograron aplicar 140.111 dosis. \\n\\nAusencia de personas obliga a entidad a salir a los barrios a buscarlas.\\n\\n\u00a1Vieran qu\u00e9 historias m\u00e1s lindas hay en la nota!\\n\\nCCSS: \u2018Si la gente no llega a la vacuna, la vacuna llega a la gente\u2019 https://t.co/DL5i0t677N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DL5i0t677N'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En tres d\u00edas de Vacunat\u00f3n se lograron aplicar 140.111 dosis. \\n\\nAusencia de personas obliga a entidad a salir a los barrios a buscarlas.\\n\\n\u00a1Vieran qu\u00e9 historias m\u00e1s lindas hay en la nota!\\n\\nCCSS: \u2018Si la gente no llega a la vacuna, la vacuna llega a la gente\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440159195748204561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasHonduras #PeriodismoUNAH Se registraron m\u00e1s de 91 mil personas inmunizadas en el segundo vacunat\u00f3n. Salud sigue llamando a la poblaci\u00f3n para que reciban las dosis. #PortadasHonduras \\nFuente: La Prensa https://t.co/i0ZLHx8nWX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasHonduras', 'PeriodismoUNAH', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Se registraron m\u00e1s de 91 mil personas inmunizadas en el segundo vacunat\u00f3n. Salud sigue llamando a la poblaci\u00f3n para que reciban las dosis.  \\nFuente: La Prensa https://t.co/i0ZLHx8nWX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440156990601187340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PongoElHombro #VacunaCOVID19 #Vacunaton #SinopharmSiFunciona https://t.co/83hzINvk73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PongoElHombro', 'VacunaCOVID19', 'Vacunaton', 'SinopharmSiFunciona'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/83hzINvk73'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440156339389407245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaGate #VacunasVip #PongoElHombro #Vacunaton #SinopharmSiFunciona https://t.co/giGrZ1KVAL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaGate', 'VacunasVip', 'PongoElHombro', 'Vacunaton', 'SinopharmSiFunciona'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/giGrZ1KVAL'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440149201141174276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estamos mejor que nunca! Aunque suene incre\u00edble :)\\n\\n#COVID19 #Covid_19 #CoronavirusUpdates #Minsa #essalud #Vacunaton #VacunateYa #vacunacioncovid19 #sinadef #terceraola #IMPORTANTE #Peru #Noticias #mejormomento #sipodemos #matlab #marcoloretdemola\\n\\nhttps://t.co/IEjdKXY6lG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'CoronavirusUpdates', 'Minsa', 'essalud', 'Vacunaton', 'VacunateYa', 'vacunacioncovid19', 'sinadef', 'terceraola', 'IMPORTANTE', 'Peru', 'Noticias', 'mejormomento', 'sipodemos', 'matlab', 'marcoloretdemola'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IEjdKXY6lG'], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estamos mejor que nunca! Aunque suene incre\u00edble :)\\n\\n                \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440146138049351687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toquen el tema de los perreos en el vacunaton, es un circo @betoasaber @PolloFarsantePe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BetoASaber', 'PolloFarsantePe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toquen el tema de los perreos en el vacunaton, es un circo @betoasaber '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440131451161178114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es una vacunat\u00f3n, abren 10 puntos para vacunar, antes del mediod\u00eda cierran la mitad de puntos por la falta de gente que va\u2026 ven la mesa arriba de la tribuna? Es un punto VAC\u00cdO! Si no fueran personas de todos lados a vacunarse, esas vacunas vencer\u00edan y se perder\u00edan. https://t.co/idZN8gtgLF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es una vacunat\u00f3n, abren 10 puntos para vacunar, antes del mediod\u00eda cierran la mitad de puntos por la falta de gente que va\u2026 ven la mesa arriba de la tribuna? Es un punto VAC\u00cdO! Si no fueran personas de todos lados a vacunarse, esas vacunas vencer\u00edan y se perder\u00edan. https://t.co/idZN8gtgLF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440130927816962052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me vacunar\u00eda hasta con agua con tal de ir a ver esos mu\u00f1ecos perreando en la vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me vacunar\u00eda hasta con agua con tal de ir a ver esos mu\u00f1ecos perreando en la vacunaton'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440126832272187395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaFest #vacunaton #PongoElHombro https://t.co/OxJcjmxIPT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'vacunaton', 'PongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OxJcjmxIPT'], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440124114107260934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00f1n no es un d\u00eda cualquiera, MA\u00d1ANA ME TOCA VACUNARME \ud83e\udd73\ud83e\udd29#VacunaFest #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00f1n no es un d\u00eda cualquiera, MA\u00d1ANA ME TOCA VACUNARME \ud83e\udd73\ud83e\udd29 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440123397091045378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo s\u00e9 que odian a los lime\u00f1os y sus ridiculeses pero estoy en chincha hace 9 meses y los vacunat\u00f3n paran vac\u00edos, dudo que le hayan quitado la vacuna a alg\u00fan chinchano, mas bien si vienen sigan hasta el carmen a comer en el palmar y compren una mu\u00f1eca vud\u00fa en la plaza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo s\u00e9 que odian a los lime\u00f1os y sus ridiculeses pero estoy en chincha hace 9 meses y los vacunat\u00f3n paran vac\u00edos, dudo que le hayan quitado la vacuna a alg\u00fan chinchano, mas bien si vienen sigan hasta el carmen a comer en el palmar y compren una mu\u00f1eca vud\u00fa en la plaza'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440122849994346499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '66,000 personas personas vacunadas en el Vacunat\u00f3n en occidente este fin de semana. #PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/TzTp3Np0OM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '66,000 personas personas vacunadas en el Vacunat\u00f3n en occidente este fin de semana.    https://t.co/TzTp3Np0OM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440117560981262338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el vacunat\u00f3n conoc\u00ed a la raz\u00f3n de mi futura terapia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el vacunat\u00f3n conoc\u00ed a la raz\u00f3n de mi futura terapia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440117327354286081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Decirle desinformada, despistada o tonta a la gente que acudi\u00f3 a la \"vacunat\u00f3n\", y que no cumpl\u00eda los requisitos, no es la manera m\u00e1s inteligente de enfrentar los retos de esta pandemia...\ud83d\ude44\\nInsultar a priori a quienes a\u00fan no se han vacunado no har\u00e1 que se vacunen m\u00e1s r\u00e1pido.\\n\ud83d\ude11', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Decirle desinformada, despistada o tonta a la gente que acudi\u00f3 a la \"vacunat\u00f3n\", y que no cumpl\u00eda los requisitos, no es la manera m\u00e1s inteligente de enfrentar los retos de esta pandemia...\ud83d\ude44\\nInsultar a priori a quienes a\u00fan no se han vacunado no har\u00e1 que se vacunen m\u00e1s r\u00e1pido.\\n\ud83d\ude11'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440116341529272321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy preparado psicol\u00f3gicamente para ir ma\u00f1ana a perrear a la vacunaton de San Borja. \ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy preparado psicol\u00f3gicamente para ir ma\u00f1ana a perrear a la vacunaton de San Borja. \ud83d\udc89 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440115183771430914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda jornada del \u201cVacunat\u00f3n\u201d en la regi\u00f3n de occidente del pa\u00eds logra la inmunizaci\u00f3n de 91,335 personas. #PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/JDPHNLypCK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda jornada del \u201cVacunat\u00f3n\u201d en la regi\u00f3n de occidente del pa\u00eds logra la inmunizaci\u00f3n de 91,335 personas.    https://t.co/JDPHNLypCK'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440113836531625984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#PrimeroMiSalud \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea|  Gracias a las coordinaciones conjuntas entre el #INPE y la @GeresaLaLiberta, hoy dimos inicio a la 'vacunat\u00f3n' del establecimiento penitenciario Trujillo Varones y 2,500 internos, ser\u00e1n vacunados el lunes 20 y martes 21 del presente mes. https://t.co/ZJusjYg0tL\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PrimeroMiSalud', 'INPE'], 'mentions': ['GeresaLaLiberta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \" \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea|  Gracias a las coordinaciones conjuntas entre el  y la , hoy dimos inicio a la 'vacunat\u00f3n' del establecimiento penitenciario Trujillo Varones y 2,500 internos, ser\u00e1n vacunados el lunes 20 y martes 21 del presente mes. https://t.co/ZJusjYg0tL\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440112540101451777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OJO #Vacunaci\u00f3n\\nPuntos de vacunaci\u00f3n estar\u00e1n habilitados de 8 am a 7 pm de lunes a viernes y hasta las 8 pm el pr\u00f3ximo fin de semana.\\nhttps://t.co/Ym5lii2S1M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OJO', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ym5lii2S1M'], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nPuntos de vacunaci\u00f3n estar\u00e1n habilitados de 8 am a 7 pm de lunes a viernes y hasta las 8 pm el pr\u00f3ximo fin de semana.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440111822544248834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanzar 1 metro cada 10 min en el tr\u00e1fico lime\u00f1o ES MI PASI\u00d3N.\\n\\n\u00bfQui\u00e9n te conoce Vacunat\u00f3n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanzar 1 metro cada 10 min en el tr\u00e1fico lime\u00f1o ES MI PASI\u00d3N.\\n\\n\u00bfQui\u00e9n te conoce Vacunat\u00f3n?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440111083923124226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este fin de semana me vacun\u00e9 con SINOPHARM, porque el virus no discrimina marcas, y porque es el m\u00e9todo de vacuna tradicional (virus inactivado) el que m\u00e1s me convence y menos efectos secundarios. Ni sent\u00ed la aguja.\\n\\n#VacunaFest #Vacunaton #Arequipa #yopongoelhombro https://t.co/vuO0gpWGPl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'Arequipa', 'yopongoelhombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este fin de semana me vacun\u00e9 con SINOPHARM, porque el virus no discrimina marcas, y porque es el m\u00e9todo de vacuna tradicional (virus inactivado) el que m\u00e1s me convence y menos efectos secundarios. Ni sent\u00ed la aguja.\\n\\n    https://t.co/vuO0gpWGPl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440108378487934981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viaje de Castillo a Washington es un \u00e9xito, la vacunat\u00f3n es un \u00e9xito, las medidas para palear la inflaci\u00f3n mundial tiene un relativo  \u00e9xito, la DBA y las organizaciones criminales que buscan que el gobierno fracase lloran y solo les queda decir que Castillo viste y habla mal\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viaje de Castillo a Washington es un \u00e9xito, la vacunat\u00f3n es un \u00e9xito, las medidas para palear la inflaci\u00f3n mundial tiene un relativo  \u00e9xito, la DBA y las organizaciones criminales que buscan que el gobierno fracase lloran y solo les queda decir que Castillo viste y habla mal\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440105708641402883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda 50 de #PL en el poder y realmente nada trascendental, porque en el tema salud no solo es #Vacunaton o #VacunaFest y esa programaci\u00f3n la dejo el ex Ministro #Ugarte', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PL', 'Vacunaton', 'VacunaFest', 'Ugarte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda 50 de  en el poder y realmente nada trascendental, porque en el tema salud no solo es  o  y esa programaci\u00f3n la dejo el ex Ministro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440105084524826624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la vacunat\u00f3n donde fui en \u00c1ncash el personal de salud me dijo \u201cpueden venir de Lima y todas partes del pa\u00eds, es m\u00e1s pasen la voz, es hasta ma\u00f1ana!\u201d \ud83d\ude18', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la vacunat\u00f3n donde fui en \u00c1ncash el personal de salud me dijo \u201cpueden venir de Lima y todas partes del pa\u00eds, es m\u00e1s pasen la voz, es hasta ma\u00f1ana!\u201d \ud83d\ude18'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440101142592212992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradecemos a todas las instituciones que apoyaron en el Segundo Vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1. https://t.co/RwnZZF3PkJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradecemos a todas las instituciones que apoyaron en el Segundo Vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1. https://t.co/RwnZZF3PkJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440096582645555201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los que dec\u00edan que los \"lime\u00f1os\" se hab\u00edan acabado las vacunas en ICA y los hab\u00edan dejado sin segunda dosis, les informamos que ma\u00f1ana empiezan su VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDA DOSIS \ud83e\udd73 https://t.co/C9ivZYfGTT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los que dec\u00edan que los \"lime\u00f1os\" se hab\u00edan acabado las vacunas en ICA y los hab\u00edan dejado sin segunda dosis, les informamos que ma\u00f1ana empiezan su VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDA DOSIS \ud83e\udd73 https://t.co/C9ivZYfGTT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440091532925804544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos Morad@s. \\nDentro del protocolo para el futuro ingreso de aficionados a los estadios, se pretende de que cada persona tenga el esquema completo de vacunaci\u00f3n Covid 19. Incentivamos a todos y todas a participar en la campa\u00f1a que la @CCSSdeCostaRica denominado #Vacunat\u00f3n https://t.co/s209E9AMCS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos Morad@s. \\nDentro del protocolo para el futuro ingreso de aficionados a los estadios, se pretende de que cada persona tenga el esquema completo de vacunaci\u00f3n Covid 19. Incentivamos a todos y todas a participar en la campa\u00f1a que la  denominado  https://t.co/s209E9AMCS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440090141322723329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds: Sigue las \u00faltimas noticias del coronavirus en Per\u00fa, vacunaci\u00f3n, cifras del Minsa en el d\u00eda 554 del estado de emergencia. Hoy, lunes 20 de setiembre del 2021. https://t.co/3kXsxxxcFj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3kXsxxxcFj'], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds: Sigue las \u00faltimas noticias del coronavirus en Per\u00fa, vacunaci\u00f3n, cifras del Minsa en el d\u00eda 554 del estado de emergencia. Hoy, lunes 20 de setiembre del 2021. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440087642809331714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https://t.co/OiY6PVzUuv #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https://t.co/4IlJ8eXvhJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'pandemia', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OiY6PVzUuv'], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG.      https://t.co/4IlJ8eXvhJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440081598540496899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los pulpines que se ir\u00e1n a vacunar esta semana recuerden que deben ir con alguien que les tome la foto para su estado o post, ya que sino la vacuna no surte efecto. #Vacunaton #humornegro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'humornegro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los pulpines que se ir\u00e1n a vacunar esta semana recuerden que deben ir con alguien que les tome la foto para su estado o post, ya que sino la vacuna no surte efecto.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440080532071542784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Logramos coordinar #Vacunaton de primera dosis en #CENADA porque las personas rurales y agro importan! \ud83e\udd7a\\n@CCSSdeCostaRica \u2665\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'CENADA'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Logramos coordinar  de primera dosis en  porque las personas rurales y agro importan! \ud83e\udd7a\\n \u2665\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440080438765096977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si en \u00e9l vacunaton no consigo a nadie pues le hecho tierra al amor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si en \u00e9l vacunaton no consigo a nadie pues le hecho tierra al amor'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440079810387087374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras La ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que un total de 91,335 personas se inmunizaron en vacunat\u00f3n del occidente del pa\u00eds. https://t.co/jZGBMTp9pM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   La ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que un total de 91,335 personas se inmunizaron en vacunat\u00f3n del occidente del pa\u00eds. https://t.co/jZGBMTp9pM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440079485856976896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/836mCdqMDd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/836mCdqMDd'], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440079482417602564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A todo esto, \u00bfcu\u00e1ndo somos vacunat\u00f3n chibolos de 19-20? Digo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A todo esto, \u00bfcu\u00e1ndo somos vacunat\u00f3n chibolos de 19-20? Digo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440077511098990592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'si no ponen Into the thick of it de los Backyardigans en la vacunat\u00f3n de los veintea\u00f1eros voy a estar muy decepcionada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'si no ponen Into the thick of it de los Backyardigans en la vacunat\u00f3n de los veintea\u00f1eros voy a estar muy decepcionada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440076832271785985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Army Per\u00fa tambien mostrando su apoyo a la vacunaton \ud83e\udd70 #BTSatUNGA\\n#ARMYvaccinatedtoo https://t.co/M6oYoDXyhq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BTSatUNGA', 'ARMYvaccinatedtoo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Army Per\u00fa tambien mostrando su apoyo a la vacunaton \ud83e\udd70 \\n https://t.co/M6oYoDXyhq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440074254796484610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n para los de 24, 25 y 26. Tambi\u00e9n para rezagados. Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruanas!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n para los de 24, 25 y 26. Tambi\u00e9n para rezagados. Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruanas!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440068547086979072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No puedo creer que sigo viendo gente defender ir a vacunarse a chincha luego de que tuvieron que suspender la vacunaton porque se quedaron sin dosis realmente el nuevo \u201cpreoc\u00fapate por ti bb\u201d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No puedo creer que sigo viendo gente defender ir a vacunarse a chincha luego de que tuvieron que suspender la vacunaton porque se quedaron sin dosis realmente el nuevo \u201cpreoc\u00fapate por ti bb\u201d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440061724896292869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https://t.co/c2u3TQyiat #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https://t.co/CB3iYf6xi1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'pandemia', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c2u3TQyiat'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG.      https://t.co/CB3iYf6xi1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440061109474521092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Gran Vacunat\u00f3n!\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n de horarios y sitios: https://t.co/6ofJN6KfGR \\n\\n@CCSSdeCostaRica https://t.co/aY3TsCJEEF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6ofJN6KfGR'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Gran Vacunat\u00f3n!\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n de horarios y sitios:  \\n\\n https://t.co/aY3TsCJEEF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440056571329867778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme sin problemas? https://t.co/ZPxDHz2uro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZPxDHz2uro'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme sin problemas? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440055570266935296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos falt\u00f3 cancha para promocionar el #vacunat\u00f3n en Costa Rica. Mientras tanto en Per\u00fa\u2026 \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 https://t.co/VtFVhAsBgD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VtFVhAsBgD'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos falt\u00f3 cancha para promocionar el  en Costa Rica. Mientras tanto en Per\u00fa\u2026 \ud83e\udd2d\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440054794215821315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Pastor de mi iglesia ayer: Vamos a prestar nuestras instalaciones para el vacunaton aqu\u00ed en Esparza, vacunese sea responsable, no  tienen ning\u00fan chip, Dios les da sabidur\u00eda e inteligencia a los investigadores para poderlas crear.. As\u00ed que metan a todos en una misma canasta!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Pastor de mi iglesia ayer: Vamos a prestar nuestras instalaciones para el vacunaton aqu\u00ed en Esparza, vacunese sea responsable, no  tienen ning\u00fan chip, Dios les da sabidur\u00eda e inteligencia a los investigadores para poderlas crear.. As\u00ed que metan a todos en una misma canasta!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440051524508348430', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 recibir la vacuna? https://t.co/yrmpG9euC3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yrmpG9euC3'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 recibir la vacuna? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440050326900408322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? https://t.co/SkmLjuSFo2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SkmLjuSFo2'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440049677253033986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https://t.co/vxrZDlwNVB #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https://t.co/KB6sII07Tb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'pandemia', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vxrZDlwNVB'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG.      https://t.co/KB6sII07Tb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440046218126577672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana todas las colas del vacunaton van apestar a marihuana', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana todas las colas del vacunaton van apestar a marihuana'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440045147429900289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En muy pocos noma hay ese \"vacunat\u00f3n con reguet\u00f3n\". https://t.co/xdPfGFAhkZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xdPfGFAhkZ'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En muy pocos noma hay ese \"vacunat\u00f3n con reguet\u00f3n\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440044563209474054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda en que me toque vacunar, voy a llevar algo de Bangtan para ver si en la vacunat\u00f3n hay armys', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda en que me toque vacunar, voy a llevar algo de Bangtan para ver si en la vacunat\u00f3n hay armys'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440042178554646534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el hilo del vacunaton! Me he matado de risaaa https://t.co/zT79FNgD0w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zT79FNgD0w'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es el hilo del vacunaton! Me he matado de risaaa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440041614349463552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es nivel vacunat\u00f3n \ud83e\udd23 https://t.co/x6YrDRZFZb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es nivel vacunat\u00f3n \ud83e\udd23 https://t.co/x6YrDRZFZb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440040948969271304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los 90 Comit\u00e9s Municipales de Emergencia (CME) est\u00e1n enfocados en apoyar al personal de la CCSS para habilitar centros en al menos 159 puntos.\\n\\nSe habilitaron vacunatorios en pulper\u00edas, sodas, supermercados, paradas de taxis, salones comunales y parroquiales y otros.\\n\\n#Vacunat\u00f3n https://t.co/UkZc7u1Xlk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los 90 Comit\u00e9s Municipales de Emergencia (CME) est\u00e1n enfocados en apoyar al personal de la CCSS para habilitar centros en al menos 159 puntos.\\n\\nSe habilitaron vacunatorios en pulper\u00edas, sodas, supermercados, paradas de taxis, salones comunales y parroquiales y otros.\\n\\n https://t.co/UkZc7u1Xlk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440036937985773575', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https://t.co/m9hdjNW4R2 #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https://t.co/MMinVmx4GF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'pandemia', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m9hdjNW4R2'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud:  COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG.      https://t.co/MMinVmx4GF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440033829452857353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Gran vacunat\u00f3n nocturna en Corozal! \ud83c\udf12\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\\n\\nInvitamos a todos los corozaleros mayores de 18 a\u00f1os a que participen activamente en la vacunat\u00f3n nocturna que tendremos este 21 y 22 de septiembre en el parque principal desde las 5:00 p. m. hasta las 9:00 p. m.\\n\\n#S\u00edLePongoElBrazo https://t.co/4bAYUbKHEL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['S\u00edLePongoElBrazo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Gran vacunat\u00f3n nocturna en Corozal! \ud83c\udf12\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\\n\\nInvitamos a todos los corozaleros mayores de 18 a\u00f1os a que participen activamente en la vacunat\u00f3n nocturna que tendremos este 21 y 22 de septiembre en el parque principal desde las 5:00 p. m. hasta las 9:00 p. m.\\n\\n https://t.co/4bAYUbKHEL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440033481027850240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaton te me jodes que ni de joda vuelvo a clases presenciales', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaton te me jodes que ni de joda vuelvo a clases presenciales'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440029856796839945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Gracias a las miles de personas que han atendido el llamado al Vacunat\u00f3n! \u00a1Tambi\u00e9n a las personas funcionarias del sector salud por su arduo trabajo y a la empresa privada que se ha sumado en esta campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n! Pero ese esfuerzo no es suficiente, por ello...\\n1/3\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/I0nV6SQOFe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Gracias a las miles de personas que han atendido el llamado al Vacunat\u00f3n! \u00a1Tambi\u00e9n a las personas funcionarias del sector salud por su arduo trabajo y a la empresa privada que se ha sumado en esta campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n! Pero ese esfuerzo no es suficiente, por ello...\\n1/3\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/I0nV6SQOFe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440029241785995269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 M\u00e1s del 43% de la poblaci\u00f3n mundial, ha recibido una dosis.\\n#Covid19 #Vacunas #MercadoPrivado #Vacunat\u00f3n #Vacunaci\u00f3n #SocialAbstractoTv https://t.co/qFfiSVBUoL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Vacunas', 'MercadoPrivado', 'Vacunat\u00f3n', 'Vacunaci\u00f3n', 'SocialAbstractoTv'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 M\u00e1s del 43% de la poblaci\u00f3n mundial, ha recibido una dosis.\\n      https://t.co/qFfiSVBUoL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440028276852854786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la vacunaton fracasa es culpa de nosotros , hay que reconocer que el gobierno lo ha intentado .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la vacunaton fracasa es culpa de nosotros , hay que reconocer que el gobierno lo ha intentado .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440027519319695370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien sabe dond\u00e9 estan poniendo la Pfizer? Btw que no sea chincha XD\\n#Vacunaton https://t.co/sbqoazrwy1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien sabe dond\u00e9 estan poniendo la Pfizer? Btw que no sea chincha XD\\n https://t.co/sbqoazrwy1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440025246573031426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #Vacunaton https://t.co/7K2mHk501Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/7K2mHk501Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440025120463020056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Lima, alguna Vacunat\u00f3n tuvo que parar una semana por falta de vacunas???? \\nInfo pls. https://t.co/k5VFzEUbfw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k5VFzEUbfw'], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Lima, alguna Vacunat\u00f3n tuvo que parar una semana por falta de vacunas???? \\nInfo pls. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440020507676581896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAsisti\u00f3 al \u201cVacunat\u00f3n\u201d de la CCSS? \\n\\nLe invitamos a compartir su experiencia en los comentarios. \u2b07 https://t.co/Qx8L8dAEC9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAsisti\u00f3 al \u201cVacunat\u00f3n\u201d de la CCSS? \\n\\nLe invitamos a compartir su experiencia en los comentarios. \u2b07 https://t.co/Qx8L8dAEC9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440019987679354882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todas las que puse en mi playlist \"vacunat\u00f3n de treitones\": https://t.co/SWpM5i26iP https://t.co/IRW860oc5x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SWpM5i26iP', 'https://t.co/IRW860oc5x'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todas las que puse en mi playlist \"vacunat\u00f3n de treitones\":  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440019007097167872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segundo vacunaton se llev\u00f3 a cabo en el occidente del pa\u00eds  donde m\u00e1s de 83,000 el personas se vacunaron contra la COVID-19 \\n#NoticiasHonduras #PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras \\nFuente: Diario la prensa https://t.co/b0MRmwqgL8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasHonduras', 'PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segundo vacunaton se llev\u00f3 a cabo en el occidente del pa\u00eds  donde m\u00e1s de 83,000 el personas se vacunaron contra la COVID-19 \\n   \\nFuente: Diario la prensa https://t.co/b0MRmwqgL8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440017991933079552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poca gente para primeras dosis de COVID-19.\\n\\nhttps://t.co/nHAuQza046', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nHAuQza046'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poca gente para primeras dosis de COVID-19.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440017985687666695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poca gente para primeras dosis de COVID-19.\\n\\nhttps://t.co/jiMDQn5hmw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jiMDQn5hmw'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poca gente para primeras dosis de COVID-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440017648717291523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunafest #vacunaton #sinopharm #Pfizer #Minsa_Peru Ma\u00f1ana martes 21/09 inicia la vacunaci\u00f3n del grupo etario 22-23 en Lima', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunafest', 'vacunaton', 'sinopharm', 'Pfizer', 'Minsa_Peru'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     Ma\u00f1ana martes 21/09 inicia la vacunaci\u00f3n del grupo etario 22-23 en Lima'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440017137335250956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miedo de ir a un vacunaton y que empiecen a hacer fiesta, solo quer\u00eda vacunarme wn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miedo de ir a un vacunaton y que empiecen a hacer fiesta, solo quer\u00eda vacunarme wn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440017009043984391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud Regi\u00f3n Chorotega ser\u00e1 parte de la VACUNAT\u00d3N en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre https://t.co/MflZbkuc04 https://t.co/Re56VLi4zE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MflZbkuc04'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Regi\u00f3n Chorotega ser\u00e1 parte de la VACUNAT\u00d3N en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre  https://t.co/Re56VLi4zE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440016610551533568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNATE SOBRINO!!\ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\\n#DeTodoHerramientas \\n#EnviosAProvincia \\n#EnviosATodoLima \\n#Herramientas \\n#COVID19 \\n#Vacunaton https://t.co/e279OD8cDR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DeTodoHerramientas', 'EnviosAProvincia', 'EnviosATodoLima', 'Herramientas', 'COVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNATE SOBRINO!!\ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\\n \\n \\n \\n \\n \\n https://t.co/e279OD8cDR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440016157671665669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben que le est\u00e1n quitando vacuna a los residentes de esa \u00e1rea, no? O su ego\u00edsmo es tan grande o no los entiendo.\\n#Vacunaton #vacunacion', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben que le est\u00e1n quitando vacuna a los residentes de esa \u00e1rea, no? O su ego\u00edsmo es tan grande o no los entiendo.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440015444426035209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si ma\u00f1ana ven a un Naruto esperando su vacuna en el vacunaton \\nEse soy io', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si ma\u00f1ana ven a un Naruto esperando su vacuna en el vacunaton \\nEse soy io'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440014295245414404', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que el vacunaton ha sido un fallo;que paso? No hay ni cerca esa cantidad de antivaxxers,que falta? Que dice el an\u00e1lisis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que el vacunaton ha sido un fallo;que paso? No hay ni cerca esa cantidad de antivaxxers,que falta? Que dice el an\u00e1lisis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440014075749076993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/JrtAR0QKwZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JrtAR0QKwZ'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440013951845142530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y de nuevo los lime\u00f1os de la extreme derecha alias DBA son una cagada de persona. Solo piensan en ellos mismos y se gastaron las vacunas en Chincha\\n\\nNo les bast\u00f3 con boicotear las vacunaton diciendo que Sinopharm es agua, ahora joden una zona golpeada por el COVID\\n\\nBaj\u00edsimo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y de nuevo los lime\u00f1os de la extreme derecha alias DBA son una cagada de persona. Solo piensan en ellos mismos y se gastaron las vacunas en Chincha\\n\\nNo les bast\u00f3 con boicotear las vacunaton diciendo que Sinopharm es agua, ahora joden una zona golpeada por el COVID\\n\\nBaj\u00edsimo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440013141090373637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nUna masiva asistencia de j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os tuvo la Vacunat\u00f3n contra la COVID-19 del fin de semana en Arequipa. Un total de 58.274 personas acudieron por su primera dosis. Con ello, se super\u00f3 la meta trazada, que era de 50.000 inmunizados.\\n\\n\ud83c\udf10https://t.co/Aru7KaNYXT https://t.co/jcRxnlkiv0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Aru7KaNYXT'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nUna masiva asistencia de j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os tuvo la Vacunat\u00f3n contra la COVID-19 del fin de semana en Arequipa. Un total de 58.274 personas acudieron por su primera dosis. Con ello, se super\u00f3 la meta trazada, que era de 50.000 inmunizados.\\n\\n\ud83c\udf10 https://t.co/jcRxnlkiv0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440012930398007305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/q4dNNJearS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q4dNNJearS'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440008982551220228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A falta de discotecas, vacunat\u00f3n https://t.co/8LB8l33c7Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A falta de discotecas, vacunat\u00f3n https://t.co/8LB8l33c7Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440008695644102656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy s\u00faper de acuerdo con que se ampl\u00ede ya el grupo para segunda dosis (&lt;30) pero tampoco boludeen con que fueron a pon\u00e9rsela y se las negaron, no es como que no avisaron que la pol\u00edtica del vacunat\u00f3n es precisamente esta.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy s\u00faper de acuerdo con que se ampl\u00ede ya el grupo para segunda dosis (&lt;30) pero tampoco boludeen con que fueron a pon\u00e9rsela y se las negaron, no es como que no avisaron que la pol\u00edtica del vacunat\u00f3n es precisamente esta.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440005334622511115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1n vacunando en San Jos\u00e9, hay muchas dosis y no hay fila!! \\nPrimera dosis AstraZeneca, mayores de 18 a\u00f1os. \\n*Vacunaci\u00f3n Abierta*\\n @msaludcr @CCSSdeCostaRica #Vacunaton https://t.co/BRu9OndmU0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': ['msaludcr', 'CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1n vacunando en San Jos\u00e9, hay muchas dosis y no hay fila!! \\nPrimera dosis AstraZeneca, mayores de 18 a\u00f1os. \\n*Vacunaci\u00f3n Abierta*\\n    https://t.co/BRu9OndmU0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440004555056590850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis respetos al chico o chica que fue al vacunat\u00f3n disfrazado de KERO de Sakura Card Captor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis respetos al chico o chica que fue al vacunat\u00f3n disfrazado de KERO de Sakura Card Captor \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439998815432499201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd3a COVID-19: \u00bfpuedo recibir la vacuna si tengo gripe? https://t.co/7PnV7rN1D7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7PnV7rN1D7'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3a COVID-19: \u00bfpuedo recibir la vacuna si tengo gripe? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439998424376557573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaton no era solo para primeras dosis? Acaso no leen? Por que se quejan si se avis\u00f3 de un solo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaton no era solo para primeras dosis? Acaso no leen? Por que se quejan si se avis\u00f3 de un solo?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439998245837680640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre https://t.co/UpLt1gpB5J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UpLt1gpB5J'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439997758853767175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que sad ver todos los comentarios negativos de la vacunat\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que sad ver todos los comentarios negativos de la vacunat\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439996436813434880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qui\u00e9n para tonear en el vacunat\u00f3n? https://t.co/mCTUtPpFfF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mCTUtPpFfF'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qui\u00e9n para tonear en el vacunat\u00f3n? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439995449621061635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme sin problemas? https://t.co/95HToVJ7iS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/95HToVJ7iS'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme sin problemas? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439995351721709573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el Segundo Vacunat\u00f3n, Intibuc\u00e1 es el departamento con mayor cumplimiento, alcanz\u00f3 un 92%; sin embargo es preocupante que los menores de 5 a\u00f1os se est\u00e9n enfermando y muriendo a causa del Covid-19; lamenta el Dr. Juan Flores, jefe de la Regi\u00f3n Sanitaria de Intibuc\u00e1. https://t.co/9XN278KtYW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el Segundo Vacunat\u00f3n, Intibuc\u00e1 es el departamento con mayor cumplimiento, alcanz\u00f3 un 92%; sin embargo es preocupante que los menores de 5 a\u00f1os se est\u00e9n enfermando y muriendo a causa del Covid-19; lamenta el Dr. Juan Flores, jefe de la Regi\u00f3n Sanitaria de Intibuc\u00e1. https://t.co/9XN278KtYW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439995233379524613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpuedo vacunarme? https://t.co/bY3vY2cA3s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bY3vY2cA3s'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpuedo vacunarme? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439994023075266565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAsisti\u00f3 al \u201cVacunat\u00f3n\u201d de la CCSS? \\n\\nLe invitamos a compartir su experiencia en los comentarios. \u2b07 https://t.co/TQBQ7KTUCF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAsisti\u00f3 al \u201cVacunat\u00f3n\u201d de la CCSS? \\n\\nLe invitamos a compartir su experiencia en los comentarios. \u2b07 https://t.co/TQBQ7KTUCF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993785988132870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n\\n#HondurasSeVacuna\\n\\n@ciudadmujerhn https://t.co/LmIer6N8w1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': ['ciudadmujerhn'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LmIer6N8w1'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993661668958210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna\\n#Vacunat\u00f3n https://t.co/6X2cuw9JAJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6X2cuw9JAJ'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993502457384962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaja me muerooooo ahora hay c\u00f3digo d vestuario en el #Vacunaton #vacunaFest jajajajja https://t.co/YJiymRctJ5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'vacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YJiymRctJ5'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajajaja me muerooooo ahora hay c\u00f3digo d vestuario en el   jajajajja '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993369971892231', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme? https://t.co/2FK7hQZOP3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2FK7hQZOP3'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993345271554050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CostaRica El arranque del \u201cVacunat\u00f3n\u201d este fin de semana se torn\u00f3 fr\u00edo en la mayor\u00eda de centros de vacunaci\u00f3n contra el #Covid-19. Desde el viernes y por 10 d\u00edas, las \u00e1reas de salud y hospitales trabajan con horario extendido.. https://t.co/06DcMRfmNi https://t.co/Lbp5bJq2ds', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CostaRica', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/06DcMRfmNi'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El arranque del \u201cVacunat\u00f3n\u201d este fin de semana se torn\u00f3 fr\u00edo en la mayor\u00eda de centros de vacunaci\u00f3n contra el -19. Desde el viernes y por 10 d\u00edas, las \u00e1reas de salud y hospitales trabajan con horario extendido..  https://t.co/Lbp5bJq2ds'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993070574047236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 recibir la vacuna? https://t.co/kmVKzqSLgm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kmVKzqSLgm'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 recibir la vacuna? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439992785319440387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfDebo evitar ba\u00f1arme por unos d\u00edas tras ser vacunado contra la COVID-19? https://t.co/Gz4XN4lc8w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gz4XN4lc8w'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfDebo evitar ba\u00f1arme por unos d\u00edas tras ser vacunado contra la COVID-19? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439991340243329031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hacer del vacunaton un VacunaGest para los jovenes fue la mejor idea que pudo tener el MINSA https://t.co/Qh3bAh5cRC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Qh3bAh5cRC'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hacer del vacunaton un VacunaGest para los jovenes fue la mejor idea que pudo tener el MINSA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439991299487240195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? https://t.co/YiR14zjUON', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YiR14zjUON'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439990268204363787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NUEVO \u00c9XITO EN COMBATE CONTRA LA COVID-19: M\u00c1S DE 83.000 POBLADORES DE OCCIDENTE SE INOCULAN EN\\xa0VACUNAT\u00d3N https://t.co/reM1h8s5fe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/reM1h8s5fe'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NUEVO \u00c9XITO EN COMBATE CONTRA LA COVID-19: M\u00c1S DE 83.000 POBLADORES DE OCCIDENTE SE INOCULAN EN\\xa0VACUNAT\u00d3N '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439988638033588235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CostaRica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 prioriza plan de inmunizaci\u00f3n con \"VACUNATON COVID19\" \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nConoce los detalles \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\n\ud83c\udf1fComparte esta publicaci\u00f3n con la comunidad de #VenezolanosEnCostaRica \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/cXnJ36soKq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezolanosEnCostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CostaRica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 prioriza plan de inmunizaci\u00f3n con \"VACUNATON COVID19\" \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nConoce los detalles \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\n\ud83c\udf1fComparte esta publicaci\u00f3n con la comunidad de  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/cXnJ36soKq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439987645719924741', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00ed es lo que creo que es... Peor se van a poner... Para los VACUNATON. https://t.co/aBTzR6dRwU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aBTzR6dRwU'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00ed es lo que creo que es... Peor se van a poner... Para los VACUNATON. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986597869629445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd39 Al igual que \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a \ud835\udc06\ud835\udc28\u0301\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a 25,000 intibuc\u00e1nos se sienten contentos porque ya tienen las dos dosis de la vacuna contra el Covid-19.\ud83d\udc89\\n\\n\u00c9xito el #Vacunat\u00f3n montado por el gobierno del Presidente @JuanOrlandoH en el departamento de Intibuc\u00e1!\\n\\n#VamosPorM\u00e1s https://t.co/FXyTMuxyPn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'VamosPorM\u00e1s'], 'mentions': ['JuanOrlandoH'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd39 Al igual que \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a \ud835\udc06\ud835\udc28\u0301\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\u0301\ud835\udc1a 25,000 intibuc\u00e1nos se sienten contentos porque ya tienen las dos dosis de la vacuna contra el Covid-19.\ud83d\udc89\\n\\n\u00c9xito el  montado por el gobierno del Presidente  en el departamento de Intibuc\u00e1!\\n\\n https://t.co/FXyTMuxyPn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986500318502917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN SEGUNDO VACUNAT\u00d3N: INTIBUC\u00c1 SE MOVILIZA CON \u00c9XITO PARA INMUNIZARSE CONTRA LA\\xa0COVID-19 https://t.co/iY9XEZcTTQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iY9XEZcTTQ'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN SEGUNDO VACUNAT\u00d3N: INTIBUC\u00c1 SE MOVILIZA CON \u00c9XITO PARA INMUNIZARSE CONTRA LA\\xa0COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986427811573767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 siempre le gusto a hombres mayores? Sigo sin entender. El d\u00eda de la vacunat\u00f3n, un hombre de 41 a\u00f1os me pide n\u00famero. https://t.co/bWJ7EetY7c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 siempre le gusto a hombres mayores? Sigo sin entender. El d\u00eda de la vacunat\u00f3n, un hombre de 41 a\u00f1os me pide n\u00famero. https://t.co/bWJ7EetY7c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439985767401594883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n en la regi\u00f3n dej\u00f3 1.100 personas con su primera dosis el fin de semana - https://t.co/e3hiFvoetA https://t.co/jmhECgj14r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e3hiFvoetA'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n en la regi\u00f3n dej\u00f3 1.100 personas con su primera dosis el fin de semana -  https://t.co/jmhECgj14r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439983414279647237', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vieran que frustrante es  trabajar en el vacunat\u00f3n y ver que la poblaci\u00f3n que esta invitada a vacunarse, no viene :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vieran que frustrante es  trabajar en el vacunat\u00f3n y ver que la poblaci\u00f3n que esta invitada a vacunarse, no viene :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439983119873024008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo \u00fanico q me joroba del vacunaton q me toc\u00f3, q nos toc\u00f3 a los treintones, fue q no pongan para bailar la \u00abguitarra\u00bb de autenticos decadentes, ahora veo q a los chibolos los hacen reggetonear hasta abajo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo \u00fanico q me joroba del vacunaton q me toc\u00f3, q nos toc\u00f3 a los treintones, fue q no pongan para bailar la \u00abguitarra\u00bb de autenticos decadentes, ahora veo q a los chibolos los hacen reggetonear hasta abajo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439982769489207303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez #Cop\u00e1n #Intibuca #Lempira #Ocotepeque \ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/Uxjl5zXpTh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez', 'Cop\u00e1n', 'Intibuca', 'Lempira', 'Ocotepeque'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Uxjl5zXpTh'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n     \ud83c\udded\ud83c\uddf3 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439982683241779203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OcotepequeSeVacuna #HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez https://t.co/xytCmeIPPO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OcotepequeSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n https://t.co/xytCmeIPPO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439982538362179592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LempiraSeVacuna #HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez https://t.co/EampkNxVwH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LempiraSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n https://t.co/EampkNxVwH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439982012916437002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MiAmbiente+ regional Cop\u00e1n participa activamente en la II #Vacunat\u00f3n Occidente los d\u00edas  17, 18 y 19 de septiembre.\\nContando 18,144 dosis aplicadas para las 4 PM del domingo. \ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n#CopanSeVacuna #HondurasSeVacuna #JuanOrlandoHernandez https://t.co/Kz3q6IKnRP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MiAmbiente', 'Vacunat\u00f3n', 'CopanSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '+ regional Cop\u00e1n participa activamente en la II  Occidente los d\u00edas  17, 18 y 19 de septiembre.\\nContando 18,144 dosis aplicadas para las 4 PM del domingo. \ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n   https://t.co/Kz3q6IKnRP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439981652617334786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pronto me toca \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29. Ir\u00e9 a bailar a la #vacunat\u00f3n o nada https://t.co/v9tPZTZY8o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v9tPZTZY8o'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pronto me toca \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29. Ir\u00e9 a bailar a la  o nada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439981192758108164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez #Cop\u00e1n #Intibuca #Lempira #Ocotepeque \ud83c\udded\ud83c\uddf3 https://t.co/m4nUyDqdhE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez', 'Cop\u00e1n', 'Intibuca', 'Lempira', 'Ocotepeque'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m4nUyDqdhE'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n     \ud83c\udded\ud83c\uddf3 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980698643873798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver gente: que el vacunat\u00f3n era para PRIMERAS DOSIS. Si usted fue a la segunda y le dijeron que no seguramente usted ten\u00eda primera dosis de Pfizer y NO no le pueden poner Astrazeneca y para primeras dosis est\u00e1n poniendo eso. Ya eso es, no importa si el vacunatorio est\u00e1 vac\u00edo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver gente: que el vacunat\u00f3n era para PRIMERAS DOSIS. Si usted fue a la segunda y le dijeron que no seguramente usted ten\u00eda primera dosis de Pfizer y NO no le pueden poner Astrazeneca y para primeras dosis est\u00e1n poniendo eso. Ya eso es, no importa si el vacunatorio est\u00e1 vac\u00edo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980194358566916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OcotepequeSeVacuna #HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez https://t.co/gY6oCP9zsc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OcotepequeSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n https://t.co/gY6oCP9zsc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980013949001729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Esta semana contin\u00faa el vacunat\u00f3n contra COVID-19 en todo el pa\u00eds! \u00a1Asistamos, vacun\u00e9monos y protej\u00e1monos conta el virus! https://t.co/SXwU1U6Q5J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Esta semana contin\u00faa el vacunat\u00f3n contra COVID-19 en todo el pa\u00eds! \u00a1Asistamos, vacun\u00e9monos y protej\u00e1monos conta el virus! https://t.co/SXwU1U6Q5J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439979642295828482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LempiraSeVacuna #HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez https://t.co/SI5ToUUat3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LempiraSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n https://t.co/SI5ToUUat3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439979044599123977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me sigo preguntando\u2753Con que fin\u2754 Somos lo m\u00e1ximo y n\u00famero 1 en el morbo y chismear desgracias. Era una campa\u00f1a antiGobierno de turno\u2753O quer\u00edan ganar LIKES y entrevistas los Sinadef fan\u2754QUE GENTE QUE PA\u00cdS\u2757\ufe0f@rparrawong #Peru #Vacunaton #Pfizer #Sinopharm #Lima #Castillo #Minsa https://t.co/mecFQm1cQn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Peru', 'Vacunaton', 'Pfizer', 'Sinopharm', 'Lima', 'Castillo', 'Minsa'], 'mentions': ['rparrawong'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mecFQm1cQn'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me sigo preguntando\u2753Con que fin\u2754 Somos lo m\u00e1ximo y n\u00famero 1 en el morbo y chismear desgracias. Era una campa\u00f1a antiGobierno de turno\u2753O quer\u00edan ganar LIKES y entrevistas los Sinadef fan\u2754QUE GENTE QUE PA\u00cdS\u2757\ufe0f        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439974687015149571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cristina V\u00e1squez, de la Cl\u00ednica Carlos Dur\u00e1n, conversa sobre el vacunat\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/zYKRBSZtmY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zYKRBSZtmY'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cristina V\u00e1squez, de la Cl\u00ednica Carlos Dur\u00e1n, conversa sobre el vacunat\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439974677938642947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cristina V\u00e1squez, de la Cl\u00ednica Carlos Dur\u00e1n, conversa sobre el vacunat\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/ul18dXRnm8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ul18dXRnm8'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cristina V\u00e1squez, de la Cl\u00ednica Carlos Dur\u00e1n, conversa sobre el vacunat\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439974530617839622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https://t.co/RNGomZ7xuf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DICHOYHECHO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE!  https://t.co/RNGomZ7xuf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439973253104218112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaton Estadio Lolo Fernandez en Carabayllo no hay mucha gentes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Estadio Lolo Fernandez en Carabayllo no hay mucha gentes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439971734803857408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfVamos al Vacunat\u00f3n juntos?\\n*Enviar*', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfVamos al Vacunat\u00f3n juntos?\\n*Enviar*'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439970298640617475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n#JuanOrlandoHernandez https://t.co/KLWhObIoXr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udc89\\n https://t.co/KLWhObIoXr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439968665965899779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Hola, comunidad y amigos de @Soyhemi!\\n\\nLes deseamos buen lunes y feliz semana.\\n\\nS\u00edgannos en twitter: Somos @Soyhemi\\n\\n#Vacunat\u00f3n\\n# Castillo\\n# Jap\u00f3n\\n\\nTengan en cuenta la siguiente frase: https://t.co/4Aa6WI9Bfk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['Soyhemi', 'Soyhemi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Hola, comunidad y amigos de !\\n\\nLes deseamos buen lunes y feliz semana.\\n\\nS\u00edgannos en twitter: Somos \\n\\n\\n# Castillo\\n# Jap\u00f3n\\n\\nTengan en cuenta la siguiente frase: https://t.co/4Aa6WI9Bfk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439967924622700547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n para primera y segunda dosis.\\n#HondurasSeVacuna https://t.co/7BzQDhTlTt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7BzQDhTlTt'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para primera y segunda dosis.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439967752672874506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca/CCSS lament\u00f3 ausencia de\\xa0usuarios https://t.co/h8sN6Oma9j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h8sN6Oma9j'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca/CCSS lament\u00f3 ausencia de\\xa0usuarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439967721010122752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca/CCSS lament\u00f3 ausencia de\\xa0usuarios https://t.co/K8g3DZKi2j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K8g3DZKi2j'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca/CCSS lament\u00f3 ausencia de\\xa0usuarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439965278251757577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tenemos el dato de cuantas personas se vacunaron en la ultima vacunaton?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tenemos el dato de cuantas personas se vacunaron en la ultima vacunaton?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439964668349620233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\nhttps://t.co/LHv3SDdRJq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LHv3SDdRJq'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439964130111377409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 83,000 pobladores del occidente se inocularon en segundo vacunat\u00f3n  https://t.co/M2UN3G8eLB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M2UN3G8eLB'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 83,000 pobladores del occidente se inocularon en segundo vacunat\u00f3n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439963858270138375', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HN M\u00e1s de 83,000 pobladores del occidente se inocularon en segundo vacunat\u00f3n. Santa Rosa de Cop\u00e1n, Honduras. Este fin de semana se llev\u00f3 a cabo el segundo vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, donde m\u00e1s de 83,000 personas se ... https://t.co/XJa1723Ov5 https://t.co/ll4z7jCBH0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XJa1723Ov5'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' M\u00e1s de 83,000 pobladores del occidente se inocularon en segundo vacunat\u00f3n. Santa Rosa de Cop\u00e1n, Honduras. Este fin de semana se llev\u00f3 a cabo el segundo vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, donde m\u00e1s de 83,000 personas se ...  https://t.co/ll4z7jCBH0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439963399753019397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que la Vacunaton de primeras dosis debi\u00f3 ser en busca de gente en barrios, casa por casa... Como en Gu\u00e1piles que veo fotos...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que la Vacunaton de primeras dosis debi\u00f3 ser en busca de gente en barrios, casa por casa... Como en Gu\u00e1piles que veo fotos...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439963264880947200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\nhttps://t.co/vlxSzDQhl6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vlxSzDQhl6'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439962534556143625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acerca la vacuna! \\n\\n#Vacunaton #Vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acerca la vacuna! \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439961413301248002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La directora de inmunizaciones del MINSA inform\u00f3 que desde ma\u00f1ana se comenzar\u00e1 a vacunar contra el coronavirus a personas mayores de 23 a\u00f1os en Lima. \\n\\n#Covid_19 #Vacunaton #VacunaFest #VacunateYa #Minsa #Lima #Peru https://t.co/Sm9zNothF2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Vacunaton', 'VacunaFest', 'VacunateYa', 'Minsa', 'Lima', 'Peru'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La directora de inmunizaciones del MINSA inform\u00f3 que desde ma\u00f1ana se comenzar\u00e1 a vacunar contra el coronavirus a personas mayores de 23 a\u00f1os en Lima. \\n\\n       https://t.co/Sm9zNothF2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439961283281948674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 83 mil pobladores de occidente se vacunaron contra el Covid-19 en el Vacunat\u00f3n del fin de semana https://t.co/9mMX8H8JQB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9mMX8H8JQB'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 83 mil pobladores de occidente se vacunaron contra el Covid-19 en el Vacunat\u00f3n del fin de semana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439959778009264131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds https://t.co/r3V9EWdO2J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r3V9EWdO2J'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439959645037203463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fin de semana del vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00eds.\\n#Vacunat\u00f3n https://t.co/e9k84wc2S8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fin de semana del vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00eds.\\n https://t.co/e9k84wc2S8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439959050326888450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo se los dije, las vacunas son bot\u00edn pol\u00edtico.\\n\\nSolo un grupito se crey\u00f3 aquello del \u201cVacunat\u00f3n hasta la noche\u201d. https://t.co/5h93ktK9jY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5h93ktK9jY'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo se los dije, las vacunas son bot\u00edn pol\u00edtico.\\n\\nSolo un grupito se crey\u00f3 aquello del \u201cVacunat\u00f3n hasta la noche\u201d. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439958852968108032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qui\u00e9n dice que en la vacunaton no se hacen amigos\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qui\u00e9n dice que en la vacunaton no se hacen amigos\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439956275454939144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RCVNoticias \\n\\nM\u00e1s de 91 mil hondure\u00f1os fueron inmunizados contra el COVID-19 en la zona occidental del pa\u00eds durante la jornada fin de semana del Vacunat\u00f3n. https://t.co/E34JamPifK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RCVNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nM\u00e1s de 91 mil hondure\u00f1os fueron inmunizados contra el COVID-19 en la zona occidental del pa\u00eds durante la jornada fin de semana del Vacunat\u00f3n. https://t.co/E34JamPifK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439956097184509956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los lugares del #Vacunat\u00f3n https://t.co/FavoZ3lVKY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FavoZ3lVKY'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los lugares del  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439955584992878598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INTIBUC\u00c1 SALE A VACUNARSE POR SU VIDA EN SEGUNDO VACUNAT\u00d3N EN\\xa0OCCIDENTE https://t.co/9QCGTyxuBT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9QCGTyxuBT'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INTIBUC\u00c1 SALE A VACUNARSE POR SU VIDA EN SEGUNDO VACUNAT\u00d3N EN\\xa0OCCIDENTE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439950906750029828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude06 #YoPongoElHombro #Vacunaton https://t.co/g2Mu1fgCkI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g2Mu1fgCkI'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude06   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439950772238798849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https://t.co/eNhJj5rypA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DICHOYHECHO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE!  https://t.co/eNhJj5rypA'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439948575295868934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n Esta semana contin\u00faa la vacunaci\u00f3n masiva de primeras dosis de la vacuna contra la covid-19 para las personas mayores de 18 a\u00f1os. En todo el pa\u00eds los vacunatorios estar\u00e1n habilitados de 8 am a 7 pm entre semana y hasta las 8 pm el fin de semana\\nhttps://t.co/EO6VAvH9On', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EO6VAvH9On'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Esta semana contin\u00faa la vacunaci\u00f3n masiva de primeras dosis de la vacuna contra la covid-19 para las personas mayores de 18 a\u00f1os. En todo el pa\u00eds los vacunatorios estar\u00e1n habilitados de 8 am a 7 pm entre semana y hasta las 8 pm el fin de semana\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439944886988513289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CHTV #Noticias | M\u00e1s de 91 mil pobladores del occidente del pa\u00eds, se inmunizaron contra la covid-19 en el Vacunat\u00f3n este fin de semana. https://t.co/b9VQBs923u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CHTV', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | M\u00e1s de 91 mil pobladores del occidente del pa\u00eds, se inmunizaron contra la covid-19 en el Vacunat\u00f3n este fin de semana. https://t.co/b9VQBs923u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439944663818031108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a decir algo impopular pero cierto:\\nSe\u00f1ores y se\u00f1oritas de Lima, en la capital hay suficientes vacunas para ustedes, no viajen a otras provincias (como en el caso Chincha) solo por vacunarse con Pfizer, pues les roban la esperanza a los pobladores de esas ciudades. #Vacunaton https://t.co/yhAWZyHb6T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy a decir algo impopular pero cierto:\\nSe\u00f1ores y se\u00f1oritas de Lima, en la capital hay suficientes vacunas para ustedes, no viajen a otras provincias (como en el caso Chincha) solo por vacunarse con Pfizer, pues les roban la esperanza a los pobladores de esas ciudades.  https://t.co/yhAWZyHb6T'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439943251730079746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/j4iHi7c1MS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j4iHi7c1MS'], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439942238797238272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n @ciudadmujerhn https://t.co/YbBvG5A1tE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['ciudadmujerhn'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YbBvG5A1tE'], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439933854077362185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daltimo reporte del Segundo Vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1, alcanzando un 92%. https://t.co/JbJCKMLVau', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daltimo reporte del Segundo Vacunat\u00f3n en Intibuc\u00e1, alcanzando un 92%. https://t.co/JbJCKMLVau'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439927672180727817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Un \u00e9xito! 91,355 dosis aplicadas en  el segundo vacunat\u00f3n de occidente https://t.co/P4RVtVGL0m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Un \u00e9xito! 91,355 dosis aplicadas en  el segundo vacunat\u00f3n de occidente https://t.co/P4RVtVGL0m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439926734846144515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CostaRica Y ahora, cual es la excusa para NO IRSE A VACUNAR ?!?!???..... As\u00ed fue el fin de semana...\\n\\n#Economia #Finanzas #Covid19 \\nhttps://t.co/zna5komwAl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CostaRica', 'Economia', 'Finanzas', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zna5komwAl'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Y ahora, cual es la excusa para NO IRSE A VACUNAR ?!?!???..... As\u00ed fue el fin de semana...\\n\\n   \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439925399396438020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: En estos lugares contin\u00faa la vacunat\u00f3n esta semana - https://t.co/crfhecLcxJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crfhecLcxJ'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: En estos lugares contin\u00faa la vacunat\u00f3n esta semana - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439918821137993732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 83.000 pobladores de occidente se inoculan en Vacunat\u00f3n\\n\\nVer Noticia https://t.co/Lv9Hexrkp6\\n\\n\ud83d\udd14Inscr\u00edbete a nuestro servicio personalizado de #Noticias por #Whatsapp \ud83d\udc49 https://t.co/bwXeZUSALX https://t.co/iosn0FPkqJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'Whatsapp'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Lv9Hexrkp6', 'https://t.co/bwXeZUSALX'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 83.000 pobladores de occidente se inoculan en Vacunat\u00f3n\\n\\nVer Noticia \\n\\n\ud83d\udd14Inscr\u00edbete a nuestro servicio personalizado de  por  \ud83d\udc49  https://t.co/iosn0FPkqJ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439915344819326982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Seguimos avanzando! | @Minsa_Peru  reporta m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas contra el COVID-19 en la \u00faltima vacunat\u00f3n. \u25bahttps://t.co/lMYDysDCyk https://t.co/Mgwg9lskRF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Minsa_Peru'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lMYDysDCyk'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Seguimos avanzando! |   reporta m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas contra el COVID-19 en la \u00faltima vacunat\u00f3n. \u25ba https://t.co/Mgwg9lskRF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439906217468465153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A vaccination centre in Lima, Per\u00fa over the weekend \ud83d\udc89 #vacunaton https://t.co/jqbmnM0C3a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jqbmnM0C3a'], 'tweet_date': '2021-09-20T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A vaccination centre in Lima, Per\u00fa over the weekend \ud83d\udc89  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439905945966964748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este fin de semana m\u00e1s de 91, 000 pobladores de Occidente se inoculan en Vacunat\u00f3n https://t.co/9mEfh1T5h2 https://t.co/waMJdxFy2T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9mEfh1T5h2'], 'tweet_date': '2021-09-20T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este fin de semana m\u00e1s de 91, 000 pobladores de Occidente se inoculan en Vacunat\u00f3n  https://t.co/waMJdxFy2T'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439900876282507270', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que el vacunat\u00f3n va a terminar en el ba\u00fal de los recuerdos junto con el \u201cMes de la reactivaci\u00f3n\u201d. No enga\u00f1an a nadie!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que el vacunat\u00f3n va a terminar en el ba\u00fal de los recuerdos junto con el \u201cMes de la reactivaci\u00f3n\u201d. No enga\u00f1an a nadie!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439887993125457925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La distribuci\u00f3n de vacunas es proporcional a la cantidad de habitantes por provincia, considerando el rango etario, por lo que si le est\u00e1s quitando vacunas a las personas de esa provincia. En Lima si te programan con un centro de vacunaci\u00f3n espec\u00edfico, excepto en vacunaton. https://t.co/SV9BL2OiHB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SV9BL2OiHB'], 'tweet_date': '2021-09-20T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La distribuci\u00f3n de vacunas es proporcional a la cantidad de habitantes por provincia, considerando el rango etario, por lo que si le est\u00e1s quitando vacunas a las personas de esa provincia. En Lima si te programan con un centro de vacunaci\u00f3n espec\u00edfico, excepto en vacunaton. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439853903902752774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'QUE EXITO LA VACUNATON!!!!!!! https://t.co/mkUHcTGNqk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mkUHcTGNqk'], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'QUE EXITO LA VACUNATON!!!!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439832227529908227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay un Kero en la vacunaton!!!!\\nSe supone que es Sakura la que esta al lado? La vi como un dildo rosa por un segundo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\n(robado de insta) https://t.co/GxQt5Cpcbw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay un Kero en la vacunaton!!!!\\nSe supone que es Sakura la que esta al lado? La vi como un dildo rosa por un segundo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\n(robado de insta) https://t.co/GxQt5Cpcbw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439829057223499780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el mejor disfraz de la #vacunat\u00f3n\\nfelicidades @KeikoFujimori, por fin ganaste https://t.co/YfGnbD6h28', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['KeikoFujimori'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YfGnbD6h28'], 'tweet_date': '2021-09-20T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el mejor disfraz de la \\nfelicidades , por fin ganaste '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439828490170290178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ministra de Salud, Alba Consuelo Flores, inform\u00f3 que 83,433 asistieron a recibir la vacuna contra el Covid-19, la vacunaci\u00f3n fue en los departamentos de Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, la actividad de inoculaci\u00f3n se realiz\u00f3 a trav\u00e9s del Vacunaton. https://t.co/jyZsZxtT9J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ministra de Salud, Alba Consuelo Flores, inform\u00f3 que 83,433 asistieron a recibir la vacuna contra el Covid-19, la vacunaci\u00f3n fue en los departamentos de Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, la actividad de inoculaci\u00f3n se realiz\u00f3 a trav\u00e9s del Vacunaton. https://t.co/jyZsZxtT9J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439820717101658115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He muerto de risa con los vide\u00edtos del Vacunaton. \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He muerto de risa con los vide\u00edtos del Vacunaton. \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439817056128585731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del presidente Hern\u00e1ndez ejecut\u00f3 este fin de semana el #VACUNATON y este d\u00eda se lleg\u00f3 a los pueblos de Intibuc\u00e1. #RVH https://t.co/8uepeAZFjW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNATON', 'RVH'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del presidente Hern\u00e1ndez ejecut\u00f3 este fin de semana el  y este d\u00eda se lleg\u00f3 a los pueblos de Intibuc\u00e1.  https://t.co/8uepeAZFjW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439814842299334657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mucha queja en redes de gente que fue en estos d\u00edas a buscar que le adelataran la segunda dosis: el vacunat\u00f3n es de primeras dosis, y esa primera dosis es AstraZeneca. Pfizer se est\u00e1 poniendo de segunda.\\n\\nSi recibi\u00f3 Pfizer primera, NO PUEDE recibir AstraZeneca como segunda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mucha queja en redes de gente que fue en estos d\u00edas a buscar que le adelataran la segunda dosis: el vacunat\u00f3n es de primeras dosis, y esa primera dosis es AstraZeneca. Pfizer se est\u00e1 poniendo de segunda.\\n\\nSi recibi\u00f3 Pfizer primera, NO PUEDE recibir AstraZeneca como segunda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439798999662399488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi meta es que mapi vaya disfrazada al vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi meta es que mapi vaya disfrazada al vacunaton'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439794265765339137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QhuboTV #Noticias | \u00a1\u00c9XITO TOTAL!\\nM\u00e1s de 91 mil pobladores del occidente del pa\u00eds, se inmunizaron contra la covid-19 en el marco del Vacunat\u00f3n. https://t.co/MqQ2fz2vwX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QhuboTV', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | \u00a1\u00c9XITO TOTAL!\\nM\u00e1s de 91 mil pobladores del occidente del pa\u00eds, se inmunizaron contra la covid-19 en el marco del Vacunat\u00f3n. https://t.co/MqQ2fz2vwX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439794118679486468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: Vacunafest, cifras del Minsa, \u00faltima hora y m\u00e1s - El Comercio Per\u00fa \ud83d\udc49 https://t.co/Vg9GgeaJeY \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vg9GgeaJeY'], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: Vacunafest, cifras del Minsa, \u00faltima hora y m\u00e1s - El Comercio Per\u00fa \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439790440061014017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n segundas dosis en Ox\u00edgeno esta semana y seguimos en Vacunat\u00f3n con primeras dosis! https://t.co/WBqfo5zeZL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n segundas dosis en Ox\u00edgeno esta semana y seguimos en Vacunat\u00f3n con primeras dosis! https://t.co/WBqfo5zeZL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439789044062322691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unos 83 mil pobladores de los departamentos del occidente del pa\u00eds se vacunaron en el segundo Vacunat\u00f3n, realizado este fin de semana en Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, en el... https://t.co/aFeKDKPKWJ #Coronavirus #COVID19 #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'COVID19', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aFeKDKPKWJ'], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unos 83 mil pobladores de los departamentos del occidente del pa\u00eds se vacunaron en el segundo Vacunat\u00f3n, realizado este fin de semana en Intibuc\u00e1, Lempira, Cop\u00e1n y Ocotepeque, en el...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439787675645526016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasTelediario Autoridades reportan que hubo poca afluencia de personas durante el \"vacunat\u00f3n\" que se desarroll\u00f3 durante el fin de semana. \\n\\nhttps://t.co/ReocY6Z1sj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasTelediario'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ReocY6Z1sj'], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Autoridades reportan que hubo poca afluencia de personas durante el \"vacunat\u00f3n\" que se desarroll\u00f3 durante el fin de semana. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439784095618306048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te amo CCSS, no me importa esperar 3 a\u00f1os por un TAC, con el vacunaton se pusieron la 10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te amo CCSS, no me importa esperar 3 a\u00f1os por un TAC, con el vacunaton se pusieron la 10'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439783172271656961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensando seriamente en ir a vacunarme a  cix.\\nMe llega que en Piura a\u00fan sigan en 30 a\u00f1os. La vacunaton vac\u00eda por imb\u00e9ciles aish', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensando seriamente en ir a vacunarme a  cix.\\nMe llega que en Piura a\u00fan sigan en 30 a\u00f1os. La vacunaton vac\u00eda por imb\u00e9ciles aish'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439780219750133763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Lo logramos! Los hondure\u00f1os del occidente acudieron masivamente a este #Vacunat\u00f3n. Cada vez m\u00e1s personas se vacunan. \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udcaa\ud83d\udc89\\n#HondurasSeVacuna #YoMeVacuno https://t.co/ZfdX6r441s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Lo logramos! Los hondure\u00f1os del occidente acudieron masivamente a este . Cada vez m\u00e1s personas se vacunan. \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83d\udcaa\ud83d\udc89\\n  https://t.co/ZfdX6r441s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439777694745612288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MiAmbiente+ regional Cop\u00e1n participa activamente en la II #Vacunat\u00f3n Occidente los d\u00edas viernes 17, s\u00e1bado 18 y domingo 19 de septiembre.\\nContando 18,144 dosis aplicadas para las 4 PM del domingo. \ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n\\n#Vacunaton #CopanSeVacuna #HondurasSeVacuna #JuanOrlandoHernandez https://t.co/AkkvJrCXZ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MiAmbiente', 'Vacunat\u00f3n', 'Vacunaton', 'CopanSeVacuna', 'HondurasSeVacuna', 'JuanOrlandoHernandez'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '+ regional Cop\u00e1n participa activamente en la II  Occidente los d\u00edas viernes 17, s\u00e1bado 18 y domingo 19 de septiembre.\\nContando 18,144 dosis aplicadas para las 4 PM del domingo. \ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n\\n    https://t.co/AkkvJrCXZ1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439777357318008832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Satisfactoriamente culminamos el #Vacunat\u00f3n que se realiz\u00f3 este fin de semana en occidente con 91,335 personas vacunadas.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\\n\\nAplaudimos el esfuerzo de los equipos de salud, municipales y voluntarios, as\u00ed como tambi\u00e9n a todos aquellos hondure\u00f1os que decidieron cuidar sus vidas.\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/TbLB32gVHg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Satisfactoriamente culminamos el  que se realiz\u00f3 este fin de semana en occidente con 91,335 personas vacunadas.\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\\n\\nAplaudimos el esfuerzo de los equipos de salud, municipales y voluntarios, as\u00ed como tambi\u00e9n a todos aquellos hondure\u00f1os que decidieron cuidar sus vidas.\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/TbLB32gVHg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439777038710329346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n\\n@JuanOrlandoH https://t.co/s9b7mnJUMf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['JuanOrlandoH'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s9b7mnJUMf'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439777012500111361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponen VACUNATON al mismo tiempo que la vuelta de la restricci\u00f3n de fin de semana.\\n\\nQue mala planificaci\u00f3n \ud83d\udc80', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponen VACUNATON al mismo tiempo que la vuelta de la restricci\u00f3n de fin de semana.\\n\\nQue mala planificaci\u00f3n \ud83d\udc80'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439776845067694087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed concluye el 2do. #Vacunat\u00f3n de Occidente con 91,335 dosis aplicadas donde 21,203 son primera dosis y 70,132 son segunda dosis.\\n\\n#HondurasSeVacuna https://t.co/ogqvoDF5vc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed concluye el 2do.  de Occidente con 91,335 dosis aplicadas donde 21,203 son primera dosis y 70,132 son segunda dosis.\\n\\n https://t.co/ogqvoDF5vc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439776171470823430', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este domingo 19 de septiembre la jornada del #Vacunat\u00f3n finaliza con \u00e9xito logrando la aplicaci\u00f3n de 91,335 dosis anticovid en todos los centros de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Juntos los hondure\u00f1os venceremos al COVID-19! \\n#HondurasSeVacuna https://t.co/UzzDoMzWeK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este domingo 19 de septiembre la jornada del  finaliza con \u00e9xito logrando la aplicaci\u00f3n de 91,335 dosis anticovid en todos los centros de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Juntos los hondure\u00f1os venceremos al COVID-19! \\n https://t.co/UzzDoMzWeK'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439775789411602432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este domingo 19 de septiembre la jornada del #Vacunat\u00f3n finaliza con \u00e9xito logrando la aplicaci\u00f3n de 91,335 dosis anticovid en todos los centros de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Juntos los hondure\u00f1os venceremos al COVID-19! \\n#HondurasSeVacuna https://t.co/CiJOHKaONe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este domingo 19 de septiembre la jornada del  finaliza con \u00e9xito logrando la aplicaci\u00f3n de 91,335 dosis anticovid en todos los centros de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Juntos los hondure\u00f1os venceremos al COVID-19! \\n https://t.co/CiJOHKaONe'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439773485056806913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc12\ud835\udc04 \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc00!\\n\\n#Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89 https://t.co/OavvCo8JVs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc12\ud835\udc04 \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc00!\\n\\n \ud83d\udc89 https://t.co/OavvCo8JVs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439773101122850816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n en Lempira e Intibuc\u00e1.\\n@JuanOrlandoH https://t.co/JeZUE4wHc8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['JuanOrlandoH'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en Lempira e Intibuc\u00e1.\\n https://t.co/JeZUE4wHc8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439767416041578500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por si andaban con el pendiente banda Jajajaja #VacunaFest2021 #VacunaFest #Vacunaton2021 #Vacunaton #SputnikV #EnLaVacunaci\u00f3n #ArenaCDMX #CDMX PD ac\u00e1 no dan paleta \ud83d\ude24\ud83d\ude2a\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c https://t.co/oewB9MCAHG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest2021', 'VacunaFest', 'Vacunaton2021', 'Vacunaton', 'SputnikV', 'EnLaVacunaci\u00f3n', 'ArenaCDMX', 'CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por si andaban con el pendiente banda Jajajaja         PD ac\u00e1 no dan paleta \ud83d\ude24\ud83d\ude2a\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c https://t.co/oewB9MCAHG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439764951091003394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#J\u00f3venes de #Cop\u00e1n acuden de manera masiva a inyectarse en el #Vacunat\u00f3n https://t.co/Cy4dwdv3Gi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['J\u00f3venes', 'Cop\u00e1n', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cy4dwdv3Gi'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de  acuden de manera masiva a inyectarse en el  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439764615517310979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n https://t.co/vVpWrxQOpJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/vVpWrxQOpJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439763332903354370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Intibuc\u00e1 se moviliza con \u00e9xito para inmunizarse contra el #Covid19 en segundo #Vacunat\u00f3n https://t.co/oxWRzCsYaZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Intibuc\u00e1', 'Covid19', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oxWRzCsYaZ'], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se moviliza con \u00e9xito para inmunizarse contra el  en segundo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439761819527229444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 83 mil pobladores de #occidente se inoculan en #Vacunat\u00f3n https://t.co/PmEhqxFmBS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['occidente', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PmEhqxFmBS'], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 83 mil pobladores de  se inoculan en  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439755582580342789', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Norma @acuariana_25  tienes que hacer baile para #VacunaFest #Vacunaton https://t.co/MRgGr8vfxD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton'], 'mentions': ['acuariana_25'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MRgGr8vfxD'], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Norma   tienes que hacer baile para   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439750544743075843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'llegango a lima, prendemos la tele, mi mama: de que han disfrazado? yo: ... de imbeciles uwu \\n\\n(acaso soy la unica que realmente piensa que eso festival se paso de kontrol?) \\n#Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'llegango a lima, prendemos la tele, mi mama: de que han disfrazado? yo: ... de imbeciles uwu \\n\\n(acaso soy la unica que realmente piensa que eso festival se paso de kontrol?) \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439749119678074882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para descargar el certificado de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, solo debes revisar el siguiente enlace\u25b6 https://t.co/GWCdqmxKWW  \\n\\n#estasenbuenasmanos #Vacunaton #covid https://t.co/U1KRJaTmfs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estasenbuenasmanos', 'Vacunaton', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GWCdqmxKWW'], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para descargar el certificado de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, solo debes revisar el siguiente enlace\u25b6   \\n\\n   https://t.co/U1KRJaTmfs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439748148583407616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como que en What if no sale el cuy del vacunat\u00f3n??!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como que en What if no sale el cuy del vacunat\u00f3n??!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439747409970614276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Batman en #vacunaton https://t.co/Y6WP47DNJC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Batman en  https://t.co/Y6WP47DNJC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439747087760035841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QhuboTV #Noticias | La ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que en el cierre del Segundo #Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n occidental se contabilizan un total de 83,433 personas inoculadas contra la covid-19. https://t.co/Kc6huLJvPS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QhuboTV', 'Noticias', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | La ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que en el cierre del Segundo  para la regi\u00f3n occidental se contabilizan un total de 83,433 personas inoculadas contra la covid-19. https://t.co/Kc6huLJvPS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439743830211837954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi sue\u00f1o? Ir a la vacunaton con cosplay de venti', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi sue\u00f1o? Ir a la vacunaton con cosplay de venti'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439742977681854470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se llegaron a 83,433 hondure\u00f1os vacunados en el #Vacunat\u00f3n de Occidente. \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udded\ud83c\uddf3\\n\\n#HondurasSeVacuna #YoMeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se llegaron a 83,433 hondure\u00f1os vacunados en el  de Occidente. \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udded\ud83c\uddf3\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439742039231500288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcccUn \ud835\uddf2\u0301\ud835\ude05\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 result\u00f3 el Segundo Vacunat\u00f3n realizado este fin de semana.\u2705\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udded\ud83c\uddf3\\n\\nLa ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que en el cierre del Segundo #Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n occidental se contabilizan un total de \ud835\udff4\ud835\udfef,\ud835\udff0\ud835\udfef\ud835\udfef personas inoculadas.\ud83d\udc89 https://t.co/X7NqR4aisO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcccUn \ud835\uddf2\u0301\ud835\ude05\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 result\u00f3 el Segundo Vacunat\u00f3n realizado este fin de semana.\u2705\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udded\ud83c\uddf3\\n\\nLa ministra de Salud, Alba Consuelo Flores inform\u00f3 que en el cierre del Segundo  para la regi\u00f3n occidental se contabilizan un total de \ud835\udff4\ud835\udfef,\ud835\udff0\ud835\udfef\ud835\udfef personas inoculadas.\ud83d\udc89 https://t.co/X7NqR4aisO'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439737579742670849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El objetivo del #Vacunat\u00f3n  es inmunizar la mayor cantidad posible de hondure\u00f1os ante el COVID-19 en el Distrito Central. \\n#HondurasSeVacuna https://t.co/lMuuM9r35p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El objetivo del   es inmunizar la mayor cantidad posible de hondure\u00f1os ante el COVID-19 en el Distrito Central. \\n https://t.co/lMuuM9r35p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439737360808353797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Macondo leen noticias de Per\u00fa y bo se la creen. La #LlamujerMaravilla #Vacunate #VacunaFest #Vacunaton #PongoElHombro https://t.co/uR0lT7Dr7H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LlamujerMaravilla', 'Vacunate', 'VacunaFest', 'Vacunaton', 'PongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Macondo leen noticias de Per\u00fa y bo se la creen. La      https://t.co/uR0lT7Dr7H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439736496194457608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El #Vacunat\u00f3n en Ocotepeque fue un \u00e9xito, m\u00e1s de 18 mil hondure\u00f1os inmunizados. \u00a1Meta superada! \u2705\\n\\n#HondurasSe #YoMeVacuno https://t.co/MYibize1us', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n', 'HondurasSe', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  en Ocotepeque fue un \u00e9xito, m\u00e1s de 18 mil hondure\u00f1os inmunizados. \u00a1Meta superada! \u2705\\n\\n  https://t.co/MYibize1us'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439736016923996163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/IDadv9UVBn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/IDadv9UVBn'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735958367350785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/dNH8aL6Mmh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/dNH8aL6Mmh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735845871816709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/dO3uR3Fjgu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/dO3uR3Fjgu'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735248586219525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/I6HigUntxi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/I6HigUntxi'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735164028993536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunaton https://t.co/4mDkwUwhxz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/4mDkwUwhxz'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735141610500097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n https://t.co/agn7EZ8c2J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/agn7EZ8c2J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439733142441574401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si hay algo que nos est\u00e1 dejando la vacunaton de este fin de semana es el enorme desorden administrativo que se tiene la Caja. Desde ayer he le\u00eddo montones de historias t\u00e9tricas y una falta de sentido de urgencia y l\u00f3gica incre\u00edble.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si hay algo que nos est\u00e1 dejando la vacunaton de este fin de semana es el enorme desorden administrativo que se tiene la Caja. Desde ayer he le\u00eddo montones de historias t\u00e9tricas y una falta de sentido de urgencia y l\u00f3gica incre\u00edble.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439732131023003648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OE, CONTROLEN A ESOS MU\u00d1ECOS OE JAJAJAJAJA (miren hasta el final)\\n#VacunaFest \\n#Vacunaton \\n#yopongoelhombro https://t.co/eWJcFbj1ky', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'yopongoelhombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OE, CONTROLEN A ESOS MU\u00d1ECOS OE JAJAJAJAJA (miren hasta el final)\\n \\n \\n https://t.co/eWJcFbj1ky'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439726219373727751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo en Per\u00fa  \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n#VacunaFest #Vacunaton #VacunateYa #Vacunate https://t.co/bCwOCZuYi0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'VacunateYa', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bCwOCZuYi0'], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo en Per\u00fa  \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439725290801012742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si los vacunaron con pfizer la primera y van al vacunaton pidiendo la segunda dosis NO los van a vacunar, obvio, porque solo tienen astrazeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si los vacunaron con pfizer la primera y van al vacunaton pidiendo la segunda dosis NO los van a vacunar, obvio, porque solo tienen astrazeneca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439723796122963969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo segunda dosis...\\n5G Activado.\\n\ud83d\ude01\\n#Sinopharm \\n#Vacunaton \\n#yopongoelhombro https://t.co/m8wNxymW9S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm', 'Vacunaton', 'yopongoelhombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo segunda dosis...\\n5G Activado.\\n\ud83d\ude01\\n \\n \\n https://t.co/m8wNxymW9S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439723011922354180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n https://t.co/986xppHJPX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/986xppHJPX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439722918691414020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunat\u00f3n https://t.co/mPcdRD4lbq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunat\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/mPcdRD4lbq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439721859449294851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voluntariado #VacunaFest #Vacunaton \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/ErmHInzOA0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ErmHInzOA0'], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voluntariado   \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439721739932606464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f Red de Salud Pac\u00edfico Norte cumpli\u00f3 la meta en los distritos de Chimbote, Santa y Coishco\\n\\nM\u00e1s detalles, AQU\u00cd \ud83d\udc49 https://t.co/T9N1IFNtBp\\n#RSD #\u00c1ncash #Vacunaci\u00f3nAnticovid https://t.co/847eHc6vtZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RSD', '\u00c1ncash', 'Vacunaci\u00f3nAnticovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T9N1IFNtBp'], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f Red de Salud Pac\u00edfico Norte cumpli\u00f3 la meta en los distritos de Chimbote, Santa y Coishco\\n\\nM\u00e1s detalles, AQU\u00cd \ud83d\udc49 \\n   https://t.co/847eHc6vtZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439721367449047042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y si hacemos un S\u00daPER VACUNATON y reunimos a todos los disfrazados de Lima?????? @arnoldsuarezg tu dir\u00e1s 26?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['arnoldsuarezg'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y si hacemos un S\u00daPER VACUNATON y reunimos a todos los disfrazados de Lima??????  tu dir\u00e1s 26?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439721237715034120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f Red de Salud Pac\u00edfico Norte cumpli\u00f3 la meta en los distritos de Chimbote, Santa y Coishco\\n\\nM\u00e1s detalles, AQU\u00cd \ud83d\udc49 https://t.co/T9N1IFNtBp\\n#RSD #\u00c1ncash #Vacunaci\u00f3nAnticovid https://t.co/LFsjz0NeZS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RSD', '\u00c1ncash', 'Vacunaci\u00f3nAnticovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T9N1IFNtBp'], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f Red de Salud Pac\u00edfico Norte cumpli\u00f3 la meta en los distritos de Chimbote, Santa y Coishco\\n\\nM\u00e1s detalles, AQU\u00cd \ud83d\udc49 \\n   https://t.co/LFsjz0NeZS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439720311432298496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Vacunat\u00f3n a causa de la Burocrat\u00f3n termin\u00f3 convertida en Pelaz\u00f3n...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Vacunat\u00f3n a causa de la Burocrat\u00f3n termin\u00f3 convertida en Pelaz\u00f3n...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439719613185630214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya soy 5G!!!\\n#VacunaFest \\n#Vacunaton \\n#Vacunate \\n#VacunateYa \\n#Sinopharm https://t.co/nJXCDIoYLu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaFest', 'Vacunaton', 'Vacunate', 'VacunateYa', 'Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya soy 5G!!!\\n \\n \\n \\nYa \\n https://t.co/nJXCDIoYLu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439717764155969542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00eda bueno que den resultados de la Vacunaton y ver si las personas se est\u00e1n acercando. Porque sinceramente si usted es mayor de edad y no est\u00e1 vacunado es por arriado y perezoso o porque no se quiere vacunar. Ya es hora de ir poniendo restricciones a los que no se vacunan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00eda bueno que den resultados de la Vacunaton y ver si las personas se est\u00e1n acercando. Porque sinceramente si usted es mayor de edad y no est\u00e1 vacunado es por arriado y perezoso o porque no se quiere vacunar. Ya es hora de ir poniendo restricciones a los que no se vacunan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439717152207085573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HondurasSeVacuna #Vacunat\u00f3n \\n@JuanOrlandoH https://t.co/hDE5vUYpuf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HondurasSeVacuna', 'Vacunat\u00f3n'], 'mentions': ['JuanOrlandoH'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n https://t.co/hDE5vUYpuf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439717062897815560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunat\u00f3n de mentiras! C\u00f3mo todo lo que hace @msaludcr @CCSSdeCostaRica https://t.co/TmwORJYoWd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludcr', 'CCSSdeCostaRica'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TmwORJYoWd'], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunat\u00f3n de mentiras! C\u00f3mo todo lo que hace   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439714819293261828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00f3nde est\u00e1 iOA y por qu\u00e9 no est\u00e1 en el vacunat\u00f3n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00f3nde est\u00e1 iOA y por qu\u00e9 no est\u00e1 en el vacunat\u00f3n?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439713860991258624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fr\u00eda respuesta de ticos al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca @puro_periodismo @CarlosAlvQ @CCSSdeCostaRica @msaludcr @opsoms @DiputadosPLN @fraccionPAC @FedeCAMARASCR @CRcancilleria https://t.co/7iSzOQ8n0u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['puro_periodismo', 'CarlosAlvQ', 'CCSSdeCostaRica', 'msaludcr', 'opsoms', 'DiputadosPLN', 'fraccionPAC', 'FedeCAMARASCR', 'CRcancilleria'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fr\u00eda respuesta de ticos al \u201cvacunat\u00f3n\u201d para 500 mil con AstraZeneca          https://t.co/7iSzOQ8n0u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439711638345617411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'si voy a ponerme la segunda dosis antes de tiempo al vacunaton, me dir\u00e1n algo? \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'si voy a ponerme la segunda dosis antes de tiempo al vacunaton, me dir\u00e1n algo? \\U0001f972'}]"