"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440306896074772483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u00e1 solicitud ante la FDA para autorizaci\u00f3n.  Si la revisi\u00f3n va bien, millones de estudiantes de primarias podr\u00edan ser vacunados pronto. https://t.co/LSNenyWO2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LSNenyWO2a'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u00e1 solicitud ante la FDA para autorizaci\u00f3n.  Si la revisi\u00f3n va bien, millones de estudiantes de primarias podr\u00edan ser vacunados pronto. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440473498275565580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: Una vacuna intranasal que con una sola dosis induce una buena respuesta local y general. Una vacuna as\u00ed ser\u00eda de muy f\u00e1cil aplicaci\u00f3n y de gran repercusi\u00f3n para el control epid\u00e9mico.\\nhttps://t.co/gFKl7zxrPm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gFKl7zxrPm'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: Una vacuna intranasal que con una sola dosis induce una buena respuesta local y general. Una vacuna as\u00ed ser\u00eda de muy f\u00e1cil aplicaci\u00f3n y de gran repercusi\u00f3n para el control epid\u00e9mico.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440724997488529417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fines de octubre estar\u00e1n vacunados todos los mexicanos adultos, al menos con una dosis. Y se vacunar\u00e1 a un mill\u00f3n de menores de edad con enfermedades cr\u00f3nicas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fines de octubre estar\u00e1n vacunados todos los mexicanos adultos, al menos con una dosis. Y se vacunar\u00e1 a un mill\u00f3n de menores de edad con enfermedades cr\u00f3nicas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907793524051969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos acercando la #vacuna contra el #COVID19 a la poblaci\u00f3n https://t.co/2DuY9usOQW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2DuY9usOQW'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguimos acercando la  contra el  a la poblaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907032304005121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '?????? La gente que se pone la vacuna de la influenza y la del covid el mismo d\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '?????? La gente que se pone la vacuna de la influenza y la del covid el mismo d\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906301140312065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\nLa Cofepris de  autoriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles la realizaci\u00f3n de los ensayos de la fase III, la que se hace en humanos, para desarrollar una vacuna contra la covid-19 de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio.\\n\\n\u27a1Noticias\\n\ud83c\udf10https://t.co/wJG561sQXO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wJG561sQXO'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\nLa Cofepris de  autoriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles la realizaci\u00f3n de los ensayos de la fase III, la que se hace en humanos, para desarrollar una vacuna contra la covid-19 de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio.\\n\\n\u27a1Noticias\\n\ud83c\udf10'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906274959396869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Expertos en EEUU debaten qui\u00e9nes deben recibir la vacuna de refuerzo contra el Covid-19 https://t.co/psTKRVC0cf      \u00ba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/psTKRVC0cf'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Expertos en EEUU debaten qui\u00e9nes deben recibir la vacuna de refuerzo contra el Covid-19       \u00ba'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906191669010432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que tengo el COVID otra vez con la vacuna, mocos, dolor muscular\u2026 me voy a cagar en la pfizer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que tengo el COVID otra vez con la vacuna, mocos, dolor muscular\u2026 me voy a cagar en la pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440905762746818566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Maes esta segunda dosis de la vacuna contra el Covid si me ha volcado \u2639\ufe0fMe siento hecho picha.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Maes esta segunda dosis de la vacuna contra el Covid si me ha volcado \u2639\ufe0fMe siento hecho picha.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440905744526815232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech para inmunodeprimidos y mayores de 65 a\u00f1os. Tambi\u00e9n para profesionales sanitarios, trabajadores de guarder\u00edas y maestros, entre otros. https://t.co/BisIwOjzF1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BisIwOjzF1'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer/BioNTech para inmunodeprimidos y mayores de 65 a\u00f1os. Tambi\u00e9n para profesionales sanitarios, trabajadores de guarder\u00edas y maestros, entre otros. '}]"