"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135603647586309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23septiembre.\\n \\nProgramaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n voluntaria Covid-19. Viernes 24 de Septiembre. Buen Gobierno Sandinista comprometido con la salud de todos y todas las nicarag\u00fcenses. \\nPor Vos y Por Todos Vacunate.\\n \\n\u270c\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab \\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#ManaguaSandinista\\n#Nicaragua https://t.co/3WRuAzWfqS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'ManaguaSandinista', 'Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.\\n \\nProgramaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n voluntaria Covid-19. Viernes 24 de Septiembre. Buen Gobierno Sandinista comprometido con la salud de todos y todas las nicarag\u00fcenses. \\nPor Vos y Por Todos Vacunate.\\n \\n\u270c\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab \\n\\n\\n\\n https://t.co/3WRuAzWfqS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135096631738377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n#YoPongoElHombro https://t.co/rOiIOp7zXT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis\u2705\\nGracias, gracias, gracias \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcab\ud83d\udcaf\ud83d\udc89\\nRecuerda, vacunarse salva vidas! \\nVac\u00fanate, hazlo por ti, por tu familia, por los que amas!\\n https://t.co/rOiIOp7zXT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134750962388993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqui un militante de la vacuna!!!\\nVacunate, apurate! https://t.co/ceWA65z1DC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ceWA65z1DC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqui un militante de la vacuna!!!\\nVacunate, apurate! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134695803064326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HI-LA-ZO imperdible\\n#Vacunate #YoMeVacunoSeguro #nosinevidencia \\n#YoNoMeVacuno \\n#yonovacunoamihijo https://t.co/edojRPJ5mW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'YoMeVacunoSeguro', 'nosinevidencia', 'YoNoMeVacuno', 'yonovacunoamihijo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/edojRPJ5mW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HI-LA-ZO imperdible\\n   \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133979633995785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This girl is on Pfizer \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #Vacunate https://t.co/F57JVULsps', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'This girl is on Pfizer \ud83d\ude4c\ud83c\udffc  https://t.co/F57JVULsps'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132620625100800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate contra el #COVID19 para parar el virus, las vacunas son seguras https://t.co/BEavcXQcqD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' contra el  para parar el virus, las vacunas son seguras https://t.co/BEavcXQcqD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132595186593801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n coordinada por gobierno de cient\u00edficos. Ahora VacunatePBA a todos los de 17 al mismo tiempo, sin dudas todo calculado por estos genios y sin fines electorales. Vac\u00fanate , pensa en tus abuelos que murieron y vota .. sin olvidar ni perdonar https://t.co/6MbTndHLbO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n coordinada por gobierno de cient\u00edficos. Ahora VacunatePBA a todos los de 17 al mismo tiempo, sin dudas todo calculado por estos genios y sin fines electorales. Vac\u00fanate , pensa en tus abuelos que murieron y vota .. sin olvidar ni perdonar https://t.co/6MbTndHLbO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132411987783685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '99,7% de la poblaci\u00f3n SOBREVIVI\u00d3 el COVID sin haberse vacunado contra \u00e9l.\\n\u00bfDe qu\u00e9 cojones est\u00e1s hablando @isanseba?\\n\u00bfQu\u00e9 irresponsabilidad?\\nVac\u00fanate t\u00fa y s\u00e9 feliz protegid\u00edsima.\\nLas decisiones y opiniones de los dem\u00e1s te importan una mierda.\\nComo nos importan una mierda las tuyas https://t.co/BvKoKXLwfT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['isanseba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BvKoKXLwfT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '99,7% de la poblaci\u00f3n SOBREVIVI\u00d3 el COVID sin haberse vacunado contra \u00e9l.\\n\u00bfDe qu\u00e9 cojones est\u00e1s hablando ?\\n\u00bfQu\u00e9 irresponsabilidad?\\nVac\u00fanate t\u00fa y s\u00e9 feliz protegid\u00edsima.\\nLas decisiones y opiniones de los dem\u00e1s te importan una mierda.\\nComo nos importan una mierda las tuyas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130910150131712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoticias El #PlanNacionalDeVacunacion avanza con \u00e9xito. Colombia super\u00f3 las 39 millones de dosis aplicadas de las 41 millones que se tienen presupuestadas para septiembre. #Vac\u00fanate @MinSaludCol https://t.co/78cCskJlgc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoticias', 'PlanNacionalDeVacunacion', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El  avanza con \u00e9xito. Colombia super\u00f3 las 39 millones de dosis aplicadas de las 41 millones que se tienen presupuestadas para septiembre.   https://t.co/78cCskJlgc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130582394736640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 Vacunate por favor!\u2764\ufe0f https://t.co/WizkUB6Cmk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WizkUB6Cmk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 Vacunate por favor!\u2764\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130561381175306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Prevenci\u00f3n #Solidaridad #Vacunate #ArgentinaUnida #FlorencioVarelaUnida #ArgentinaDePie #FlorencioVarelaDePie https://t.co/7xkviKq65g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Prevenci\u00f3n', 'Solidaridad', 'Vacunate', 'ArgentinaUnida', 'FlorencioVarelaUnida', 'ArgentinaDePie', 'FlorencioVarelaDePie'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '       https://t.co/7xkviKq65g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130259257065474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuperemos cenas con con la familia extendida y amigos. Vac\u00fanate, sigue las normas locales sobre las mascarillas y hazte la prueba con frecuencia. Para programar su cita de vacunaci\u00f3n o prueba, visit a https://t.co/pMExEBUat2 https://t.co/Boy3Gkismi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pMExEBUat2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuperemos cenas con con la familia extendida y amigos. Vac\u00fanate, sigue las normas locales sobre las mascarillas y hazte la prueba con frecuencia. Para programar su cita de vacunaci\u00f3n o prueba, visit a  https://t.co/Boy3Gkismi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130250797137920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El trabajo de nuestro equipo de laboratorio cl\u00ednico ha sido importante durante la pandemia por #COVID19 para detectar posibles casos, brindar resultados precisos a nuestros derechohabientes y personal de salud.\\n\\nHaz tu parte, vac\u00fanate y sigue las medidas. https://t.co/BYLHrwBe0H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El trabajo de nuestro equipo de laboratorio cl\u00ednico ha sido importante durante la pandemia por  para detectar posibles casos, brindar resultados precisos a nuestros derechohabientes y personal de salud.\\n\\nHaz tu parte, vac\u00fanate y sigue las medidas. https://t.co/BYLHrwBe0H'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129281833242635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calder\u00f3n \\nBronce\\n#rostrosdebronce #laciudadela #bibliotecamexico #cdmx #m\u00e9xico #metrobalderas #sanadistancia #ponteelcubrebocas #vac\u00fanate en Biblioteca de M\u00e9xico. La Ciudadela https://t.co/3c4scM65aj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['rostrosdebronce', 'laciudadela', 'bibliotecamexico', 'cdmx', 'm\u00e9xico', 'metrobalderas', 'sanadistancia', 'ponteelcubrebocas', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3c4scM65aj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calder\u00f3n \\nBronce\\n         en Biblioteca de M\u00e9xico. La Ciudadela '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129160408133639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan est\u00e1s a  tiempo. \u00a1Vac\u00fanate! #CubaPorLaSalud #VacunasCubanas #Abdala #Soberana02 #Cuba #Educaci\u00f3nGranma #CubaMined @elsa_ena @Eugeniocubano @CubaMined https://t.co/oFxxgaTGu8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaSalud', 'VacunasCubanas', 'Abdala', 'Soberana02', 'Cuba', 'Educaci\u00f3nGranma', 'CubaMined'], 'mentions': ['elsa_ena', 'Eugeniocubano', 'CubaMined'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan est\u00e1s a  tiempo. \u00a1Vac\u00fanate!       Mined    https://t.co/oFxxgaTGu8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127574944378885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo el cosito d vacunate contra el covid donenmen un fedora y hago cosplay d reyudegonnet', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo el cosito d vacunate contra el covid donenmen un fedora y hago cosplay d reyudegonnet'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127126824931331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD\\n#hospitaljamao \\n#hospitaljamaoalnorte https://t.co/9aGWGBJyrU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD', 'hospitaljamao', 'hospitaljamaoalnorte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!  \\n \\nalnorte https://t.co/9aGWGBJyrU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125632323162118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2da dosis adentro. Gracias a todas y todos los vacunadores y voluntarios por el laburo enorme que hacen\\n#vacunacion #vacunate https://t.co/xeQduG34bF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2da dosis adentro. Gracias a todas y todos los vacunadores y voluntarios por el laburo enorme que hacen\\n  https://t.co/xeQduG34bF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125155770621957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La advertencia estuvo: \"vacunate, para septiembre abre todo\". \ud83d\ude02 Uno feliz con sus dos dosis \ud83d\ude01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La advertencia estuvo: \"vacunate, para septiembre abre todo\". \ud83d\ude02 Uno feliz con sus dos dosis \ud83d\ude01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124772608233476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de @CDC_eHealth \"\\nVacunate https://t.co/QlqqpsKHJb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CDC_eHealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QlqqpsKHJb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de  \"\\nVacunate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124556610039815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Bueno chicos, el 21 a las 13 vamos al vacunate, la encuesta ya est\u00e1, piensen un folleto. El 7 se entrega la cr\u00f3nica y despu\u00e9s si quieren venir a la sala hablenme\". En media hora nos liquid\u00f3 https://t.co/mL4EwIS94t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Bueno chicos, el 21 a las 13 vamos al vacunate, la encuesta ya est\u00e1, piensen un folleto. El 7 se entrega la cr\u00f3nica y despu\u00e9s si quieren venir a la sala hablenme\". En media hora nos liquid\u00f3 https://t.co/mL4EwIS94t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124407229829132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddd0Si padeciste #COVID19 o no, es importante seguir nuestro consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate!\ud83d\udc89\\n\\n#Tlaxcala | Esto ayudar\u00e1 a evitar que enfermes de gravedad.\ud83d\udca7\ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/SZ3dAyqihG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'PREVENIMSS', 'Tlaxcala'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddd0Si padeciste  o no, es importante seguir nuestro consejo : \u00a1vac\u00fanate!\ud83d\udc89\\n\\n | Esto ayudar\u00e1 a evitar que enfermes de gravedad.\ud83d\udca7\ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/SZ3dAyqihG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119617301168133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz #JuevesMusical! Relax y disfrute nuestro programa #escuchamiTOP80s music mix... \\n\\n(escuche) \ud83d\udcf1\ud83c\udfa7\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/3WKMCl0cDy \\n\\nPara evitar la propagaci\u00f3n del #COVID2019 #Vacunate, practique el #DistanciamientoSocial, #LavarseLasManos e #Hidratarse \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\ude37\ud83d\udc4d https://t.co/8hGJtugQTW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuevesMusical', 'escuchamiTOP80s', 'COVID2019', 'Vacunate', 'DistanciamientoSocial', 'LavarseLasManos', 'Hidratarse'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WKMCl0cDy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz ! Relax y disfrute nuestro programa  music mix... \\n\\n(escuche) \ud83d\udcf1\ud83c\udfa7\ud83d\udc47\\n \\n\\nPara evitar la propagaci\u00f3n del  , practique el ,  e  \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\ude37\ud83d\udc4d https://t.co/8hGJtugQTW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118274767310852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Covid_19 #COVID #coronavirus #pandemia #pandemic #Plandemia #PlanVacunacion #VacunaCOVID19 #VacunateYa #Vacunas #vacuna #QuedateEnCasa #Familia #Vacunate #Pfizer #delta #elgranreinicio #URGENTE #nuevoordenmundial #ULTIMAHORA #AHORA #ULTIMOMINUTO \\nhttps://t.co/NcHXiA9L36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'COVID', 'coronavirus', 'pandemia', 'pandemic', 'Plandemia', 'PlanVacunacion', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'Vacunas', 'vacuna', 'QuedateEnCasa', 'Familia', 'Vacunate', 'Pfizer', 'delta', 'elgranreinicio', 'URGENTE', 'nuevoordenmundial', 'ULTIMAHORA', 'AHORA', 'ULTIMOMINUTO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NcHXiA9L36'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118213127819280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Covid_19 #COVID #coronavirus #pandemia #pandemic #Plandemia #PlanVacunacion #VacunaCOVID19 #VacunateYa #Vacunas #vacuna #QuedateEnCasa #Familia #Vacunate #Pfizer #delta #elgranreinicio #URGENTE #nuevoordenmundial #ULTIMAHORA #AHORA #ULTIMOMINUTO \\nhttps://t.co/YnhI4f2Hdw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'COVID', 'coronavirus', 'pandemia', 'pandemic', 'Plandemia', 'PlanVacunacion', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'Vacunas', 'vacuna', 'QuedateEnCasa', 'Familia', 'Vacunate', 'Pfizer', 'delta', 'elgranreinicio', 'URGENTE', 'nuevoordenmundial', 'ULTIMAHORA', 'AHORA', 'ULTIMOMINUTO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YnhI4f2Hdw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116314790031371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x. Y en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/xyBeJt3V0D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xyBeJt3V0D'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  en el . Y en , , ,  y  se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116120186974212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2a dosis CDMX #Vacunate #plis https://t.co/qkV9UheouM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'plis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qkV9UheouM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2a dosis CDMX   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115759141294086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNATE HIJO DE PUT4 https://t.co/1W5xZtnlXy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1W5xZtnlXy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNATE HIJO DE PUT4 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114989192888320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate https://t.co/BGqEnULUaP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/BGqEnULUaP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114771089072138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ArgentinaTeCuida \\n#Vacunate https://t.co/VvDZ6rW08R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ArgentinaTeCuida', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VvDZ6rW08R'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114496936792071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#tbt Vac\u00fanate! He dicho! Stand up en espa\u00f1ol \\n#standupcomedy #comedy #jokes https://t.co/g5iY8ORz3F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['tbt', 'standupcomedy', 'comedy', 'jokes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vac\u00fanate! He dicho! Stand up en espa\u00f1ol \\n   https://t.co/g5iY8ORz3F'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109690578989070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/TAFvTKS6iS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/TAFvTKS6iS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109395417427968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejos #PREVENIMSS:\\n-\u00a1Vac\u00fanate!\\n-Contin\u00faa el uso de #cubrebocas.\\n-Lava tus manos con agua y jab\u00f3n.\\n-Mant\u00e9n #SanaDistancia. https://t.co/9XoUiB4QTU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PREVENIMSS', 'cubrebocas', 'SanaDistancia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejos :\\n-\u00a1Vac\u00fanate!\\n-Contin\u00faa el uso de .\\n-Lava tus manos con agua y jab\u00f3n.\\n-Mant\u00e9n . https://t.co/9XoUiB4QTU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109304824635401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Departamento de Salud junto al @ColegioMedicosPR apoyamos la XX Marcha Oye mis Manos: \u00a1Comun\u00edcate! Estaremos este s\u00e1bado, desde las 11:00 am a 6:00 pm, frente al Colegio San Gabriel para Sordos administrando la vacuna contra el COVID-19. \u00a1\u00danete y vac\u00fanate! #Prot\u00e9geteVac\u00fanate https://t.co/984tNDb7cP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Prot\u00e9geteVac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Departamento de Salud junto al @ColegioMedicosPR apoyamos la XX Marcha Oye mis Manos: \u00a1Comun\u00edcate! Estaremos este s\u00e1bado, desde las 11:00 am a 6:00 pm, frente al Colegio San Gabriel para Sordos administrando la vacuna contra el COVID-19. \u00a1\u00danete y vac\u00fanate!  https://t.co/984tNDb7cP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109043083284487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate || En #Puebla 85% de los fallecidos por #COVID19  \ud83e\udda0 no fueron vacunados \ud83d\udc89\ud83e\ude78 se encuentran en el rango de edad de los 45 a 55 a\u00f1os \ud83d\udcca\\n\\n52 decesos en las \u00faltimas 72 horas \ud83d\udcc8\ud83e\udda0\\n\\nhttps://t.co/1zU2ekWYdX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'Puebla', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1zU2ekWYdX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || En  85% de los fallecidos por   \ud83e\udda0 no fueron vacunados \ud83d\udc89\ud83e\ude78 se encuentran en el rango de edad de los 45 a 55 a\u00f1os \ud83d\udcca\\n\\n52 decesos en las \u00faltimas 72 horas \ud83d\udcc8\ud83e\udda0\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108900409868295', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep Si eres mayor de 18 a\u00f1os, mayor de 17 y con discapacidad, gestante y adulto mayor de 50, en #PazCastillo eje #VallesDelTuy vac\u00fanate! contra la #Covid_19 SIN CITA: CDI Rosario de Soapire y Macuto y  Pto. de Atenci\u00f3n Social J.G.Hern\u00e1ndez @marevale #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/yff8ZRLVCA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'PazCastillo', 'VallesDelTuy', 'Covid_19', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['marevale'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Si eres mayor de 18 a\u00f1os, mayor de 17 y con discapacidad, gestante y adulto mayor de 50, en  eje  vac\u00fanate! contra la  SIN CITA: CDI Rosario de Soapire y Macuto y  Pto. de Atenci\u00f3n Social J.G.Hern\u00e1ndez   https://t.co/yff8ZRLVCA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108315585482757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TBT\\nC\u00f3mo olvidar cuando #BabyMoon\ud83c\udf1b jug\u00f3 con mis sentimientos... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\n\\n#Actor #Director #V\u00edctimaDeLunaYLara #EnfermeroHotDeEmilia #PerroFielDeSami #YoPongoElHombro #Vac\u00fanate #TodasLasVacunasSirven #NoSeasGil #Lima #Per\u00fa https://t.co/HMUQJJzipa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TBT', 'BabyMoon', 'Actor', 'Director', 'V\u00edctimaDeLunaYLara', 'EnfermeroHotDeEmilia', 'PerroFielDeSami', 'YoPongoElHombro', 'Vac\u00fanate', 'TodasLasVacunasSirven', 'NoSeasGil', 'Lima', 'Per\u00fa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nC\u00f3mo olvidar cuando \ud83c\udf1b jug\u00f3 con mis sentimientos... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\n\\n           https://t.co/HMUQJJzipa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107596761608193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! \\nVacunarse contra #COVID19 evitar\u00e1 que enfermes gravemente si llegas contagiarte https://t.co/OL91AkthT7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PREVENIMSS', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejo : \u00a1vac\u00fanate! \\nVacunarse contra  evitar\u00e1 que enfermes gravemente si llegas contagiarte https://t.co/OL91AkthT7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107213850853381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/2Urnc9yZoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Urnc9yZoo'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106885168406528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/Ar11IdHCbB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/Ar11IdHCbB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106491881103366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate oe cagada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate oe cagada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104308867506179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Actualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la tercera dosis de la vacuna COVID-19 Pfizer-BioNTech\\n\\n#Vacunate\\n#YaMariolaContest\u00f3Eso https://t.co/aaxm6bgfld', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'YaMariolaContest\u00f3Eso'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Actualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la tercera dosis de la vacuna COVID-19 Pfizer-BioNTech\\n\\n\\n https://t.co/aaxm6bgfld'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103900124221440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Incre\u00edble! El gobierno de Estados Unidos acepta agua destilada. Vac\u00fanate con confianza no le hagas caso a los pelotudos. https://t.co/Z1ctBbx5OE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Incre\u00edble! El gobierno de Estados Unidos acepta agua destilada. Vac\u00fanate con confianza no le hagas caso a los pelotudos. https://t.co/Z1ctBbx5OE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103308223959040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/uiDoxMDNJy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/uiDoxMDNJy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103104892489735', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1VAC\u00daNATE SIN MIEDO Y PROTEGE TU EMBARAZO!\\nLa vacuna contra el #COVID-19 es completamente segura, es la mejor forma de proteger tu salud y la vida de tu beb\u00e9. \\nSi tienes m\u00e1s de 9 semanas de embarazo acude a cualquier sede de M\u00e9rida o del Interior del Estado en las fechas activas. https://t.co/ikZzibGaUC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1VAC\u00daNATE SIN MIEDO Y PROTEGE TU EMBARAZO!\\nLa vacuna contra el -19 es completamente segura, es la mejor forma de proteger tu salud y la vida de tu beb\u00e9. \\nSi tienes m\u00e1s de 9 semanas de embarazo acude a cualquier sede de M\u00e9rida o del Interior del Estado en las fechas activas. https://t.co/ikZzibGaUC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101868814331908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CUIDATE Y CUID\u00c1. NOS MIENTEN PARA DAR VUELTA LA ELECCI\u00d3N DEL 14/11. SER\u00c1 IMPOSIBLE.\\nTEN\u00c9 PRESENTE : \\n\\n\u25cf Segu\u00ed usando barbijo\\n\u25cf No vayas a lugares con mucha gente.\\n\u25cf El virus sigue circulando\\n\u25cf Variante Delta peligrosa\\n\u25cf VACUNATE\\n\u25cf Segu\u00ed desinfectando\\n\u25cf No los escuches!! https://t.co/IpZJLHuDEM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CUIDATE Y CUID\u00c1. NOS MIENTEN PARA DAR VUELTA LA ELECCI\u00d3N DEL 14/11. SER\u00c1 IMPOSIBLE.\\nTEN\u00c9 PRESENTE : \\n\\n\u25cf Segu\u00ed usando barbijo\\n\u25cf No vayas a lugares con mucha gente.\\n\u25cf El virus sigue circulando\\n\u25cf Variante Delta peligrosa\\n\u25cf VACUNATE\\n\u25cf Segu\u00ed desinfectando\\n\u25cf No los escuches!! https://t.co/IpZJLHuDEM'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100341748002825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49\u00a1Ven y vac\u00fanate contra COVID 19  este s\u00e1bado 25 de septiembre!\\n\\nEstar\u00e1 acompa\u00f1\u00e1ndonos fuera del Consulado General la unidad m\u00f3vil \ud83d\ude90del Departamento de Salud \ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f con la vacuna Pfizer para mayores de 12 a\u00f1os.\\n\\nAprovecha esta oportunidad para ti y tu familia. https://t.co/IEnh33uWgv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49\u00a1Ven y vac\u00fanate contra COVID 19  este s\u00e1bado 25 de septiembre!\\n\\nEstar\u00e1 acompa\u00f1\u00e1ndonos fuera del Consulado General la unidad m\u00f3vil \ud83d\ude90del Departamento de Salud \ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f con la vacuna Pfizer para mayores de 12 a\u00f1os.\\n\\nAprovecha esta oportunidad para ti y tu familia. https://t.co/IEnh33uWgv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100052932567041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe#SanidadP\u00fablica \ud83d\udc4f\ud83c\udffe#Educaci\u00f3nP\u00fablica \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe#SoloElPuebloSalvaAlPueblo\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe#Pontelamascarilla cuando sea necesario\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffeManten la distancia \ud83d\udd1b\ud83d\ude37 \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe Vacunate #YoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanidadP\u00fablica', 'Educaci\u00f3nP\u00fablica', 'SoloElPuebloSalvaAlPueblo', 'Pontelamascarilla', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe \ud83d\udc4f\ud83c\udffe \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe cuando sea necesario\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffeManten la distancia \ud83d\udd1b\ud83d\ude37 \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe Vacunate  \ud83d\udc89\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100051372146698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Entre R\u00edos estamos llevando adelante el Plan Rector de Vacunaci\u00f3n Covid-19. Todas las vacunas que se utilizan para inmunizar a la poblaci\u00f3n objetivo, son seguras y eficaces. \u00a1Vacunate! #UnEsfuerzoM\u00e1s https://t.co/2SKcofCAvG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnEsfuerzoM\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Entre R\u00edos estamos llevando adelante el Plan Rector de Vacunaci\u00f3n Covid-19. Todas las vacunas que se utilizan para inmunizar a la poblaci\u00f3n objetivo, son seguras y eficaces. \u00a1Vacunate!  https://t.co/2SKcofCAvG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100047140143105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada dosis que aplicamos te protege a ti y a todos.\\nNo pongas m\u00e1s excusas, vac\u00fanate contra el #COVID19 y salgamos juntos adelante.\\n\\nHaz tu cita en: https://t.co/93ScsOqXLe. https://t.co/W9jxWtYmEM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/93ScsOqXLe'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada dosis que aplicamos te protege a ti y a todos.\\nNo pongas m\u00e1s excusas, vac\u00fanate contra el  y salgamos juntos adelante.\\n\\nHaz tu cita en: . https://t.co/W9jxWtYmEM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099876746481667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VAC\u00daNATE https://t.co/Xz27lXoXfT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VAC\u00daNATE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xz27lXoXfT'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099871482568714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate ya!\\n@MeVacuno @ministeriosalud @PDazn\\nRecib\u00ed aqu\u00ed mi 2da dosis y hoy refuerzo.\\nGran atenci\u00f3n en Club Providencia. https://t.co/gKb4lPWtUY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MeVacuno', 'ministeriosalud', 'PDazn'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gKb4lPWtUY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate ya!\\n  \\nRecib\u00ed aqu\u00ed mi 2da dosis y hoy refuerzo.\\nGran atenci\u00f3n en Club Providencia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099488530104321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dir\u00eda que el 95% te dec\u00eda date cualquiera, pero vacunate...y del riesgo de trombosis menor que el de un avi\u00f3n d\u00edganselo a los que murieron por ese vacunita. La verdad que es todo una mierda como se manej\u00f3. https://t.co/9Vs2mAZ6xB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Vs2mAZ6xB'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dir\u00eda que el 95% te dec\u00eda date cualquiera, pero vacunate...y del riesgo de trombosis menor que el de un avi\u00f3n d\u00edganselo a los que murieron por ese vacunita. La verdad que es todo una mierda como se manej\u00f3. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099453167857680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf99\ufe0f #AlAire \\n\\nYa inicia Enfoque Noticias con @aperezcanedo \\n\\n\ud83d\udcfb Esc\u00fachanos en 1000 AM y 100.1 FM \\n\ud83d\udcbb En https://t.co/IVxXxu54tq \\n\ud83d\udcf2 Y a trav\u00e9s de la app disponible para iOS y Android \\n\\n#usacubrebocas #Vacunate https://t.co/fCbrCgJp1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AlAire', 'usacubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['aperezcanedo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/IVxXxu54tq'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf99\ufe0f  \\n\\nYa inicia Enfoque Noticias con  \\n\\n\ud83d\udcfb Esc\u00fachanos en 1000 AM y 100.1 FM \\n\ud83d\udcbb En  \\n\ud83d\udcf2 Y a trav\u00e9s de la app disponible para iOS y Android \\n\\n  https://t.co/fCbrCgJp1N'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097928924299264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/HmgCmcp3D2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/HmgCmcp3D2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097668093091846', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/yXJnc0aXEI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/yXJnc0aXEI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097532168310797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No. No soy \u201chincha de sinophram\u201d soy hincha de salvar vidas peruanas del covid-19, sea la vacuna que sea, vacunate.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No. No soy \u201chincha de sinophram\u201d soy hincha de salvar vidas peruanas del covid-19, sea la vacuna que sea, vacunate.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094259260604418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EdomexEnSemaforoAmarillo, no bajemos la guardia VAC\u00daNATE y reduce el riesgo de contagio. #PrevenirEsSalud \\n@israeljeronimol\\n@Enrique_MenV\\n@Conalep_Edomex\\n #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/nQ8LKDcGZG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EdomexEnSemaforoAmarillo', 'PrevenirEsSalud', 'CuidemosTodosDeTodos'], 'mentions': ['israeljeronimol', 'Enrique_MenV', 'Conalep_Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', no bajemos la guardia VAC\u00daNATE y reduce el riesgo de contagio.  \\n\\n\\n\\n  https://t.co/nQ8LKDcGZG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093504109662216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| #COVID19\ud83e\uddec\\n\\nLa Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 811 decesos a causa del nuevo coronavirus en M\u00e9xico el d\u00eda de ayer.\\n\\nVac\u00fanate \ud83d\ude37\\nhttps://t.co/s9lhOWojp9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s9lhOWojp9'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| \ud83e\uddec\\n\\nLa Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 811 decesos a causa del nuevo coronavirus en M\u00e9xico el d\u00eda de ayer.\\n\\nVac\u00fanate \ud83d\ude37\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090731221798913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Get vaccinated! Vacunate! https://t.co/HMgE7oaSvY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HMgE7oaSvY'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Get vaccinated! Vacunate! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090295844642824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me da miedo vacunarme pero me da m\u00e1s miedo contagiarme so #vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me da miedo vacunarme pero me da m\u00e1s miedo contagiarme so '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089163432923146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\" Vacunate que no vas a poder ir a los bailes\" pregunta si alguno ten\u00eda carnet de vacunaci\u00f3n en cb..\ud83e\udd23\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\" Vacunate que no vas a poder ir a los bailes\" pregunta si alguno ten\u00eda carnet de vacunaci\u00f3n en cb..\ud83e\udd23\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088723169521664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al vacunarte no solo te proteges t\u00fa sino a todos los que te rodean.\\n\\n#Vacunate \\n#UsaCubrebocas https://t.co/i7HFL10mtA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i7HFL10mtA'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al vacunarte no solo te proteges t\u00fa sino a todos los que te rodean.\\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086985347555335', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No entiendo porqu\u00e9 se graban cuando los est\u00e1n vacunando , weeeeey a nadie le importa, vac\u00fanate y ya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No entiendo porqu\u00e9 se graban cuando los est\u00e1n vacunando , weeeeey a nadie le importa, vac\u00fanate y ya'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086979962142721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reportan largas colas para vacunaci\u00f3n en estaci\u00f3n de Metro de Lima en San Juan de Lurigancho\\n\\nCon la nueva campa\u00f1a \u201cVamos a tu encuentro, \u00a1vac\u00fanate ya!\u201d, el Minsa busca acercarse a la poblaci\u00f3n. \\nhttps://t.co/OCdfVEEecl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OCdfVEEecl'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reportan largas colas para vacunaci\u00f3n en estaci\u00f3n de Metro de Lima en San Juan de Lurigancho\\n\\nCon la nueva campa\u00f1a \u201cVamos a tu encuentro, \u00a1vac\u00fanate ya!\u201d, el Minsa busca acercarse a la poblaci\u00f3n. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086932713283594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/66I3nMtNPh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/66I3nMtNPh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086431649173510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Vacunate y d\u00e9jate de joder , mba'e discriminaci\u00f3n piko \ud83d\ude06 https://t.co/5AKXfh25Gr\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5AKXfh25Gr'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Vacunate y d\u00e9jate de joder , mba'e discriminaci\u00f3n piko \ud83d\ude06 \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085695116775431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin, vacunada con las dos dosis \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n#Vacunate #PongoElHombro https://t.co/1f0LGBzAzh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'PongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin, vacunada con las dos dosis \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n  https://t.co/1f0LGBzAzh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084957124923392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19\\n\\nConoce las cifras del reporte Covid en la regi\u00f3n de #Tarapac\u00e1 del jueves 23 de septiembre, entregado por el @ministeriosalud y @SeremiSalud_I \ud83d\udc47\\n\\n#Vac\u00fanate #Iquique #AltoHospicio #Tamarugal\\n#GanaTarapac\u00e1 #CarvajalGobernador #GobernandoDesdeLosTerritorios https://t.co/9d9CwKoXbu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Tarapac\u00e1', 'Vac\u00fanate', 'Iquique', 'AltoHospicio', 'Tamarugal', 'GanaTarapac\u00e1', 'CarvajalGobernador', 'GobernandoDesdeLosTerritorios'], 'mentions': ['ministeriosalud', 'SeremiSalud_I'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nConoce las cifras del reporte Covid en la regi\u00f3n de  del jueves 23 de septiembre, entregado por el  y  \ud83d\udc47\\n\\n   \\n   https://t.co/9d9CwKoXbu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084742355480583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1VACUNATE!: ENTRE CRITICOS Y ACR\u00cdTICOS, L\u00d3GICOS E IL\u00d3GICOS, M\u00c9DICOS Y\\xa0ABOGADOS. https://t.co/MtKPcYYULs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MtKPcYYULs'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1VACUNATE!: ENTRE CRITICOS Y ACR\u00cdTICOS, L\u00d3GICOS E IL\u00d3GICOS, M\u00c9DICOS Y\\xa0ABOGADOS. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084569302700049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/pjwhLOd2Uc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/pjwhLOd2Uc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083805431857165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna es la \u00fanica manera de contener el virus, cuando sea tu momento por favor VAC\u00daNATE. #YoMeVacunoIGSS https://t.co/1BZGxw5uXu\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: @Noticias_IGSS https://t.co/M66QBLW8f8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoIGSS'], 'mentions': ['Noticias_IGSS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1BZGxw5uXu'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna es la \u00fanica manera de contener el virus, cuando sea tu momento por favor VAC\u00daNATE.  \\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:  https://t.co/M66QBLW8f8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083614473555969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/CFFbxRdIX3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/CFFbxRdIX3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083385829421056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la app de vacunate de PBA se puede bajar el carnet de vacunacion con QR. No se para que sirve porque tambien esta el de mi argentina, pero si no tienen mi argentina porque al registeracion es complicada ese puede servir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la app de vacunate de PBA se puede bajar el carnet de vacunacion con QR. No se para que sirve porque tambien esta el de mi argentina, pero si no tienen mi argentina porque al registeracion es complicada ese puede servir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083269282340875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/rQUUVGgL9D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/rQUUVGgL9D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083257164951552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD https://t.co/Cg8r1jrB6H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!   https://t.co/Cg8r1jrB6H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083019180199941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! #Vac\u00fanateRD #SNSRD\\n#HPRLRD https://t.co/CFIVxXwZZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateRD', 'SNSRD', 'HPRLRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos!  \\n https://t.co/CFIVxXwZZR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082861902127113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los m\u00e9dicos que le dec\u00edan a sus pacientes \"Vac\u00fanate con la Spunik\" cuando sab\u00edan que era experimentales, y ahora no las aprueban por riesgo de contaminaci\u00f3n cruzada, que van a hacer?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los m\u00e9dicos que le dec\u00edan a sus pacientes \"Vac\u00fanate con la Spunik\" cuando sab\u00edan que era experimentales, y ahora no las aprueban por riesgo de contaminaci\u00f3n cruzada, que van a hacer?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082758445535234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vamos a la defensa !Nuestras mascotas #ATX saben c\u00f3mo llevar esa pelota a la victoria contra # COVID19:\\n*Vac\u00fanate\\n*Usar una m\u00e1scara\\n*Lavar / desinfectar las manos\\n*Qu\u00e9dese en casa si est\u00e1 enfermo https://t.co/fIxgGipOqw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vamos a la defensa !Nuestras mascotas  saben c\u00f3mo llevar esa pelota a la victoria contra # COVID19:\\n*Vac\u00fanate\\n*Usar una m\u00e1scara\\n*Lavar / desinfectar las manos\\n*Qu\u00e9dese en casa si est\u00e1 enfermo https://t.co/fIxgGipOqw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082754817400847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SoledadSeVacuna \u2022 Vac\u00fanate  contra el Covid-19 y protege a tu familia. \\n\\nInforme de #Vacunaci\u00f3n en Soledad, Atl\u00e1ntico, con corte a mi\u00e9rcoles 22 de septiembre de 2021:\\n\\n\ud83d\udc89 Dosis diarias aplicadas en Soledad: 1.643. \\nTotal de dosis aplicadas: 286.561. https://t.co/MlrFo6739C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SoledadSeVacuna', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2022 Vac\u00fanate  contra el Covid-19 y protege a tu familia. \\n\\nInforme de  en Soledad, Atl\u00e1ntico, con corte a mi\u00e9rcoles 22 de septiembre de 2021:\\n\\n\ud83d\udc89 Dosis diarias aplicadas en Soledad: 1.643. \\nTotal de dosis aplicadas: 286.561. https://t.co/MlrFo6739C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082730675163136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la app de vacunate est\u00e1 el certificado de vacunaci\u00f3n, nada eso\ud83d\ude18', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la app de vacunate est\u00e1 el certificado de vacunaci\u00f3n, nada eso\ud83d\ude18'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082494258847766', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinverg\u00fcenza, a el no le hubiera molestado, para eso hay que tener dignidad, esta no se vende con un calefon o un bolso de comida. Anda a vacunate con la Sputnik V. https://t.co/uDrCftmI6N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uDrCftmI6N'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinverg\u00fcenza, a el no le hubiera molestado, para eso hay que tener dignidad, esta no se vende con un calefon o un bolso de comida. Anda a vacunate con la Sputnik V. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082115618115586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Ser\u00e1n vacunadas las personas mayores de 30 a\u00f1os, solo presentar C\u00e9dula y preservar medidas de seguridad contra el #COVID19.\\nS\u00e9 responsable y vacun\u00e1te. https://t.co/9he4xOnhiS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Ser\u00e1n vacunadas las personas mayores de 30 a\u00f1os, solo presentar C\u00e9dula y preservar medidas de seguridad contra el .\\nS\u00e9 responsable y vacun\u00e1te. https://t.co/9he4xOnhiS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082110534631424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Puebla II \ud83d\udea8\ud83d\ude31 Tenemos 363 contagios de #Covid19 en 24 horas \ud83e\udd27\ud83e\udd12\ud83d\ude37\ud83e\udda0\\n@JAntonioMtzGa\\n@SaludGobPue\\n@Gob_Puebla\\n#UsaCubrebocas\\n#Vacunate https://t.co/DEwsjK40J8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Puebla', 'Covid19', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa', 'SaludGobPue', 'Gob_Puebla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DEwsjK40J8'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' II \ud83d\udea8\ud83d\ude31 Tenemos 363 contagios de  en 24 horas \ud83e\udd27\ud83e\udd12\ud83d\ude37\ud83e\udda0\\n\\n\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081590617149448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La comunidad hispana tiene casi 2.5 veces m\u00e1s probabilidades de morir por COVID-19 que la poblaci\u00f3n blanca. S\u00e9 la voz que ayude a mantener a salvo tu comunidad. \u00a1Vac\u00fanate y mantente fuerte por todos!  \\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n visita: \\nhttps://t.co/bDvet7I4zR\\n\\n#HispanicHeritageMonth https://t.co/3wTwUII4R0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HispanicHeritageMonth'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bDvet7I4zR'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La comunidad hispana tiene casi 2.5 veces m\u00e1s probabilidades de morir por COVID-19 que la poblaci\u00f3n blanca. S\u00e9 la voz que ayude a mantener a salvo tu comunidad. \u00a1Vac\u00fanate y mantente fuerte por todos!  \\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n visita: \\n\\n\\n https://t.co/3wTwUII4R0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081282138673152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/C4c9EeqNEn Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/Mi6TKi73FC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C4c9EeqNEn'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/Mi6TKi73FC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081069340667905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien tiene el meme del pelaocatolica diciendo VAC\u00daNATE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien tiene el meme del pelaocatolica diciendo VAC\u00daNATE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080822677782532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vac\u00fanate @SaludGobPue revel\u00f3 que el 85% de los fallecidos en #Puebla por #covid durante la #TerceraOla no estaban vacunados\\n\ud83d\udd0d @Estevanz01\\n\\nhttps://t.co/5UZTEEn6KH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'Puebla', 'covid', 'TerceraOla'], 'mentions': ['SaludGobPue', 'Estevanz01'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5UZTEEn6KH'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  revel\u00f3 que el 85% de los fallecidos en  por  durante la  no estaban vacunados\\n\ud83d\udd0d \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080206450511872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poco a poco vamos llegando a la normalidad. La vacunaci\u00f3n est\u00e1 siendo clave para alcanzarla.\\n\\nVac\u00fanate si no lo has hecho. https://t.co/0QU6hqn8vB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0QU6hqn8vB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poco a poco vamos llegando a la normalidad. La vacunaci\u00f3n est\u00e1 siendo clave para alcanzarla.\\n\\nVac\u00fanate si no lo has hecho. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079863599841286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1La vacunaci\u00f3n es la soluci\u00f3n! Por ti y por los tuyos... VAC\u00daNATE y PROT\u00c9GETE \ud83d\udc89 \ud83d\udc89 #TeQueremosSano https://t.co/SwREPzLBlx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeQueremosSano'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SwREPzLBlx'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1La vacunaci\u00f3n es la soluci\u00f3n! Por ti y por los tuyos... VAC\u00daNATE y PROT\u00c9GETE \ud83d\udc89 \ud83d\udc89  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077398930296834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las medidas de prevenci\u00f3n contra #COVID19 son continuar con el uso de cubrebocas, la #SanaDistancia y el Consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! https://t.co/5Of953wbna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'SanaDistancia', 'PREVENIMSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las medidas de prevenci\u00f3n contra  son continuar con el uso de cubrebocas, la  y el Consejo : \u00a1vac\u00fanate! https://t.co/5Of953wbna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076811908239360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'habia una rubia en el vacunate hoy quee faa mi amorr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'habia una rubia en el vacunate hoy quee faa mi amorr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076630672265218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ciudad II @Bienestar_Pue Implement\u00f3 acciones para prevenir #Covid19 en el regreso a clases presenciales: #Glockner\\n#UsaCubrebocas\\n#Vacunate https://t.co/fSvnyqTqv5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ciudad', 'Covid19', 'Glockner', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['Bienestar_Pue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fSvnyqTqv5'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' II  Implement\u00f3 acciones para prevenir  en el regreso a clases presenciales: \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076387633250308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\\n\\nPuedes registrarte en: https://t.co/FQFmVpMW7u\\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista:  https://t.co/ZfVzb8kJl7\\n \\n#YoMeVacuno #VacunateGuate #Delta #VacunaCOVID19 https://t.co/WqDRkfKfFm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'VacunateGuate', 'Delta', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FQFmVpMW7u', 'https://t.co/ZfVzb8kJl7'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\\n\\nPuedes registrarte en: \\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista:  \\n \\n    https://t.co/WqDRkfKfFm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073612493049861', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos por la segunda dosis #vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos por la segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073574572400640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DESCARGA #CertificadoDigitalDeVacunacion Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid-19, DOCUMENTO OBLIGATORIO: https://t.co/zfTklM7FEa \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f#vacunate #VacunaCOVID19 https://t.co/zgJ15vgIG7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CertificadoDigitalDeVacunacion', 'vacunate', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zfTklM7FEa'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DESCARGA  Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid-19, DOCUMENTO OBLIGATORIO:  \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f  https://t.co/zgJ15vgIG7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073413129388036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc66\ud83c\udffbKevin tiene 17 a\u00f1os y va al Colegio Don Bosco\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/TKg1wKSSji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc66\ud83c\udffbKevin tiene 17 a\u00f1os y va al Colegio Don Bosco\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/TKg1wKSSji'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073171571093508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Barbijo vacunate\" Quir\u00f3s, sigue teniendo la misma aceptaci\u00f3n en el ciudadano com\u00fan??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Barbijo vacunate\" Quir\u00f3s, sigue teniendo la misma aceptaci\u00f3n en el ciudadano com\u00fan??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073142320013315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc67\ud83c\udffb Victoria tiene 17 a\u00f1os y vive en Punta Lara\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/Tctc4U2Hfm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc67\ud83c\udffb Victoria tiene 17 a\u00f1os y vive en Punta Lara\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/Tctc4U2Hfm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073028063014938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#P7Informa\\nEl concejal cruce\u00f1o Manuel Saavedra utiliza TikTok para alentar a las personas a que se vacunen contra la covid. \"No hay hombre lobo, no hay microchips, esas son burreras.\u00bfQu\u00e9 est\u00e1s esperando? Ven y vac\u00fanate. Esta vacuna puede salvarte la vida\", dijo la autoridad edil. https://t.co/7wOyM7Uoa1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['P7Informa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEl concejal cruce\u00f1o Manuel Saavedra utiliza TikTok para alentar a las personas a que se vacunen contra la covid. \"No hay hombre lobo, no hay microchips, esas son burreras.\u00bfQu\u00e9 est\u00e1s esperando? Ven y vac\u00fanate. Esta vacuna puede salvarte la vida\", dijo la autoridad edil. https://t.co/7wOyM7Uoa1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072688471097347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por ti y tu familia, acude a vacunarte contra la #COVID19 al centro de vacunaci\u00f3n del #GimnasioOl\u00edmpico.\ud83d\ude4f\\n\\nHoy #Jueves junto a @saludhn estamos aplicando:\\n\\n\u300b1ra dosis Pfizer a adolescentes de 15 a 17 a\u00f1os.\\n\u300b1ra dosis Pfizer a embarazadas.\\n\u300b2da dosis Pfizer.\\n\\n#Vac\u00fanate \ud83d\udc89 https://t.co/FLkqG29a2u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'GimnasioOl\u00edmpico', 'Jueves', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': ['saludhn'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por ti y tu familia, acude a vacunarte contra la  al centro de vacunaci\u00f3n del .\ud83d\ude4f\\n\\nHoy  junto a  estamos aplicando:\\n\\n\u300b1ra dosis Pfizer a adolescentes de 15 a 17 a\u00f1os.\\n\u300b1ra dosis Pfizer a embarazadas.\\n\u300b2da dosis Pfizer.\\n\\n \ud83d\udc89 https://t.co/FLkqG29a2u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072432371027979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Evoluci\u00f3n de indicadores #COVID19 en Jalisco.\\n\\nCon datos de Radar-Jalisco del 22 de septiembre de 2021.\\n\\n#Vac\u00fanate \\n#UsaCubrebocas https://t.co/7790CWRIVw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vac\u00fanate', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Evoluci\u00f3n de indicadores  en Jalisco.\\n\\nCon datos de Radar-Jalisco del 22 de septiembre de 2021.\\n\\n \\n https://t.co/7790CWRIVw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072017319636995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate en las instalaciones de la Escuela de Formaci\u00f3n de Oficiales de Polic\u00eda (ESFOP)\\n\\n\u2705 Centro de vacunaci\u00f3n que atender\u00e1 hasta las 18:00 horas \\n\\nReg\u00edstrate en https://t.co/9aPzj4AbdP \ud83d\udcbb \ud83d\udcf2 \\n#VacunasCovidGT \ud83d\udc89 https://t.co/xBhbBjJySg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCovidGT'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9aPzj4AbdP'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate en las instalaciones de la Escuela de Formaci\u00f3n de Oficiales de Polic\u00eda (ESFOP)\\n\\n\u2705 Centro de vacunaci\u00f3n que atender\u00e1 hasta las 18:00 horas \\n\\nReg\u00edstrate en  \ud83d\udcbb \ud83d\udcf2 \\n \ud83d\udc89 https://t.co/xBhbBjJySg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071931810254851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de las #residencias de nuestro municipio (Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari). Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s #vulnerables #prevencion #Vacunate https://t.co/QUCY24yEeU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['equipo', 'enfermeras', 'CSDoctoral', 'VacunaCOVID19', 'mayores', 'residencias', 'vulnerables', 'prevencion', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de las  de nuestro municipio (Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari). Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s    https://t.co/QUCY24yEeU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069930221170699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si hubo Nuevo Testamento!!!  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo \ud83d\udc98 no soy muy religiosa, pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\\n#Vacunate #SinMiedoAl\u00c9xito #VacunaCOVID19 https://t.co/eZSnexeWMc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'SinMiedoAl\u00c9xito', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si hubo Nuevo Testamento!!!  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo \ud83d\udc98 no soy muy religiosa, pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\\n   https://t.co/eZSnexeWMc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069613253464066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 100% de nuestro equipo ya se encuentra vacunado, nos cuidamos y cuidamos a nuestros clientes #vac\u00fanate \\n\\n#menstyle #bespoke #vaccinationdone\u2714\ufe0f #vaccinated #modahombre #takecare #Guatemala #ElSalvador #Economia #finanzas #bespoke https://t.co/9g8dqaYNMk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vac\u00fanate', 'menstyle', 'bespoke', 'vaccinationdone', 'vaccinated', 'modahombre', 'takecare', 'Guatemala', 'ElSalvador', 'Economia', 'finanzas', 'bespoke'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 100% de nuestro equipo ya se encuentra vacunado, nos cuidamos y cuidamos a nuestros clientes  \\n\\n  \u2714\ufe0f         https://t.co/9g8dqaYNMk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069439840043008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por que te queremos saludable, hazte la prueba y vacunate https://t.co/RvlybKmcZY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por que te queremos saludable, hazte la prueba y vacunate https://t.co/RvlybKmcZY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068892332326922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f Querida Tacna. #Vacunate #VacunatePorLaVida \ud83d\udc89 https://t.co/NaKVAjdugl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'VacunatePorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NaKVAjdugl'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f Querida Tacna.  PorLaVida \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068765865660427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Informaci\u00f3n de los Estados: 23 de septiembre de 2021\ud83d\uddde\ufe0f\\n*#Inundaci\u00f3n en la regi\u00f3n de #Tula afect\u00f3 3 mil 200 hect\u00e1reas de cultivos\\n*Polleros cobran 300 d\u00f3lares a #haitianos por cruzarlos a #M\u00e9xico\\nhttps://t.co/pUei37NlNY \ud83d\udc48\ud83d\ude37 \\nSi puedes #QuedateEnCasa #Vacunate https://t.co/2NhfpqWTz5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Informaci\u00f3n', 'Inundaci\u00f3n', 'Tula', 'haitianos', 'M\u00e9xico', 'QuedateEnCasa', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pUei37NlNY'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de los Estados: 23 de septiembre de 2021\ud83d\uddde\ufe0f\\n* en la regi\u00f3n de  afect\u00f3 3 mil 200 hect\u00e1reas de cultivos\\n*Polleros cobran 300 d\u00f3lares a  por cruzarlos a \\n \ud83d\udc48\ud83d\ude37 \\nSi puedes   https://t.co/2NhfpqWTz5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067899297353730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705Verificaci\u00f3n del proyecto #Vac\u00fanaTE de @Servimedia \ud83e\udd1d con el apoyo de @maldita_es y @GoogleNewsInit\\n\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udc89El SMS que avisa de la administraci\u00f3n este jueves de la tercera dosis a la poblaci\u00f3n general en Le\u00f3n es falso\\n\\n\ud83d\udcf0Informa @mojimra\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/trX2A4PLYV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanaTE'], 'mentions': ['Servimedia', 'maldita_es', 'GoogleNewsInit', 'mojimra'], 'tweet_urls': ['https://t.co/trX2A4PLYV'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705Verificaci\u00f3n del proyecto  de  \ud83e\udd1d con el apoyo de  y \\n\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udc89El SMS que avisa de la administraci\u00f3n este jueves de la tercera dosis a la poblaci\u00f3n general en Le\u00f3n es falso\\n\\n\ud83d\udcf0Informa \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066897248763909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate https://t.co/lqPSLJkVu8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lqPSLJkVu8'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065711888175108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El agua potable y las vacunas fueron los descubrimientos que mas vidas salvaron en la historia.\\nVACUNATE!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El agua potable y las vacunas fueron los descubrimientos que mas vidas salvaron en la historia.\\nVACUNATE!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065032691945474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AVANZA ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 EN EL EDOM\u00c9X #edomex #vacunate @Edomex @SaludEdomex @AccionTepotzotl @PMTepotzotlan @TepotzotlanPM \\nhttps://t.co/zfXgbQFh1J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['edomex', 'vacunate'], 'mentions': ['Edomex', 'SaludEdomex', 'AccionTepotzotl', 'PMTepotzotlan', 'TepotzotlanPM'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zfXgbQFh1J'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AVANZA ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 EN EL EDOM\u00c9X        \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064298164412418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate\ud83d\udc89\\n\\nEl @COFAQUIguate comparte informaci\u00f3n de APCOP sobre el puesto de vacunaci\u00f3n en la sede de los Colegios Profesionales zona 15. https://t.co/91QshPfIka', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': ['CofaquiGuate'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\\n\\nEl @COFAQUIguate comparte informaci\u00f3n de APCOP sobre el puesto de vacunaci\u00f3n en la sede de los Colegios Profesionales zona 15. https://t.co/91QshPfIka'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064007700463617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Frente al #COVID19, m\u00e1s vale #PrevenIMSS.\\nVac\u00fanate y Sigue aplicando las medidas de higiene\ud83d\ude37\ud83e\uddfc\ud83d\udebf\ud83d\ude4c\ud83e\uddf4. https://t.co/Qcv20CbP7H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'PrevenIMSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Frente al , m\u00e1s vale .\\nVac\u00fanate y Sigue aplicando las medidas de higiene\ud83d\ude37\ud83e\uddfc\ud83d\udebf\ud83d\ude4c\ud83e\uddf4. https://t.co/Qcv20CbP7H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063448935346177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se ve poca afluencia a las 10:00 am. En la Arena  CDMX  #Vacunate #VacunacionCDMX https://t.co/Zil0ryTigW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'VacunacionCDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se ve poca afluencia a las 10:00 am. En la Arena  CDMX    https://t.co/Zil0ryTigW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062868636602377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y c\u00f3mplices los m\u00e9dicos que te dec\u00edan vacunate con cualquiera... https://t.co/s7NXPONP2Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7NXPONP2Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y c\u00f3mplices los m\u00e9dicos que te dec\u00edan vacunate con cualquiera... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062248428998656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che, vacunate y de regalo te agarras miocarditis, y si ya tuviste es peor la cosa. Al menos no es fake news \ud83e\udd23 \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\\nhttps://t.co/vn2WYOU559', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vn2WYOU559'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che, vacunate y de regalo te agarras miocarditis, y si ya tuviste es peor la cosa. Al menos no es fake news \ud83e\udd23 \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061892022222849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para prevenir el Covid19:\\n1\ufe0f\u20e3 cumple las medidas preventivas (mascarilla, distancia 1,5 m, lava tus manos, etc.)\\n2\ufe0f\u20e3 Vac\u00fanate REFUERZO, especialmente los de +55 a\u00f1os, ni\u00f1os desde 6 a\u00f1os, tambi\u00e9n rezagados.\\n3\ufe0f\u20e3 hazte un PCR regularmente\\n4\ufe0f\u20e3 ve al medico ante 1ros s\u00edntomas. https://t.co/u46jntcayn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para prevenir el Covid19:\\n1\ufe0f\u20e3 cumple las medidas preventivas (mascarilla, distancia 1,5 m, lava tus manos, etc.)\\n2\ufe0f\u20e3 Vac\u00fanate REFUERZO, especialmente los de +55 a\u00f1os, ni\u00f1os desde 6 a\u00f1os, tambi\u00e9n rezagados.\\n3\ufe0f\u20e3 hazte un PCR regularmente\\n4\ufe0f\u20e3 ve al medico ante 1ros s\u00edntomas. https://t.co/u46jntcayn'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060913155563520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcf0 Portadas deportivas del jueves\ud83d\uddde\\n\\n\u26bd\ufe0f Comienza la Jornada 10, la del #ClasicoNacional \\n\\n\u00a1Buen d\u00eda amig@s!\\n\\n#Vacunate #UsaCubrebocas #QuedateEnCasa https://t.co/bqZdhPaf4r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ClasicoNacional', 'Vacunate', 'UsaCubrebocas', 'QuedateEnCasa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcf0 Portadas deportivas del jueves\ud83d\uddde\\n\\n\u26bd\ufe0f Comienza la Jornada 10, la del  \\n\\n\u00a1Buen d\u00eda amig@s!\\n\\n   https://t.co/bqZdhPaf4r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060712885850113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed luce el el National Mall de Washington D. C., con una bandera blanca por cada estadounidense fallecido por #Covid19. \ud83d\ude14 \u00a1Vac\u00fanate si a\u00fan no lo has hecho! Y dile a tus familiares y amigos que lo hagan. https://t.co/rRHjK46kNq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed luce el el National Mall de Washington D. C., con una bandera blanca por cada estadounidense fallecido por . \ud83d\ude14 \u00a1Vac\u00fanate si a\u00fan no lo has hecho! Y dile a tus familiares y amigos que lo hagan. https://t.co/rRHjK46kNq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059888319410182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude8c -PUESTOS DE VACUNACI\u00d3N M\u00d3VIL- \ud83d\ude91\\n\\nHoy jueves 23 de septiembre la Ambulancia y Bus de Vacunaci\u00f3n M\u00f3vil de Gobernaci\u00f3n Departamental, est\u00e1n en Aldea el Jute, Sanarate y Aldea Tulumajillo, San Agust\u00edn Acasaguastl\u00e1n.\\n\\nSi ya tienes 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 a\u00f1os ac\u00e9rcate y vac\u00fanate \u2705 https://t.co/vI74lXA2k4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude8c -PUESTOS DE VACUNACI\u00d3N M\u00d3VIL- \ud83d\ude91\\n\\nHoy jueves 23 de septiembre la Ambulancia y Bus de Vacunaci\u00f3n M\u00f3vil de Gobernaci\u00f3n Departamental, est\u00e1n en Aldea el Jute, Sanarate y Aldea Tulumajillo, San Agust\u00edn Acasaguastl\u00e1n.\\n\\nSi ya tienes 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 a\u00f1os ac\u00e9rcate y vac\u00fanate \u2705 https://t.co/vI74lXA2k4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059775698067458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No, your \"faith\" (which is really another very different thing) doesn\\'t give you a free pass on vaccination @nminow @drpichel @DoctorPanama @DrNESTORSOSA2  @Dr_PaulinoVigil @superlenin @MartinBrown31 #getvaccinated #vacunate #covid19 https://t.co/Rlo6eit91P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['getvaccinated', 'vacunate', 'covid19'], 'mentions': ['nminow', 'drpichel', 'DoctorPanama', 'DrNESTORSOSA2', 'Dr_PaulinoVigil', 'superlenin', 'MartinBrown31'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No, your \"faith\" (which is really another very different thing) doesn\\'t give you a free pass on vaccination            https://t.co/Rlo6eit91P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058288011993090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Peruano, #vacunate. Contra la desinformaci\u00f3n tambi\u00e9n y contra est\u00e1 clase de inescrupulosos. \u00bfTodav\u00eda crees que este individuo busca tu bienestar? Todas las vacunas son seguras. https://t.co/UIeiaTPgdw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UIeiaTPgdw'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Peruano, . Contra la desinformaci\u00f3n tambi\u00e9n y contra est\u00e1 clase de inescrupulosos. \u00bfTodav\u00eda crees que este individuo busca tu bienestar? Todas las vacunas son seguras. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057950802534400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n m\u00e1s grande de la historia. Muestra sus resultados. Felicitaciones a la gesti\u00f3n provincial y nacional.\\n#Vacunate\\n#vacunatePBA\\n\\n@ginesggarcia @carlavizzotti @nkreplak @DrDanielGollan https://t.co/3wmC28y1Bt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'vacunatePBA'], 'mentions': ['ginesggarcia', 'carlavizzotti', 'nkreplak', 'DrDanielGollan'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3wmC28y1Bt'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n m\u00e1s grande de la historia. Muestra sus resultados. Felicitaciones a la gesti\u00f3n provincial y nacional.\\n\\n\\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057265193209856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo   Vac\u00fanate y reduce el riesgo de contagio #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/JqNAniHSFI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'CuidemosTodosDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   Vac\u00fanate y reduce el riesgo de contagio  https://t.co/JqNAniHSFI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056909079891970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las mujeres gestantes tienen m\u00e1s probabilidades de enfermarse gravemente a causa de la COVID-19. Por eso, tienes m\u00e1s de 12 semanas de gestaci\u00f3n hasta el d\u00eda 40 postparto, \u00a1Vac\u00fanate! #LasVacunasS\u00edProtegen\\n.\\n.\\n.\\n#CapreocaEPS\\n#ExistimosParaLaGente \\n#jmconsultinghealtcare https://t.co/jRc3J6anIx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasVacunasS\u00edProtegen', 'CapreocaEPS', 'ExistimosParaLaGente', 'jmconsultinghealtcare'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las mujeres gestantes tienen m\u00e1s probabilidades de enfermarse gravemente a causa de la COVID-19. Por eso, tienes m\u00e1s de 12 semanas de gestaci\u00f3n hasta el d\u00eda 40 postparto, \u00a1Vac\u00fanate! \\n.\\n.\\n.\\n\\n \\n https://t.co/jRc3J6anIx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055724956618762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @DiDi_Mexico me puedes dar informaci\u00f3n de didi vacunate por fa? En el chat no me aceptan solicitud y en el registro solo me sale esto https://t.co/ygazXETceZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DiDi_Mexico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola  me puedes dar informaci\u00f3n de didi vacunate por fa? En el chat no me aceptan solicitud y en el registro solo me sale esto https://t.co/ygazXETceZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055232947941380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Retornar a la tan deseada normalidad depende de todos. Acude a cualquiera de los diferentes puntos de vacunaci\u00f3n dispuestos en tu ciudad y vac\u00fanate. \ud83d\udc89\ud83d\udcaa https://t.co/Fo1Fcbmkeh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Retornar a la tan deseada normalidad depende de todos. Acude a cualquiera de los diferentes puntos de vacunaci\u00f3n dispuestos en tu ciudad y vac\u00fanate. \ud83d\udc89\ud83d\udcaa https://t.co/Fo1Fcbmkeh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055206393876480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate por ti y por tu familia.\\n#Covid19 #SegurosElRoble https://t.co/qiwSQsv0YV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'SegurosElRoble'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate por ti y por tu familia.\\n  https://t.co/qiwSQsv0YV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054755762044933', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Frente a las variantes del coronavirus, la forma de prevenirlas sigue siendo la misma: #Vac\u00fanate y aplica todas las medidas de autocuidado\ud83d\ude37 https://t.co/42Zsff1EGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Frente a las variantes del coronavirus, la forma de prevenirlas sigue siendo la misma:  y aplica todas las medidas de autocuidado\ud83d\ude37 https://t.co/42Zsff1EGy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054755543863307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u00a1Hola Bellanitas!\\nSi tienes hijos de 12 a 17 a\u00f1os o tienes 18 o m\u00e1s a\u00f1os, es momento de recibir la vacuna. Ac\u00e9rcate a Puerta del Norte y accede a la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\u00a1#Vac\u00fanate\ud83d\udc89! \\n#SomosBelloSalud #YoMeVacuno https://t.co/3o6Q4ILhDh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'SomosBelloSalud', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u00a1Hola Bellanitas!\\nSi tienes hijos de 12 a 17 a\u00f1os o tienes 18 o m\u00e1s a\u00f1os, es momento de recibir la vacuna. Ac\u00e9rcate a Puerta del Norte y accede a la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\u00a1\ud83d\udc89! \\n  https://t.co/3o6Q4ILhDh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053959439798277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fREPORTE COVID\u26a0\ufe0f\\n\\nEl MI\u00c9RCOLES 22 de SEPTIEMBRE de 2021 se report\u00f3 lamentablemente una MUERTE por #COVID19 en #Le\u00f3n y 245 CASOS POSITIVOS NUEVOS.\\n\\nPor tu SALUD y la de los dem\u00e1s usa el CUBREBOCAS \ud83d\ude37 y VAC\u00daNATE\ud83d\udc89 cuando toque tu turno.\\n\\nPRIORIZA los lugares abiertos y ventilados. https://t.co/5mz6ZJMagG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Le\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fREPORTE COVID\u26a0\ufe0f\\n\\nEl MI\u00c9RCOLES 22 de SEPTIEMBRE de 2021 se report\u00f3 lamentablemente una MUERTE por  en  y 245 CASOS POSITIVOS NUEVOS.\\n\\nPor tu SALUD y la de los dem\u00e1s usa el CUBREBOCAS \ud83d\ude37 y VAC\u00daNATE\ud83d\udc89 cuando toque tu turno.\\n\\nPRIORIZA los lugares abiertos y ventilados. https://t.co/5mz6ZJMagG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053592996270088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi relaci\u00f3n mas t\u00f3xica es con la app vacunate y la actualizaci\u00f3n cada 5 minutos esperando el puto turno \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi relaci\u00f3n mas t\u00f3xica es con la app vacunate y la actualizaci\u00f3n cada 5 minutos esperando el puto turno \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052232095608836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate!\\nLa vacuna te ayuda a evitar que enfermes gravemente, pero a\u00fan podr\u00edas volver a enfermar o contagiar a otros. https://t.co/60Jt73eHUI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PREVENIMSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejo : \u00a1vac\u00fanate!\\nLa vacuna te ayuda a evitar que enfermes gravemente, pero a\u00fan podr\u00edas volver a enfermar o contagiar a otros. https://t.co/60Jt73eHUI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051629214654468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate, vac\u00fanate... https://t.co/3A2WBz7HVc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate, vac\u00fanate... https://t.co/3A2WBz7HVc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050512414191617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Argentina Las Vacunas sirven y previenen la infecci\u00f3n severa de #COVID19. Vacunate.\\nhttps://t.co/3Q7m108N3F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Q7m108N3F'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Las Vacunas sirven y previenen la infecci\u00f3n severa de . Vacunate.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049105753649159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3 Por aquellos que ya no est\u00e1n y quisieron esta oportunidad, por tus seres queridos, por tus amigos y la salud de todos es importante que te vacun\u00e9s \ud83d\udc89\\n\\n\u00a1VACUNATE! Aprovech\u00e1 la jornada de vacunaci\u00f3n que te toca. https://t.co/KY7Xc9gvag', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 Por aquellos que ya no est\u00e1n y quisieron esta oportunidad, por tus seres queridos, por tus amigos y la salud de todos es importante que te vacun\u00e9s \ud83d\udc89\\n\\n\u00a1VACUNATE! Aprovech\u00e1 la jornada de vacunaci\u00f3n que te toca. https://t.co/KY7Xc9gvag'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048634603175944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PlanVacunaci\u00f3n | Si tienes entre 15 y 12 a\u00f1os y sufres de enfermedades agravantes acude a nuestros Centros de Salud y vac\u00fanate. \\n \\nListado de enfermedades agravantes disponible en \u2192 https://t.co/VV0pQxTCl9\\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/VBgR6EWjmR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VV0pQxTCl9'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Si tienes entre 15 y 12 a\u00f1os y sufres de enfermedades agravantes acude a nuestros Centros de Salud y vac\u00fanate. \\n \\nListado de enfermedades agravantes disponible en \u2192 \\n\\n https://t.co/VBgR6EWjmR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047927145762818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hagas caso a los mitos que hay sobre las vacunas, ellas fueron realizadas de forma segura para aplicarse a la humanidad y protegerla del #covid19.\\n\\n\u00a1No te la pienses! Vac\u00fanate si puedes hacerlo.\\n\\n@KarlaPlanter1 @AponceEmobil @RomeroMenaFco @DrSergioSE @jaibri1 https://t.co/GliFTSFKYM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19'], 'mentions': ['KarlaPlanter1', 'AponceEmobil', 'RomeroMenaFco', 'DrSergioSE', 'jaibri1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hagas caso a los mitos que hay sobre las vacunas, ellas fueron realizadas de forma segura para aplicarse a la humanidad y protegerla del .\\n\\n\u00a1No te la pienses! Vac\u00fanate si puedes hacerlo.\\n\\n     https://t.co/GliFTSFKYM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047519291588609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Muy buenos d\u00edas,  amiguitos! Espero tengan un d\u00eda muy bonito y lleno de salud, sonr\u00ede #L\u00e1vateLasManos #WearAMask #Vac\u00fanate ,#NoHagasChingaderas y S\u00fabele. https://t.co/vDpgUXzoQH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['L\u00e1vateLasManos', 'WearAMask', 'Vac\u00fanate', 'NoHagasChingaderas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vDpgUXzoQH'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Muy buenos d\u00edas,  amiguitos! Espero tengan un d\u00eda muy bonito y lleno de salud, sonr\u00ede    , y S\u00fabele. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047338382938112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes vacuna entrar\u00e1s mas r\u00e1pido y seguro a la #F1 de lo contrario, vas a sufrir. https://t.co/s9pSE8Natj #F1estasegura @mexicogp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['F1', 'F1estasegura'], 'mentions': ['mexicogp'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s9pSE8Natj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes vacuna entrar\u00e1s mas r\u00e1pido y seguro a la  de lo contrario, vas a sufrir.  estasegura '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047201233342471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna contra #COVID19 ayuda a no enfermar de gravedad y el #cubrebocas a romper cadenas de contagio.\\n\\nConsejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! y contin\u00faa con las medidas de higiene y #SanaDistancia. https://t.co/knVTzX55SY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'cubrebocas', 'PREVENIMSS', 'SanaDistancia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna contra  ayuda a no enfermar de gravedad y el  a romper cadenas de contagio.\\n\\nConsejo : \u00a1vac\u00fanate! y contin\u00faa con las medidas de higiene y . https://t.co/knVTzX55SY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047081607569419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La patria y el civismo\" son inventos de la casta pol\u00edtica para controlar m\u00e1s f\u00e1cilmente a la poblaci\u00f3n; la soberan\u00eda radica en el individuo, no en una jurisdicci\u00f3n ni en la decisi\u00f3n de un bur\u00f3crata.\\n\\nVac\u00fanate que el Estado te premiar\u00e1 con una medallita c\u00edvica \ud83e\udd74 https://t.co/kOpOz4StNm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kOpOz4StNm'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La patria y el civismo\" son inventos de la casta pol\u00edtica para controlar m\u00e1s f\u00e1cilmente a la poblaci\u00f3n; la soberan\u00eda radica en el individuo, no en una jurisdicci\u00f3n ni en la decisi\u00f3n de un bur\u00f3crata.\\n\\nVac\u00fanate que el Estado te premiar\u00e1 con una medallita c\u00edvica \ud83e\udd74 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046694725046281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias por los consejos @FOVIALITO @AlexBeltransv . Pon tu grano de arena , vacunate !!! https://t.co/CjOhv0H6D0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FOVIALITO', 'AlexBeltransv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias por los consejos   . Pon tu grano de arena , vacunate !!! https://t.co/CjOhv0H6D0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046259473784833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cumpa que te pusiste la Sputnik, que te robaste las primeras vacunas, no podes entrar a USA ni a Europa @sputnikvaccine @msalnacion #Vacunate \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 #Miami', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'Miami'], 'mentions': ['sputnikvaccine', 'msalnacion'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cumpa que te pusiste la Sputnik, que te robaste las primeras vacunas, no podes entrar a USA ni a Europa    \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044477037187075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Despierta \u2600\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\\n@AUMENTO SALARIO M\u00cdNIMO\\n1 de enero (2022) $8:50\\n\u2600\ufe0f)) Eso no sirve...faltan 3 meses para las navidades ...mas PANDEMIA- me tiene el bolsillo roto el dinero no rinden.\ud83d\udc94 \\n\ud83c\udf99\ufe0f)) Todo suvio... est\u00e1mos en temprano de huracanes\ud83d\udce1\\n \ud83d\ude37 VACUNATE \ud83d\udc89 https://t.co/9iTeZAAr2o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Despierta'], 'mentions': ['aumento'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2600\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\\n@AUMENTO SALARIO M\u00cdNIMO\\n1 de enero (2022) $8:50\\n\u2600\ufe0f)) Eso no sirve...faltan 3 meses para las navidades ...mas PANDEMIA- me tiene el bolsillo roto el dinero no rinden.\ud83d\udc94 \\n\ud83c\udf99\ufe0f)) Todo suvio... est\u00e1mos en temprano de huracanes\ud83d\udce1\\n \ud83d\ude37 VACUNATE \ud83d\udc89 https://t.co/9iTeZAAr2o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044360385208324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase II Llegar\u00e1n a #Puebla en pr\u00f3ximos d\u00edas un mill\u00f3n 300 mil vacunas para la jornada de vacunaci\u00f3n contra la influenza, confirm\u00f3 el secretario de Salud, @JAntonioMtzGa\\n@SaludGobPue\\n#UsaCubrebocas\\n#Vacunate https://t.co/SCmS7dmPgK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Puebla', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa', 'SaludGobPue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SCmS7dmPgK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' II Llegar\u00e1n a  en pr\u00f3ximos d\u00edas un mill\u00f3n 300 mil vacunas para la jornada de vacunaci\u00f3n contra la influenza, confirm\u00f3 el secretario de Salud, \\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044206693363712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase II \ud83d\ude37\ud83e\udda0El @Gob_Puebla, a cargo de @MBarbosaMX celebr\u00f3 la aprobaci\u00f3n de vacuna a menores contra #Covid19\ud83d\udc89\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83e\udda0\\n@SaludGobPue\\n@JAntonioMtzGa\\n#UsaCubrebocas\\n#Vacunate https://t.co/xYVPJxHaDK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Covid19', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['Gob_Puebla', 'MBarbosaMX', 'SaludGobPue', 'JAntonioMtzGa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xYVPJxHaDK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' II \ud83d\ude37\ud83e\udda0El , a cargo de  celebr\u00f3 la aprobaci\u00f3n de vacuna a menores contra \ud83d\udc89\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83e\udda0\\n\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042981675491331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate no pasa nada.. igual somos muchos en este mundo. Eso decia el desafiando la vida. https://t.co/ixFRho5veb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ixFRho5veb'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate no pasa nada.. igual somos muchos en este mundo. Eso decia el desafiando la vida. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042965732884483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n#vac\u00fanaTe \\n#Covid19mx https://t.co/01dKcQjyD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vac\u00fanaTe', 'Covid19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/01dKcQjyD6'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042740037369867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los camino hacia la vida AMLO \\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#Facebook\\n#LaVidaQueQueremos\\n#Mexico\\n#Vacunate\\n#ATENCION\\n#5G\\n#4G\\n#UltimasNoticias\\n#\u00faltimahora\\n#Viral\\n#AMLOEsUnASCO\\n#AMLOLujoDePresidente\\n#PresidenteDeM\u00e9xico\\n#BuenosDias\\nhttps://t.co/uXD72OeE4j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'Facebook', 'LaVidaQueQueremos', 'Mexico', 'Vacunate', 'ATENCION', '5G', '4G', 'UltimasNoticias', '\u00faltimahora', 'Viral', 'AMLOEsUnASCO', 'AMLOLujoDePresidente', 'PresidenteDeM\u00e9xico', 'BuenosDias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uXD72OeE4j'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los camino hacia la vida AMLO \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042688527142917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Videos cortos chistosos\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Viral\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#SIGUEME\\n#Gilbertona \\n#Chistes\\n#5G \\n#4G\\n#Noticias\\n#BreakingNews \\n#Vacunate\\n#Parati\\n#TikTok \\n#Tiktoker\\n#Mexico \\n#Video\\n#Viral\\n#AlMomento\\nhttps://t.co/nK5sU1HlQf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Viral', 'YouTube', 'YouTuber', 'SIGUEME', 'Gilbertona', 'Chistes', '5G', '4G', 'Noticias', 'BreakingNews', 'Vacunate', 'Parati', 'TikTok', 'Tiktoker', 'Mexico', 'Video', 'Viral', 'AlMomento'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nK5sU1HlQf'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Videos cortos chistosos\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\nr\\n\\n \\n\\n \\n\\n\\n \\n\\n\\n \\n\\n \\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042643685822476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola saludos S\u00edgueme en instagram como @elplebevlogs \\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Instagram\\n#Videos \\n#vlogs\\n#Facebook \\n#SIGUEME\\n#BuenosDias \\n#ULTIMAHORA\\n#BREAKING\\n#AlMomento\\n#5G\\n#4G\\n#Vacunate\\n#LoMasVisto \\n#Mexico \\nhttps://t.co/MIOrZtQXjJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Instagram', 'Videos', 'vlogs', 'Facebook', 'SIGUEME', 'BuenosDias', 'ULTIMAHORA', 'BREAKING', 'AlMomento', '5G', '4G', 'Vacunate', 'LoMasVisto', 'Mexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MIOrZtQXjJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola saludos S\u00edgueme en instagram como @elplebevlogs \\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n \\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042535938363400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(S\u00edgueme en tiktok)\\n#SiguemeYTeSigo \\n#TikTok \\n#tiktokers \\n#September2021\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#AlMomento\\n#Mexico \\n#5G \\n#Video\\n#CDMX\\n#ULTIMAHORA \\n#BreakingNews \\n#aftermycoffee \\n#salgoenparati \\n#Vacunate\\n#BajaCalifornia \\nhttps://t.co/REZFQDvUm7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SiguemeYTeSigo', 'TikTok', 'tiktokers', 'September2021', 'FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'AlMomento', 'Mexico', '5G', 'Video', 'CDMX', 'ULTIMAHORA', 'BreakingNews', 'aftermycoffee', 'salgoenparati', 'Vacunate', 'BajaCalifornia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/REZFQDvUm7'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(S\u00edgueme en tiktok)\\n \\n \\n \\n\\n\\n\\n \\n\\n \\n \\n\\n\\n \\n \\n \\n \\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042433106608132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude4fSIETE d\u00edas con CERO fallecidos por #COVID19 en Tacna desde el 16Set\\n\\n#Vacunate\\nFuente: Diresa Tacna https://t.co/uf22FuDu3x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude4fSIETE d\u00edas con CERO fallecidos por  en Tacna desde el 16Set\\n\\n\\nFuente: Diresa Tacna https://t.co/uf22FuDu3x'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042377175552007', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis TikTok (32 Clips)\\n#FelizJueves \\n#JuevesMusicales \\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#September2021\\n#TikTok\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#aftermycoffee \\n#salgoenparati \\n#Mexico\\n#ULTIMAHORA\\n#Viral\\n#AlMomento\\n#comediaenespa\u00f1ol\\n#BuenosDias\\n#Vacunate\\n#Instagram\\n#BreakingNews\\nhttps://t.co/Vi5jIuj9JL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesMusicales', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'September2021', 'TikTok', 'YouTube', 'YouTuber', 'aftermycoffee', 'salgoenparati', 'Mexico', 'ULTIMAHORA', 'Viral', 'AlMomento', 'comediaenespa\u00f1ol', 'BuenosDias', 'Vacunate', 'Instagram', 'BreakingNews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vi5jIuj9JL'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis TikTok (32 Clips)\\n \\n \\n \\n\\n\\n\\nr\\n \\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042260775227399', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los de Castillo ( Ya lo s\u00e9 y El karma)\\n#ElKarma\\n#Yalos\u00e9\\n#BuenosDias\\n#September2021\\n#FelizJueves\\n#JuevesMusicales\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#GrupoNorte\u00f1o\\n#Video\\n#Tijuana\\n#ULTIMAHORA\\n#YouTuber\\n#YouTube\\n#Viral\\n#CDMX\\n#Vacunate\\n#SiguemeYTeSigo\\n#BreakingNews\\n#5G \\nhttps://t.co/WqA2jstBZM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElKarma', 'Yalos\u00e9', 'BuenosDias', 'September2021', 'FelizJueves', 'JuevesMusicales', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'GrupoNorte\u00f1o', 'Video', 'Tijuana', 'ULTIMAHORA', 'YouTuber', 'YouTube', 'Viral', 'CDMX', 'Vacunate', 'SiguemeYTeSigo', 'BreakingNews', '5G'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WqA2jstBZM'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los de Castillo ( Ya lo s\u00e9 y El karma)\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042206295355393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola Los invito a darle like a mi p\u00e1gina de Facebook \\n#blogger \\n#Facebook \\n#BuenosDias\\n#September2021\\n#ULTIMAHORA \\n#Vacunate\\n#FelizJueves \\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#JuevesMusicales \\n#BreakingNews\\n#Viral\\n#Vacunate\\n#5G \\n#Video\\n#vlog\\n#FacebookLive\\n#AlMomento\\nhttps://t.co/DCiXxI1Lii', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['blogger', 'Facebook', 'BuenosDias', 'September2021', 'ULTIMAHORA', 'Vacunate', 'FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'BreakingNews', 'Viral', 'Vacunate', '5G', 'Video', 'vlog', 'FacebookLive', 'AlMomento'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DCiXxI1Lii'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola Los invito a darle like a mi p\u00e1gina de Facebook \\n \\n \\n\\n\\n \\n\\n \\n \\n \\n\\n\\n\\n \\n\\n\\nLive\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042042277093380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chistes cortos (Clips de TikTok)\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#chistes\\n#Comediantes\\n#ComediaEnEspa\u00f1ol\\n#Mexico\\n#Video\\n#TikTok\\n#TikToker\\n#YouTube\\n#Viral\\n#Vacunate\\n#BreakingNews\\n#BuenosDias\\n#youtuber\\n#Instagram\\n#CDMX\\nhttps://t.co/Ke6RrZDbBN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'chistes', 'Comediantes', 'ComediaEnEspa\u00f1ol', 'Mexico', 'Video', 'TikTok', 'TikToker', 'YouTube', 'Viral', 'Vacunate', 'BreakingNews', 'BuenosDias', 'youtuber', 'Instagram', 'CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ke6RrZDbBN'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chistes cortos (Clips de TikTok)\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\ner\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041990594940935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chistes cortos 2 Clips de TikTok\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#Chiste\\n#Comediantes\\n#ComediaEnEspa\u00f1ol\\n#Mexico\\n#Video\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#Viral\\n#Vacunate\\n#BreakingNews\\n#BuenosDias\\n#URGENTE\\n#AlMomento\\n#5G\\n#4G\\n#TikTok\\nhttps://t.co/XkRT2F8c4D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Chiste', 'Comediantes', 'ComediaEnEspa\u00f1ol', 'Mexico', 'Video', 'YouTube', 'YouTuber', 'Viral', 'Vacunate', 'BreakingNews', 'BuenosDias', 'URGENTE', 'AlMomento', '5G', '4G', 'TikTok'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XkRT2F8c4D'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chistes cortos 2 Clips de TikTok\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\nr\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041950019256328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Tren de Pamela\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#BuenosDias\\n#Vacunate\\n#ElTrenDePamela\\n#Mexico\\n#SiguemeYTeSigo\\n#YouTuber\\n#URGENTE\\n#BreakingNews\\n#ULTIMAHORA\\n#ElRastas\\n#AlMomento\\n#Viral\\n#YouTube\\n#Colombia\\n#CDMX\\n#Video\\nhttps://t.co/ZcwR0Euban', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'BuenosDias', 'Vacunate', 'ElTrenDePamela', 'Mexico', 'SiguemeYTeSigo', 'YouTuber', 'URGENTE', 'BreakingNews', 'ULTIMAHORA', 'ElRastas', 'AlMomento', 'Viral', 'YouTube', 'Colombia', 'CDMX', 'Video'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZcwR0Euban'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Tren de Pamela\\n\\n \\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041877944340493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'las tres leyes de la espiritualidad \\n#Motivational\\n#Las3LeyesDeLaEspirirualidad\\n#September2021\\n#FelizJueves \\n#JuevesMusicales \\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#Viral\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#Breaking\\n#Vacunate\\n#BuenosDias\\n#DiosEsBueno\\n#ULTIMAHORA\\n#suscr\u00edbete\\n#5G\\n#4G\\nhttps://t.co/s0DYoXu6Pr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Motivational', 'Las3LeyesDeLaEspirirualidad', 'September2021', 'FelizJueves', 'JuevesMusicales', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'Viral', 'YouTube', 'YouTuber', 'Breaking', 'Vacunate', 'BuenosDias', 'DiosEsBueno', 'ULTIMAHORA', 'suscr\u00edbete', '5G', '4G'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s0DYoXu6Pr'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'las tres leyes de la espiritualidad \\n\\n\\n\\n \\n \\n \\n\\n\\nr\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041726395670537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Traviesos de maz ( Suavecito y 17 a\u00f1os)\\n#LosTraviesosdemaz\\n#FelizJueves \\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Suavecito\\n#Culiacan\\n#Mazatlan\\n#Sinaloa \\n#Vacunate\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#BuenosDias\\n#BreakingNews\\n#Mexico\\n#5G\\n#URGENTE\\nhttps://t.co/CoGAeH1mTp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LosTraviesosdemaz', 'FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Suavecito', 'Culiacan', 'Mazatlan', 'Sinaloa', 'Vacunate', 'YouTube', 'YouTuber', 'BuenosDias', 'BreakingNews', 'Mexico', '5G', 'URGENTE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CoGAeH1mTp'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Traviesos de maz ( Suavecito y 17 a\u00f1os)\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n\\nr\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041650134839299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chistes de TikTok 3 \\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#CDMX\\n#BuenosDias \\n#NoSoyBot\\n#Tijuana \\n#Mexico \\n#Viral\\n#ULTIMAHORA \\n#BreakingNews \\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#parati \\n#Vacunate\\n#AlMomento\\n#Video\\n#TikTok\\n#tiktokchallenge\\nhttps://t.co/zqKcGPSuyK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'CDMX', 'BuenosDias', 'NoSoyBot', 'Tijuana', 'Mexico', 'Viral', 'ULTIMAHORA', 'BreakingNews', 'YouTube', 'YouTuber', 'parati', 'Vacunate', 'AlMomento', 'Video', 'TikTok', 'tiktokchallenge'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zqKcGPSuyK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chistes de TikTok 3 \\n\\n\\n \\n\\n\\n \\n\\n \\n \\n\\n \\n \\n\\nr\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041542479634440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola saludos suscr\u00edbete a mi canal YouTube: elplebevlogs \\n#FelizJueves\\n#JuevesMusicales\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#September2021\\n#YouTube \\n#YouTuber\\n#AlMomento\\n#Vacunate\\n#suscr\u00edbete\\n#Tijuana\\n#Culiac\u00e1n \\n#Sinaloa\\n#Viral\\n#CDMX\\n#Mexico\\n#BuenosDias\\n#BreakingNews\\nhttps://t.co/e2x46rTtGS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesMusicales', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'September2021', 'YouTube', 'YouTuber', 'AlMomento', 'Vacunate', 'suscr\u00edbete', 'Tijuana', 'Culiac\u00e1n', 'Sinaloa', 'Viral', 'CDMX', 'Mexico', 'BuenosDias', 'BreakingNews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e2x46rTtGS'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola saludos suscr\u00edbete a mi canal YouTube: elplebevlogs \\n\\n\\n\\n\\n \\nr\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041476037742597', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bala Mordida (mentada de madre)\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#BuenosDias\\n#CDMX\\n#BalaMordida\\n#Peliculas\\n#MentadaDeMadre \\n#Vacunate\\n#BuenosDias \\n#Multa\\n#Infracci\u00f3nDeTr\u00e1nsito\\n#5G \\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#Mexico\\n#AlMomento\\nhttps://t.co/lbbibYTaeJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'BuenosDias', 'CDMX', 'BalaMordida', 'Peliculas', 'MentadaDeMadre', 'Vacunate', 'BuenosDias', 'Multa', 'Infracci\u00f3nDeTr\u00e1nsito', '5G', 'YouTube', 'YouTuber', 'Mexico', 'AlMomento'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lbbibYTaeJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bala Mordida (mentada de madre)\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n \\n\\n\\n \\n\\nr\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041415803260941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REACCIONANDO A CHISTES MALOS\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Viral\\n#Video \\n#Chistes\\n#5G \\n#Malos\\n#Noticias\\n#BreakingNews \\n#URGENTE \\n#TikTok \\n#Mexico \\n#Vacunate\\n#AlMomento\\n#Viral\\n#YouTube\\n#YouTuber\\n#CDMX\\n#BuenosDias\\nhttps://t.co/O6fHmCRijE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Viral', 'Video', 'Chistes', '5G', 'Malos', 'Noticias', 'BreakingNews', 'URGENTE', 'TikTok', 'Mexico', 'Vacunate', 'AlMomento', 'Viral', 'YouTube', 'YouTuber', 'CDMX', 'BuenosDias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O6fHmCRijE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'REACCIONANDO A CHISTES MALOS\\n\\n \\n\\n\\n\\n \\n\\n \\n\\n\\n \\n \\n \\n \\n\\n\\n\\n\\nr\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041355636043780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los mejores chistes\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#Chiste\\n#TikTok \\n#Viral \\n#ULTIMAHORA \\n#Tendencia \\n#BuenosDias \\n#Bromas \\n#LosMejoresChistes \\n#NoSoyBot \\n#Vacunate\\n#AlMomento\\n#YouTuber \\n#YouTube \\n#BreakingNews\\n#CDMX \\nhttps://t.co/tuKR8hf8dt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Chiste', 'TikTok', 'Viral', 'ULTIMAHORA', 'Tendencia', 'BuenosDias', 'Bromas', 'LosMejoresChistes', 'NoSoyBot', 'Vacunate', 'AlMomento', 'YouTuber', 'YouTube', 'BreakingNews', 'CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tuKR8hf8dt'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los mejores chistes\\n\\n\\n \\n\\n\\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n\\n\\n \\n \\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041298077540357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Traviesos de maz (EL TACONAZO)\\n#LosTraviesosDeMaz\\n#FelizJueves \\n#JuevesDeGanarSeguidores \\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Sinaloa\\n#Mexico\\n#Mazatlan\\n#ElTaconazo\\n#FacebookWatch\\n#Culiacan\\n#\u00daLTIMAHORA \\n#BuenosDias\\n#Vacunate\\n#AlMomento\\n#BreakingNews\\n#Viral\\nhttps://t.co/WvthU9lgBv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LosTraviesosDeMaz', 'FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Sinaloa', 'Mexico', 'Mazatlan', 'ElTaconazo', 'FacebookWatch', 'Culiacan', '\u00daLTIMAHORA', 'BuenosDias', 'Vacunate', 'AlMomento', 'BreakingNews', 'Viral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WvthU9lgBv'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Traviesos de maz (EL TACONAZO)\\n\\n \\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041242578567177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis Mejores Tiktok 2021\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#tiktokers\\n#TikTok\\n#Video\\n#Vacunate\\n#YouTube\\n#BuenosDias\\n#Parati\\n#like\\n#5G\\n#NoSoyBot\\n#Algoritmo\\n#RedesSociales\\n#Suscr\u00edbete\\n#AlMomento\\n#BREAKING\\n#ULTIMAHORA\\n#CDMX\\nhttps://t.co/jDPFGf3L5G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'tiktokers', 'TikTok', 'Video', 'Vacunate', 'YouTube', 'BuenosDias', 'Parati', 'like', '5G', 'NoSoyBot', 'Algoritmo', 'RedesSociales', 'Suscr\u00edbete', 'AlMomento', 'BREAKING', 'ULTIMAHORA', 'CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jDPFGf3L5G'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis Mejores Tiktok 2021\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041186135760906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cantante mochilero (Isla Holbox) \\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#September2021\\n#Elrey\\n#IslaHolbox\\n#YouTube \\n#YouTuber\\n#Viral\\n#Video\\n#BuenosDias\\n#Vacunate\\n#Almomento\\n#LeoDan\\n#Tendencias\\n#IslaHolbox\\n#QuintanaRoo\\n#Rancheras\\n#5G\\nhttps://t.co/eDgbS2a6RB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'Elrey', 'IslaHolbox', 'YouTube', 'YouTuber', 'Viral', 'Video', 'BuenosDias', 'Vacunate', 'Almomento', 'LeoDan', 'Tendencias', 'IslaHolbox', 'QuintanaRoo', 'Rancheras', '5G'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eDgbS2a6RB'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cantante mochilero (Isla Holbox) \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\nr\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041108964839427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zona Arqueol\u00f3gica de Cob\u00e1\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales \\n#September2021\\n#ZonaArqueol\u00f3gica\\n#Cob\u00e1\\n#QuintanaRoo \\n#BuenosDias \\n#Viral \\n#Vacunate\\n#Vacaciones\\n#ULTIMAHORA \\n#BREAKING \\n#5G \\n#YouTube \\n#YouTuber \\n#educacion \\n#Historia \\n#4G\\nhttps://t.co/XfkASWYVaF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', 'September2021', 'ZonaArqueol\u00f3gica', 'Cob\u00e1', 'QuintanaRoo', 'BuenosDias', 'Viral', 'Vacunate', 'Vacaciones', 'ULTIMAHORA', 'BREAKING', '5G', 'YouTube', 'YouTuber', 'educacion', 'Historia', '4G'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XfkASWYVaF'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Zona Arqueol\u00f3gica de Cob\u00e1\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n \\n \\n \\n\\n\\n \\n \\n \\n \\nr \\n \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041059635552273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puesta del sol (IslaHolbox)\\n#FelizJueves\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#JuevesMusicales\\n#\u00daLTIMAHORA \\n#September2021\\n#PuestaDelSol\\n#SunSet\\n#Playa\\n#BREAKING\\n#Vacunate\\n#vlogs\\n#Video\\n#QuintanaRoo \\n#holboxisland \\n#RivieraMaya\\n#viral \\n#5G\\n#AlMomento\\n#youtube \\n#Mexico\\nhttps://t.co/GpmiwH1xEz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'JuevesMusicales', '\u00daLTIMAHORA', 'September2021', 'PuestaDelSol', 'SunSet', 'Playa', 'BREAKING', 'Vacunate', 'vlogs', 'Video', 'QuintanaRoo', 'holboxisland', 'RivieraMaya', 'viral', '5G', 'AlMomento', 'youtube', 'Mexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GpmiwH1xEz'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puesta del sol (IslaHolbox)\\n\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n \\n \\n\\n \\n\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041012235718665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola saludos suscr\u00edbete a mi canal YouTube: (elplebetv)\\n#FelizJueves\\n#JuevesMusicales\\n#JuevesDeGanarSeguidores\\n#September2021\\n#YouTube \\n#YouTuber\\n#AlMomento\\n#Vacunate\\n#suscr\u00edbete\\n#Tijuana\\n#Culiac\u00e1n \\n#Sinaloa\\n#Viral\\n#CDMX\\n#Mexico\\n#BuenosDias\\n#BreakingNews\\nhttps://t.co/s7nFohRBOE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'JuevesMusicales', 'JuevesDeGanarSeguidores', 'September2021', 'YouTube', 'YouTuber', 'AlMomento', 'Vacunate', 'suscr\u00edbete', 'Tijuana', 'Culiac\u00e1n', 'Sinaloa', 'Viral', 'CDMX', 'Mexico', 'BuenosDias', 'BreakingNews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7nFohRBOE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola saludos suscr\u00edbete a mi canal YouTube: (elplebetv)\\n\\n\\n\\n\\n \\nr\\n\\n\\n\\n\\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040661801807879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi vieja: si queres vacunate no le veo problema\\nyo: maaal encima los boliches van a abrir y necesito estar vacunada\\nmi vieja: vos solo te vas a vacunar por salir de joda, no te vas a vacunar\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi vieja: si queres vacunate no le veo problema\\nyo: maaal encima los boliches van a abrir y necesito estar vacunada\\nmi vieja: vos solo te vas a vacunar por salir de joda, no te vas a vacunar\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040109336363010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc48MinSalud Colombia\ud83d\udc49\u00a1Se acerca la semana de receso\u26f1\ufe0f! #Vac\u00fanate\\xa0y disfruta de un descanso seguro. As\u00ed, estar\u00e1s protegido y proteges a los dem\u00e1s. \\n\\n#Vacun\u00e9monos\u270c\ufe0f\\n-\\n#Repost V\u00eda @minsaludcol #minsaludcolombia @dmilentetv #DMiLenteTV \\n-\\n-\\n-\\n#colombia #vacaciones #viajar #transporte https://t.co/rSdOkx6l14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'Vacun\u00e9monos', 'Repost', 'minsaludcolombia', 'DMiLenteTV', 'colombia', 'vacaciones', 'viajar', 'transporte'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'DMiLenteTV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc48MinSalud Colombia\ud83d\udc49\u00a1Se acerca la semana de receso\u26f1\ufe0f! \\xa0y disfruta de un descanso seguro. As\u00ed, estar\u00e1s protegido y proteges a los dem\u00e1s. \\n\\n\u270c\ufe0f\\n-\\n V\u00eda @minsaludcol  @dmilentetv  \\n-\\n-\\n-\\n    https://t.co/rSdOkx6l14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040037286760448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/C4c9EeqNEn Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/LFANhn1877', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C4c9EeqNEn'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/LFANhn1877'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039141492248584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MIRONEWS\\n\\n\u00bfA\u00fan no lo has hecho?\\n\\n\u00a1Vac\u00fanate ya!\\n\\nUn aullido https://t.co/Ls9SFRBHrI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MIRONEWS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\u00bfA\u00fan no lo has hecho?\\n\\n\u00a1Vac\u00fanate ya!\\n\\nUn aullido https://t.co/Ls9SFRBHrI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035965057966080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacuno #Vacunaci\u00f3nDeEmbarazadas \\nSi est\u00e1s embarazada, vac\u00fanate contra el Covid-19, para lograr prevenir infecciones graves o incluso la muerte tanto de la madre como del beb\u00e9.\\nLas mujeres embarazadas pueden vacunarse a partir del cuarto mes de embarazo.\\n #Prevenci\u00f3nCovid https://t.co/NtxgQJYrSh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'Vacunaci\u00f3nDeEmbarazadas', 'Prevenci\u00f3nCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nSi est\u00e1s embarazada, vac\u00fanate contra el Covid-19, para lograr prevenir infecciones graves o incluso la muerte tanto de la madre como del beb\u00e9.\\nLas mujeres embarazadas pueden vacunarse a partir del cuarto mes de embarazo.\\n  https://t.co/NtxgQJYrSh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035740557705225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate contra el Covid-19, puntos habilitados y vacunas disponibles #EseHospitalSanNicolas #SaludConCalidadDeCoraz\u00f3n https://t.co/EPFjClnmHf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EseHospitalSanNicolas', 'SaludConCalidadDeCoraz\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate contra el Covid-19, puntos habilitados y vacunas disponibles   https://t.co/EPFjClnmHf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032408682229761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept el #COVID19 vuelve a iniciar un incremento importante en el pa\u00eds. Seamos responsables.\\n#vacunate\\n#MantenLaDistancia \ud83d\udde3\ufe0f\\n#LavateLasManos\\n#UsoDeMascarilla https://t.co/wHmdyyMaUV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sept', 'COVID19', 'vacunate', 'MantenLaDistancia', 'LavateLasManos', 'UsoDeMascarilla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' el  vuelve a iniciar un incremento importante en el pa\u00eds. Seamos responsables.\\n\\n \ud83d\udde3\ufe0f\\n\\n https://t.co/wHmdyyMaUV'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032101109829643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda que al estar vacunado se reduce el riesgo de contagio y s\u00edntomas graves de #Covid19, \u00a1Vac\u00fanate! \\nPor ti y por todos. #PrevenirEsSalud. https://t.co/Lk983OiAcZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'PrevenirEsSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda que al estar vacunado se reduce el riesgo de contagio y s\u00edntomas graves de , \u00a1Vac\u00fanate! \\nPor ti y por todos. . https://t.co/Lk983OiAcZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031239826247688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate \u00f1a\u00f1a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate \u00f1a\u00f1a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030885499940865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VenezuelaDialogaPorLaPaz no tienes excusa Vacunate ,cumple con tu derecho,no seas parte de las estadisticas #SoyComunicadorClap @MovSomosVe @MPV_Lara @MaestrosInces https://t.co/WKYapg70Em', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'SoyComunicadorClap'], 'mentions': ['MovSomosVe', 'MPV_Lara', 'MaestrosInces'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WKYapg70Em'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' no tienes excusa Vacunate ,cumple con tu derecho,no seas parte de las estadisticas     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030640720392196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los profesionales de #Atenci\u00f3nPrimaria volvemos a la carretera para iniciar la ruta de vacunaci\u00f3n de las residencias de mayores de Tenerife.\\n#COVID19 #Vacunate #GAPTF https://t.co/Tq2aIR2pVc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3nPrimaria', 'COVID19', 'Vacunate', 'GAPTF'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tq2aIR2pVc'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los profesionales de  volvemos a la carretera para iniciar la ruta de vacunaci\u00f3n de las residencias de mayores de Tenerife.\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030065417031682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate ya y obt\u00e9n un descuento de hasta 200 soles en equipos m\u00f3viles con CLARO - https://t.co/rBMgZwekQL https://t.co/5K6tCmTuLb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rBMgZwekQL'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate ya y obt\u00e9n un descuento de hasta 200 soles en equipos m\u00f3viles con CLARO -  https://t.co/5K6tCmTuLb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029680983904256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! https://t.co/3Sq43gWtiB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No bajemos la guardia! \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddfc\ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Vac\u00fanate \\n\u2705Usa mascarilla \\n\u2705Higieniza tus manos con frecuencia \\n\u2705Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico \\n\\n\u00a1Vencer el COVID-19 es responsabilidad de todos! https://t.co/3Sq43gWtiB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029096381767686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Publicidad Agenda tu cita y vac\u00fanate contra el COVID-19.\\n@ese_vidasinu salud m\u00e1s humana. https://t.co/VuabwGuBAm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Publicidad'], 'mentions': ['ese_vidasinu'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Agenda tu cita y vac\u00fanate contra el COVID-19.\\n salud m\u00e1s humana. https://t.co/VuabwGuBAm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027658469584900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos por buen camino, no bajemos la guardia, vac\u00fanate! https://t.co/9zgAydo4U7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9zgAydo4U7'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos por buen camino, no bajemos la guardia, vac\u00fanate! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026948591935488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te vacunate con la espuni? te cagaron nero... Te vendieron un auto sin papeles', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te vacunate con la espuni? te cagaron nero... Te vendieron un auto sin papeles'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026585411325956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate\\n\\n\ud83e\udd7cMa\u00f1ana concluye la vacunaci\u00f3n en 102 mpios. para personas de:\\n\ud83d\udc89+18 y\ud83e\udd30(1a dosis Pfizer y AztraZeneca, as\u00ed como \u00fanica dosis CanSino)\\n\ud83d\udc89+30 y\ud83e\udd30(2a dosis Pfizer, SinoVac y AstraZeneca)\\n\ud83d\udc89+40 y\ud83e\udd30(2a dosis AstraZeneca)\\n\\n\ud83d\udccdDetalles en #CurulPuebla\\nhttps://t.co/c1lnc7QEBv https://t.co/IJhhmJkKrx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'CurulPuebla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c1lnc7QEBv'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\ud83e\udd7cMa\u00f1ana concluye la vacunaci\u00f3n en 102 mpios. para personas de:\\n\ud83d\udc89+18 y\ud83e\udd30(1a dosis Pfizer y AztraZeneca, as\u00ed como \u00fanica dosis CanSino)\\n\ud83d\udc89+30 y\ud83e\udd30(2a dosis Pfizer, SinoVac y AstraZeneca)\\n\ud83d\udc89+40 y\ud83e\udd30(2a dosis AstraZeneca)\\n\\n\ud83d\udccdDetalles en \\n https://t.co/IJhhmJkKrx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026407484858370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vac\u00fanate https://t.co/dcYnyep0M7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dcYnyep0M7'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025512986529793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00a1En #Medell\u00ednFuturo se renueva la esperanza!\\nM\u00e1s de 2'000.000 de vacunas contra la #COVID19 han sido aplicadas.\\nQueremos seguir salvando vidas, cu\u00eddate, cuida a tu familia y vac\u00fanate. \\n#Vacunaci\u00f3nMedell\u00edn\\n#Medell\u00ednMeCuida https://t.co/x6ONqVSb5x\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medell\u00ednFuturo', 'COVID19', 'Vacunaci\u00f3nMedell\u00edn', 'Medell\u00ednMeCuida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00a1En  se renueva la esperanza!\\nM\u00e1s de 2'000.000 de vacunas contra la  han sido aplicadas.\\nQueremos seguir salvando vidas, cu\u00eddate, cuida a tu familia y vac\u00fanate. \\n\\n https://t.co/x6ONqVSb5x\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025277312835589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PlanVacunaci\u00f3n | Si tienes entre 15 y 12 a\u00f1os y sufres de enfermedades agravantes acude a nuestros Centros de Salud y vac\u00fanate. \\n \\nListado de enfermedades agravantes disponible en \u2192 https://t.co/4yAlCWVmP9\\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/7y7hiK53UI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4yAlCWVmP9'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Si tienes entre 15 y 12 a\u00f1os y sufres de enfermedades agravantes acude a nuestros Centros de Salud y vac\u00fanate. \\n \\nListado de enfermedades agravantes disponible en \u2192 \\n\\n https://t.co/7y7hiK53UI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025182504685576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ScaturBolivia \u2708\ufe0f \\n#ExperienciasYDestinos \u26fa\\n#BioseguridadAl100%\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\\n#Vac\u00fanate\ud83d\udc89 https://t.co/HGyRsnePpW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ScaturBolivia', 'ExperienciasYDestinos', 'BioseguridadAl100', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2708\ufe0f \\n \u26fa\\n%\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\\n\ud83d\udc89 https://t.co/HGyRsnePpW'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025166293733376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivas donde vivas, cada ma\u00f1ana al despertar lo mejor es iniciar nuestra jornada dando gracias a Dios por un nuevo amanecer. Por este 23 de septiembre in\u00e9dito. Gracias. #FelizJueves #BuenosD\u00edas #CuidarteEsCuidarnos #UsaCubrebocas #Vacunate || https://t.co/3QRgGjZfmG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'BuenosD\u00edas', 'CuidarteEsCuidarnos', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivas donde vivas, cada ma\u00f1ana al despertar lo mejor es iniciar nuestra jornada dando gracias a Dios por un nuevo amanecer. Por este 23 de septiembre in\u00e9dito. Gracias.      || https://t.co/3QRgGjZfmG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024724386164737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The FDA released its updated vaccine recommendations yesterday. The data continues to come in, but the vaccine is still holding strong.\\n\\n#thisisourshot #vacunate_ya #wecandothis https://t.co/hqdtvQvETK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['thisisourshot', 'vacunate_ya', 'wecandothis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'The FDA released its updated vaccine recommendations yesterday. The data continues to come in, but the vaccine is still holding strong.\\n\\n   https://t.co/hqdtvQvETK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024563559555073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venezuela expande el plan de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19, para triplicar los esfuerzos de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds. No te quedes por fuera Vac\u00fanate.  #VenezuelaDialogaPorLaPaz @_BNBTLara @bnbt_amazonas @ZuliaTricolor @BNBTTACHIRA @bnbt_guarico https://t.co/uu8DgLd9ft', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['_BNBTLara', 'bnbt_amazonas', 'ZuliaTricolor', 'BNBTTACHIRA', 'bnbt_guarico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venezuela expande el plan de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19, para triplicar los esfuerzos de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds. No te quedes por fuera Vac\u00fanate.        https://t.co/uu8DgLd9ft'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024562141929489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfConozco los n\u00fameros que influyen en mi salud?\\nUna campa\u00f1a de promoci\u00f3n de la salud y prevenci\u00f3n de la enfermedad 2021.\\n\\nLa Regi\u00f3n debe consolidar su seguridad sanitaria para enfrentar los retos derivados del Covid-19\ud83d\ude37\ud83c\udf0e, as\u00ed lo asegura el Min de Salud, Fernando Ruiz. Vac\u00fanate\ud83d\udc89 https://t.co/a2cHOeOyDA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfConozco los n\u00fameros que influyen en mi salud?\\nUna campa\u00f1a de promoci\u00f3n de la salud y prevenci\u00f3n de la enfermedad 2021.\\n\\nLa Regi\u00f3n debe consolidar su seguridad sanitaria para enfrentar los retos derivados del Covid-19\ud83d\ude37\ud83c\udf0e, as\u00ed lo asegura el Min de Salud, Fernando Ruiz. Vac\u00fanate\ud83d\udc89 https://t.co/a2cHOeOyDA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024500129308676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra recompensa se encuentra en el esfuerzo y no en el resultado,un esfuerzo total es una victoria completa.... Venezuela en batalla contra el COVID19 usar el TAPABOCA \ud83d\ude37 es un y una obligaci\u00f3n para evitar el contagio Cuidemonos \ud83d\udc4d VACUNATE YA! acude a tu centro de salud \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude37', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestra recompensa se encuentra en el esfuerzo y no en el resultado,un esfuerzo total es una victoria completa.... Venezuela en batalla contra el COVID19 usar el TAPABOCA \ud83d\ude37 es un y una obligaci\u00f3n para evitar el contagio Cuidemonos \ud83d\udc4d VACUNATE YA! acude a tu centro de salud \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude37'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023547439259648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando gobierna la morsa @FernandezAnibal vacunate contra el suicidio https://t.co/nutXDIsXMP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernandezAnibal'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando gobierna la morsa  vacunate contra el suicidio https://t.co/nutXDIsXMP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022992981581824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Relato: \"Vacunate, es obligatorio, no vas a poder entrar a ning\u00fan lado, cuidate porque te pod\u00e9s morir\"\\n\\nRealidad (dicho por el Director Ejecutivo de Moderna): \"Si no te vacun\u00e1s, te vas a inmunizar de forma natural. Ser\u00e1 como una gripe\" https://t.co/Fb1ZjRJvDf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Relato: \"Vacunate, es obligatorio, no vas a poder entrar a ning\u00fan lado, cuidate porque te pod\u00e9s morir\"\\n\\nRealidad (dicho por el Director Ejecutivo de Moderna): \"Si no te vacun\u00e1s, te vas a inmunizar de forma natural. Ser\u00e1 como una gripe\" https://t.co/Fb1ZjRJvDf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021492788187139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenosDias #FelizJueves #UsaCubrebocas #Vacunate #23DeSeptiembre #quote #quoteoftheday https://t.co/lUabHuZTP2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosDias', 'FelizJueves', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate', '23DeSeptiembre', 'quote', 'quoteoftheday'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      oftheday https://t.co/lUabHuZTP2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019856837648390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/Bpxvl3LGUW Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/wCqW8liONg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bpxvl3LGUW'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/wCqW8liONg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019821299314688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/Bpxvl3LGUW Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/bEvrbbq1LA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bpxvl3LGUW'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/bEvrbbq1LA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019810826047490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/Bpxvl3LGUW Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/uOMp5UD0T6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bpxvl3LGUW'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/uOMp5UD0T6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018942449987586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Liberal pero vac\u00fanate porq lo decide el soviet supremo...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Liberal pero vac\u00fanate porq lo decide el soviet supremo...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017668832829440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por cuidarme del covid vali\u00f3 la pena el que ayer me dolieran hasta los pensamientos, hoy ya a trabajar s\u00f3lo con dolor de cabeza. #Vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por cuidarme del covid vali\u00f3 la pena el que ayer me dolieran hasta los pensamientos, hoy ya a trabajar s\u00f3lo con dolor de cabeza. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016999887314948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SomosSaludCentral || #SSMCATuBarrio Hoy jueves 23 de septiembre, nuestro vacunatorio m\u00f3vil \ud83d\ude8c\ud83d\udc89estar\u00e1 en la comuna de @muniecentral\\n\\n\u00a1NO ESPERES M\u00c1S! Vac\u00fanate contra el #COVID_19 \ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Hasta agotar stock\\n\u2705Mayores 18 a\u00f1os https://t.co/iVrtUc2c0j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomosSaludCentral', 'SSMCATuBarrio', 'COVID_19'], 'mentions': ['muniecentral'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ||  Hoy jueves 23 de septiembre, nuestro vacunatorio m\u00f3vil \ud83d\ude8c\ud83d\udc89estar\u00e1 en la comuna de \\n\\n\u00a1NO ESPERES M\u00c1S! Vac\u00fanate contra el  \ud83d\ude4c\\n\\n\u2705Hasta agotar stock\\n\u2705Mayores 18 a\u00f1os https://t.co/iVrtUc2c0j'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015529301581827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas, buenas, atenci\u00f3n \u26a0\ufe0f los que deben ponerse la segunda dosis: Jueves 23 y viernes 24 de septiembre, son los d\u00edas exclusivos de #SegundaDosis \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udccd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a https://t.co/wuXJcDr1Fo #SeraUnGranDiaPy https://t.co/fzl1GeoPI0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis', 'SeraUnGranDiaPy'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wuXJcDr1Fo'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas, buenas, atenci\u00f3n \u26a0\ufe0f los que deben ponerse la segunda dosis: Jueves 23 y viernes 24 de septiembre, son los d\u00edas exclusivos de  \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udccd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a   https://t.co/fzl1GeoPI0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014297174417410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate https://t.co/65KN9UFQi8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/65KN9UFQi8'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013447316099072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunaci\u00f3n #BsAS #Maip\u00fa\\n\\nACTUALIZACI\u00d3N REGISTRO DE VACUNADOS|\ud83d\udd34\\n\\nDesde la Provincia de Buenos Aires, se actualizaron los datos en los registros del Plan Buenos Aires Vacunate.\\n\\nLee esta nota y m\u00e1s \ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/yYGpdmrjag https://t.co/q88nFsAZ6b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'BsAS', 'Maip\u00fa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yYGpdmrjag'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\nACTUALIZACI\u00d3N REGISTRO DE VACUNADOS|\ud83d\udd34\\n\\nDesde la Provincia de Buenos Aires, se actualizaron los datos en los registros del Plan Buenos Aires Vacunate.\\n\\nLee esta nota y m\u00e1s \ud83d\udc47\\n\\n https://t.co/q88nFsAZ6b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013185767673856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agencia federal de alimentos aprobo el refuerzo o \"boost\" de la vacuna Pfizer contra el #coronovirus! Ahora cual es la excusa para no vacunarse... NINGUNA. #VACUNATE y acabemos con la pandemia ! https://t.co/NBIOdneWys', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronovirus', 'VACUNATE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NBIOdneWys'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agencia federal de alimentos aprobo el refuerzo o \"boost\" de la vacuna Pfizer contra el ! Ahora cual es la excusa para no vacunarse... NINGUNA.  y acabemos con la pandemia ! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011623100133378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept Comenz\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n con la 2da. Dosis Sputnik V. Coliseo El Lim\u00f3n #MBI. Somos #LaGentePropone, #SomosCESAP. Vac\u00fanate seg\u00fan el cronograma. https://t.co/UEyGTAYpid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sept', 'MBI', 'LaGentePropone', 'SomosCESAP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Comenz\u00f3 el proceso de vacunaci\u00f3n con la 2da. Dosis Sputnik V. Coliseo El Lim\u00f3n . Somos , . Vac\u00fanate seg\u00fan el cronograma. https://t.co/UEyGTAYpid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011052448210944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e habitantes de @AlcaldiaMHmx\\nCon un saludo afectuoso les compartimos la informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica para \u00e9ste d\u00eda.\\n\\nCuidemos el agua para cuidar la vida.\\n\\n#Vac\u00fanate\\n#SanaDistancia\\n#UsaCubrebocas\\n#Qu\u00e9dateEnCasa\\n#L\u00e1vateLasManos\\n\\n#MHResiliente\\n#MHelCoraz\u00f3nDeLaCapital https://t.co/QzDRV5A9eX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'SanaDistancia', 'UsaCubrebocas', 'Qu\u00e9dateEnCasa', 'L\u00e1vateLasManos', 'MHResiliente', 'MHelCoraz\u00f3nDeLaCapital'], 'mentions': ['AlcaldiaMHmx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e habitantes de \\nCon un saludo afectuoso les compartimos la informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica para \u00e9ste d\u00eda.\\n\\nCuidemos el agua para cuidar la vida.\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/QzDRV5A9eX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010599878615040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buen jueves para todos.\\nAcomp\u00e1\u00f1anos en Noticias TVT#1raEdici\u00f3n\\nde 6:30 a 10 am @SoyGreciaAL  @MARPAD66 \\n\"Informaci\u00f3n es poder\"\\n#Qu\u00e9dateEnCasa2021 #UsaCubrebocas #SanaDistancia #HazCasoDiantre #Vac\u00fanate https://t.co/dXQQNsrSpP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Qu\u00e9dateEnCasa2021', 'UsaCubrebocas', 'SanaDistancia', 'HazCasoDiantre', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': ['SoyGreciaAL', 'MARPAD66'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buen jueves para todos.\\nAcomp\u00e1\u00f1anos en Noticias TVT#1raEdici\u00f3n\\nde 6:30 a 10 am    \\n\"Informaci\u00f3n es poder\"\\n     https://t.co/dXQQNsrSpP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009819796787202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Prevenci\u00f3n #Solidaridad #Vacunate #ArgentinaUnida #FlorencioVarelaUnida #ArgentinaDePie #FlorencioVarelaDePie https://t.co/FeSKb489u5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Prevenci\u00f3n', 'Solidaridad', 'Vacunate', 'ArgentinaUnida', 'FlorencioVarelaUnida', 'ArgentinaDePie', 'FlorencioVarelaDePie'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '       https://t.co/FeSKb489u5'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007298940444673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde el mediod\u00eda de hoy, 23 de septiembre, se otorgar\u00e1n nuevos turnos de segundas dosis de la vacuna Sputnik V para personas mayores de 18 a\u00f1os, de #Capital, que hayan cumplido 60 d\u00edas desde la primera aplicaci\u00f3n, en la p\u00e1gina https://t.co/wbRzSh2taU.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Capital'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wbRzSh2taU'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde el mediod\u00eda de hoy, 23 de septiembre, se otorgar\u00e1n nuevos turnos de segundas dosis de la vacuna Sputnik V para personas mayores de 18 a\u00f1os, de , que hayan cumplido 60 d\u00edas desde la primera aplicaci\u00f3n, en la p\u00e1gina .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007188886134785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udda0 \\n#Qu\u00e9dateEnCasa\\xa0 si puedes\\n#UsaCubrebocas\\xa0 si sales\\n#L\u00e1vateLasManos\\xa0 siempre\\n#SanaDistancia\\n#Vac\u00fanate https://t.co/BHvvuG7zj7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Qu\u00e9dateEnCasa', 'UsaCubrebocas', 'L\u00e1vateLasManos', 'SanaDistancia', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BHvvuG7zj7'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udda0 \\n\\xa0 si puedes\\n\\xa0 si sales\\n\\xa0 siempre\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006630229970944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#publicidad #Marketing #covid #vacunate https://t.co/Afdn334BNH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['publicidad', 'Marketing', 'covid', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    https://t.co/Afdn334BNH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002046107303936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate Son varias las razones para seguir alertas. Los que todav\u00eda no se vacunaron y el acecho de nuevas cepas https://t.co/Jgq0DvjnFf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jgq0DvjnFf'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Son varias las razones para seguir alertas. Los que todav\u00eda no se vacunaron y el acecho de nuevas cepas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001480962596866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unidades M\u00f3viles de Vacunaci\u00f3n en los Campus de la @uclm_es  \\n\\nHOY en Albacete, MA\u00d1ANA en Ciudad Real  y el LUNES en Talavera de la Reina\\n\u00a1Vac\u00fanate! \\n\\n\ud83d\udc49 Sin cita previa\\n\u23f0 Horario 11-14h a 15-18h\\n@estuclm_\\n@CampusAlbacete \\n@CampusCR \\n@CampusToledo https://t.co/cW7PgUMkvw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['uclm_es', 'estuclm_', 'CampusAlbacete', 'CampusCR', 'CampusToledo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unidades M\u00f3viles de Vacunaci\u00f3n en los Campus de la   \\n\\nHOY en Albacete, MA\u00d1ANA en Ciudad Real  y el LUNES en Talavera de la Reina\\n\u00a1Vac\u00fanate! \\n\\n\ud83d\udc49 Sin cita previa\\n\u23f0 Horario 11-14h a 15-18h\\n\\n \\n \\n https://t.co/cW7PgUMkvw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441000491916447744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Aunque hayas pasado la enfermedad, vac\u00fanate, lo dice la siensia y el c\u00f3mite de ejpertos... espera!!! Ah, no!!!??? Sigan con los insultos de antivacunas, negacionistas, etc y tragando todo lo que les diga su autoridad sanitaria y las big-pharma. BUSINESS ISN'T SCIENCE!!! https://t.co/Ut02x2nGin\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ut02x2nGin'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Aunque hayas pasado la enfermedad, vac\u00fanate, lo dice la siensia y el c\u00f3mite de ejpertos... espera!!! Ah, no!!!??? Sigan con los insultos de antivacunas, negacionistas, etc y tragando todo lo que les diga su autoridad sanitaria y las big-pharma. BUSINESS ISN'T SCIENCE!!! \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440995992980099072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Caricatura de #MetroLibre para hoy, 23 septiembre de 2021. #Guffy #ActualidadML #vacunate https://t.co/5ur7WfAumQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Caricatura', 'MetroLibre', 'Guffy', 'ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de  para hoy, 23 septiembre de 2021.    https://t.co/5ur7WfAumQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440995927154741248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas amigos, arranca agradable la ma\u00f1ana 13.9\u00b0C cielo con algo de nubosidad\ud83c\udf24 #BuenJueves #Vacunate #Cuidate Nada nos puede separar del Amor de Dios\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Informaci\u00f3n y m\u00fasica hasta  las 10hs @ParqueVida La radio que te hace bien!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenJueves', 'Vacunate', 'Cuidate'], 'mentions': ['ParqueVida'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas amigos, arranca agradable la ma\u00f1ana 13.9\u00b0C cielo con algo de nubosidad\ud83c\udf24    Nada nos puede separar del Amor de Dios\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Informaci\u00f3n y m\u00fasica hasta  las 10hs  La radio que te hace bien!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440995595976589318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola mi gente qu\u00e9 tengan un gran d\u00eda jueves y una gran jornada la de hoy saludos a todos Y abrazo de 14mts de gol #QuedateEnCasa #LavateLasManos #Vacunate https://t.co/q3ofVBjlgz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuedateEnCasa', 'LavateLasManos', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola mi gente qu\u00e9 tengan un gran d\u00eda jueves y una gran jornada la de hoy saludos a todos Y abrazo de 14mts de gol    https://t.co/q3ofVBjlgz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994581634498562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Metro Libre a tus manos... https://t.co/C4c9EeqNEn Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy #ActualidadML #vacunate https://t.co/YvdtpcweRv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C4c9EeqNEn'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Metro Libre a tus manos...  Lee aqu\u00ed la versi\u00f3n e-paper de hoy   https://t.co/YvdtpcweRv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994555810177027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Sabias Quell Senades en conjunto al Frente Preventivo,  contin\u00faan con el apoyo  de orientaci\u00f3n y organizaci\u00f3n en jornadas de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el Terminal de Porlamar, #Vacunate https://t.co/RedFmRFzUl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sabias', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Quell Senades en conjunto al Frente Preventivo,  contin\u00faan con el apoyo  de orientaci\u00f3n y organizaci\u00f3n en jornadas de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el Terminal de Porlamar,  https://t.co/RedFmRFzUl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994476302946304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buen d\u00eda! #AlAire PANORAMA INFORMATIVO\ud83c\udf99\ud83d\udcfb @VILLALVAZO13 \ud83c\udf99 @acervantes_ \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc9\ud83c\udfc0\u26be\ufe0f\ud83c\udfb1\u26f3\ufe0f y su servilleta. Gracias por despertar con nosotros!\ud83d\udecc @889Noticias @iHeartRadioMx https://t.co/kHa9LwrWTZ #QuedateEnCasa #UsaCubrebocas  #Vacunate \u2615\ufe0f\ud83c\udf1e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AlAire', 'QuedateEnCasa', 'UsaCubrebocas', 'Vacunate'], 'mentions': ['VILLALVAZO13', 'acervantes_', '889Noticias', 'iHeartRadioMx'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kHa9LwrWTZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buen d\u00eda!  PANORAMA INFORMATIVO\ud83c\udf99\ud83d\udcfb  \ud83c\udf99  \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc9\ud83c\udfc0\u26be\ufe0f\ud83c\udfb1\u26f3\ufe0f y su servilleta. Gracias por despertar con nosotros!\ud83d\udecc        \u2615\ufe0f\ud83c\udf1e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994350641696769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23sep La variante Delta presenta una sintomatolog\u00eda algo diferente a los s\u00edntomas principales de la COVID-19. P\\n\\n#covid19 #covid19venezuela #OMS  #VarianteDelta #coronavirus #vacunate  #somosducolsa #hogaresdignos #vamoscontodo https://t.co/Lyw8rgdQOp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23sep', 'covid19', 'covid19venezuela', 'OMS', 'VarianteDelta', 'coronavirus', 'vacunate', 'somosducolsa', 'hogaresdignos', 'vamoscontodo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La variante Delta presenta una sintomatolog\u00eda algo diferente a los s\u00edntomas principales de la COVID-19. P\\n\\n venezuela          https://t.co/Lyw8rgdQOp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440993878400802818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccdListado de vacunatorios habilitados en todo el pa\u00eds para 2da dosis\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc89Jueves 23 y viernes 24\\n\\nhttps://t.co/TOdp3c9nzM\\n\\n#InfoVacunatoriosPY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InfoVacunatoriosPY'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TOdp3c9nzM'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccdListado de vacunatorios habilitados en todo el pa\u00eds para 2da dosis\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc89Jueves 23 y viernes 24\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440993285103837186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buen d\u00eda!\\n\\nHoy jueves 23 de septiembre de 2021\\n\\n#BuenosDias #BuenJueves\\n\\n#Vacunate \\n#LavadoDeManos \\n#SanaDistancia \\n#UsaCubrebocas https://t.co/KIiCB6gvnY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosDias', 'BuenJueves', 'Vacunate', 'LavadoDeManos', 'SanaDistancia', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buen d\u00eda!\\n\\nHoy jueves 23 de septiembre de 2021\\n\\n \\n\\n \\n \\n \\n https://t.co/KIiCB6gvnY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440992346750033921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34LOCALES | La Campa\u00f1a \u201cVacunate PBA\u201d en La Madrid https://t.co/yhPZwSIZTp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yhPZwSIZTp'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34LOCALES | La Campa\u00f1a \u201cVacunate PBA\u201d en La Madrid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991537458974725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nueva regla de vacunaci\u00f3n en Alemania. Aqu\u00ed NO es obligatorio, cada uno puede decidir. Pero la compensacion salarial que se recibe por tener que hacer cuarentena, al volver de viaje por ejemplo, ya no la recibir\u00e1n m\u00e1s aquellos que no se han vacunado #Vacunate #Deutschland', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'Deutschland'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nueva regla de vacunaci\u00f3n en Alemania. Aqu\u00ed NO es obligatorio, cada uno puede decidir. Pero la compensacion salarial que se recibe por tener que hacer cuarentena, al volver de viaje por ejemplo, ya no la recibir\u00e1n m\u00e1s aquellos que no se han vacunado  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991198752219136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz jueves \ud83d\ude0a\\nVac\u00fanate d Covid \ud83e\udda0\\n\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 https://t.co/ikqHfDT4cI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ikqHfDT4cI'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz jueves \ud83d\ude0a\\nVac\u00fanate d Covid \ud83e\udda0\\n\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440990044240719873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TituDate: Es jueves, 23 de septiembre de 2021 #Vac\u00fanate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TituDate', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Es jueves, 23 de septiembre de 2021 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989141571866629', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buen d\u00eda \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f!\\n\\nJueves 23 y viernes 24 de septiembre, d\u00edas exclusivos de #SegundaDosis \\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a https://t.co/NLqTkYWSAG\\n\\n\ud83d\udc40 Atenci\u00f3n a los cambios de vacunatorios en Central y Asunci\u00f3n. https://t.co/6m3tUK6xHK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NLqTkYWSAG'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buen d\u00eda \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f!\\n\\nJueves 23 y viernes 24 de septiembre, d\u00edas exclusivos de  \\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a \\n\\n\ud83d\udc40 Atenci\u00f3n a los cambios de vacunatorios en Central y Asunci\u00f3n. https://t.co/6m3tUK6xHK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440988554931408897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenJueves #PatriaGrande!!\\n#Vacunate \\n#ElAmorVneceAlOdio\u270c\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenJueves', 'PatriaGrande', 'Vacunate', 'ElAmorVneceAlOdio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' !!\\n \\n\u270c\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440988149644103686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus: Las dos Villas sumaron doce contagios. #NoTermin\u00f3 #Vacunate https://t.co/FbbthZAFrw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoTermin\u00f3', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FbbthZAFrw'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coronavirus: Las dos Villas sumaron doce contagios.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440987676467994625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy buen #Jueves #Thursday #QuedateEnCasa #StayHome #UsaCubrebocas #WearAMask #Vacunate #GetVaccinated #LaPandemiaSigue', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jueves', 'Thursday', 'QuedateEnCasa', 'StayHome', 'UsaCubrebocas', 'WearAMask', 'Vacunate', 'GetVaccinated', 'LaPandemiaSigue'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy buen         '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986877369229312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tenias dudas sobre las vacunas y querias esperar, ya puedes estar tranquilo\\n\\nYa se han puesto 6 billones de dosis a 3.4 billones de personas (la mitad de la humanidad) y la evidencia de seguridad en la vida real ha sido buenisima\\n\\n#Vacunate #VacunateRD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 https://t.co/0QY8Ph0nWJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'VacunateRD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0QY8Ph0nWJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tenias dudas sobre las vacunas y querias esperar, ya puedes estar tranquilo\\n\\nYa se han puesto 6 billones de dosis a 3.4 billones de personas (la mitad de la humanidad) y la evidencia de seguridad en la vida real ha sido buenisima\\n\\n RD \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440983277087739909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Titulares de la edici\u00f3n impresa de #MetroLibre para hoy, 23 de septiembre de 2021. #ActualidadML #vacunate https://t.co/vztYZSX8Cp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Titulares', 'MetroLibre', 'ActualidadML', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de la edici\u00f3n impresa de  para hoy, 23 de septiembre de 2021.   https://t.co/vztYZSX8Cp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440981709500071936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunasCovid HOY aplicaci\u00f3n de 2da dosis, sin tener en cuenta terminaci\u00f3n de c\u00e9dula, para:\\n-AstraZeneca; 1era dosis h/ el 14/08.\\n-Moderna; 1era dosis h/ el 23/08.\\n-Pfizer: intervalo de 21 d\u00edas.\\n\\nInfo vacunatorios: https://t.co/E1ipoRTvGT\\n\\n#VacunatePy https://t.co/5bp9cVZSpg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCovid', 'VacunatePy'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E1ipoRTvGT'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' HOY aplicaci\u00f3n de 2da dosis, sin tener en cuenta terminaci\u00f3n de c\u00e9dula, para:\\n-AstraZeneca; 1era dosis h/ el 14/08.\\n-Moderna; 1era dosis h/ el 23/08.\\n-Pfizer: intervalo de 21 d\u00edas.\\n\\nInfo vacunatorios: \\n\\n https://t.co/5bp9cVZSpg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440979770494361600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunes experimentals i m\u00e9s a m\u00e9s caducades...una bomba de rellotgeria...#Vacunate \\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/TPxTaKOeka', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TPxTaKOeka'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunes experimentals i m\u00e9s a m\u00e9s caducades...una bomba de rellotgeria... \\n\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca3 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440976907072376834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f Importante, si esto es con el primer componente de la #SputnikV  la segunda dosis refuerza la efectividad. \\n\\nM\u00e1s vacunas para los abuelos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \\n#Venezuela \\n#Vacunate https://t.co/8ciHkBNVpG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'Venezuela', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8ciHkBNVpG'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f Importante, si esto es con el primer componente de la   la segunda dosis refuerza la efectividad. \\n\\nM\u00e1s vacunas para los abuelos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \\n \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440962216484917249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La pr\u00f3xima semana estar\u00e1 la vacuguagua en los campus de la #ULL.\\n \\nLa primera parada ser\u00e1 el lunes 27 de septiembre en el campus central.\\n \\n\u00a1Date un saltito y vac\u00fanate!\\n#CanariasSeVacuna https://t.co/NT8X2YcscQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULL', 'CanariasSeVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 La pr\u00f3xima semana estar\u00e1 la vacuguagua en los campus de la .\\n \\nLa primera parada ser\u00e1 el lunes 27 de septiembre en el campus central.\\n \\n\u00a1Date un saltito y vac\u00fanate!\\n https://t.co/NT8X2YcscQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440957287519064065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HospitalQuitilipi #vac\u00fanateya #vacun\u00e9monos #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate #vac\u00fanacontracovid19 en Quitilipi https://t.co/OFX1EwsHeo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HospitalQuitilipi', 'vac\u00fanateya', 'vacun\u00e9monos', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate', 'vac\u00fanacontracovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OFX1EwsHeo'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [-26.87057, -60.21772]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      en Quitilipi '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440957112050458624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN TORRELAVEGA CANTABRIA \\nVACUNATE https://t.co/TmRPpWoaCY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN TORRELAVEGA CANTABRIA \\nVACUNATE https://t.co/TmRPpWoaCY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440955688939831300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate #SinCitaPrevia \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/F54Gd8nx90', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'SinCitaPrevia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F54Gd8nx90'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udc47\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440952893511770114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Frente al coronavirus vac\u00fanate. Es un acto seguro, eficaz y de solidaridad. Si te vacunas, te proteges a ti, y los que te rodean.  Te lo pedimos por tu salud y por la de todos. @medicoszaragoza https://t.co/tge6PuMeSs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['medicoszaragoza'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tge6PuMeSs'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Frente al coronavirus vac\u00fanate. Es un acto seguro, eficaz y de solidaridad. Si te vacunas, te proteges a ti, y los que te rodean.  Te lo pedimos por tu salud y por la de todos.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440952588724228097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta funeraria s\u00ed que invierte en concienciar a la sociedad, no como algunas grandes que invierten en pr\u00e1cticas comerciales fraudulentas en hospitales y geri\u00e1tricos para captar los familiares de los potenciales difunt@s.\\nEjemplo\u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/OJWFg4FaeW\\n\\nhttps://t.co/DiPh2xn88s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OJWFg4FaeW', 'https://t.co/DiPh2xn88s'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta funeraria s\u00ed que invierte en concienciar a la sociedad, no como algunas grandes que invierten en pr\u00e1cticas comerciales fraudulentas en hospitales y geri\u00e1tricos para captar los familiares de los potenciales difunt@s.\\nEjemplo\u2b07\ufe0f\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440952005774778372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate para que te rompan el orto con la entrada del boliche jajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate para que te rompan el orto con la entrada del boliche jajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440947290986979328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2\ud83d\udce2 VAC\u00daNATE \ud83d\udc89 SIN CITA  \u203c\ufe0f https://t.co/NAZitBgxi7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NAZitBgxi7'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2\ud83d\udce2 VAC\u00daNATE \ud83d\udc89 SIN CITA  \u203c\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440946583445590017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ADE\\n#COVID19 #Pfizer #Vacunate https://t.co/2AOc35rwmU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Pfizer', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2AOc35rwmU'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ADE\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440945624929734657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate. https://t.co/87Guz1F9iz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/87Guz1F9iz'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440945351368785922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate https://t.co/ICn7UN9SYo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ICn7UN9SYo'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440945055708090368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bicho aqu\u00ed, bicho all\u00e1,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\nNo te permito dudar,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\n\\nLlega otra cepa m\u00e1s,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\nY si acabas de nacer,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\n\\nAl que ose preguntar,\\nins\u00faltale, ins\u00faltale.\\nY si pide libertad,\\nins\u00faltale, ins\u00faltale.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bicho aqu\u00ed, bicho all\u00e1,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\nNo te permito dudar,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\n\\nLlega otra cepa m\u00e1s,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\nY si acabas de nacer,\\nvac\u00fanate, vac\u00fanate.\\n\\nAl que ose preguntar,\\nins\u00faltale, ins\u00faltale.\\nY si pide libertad,\\nins\u00faltale, ins\u00faltale.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440944598839296000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '...buenos d\u00edas!!!\\n#FelizJueves #BuenosD\u00edas #BuenosDiasATodos #Vacunate #BuenosDiasMundo #QuedateEnCasa https://t.co/nTRHWQ9wFB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'BuenosD\u00edas', 'BuenosDiasATodos', 'Vacunate', 'BuenosDiasMundo', 'QuedateEnCasa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '...buenos d\u00edas!!!\\n      https://t.co/nTRHWQ9wFB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440944116511162368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenosD\u00edas \ud83c\udf1e\\n\\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la #covid y reduce riesgos.\\n\\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean.\\n\\n\ud83d\udc89Las #vacunas son efectivas y nos protegen de sufrir la #covid19 \\n\\n#MurciaSalud #VacunaCOVID19 https://t.co/s7i85Di2S3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosD\u00edas', 'covid', 'vacunas', 'covid19', 'MurciaSalud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf1e\\n\\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la  y reduce riesgos.\\n\\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean.\\n\\n\ud83d\udc89Las  son efectivas y nos protegen de sufrir la 19 \\n\\n  https://t.co/s7i85Di2S3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440942786631671809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2\ud83d\udce2 VAC\u00daNATE \ud83d\udc89 SIN CITA  \u203c\ufe0f\\n\ud83d\uddd3\ufe0fSabado 2\u20e35\u20e3de septiembre de 1\u20e32\u20e3 a 1\u20e35\u20e3.0\u20e30\u20e3\\n\ud83c\udfe5Hospital Sierrallana \\n\ud83d\udccc1\u00aa y 2\u00aa dosis Pfizer\\n\ud83d\udcccMayores de 1\u20e32\u20e3 a\u00f1os (cumplidos)\\n\ud83d\udcccSi has pasado #COVID19\ud83e\udd12hace m\u00e1s de 1\u20e3 mes \\n\ud83d\udcccNo olvides la tarjeta sanitaria\ud83d\udcb3\u203c\ufe0f\\n\\n\ud83d\udc4d Vacunad@ mejor\u203c\ufe0f #LaVacunaMeRenta https://t.co/ZPdAKomaTl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'LaVacunaMeRenta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2\ud83d\udce2 VAC\u00daNATE \ud83d\udc89 SIN CITA  \u203c\ufe0f\\n\ud83d\uddd3\ufe0fSabado 2\u20e35\u20e3de septiembre de 1\u20e32\u20e3 a 1\u20e35\u20e3.0\u20e30\u20e3\\n\ud83c\udfe5Hospital Sierrallana \\n\ud83d\udccc1\u00aa y 2\u00aa dosis Pfizer\\n\ud83d\udcccMayores de 1\u20e32\u20e3 a\u00f1os (cumplidos)\\n\ud83d\udcccSi has pasado \ud83e\udd12hace m\u00e1s de 1\u20e3 mes \\n\ud83d\udcccNo olvides la tarjeta sanitaria\ud83d\udcb3\u203c\ufe0f\\n\\n\ud83d\udc4d Vacunad@ mejor\u203c\ufe0f  https://t.co/ZPdAKomaTl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440924668265963520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udda0 #Masks4All\\n\\n#Qu\u00e9dateEnCasa\\xa0 si puedes\\n#UsaCubrebocas\\xa0 si sales\\n#L\u00e1vateLasManos\\xa0 siempre\\n#SanaDistancia\\n#Vac\u00fanate https://t.co/r6Sn7z6VQn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Masks4All', 'Qu\u00e9dateEnCasa', 'UsaCubrebocas', 'L\u00e1vateLasManos', 'SanaDistancia', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r6Sn7z6VQn'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udda0 \\n\\n\\xa0 si puedes\\n\\xa0 si sales\\n\\xa0 siempre\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440914305776590849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Libertad Digital\\nEres libre..!!\\npero vac\u00fanate por cojones..!!\\n\\nFJL.-', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Libertad Digital\\nEres libre..!!\\npero vac\u00fanate por cojones..!!\\n\\nFJL.-'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896503766306818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en el barrio Las Tunas https://t.co/qK4yqdV15V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qK4yqdV15V'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en el barrio Las Tunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896472053174272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en el barrio Las Tunas https://t.co/vdP9N41Fs6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vdP9N41Fs6'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en el barrio Las Tunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896278246875143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las\\xa0Tunas https://t.co/2mgbUE4zpL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2mgbUE4zpL'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las\\xa0Tunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893942036324352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos Aires Vacunate, AySA S. A., @ansesgob y @PAMI_org_ar juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las Tunas\\nEl candidato a concejal \u00b4Toto\u00b4 Fern\u00e1ndez Miranda, @MayraMariani y @MicaFerrarom recorrieron el operativo en la Plaza N\u00e9stor Kirchner.\\n\\nhttps://t.co/Ol7RmBle5E https://t.co/0SFyHVOmcn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ansesgob', 'PAMI_org_ar', 'MayraMariani', 'MicaFerrarom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ol7RmBle5E'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos Aires Vacunate, AySA S. A.,  y  juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las Tunas\\nEl candidato a concejal \u00b4Toto\u00b4 Fern\u00e1ndez Miranda,  y  recorrieron el operativo en la Plaza N\u00e9stor Kirchner.\\n\\n https://t.co/0SFyHVOmcn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893446928093184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate, por ti, por tu familia, por los que te rodean. No pienses en la marca, todas las vacunas funcionan y salvan vidas. Comparte la alegr\u00eda de la vacunaci\u00f3n, disfrazate, ponte tu pijama, baila, has tick tock...Vacunarse es un acto de amor!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate, por ti, por tu familia, por los que te rodean. No pienses en la marca, todas las vacunas funcionan y salvan vidas. Comparte la alegr\u00eda de la vacunaci\u00f3n, disfrazate, ponte tu pijama, baila, has tick tock...Vacunarse es un acto de amor!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440891968607997952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLas complicaciones por covid-19 est\u00e1n ocasionando la muerte de los antivacunas en varios pa\u00edses. \\n\\n#Vac\u00fanate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLos antivacunas est\u00e1n muriendo. \\n\\nLas complicaciones por covid-19 est\u00e1n ocasionando la muerte de los antivacunas en varios pa\u00edses. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890624018829315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Modo se\u00f1ora con mi sombrilla \u2602\ufe0f para el sol, en la fila de la vacuna #covid_19 #vacunacion #vacunate #sputnikv #madrerusia #ense\u00f1ora en Visitacion, Edo. Mex. https://t.co/aDqcUGvcqV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid_19', 'vacunacion', 'vacunate', 'sputnikv', 'madrerusia', 'ense\u00f1ora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aDqcUGvcqV'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.71342486, -99.13959284]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Modo se\u00f1ora con mi sombrilla \u2602\ufe0f para el sol, en la fila de la vacuna       en Visitacion, Edo. Mex. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888659587252224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \\n\\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no bajes la guardia.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en \u27a1\ufe0f https://t.co/8eu3lX8QXh\\n\\n#MeCuido #PorAmorALaVida https://t.co/oQ3xV9Hq0M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vac\u00fanate', 'MeCuido', 'PorAmorALaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8eu3lX8QXh'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En M\u00e9xico, la vacuna contra  es universal y voluntaria. \\n\\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos!  y no bajes la guardia.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en \u27a1\ufe0f \\n\\n  https://t.co/oQ3xV9Hq0M'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885964453433345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno amigos finalizamos transmisiones en Twitter por esta jornada saludos a todos Y !!NOS LEEMOS!! #QuedateEnCasaYa #LavateLasManos #Vacunate https://t.co/h7lhyaSPlo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuedateEnCasaYa', 'LavateLasManos', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno amigos finalizamos transmisiones en Twitter por esta jornada saludos a todos Y !!NOS LEEMOS!!    https://t.co/h7lhyaSPlo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885682008993796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Domingo toca vacuna \ud83d\udc89\ud83e\udd20 #Vacunate #Sinopharm \ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Domingo toca vacuna \ud83d\udc89\ud83e\udd20   \ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885247130882055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \\n@Universitario \\n#SinVacunaNoHayTribuna #VamosLaU #YdaleU #Universitario #Sinopharm #VacunateYa #vacunat\u00f3n #Vacunate \\n\\nPerd\u00ed mi otro tweet \ud83d\ude25 please ay\u00fadenme https://t.co/ug8a5faVxw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SinVacunaNoHayTribuna', 'VamosLaU', 'YdaleU', 'Universitario', 'Sinopharm', 'VacunateYa', 'vacunat\u00f3n', 'Vacunate'], 'mentions': ['Universitario'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \\n \\n        \\n\\nPerd\u00ed mi otro tweet \ud83d\ude25 please ay\u00fadenme https://t.co/ug8a5faVxw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881320331202567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '9 muertes, no recuerdo cuando fue la \u00faltima vez que tuvimos un d\u00edgito.\\nHay que seguir cuid\u00e1ndonos evitando las 4Cs:\\n\u274c Espacios Cerrados\\n\\n\u274c Lugares Concurridos \\n\\n\u274c Encuentros Cercanos\\n\\n\u274c Exposici\u00f3n Continua\\n\\n\u2705 #VACUNATE \\n#PongoElHombro #YoMeVacunoSeguro https://t.co/BO0Gdv0U0Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNATE', 'PongoElHombro', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BO0Gdv0U0Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '9 muertes, no recuerdo cuando fue la \u00faltima vez que tuvimos un d\u00edgito.\\nHay que seguir cuid\u00e1ndonos evitando las 4Cs:\\n\u274c Espacios Cerrados\\n\\n\u274c Lugares Concurridos \\n\\n\u274c Encuentros Cercanos\\n\\n\u274c Exposici\u00f3n Continua\\n\\n\u2705  \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880506904711169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es un llamado a la consciencia.\\nMe llena de orgullo ver a mi generaci\u00f3n haciendo filas para poder vacunarse y vencer esta pandemia.\\nUn aplauso tambi\u00e9n para el personal de salud: les rindo el charro! Les debemos todo el respeto y admiraci\u00f3n del mundo.\\n#VACUNATE #AstraZeneca https://t.co/6SlnabQmRA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNATE', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es un llamado a la consciencia.\\nMe llena de orgullo ver a mi generaci\u00f3n haciendo filas para poder vacunarse y vencer esta pandemia.\\nUn aplauso tambi\u00e9n para el personal de salud: les rindo el charro! Les debemos todo el respeto y admiraci\u00f3n del mundo.\\n  https://t.co/6SlnabQmRA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877684666535937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate! Juntos #SumamosM\u00e1s y con la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n pronto estaremos todas y todos vacunados. https://t.co/ErAxZ6jSWf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SumamosM\u00e1s', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate! Juntos  y con la  pronto estaremos todas y todos vacunados. https://t.co/ErAxZ6jSWf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440876910477774849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacuno Vacunate! https://t.co/1NCYmdGBKF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1NCYmdGBKF'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vacunate! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873097763098625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T\u00fa vac\u00fanate, que es muy seguro... https://t.co/4y6zYSej7K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4y6zYSej7K'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'T\u00fa vac\u00fanate, que es muy seguro... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440872949272100864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El plan \u201cVac\u00fanate con la Rusa y no te vas a poder ir ni a la esquina\u201d  les sali\u00f3 genial! Ahora viene \u201c Prepara la heladera que viene m\u00e1s polenta\u201d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El plan \u201cVac\u00fanate con la Rusa y no te vas a poder ir ni a la esquina\u201d  les sali\u00f3 genial! Ahora viene \u201c Prepara la heladera que viene m\u00e1s polenta\u201d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440872143219146756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunateYa\\n\u00a1No bajemos la guardia!\\nPor los que se fueron y deber\u00edan estar. #Vacunate https://t.co/zcOuR9OzNr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00a1No bajemos la guardia!\\nPor los que se fueron y deber\u00edan estar.  https://t.co/zcOuR9OzNr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440872089733320707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buena noche;\\nVac\u00fanate. https://t.co/g3VEb3vimI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buena noche;\\nVac\u00fanate. https://t.co/g3VEb3vimI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871261492551682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate !!CUIDEMOS TODOS DE TODOS!!  \ud83d\ude4f\ud83d\ude09 https://t.co/3vKj3U9O6b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3vKj3U9O6b'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate !!CUIDEMOS TODOS DE TODOS!!  \ud83d\ude4f\ud83d\ude09 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871212247396356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate https://t.co/5q8tnaNHJW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5q8tnaNHJW'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869899803500545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate es por t\u00fa bien \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f. Hasta ma\u00f1ana \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/2z3CMoeGKS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate es por t\u00fa bien \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f. Hasta ma\u00f1ana \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/2z3CMoeGKS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869717963681792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dejemos atr\u00e1s esta pandemia.  Vac\u00fanate.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dejemos atr\u00e1s esta pandemia.  Vac\u00fanate.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869626888531969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguro para los anti-vacunas y #COVIDIOTAS kos n\u00fameros est\u00e1n bajando porque Bill Gates est\u00e1 m\u00e1s preocupado por sacar Windows 11 y no por la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que se est\u00e1 dando en el pais.\\nIMBEEEEEEEEEEEEESHILES\\n#COVID19\\n#Vacunate https://t.co/MSNBaCBBOX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVIDIOTAS', 'COVID19', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguro para los anti-vacunas y  kos n\u00fameros est\u00e1n bajando porque Bill Gates est\u00e1 m\u00e1s preocupado por sacar Windows 11 y no por la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que se est\u00e1 dando en el pais.\\nIMBEEEEEEEEEEEEESHILES\\n\\n https://t.co/MSNBaCBBOX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869405731135498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'So\u00f1\u00e9 una gripe mutante\\nque en una calle desierta\\nandaba de puerta en puerta\\nbuscando un cuerpo vacante.\\nAl llegar a un restaurante\\nacecha a los comensales\\ny al verla uno de los tales\\nle dice con tono ameno:\\ncomiendo en la t\u00eda Veneno\\nvacunad\u00edsimo sales...\\n\\n#Covid19 #Vac\u00fanate https://t.co/Jc1Ui9uqVV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'So\u00f1\u00e9 una gripe mutante\\nque en una calle desierta\\nandaba de puerta en puerta\\nbuscando un cuerpo vacante.\\nAl llegar a un restaurante\\nacecha a los comensales\\ny al verla uno de los tales\\nle dice con tono ameno:\\ncomiendo en la t\u00eda Veneno\\nvacunad\u00edsimo sales...\\n\\n  https://t.co/Jc1Ui9uqVV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440868280432873478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n contra #COVID19 es segura. Si est\u00e1s embarazada es momento de vacunarte.\\n\\nRecuerda \u00a1Las vacunas salvan vidas! \ud83d\ude4c\\n\\nDale amor a tu beb\u00e9 y prot\u00e9gete. \u00a1Vac\u00fanate!\\n#MeProtejoMeVacuno https://t.co/MG2w5xncQ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'MeProtejoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n contra  es segura. Si est\u00e1s embarazada es momento de vacunarte.\\n\\nRecuerda \u00a1Las vacunas salvan vidas! \ud83d\ude4c\\n\\nDale amor a tu beb\u00e9 y prot\u00e9gete. \u00a1Vac\u00fanate!\\n https://t.co/MG2w5xncQ9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440867646661021703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #coronavirus #Peru #peruano #Noticias #VacunateYa #VacunaCOVID19 #vacuna #Vacunate #Vacunas #terceraola #minsa #essalud #matlabperu #matem\u00e1ticas #n\u00famerosromanos\\n\\nhttps://t.co/z6l7Tyt8hQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'Peru', 'peruano', 'Noticias', 'VacunateYa', 'VacunaCOVID19', 'vacuna', 'Vacunate', 'Vacunas', 'terceraola', 'minsa', 'essalud', 'matlabperu', 'matem\u00e1ticas', 'n\u00famerosromanos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z6l7Tyt8hQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '               \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440867479342010370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate contra el COVID-19!\\n\u2b07\ufe0f\\nExperiencia de la poblaci\u00f3n civil en el puesto de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 #GuardiaDeHonor, en el que apoya personal del #Ej\u00e9rcitoGT | #MINDEF.\\n#365D\u00edasAlServicioDeMiPatria \\n#VacunaCovidGT https://t.co/xDJLIuzhqG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GuardiaDeHonor', 'Ej\u00e9rcitoGT', 'MINDEF', '365D\u00edasAlServicioDeMiPatria', 'VacunaCovidGT'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate contra el COVID-19!\\n\u2b07\ufe0f\\nExperiencia de la poblaci\u00f3n civil en el puesto de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 , en el que apoya personal del  | .\\n \\n https://t.co/xDJLIuzhqG'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866350419697667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SegundaDosis | Jueves 23 y viernes 24 de septiembre \\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a https://t.co/NLqTkYFhc6\\n\\n\ud83d\udc40 Atenci\u00f3n a los cambios de vacunatorios en Central y Asunci\u00f3n. https://t.co/DL1M3F0esG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NLqTkYFhc6'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Jueves 23 y viernes 24 de septiembre \\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Conoc\u00e9 los centros vacunatorios habilitados ingresando a \\n\\n\ud83d\udc40 Atenci\u00f3n a los cambios de vacunatorios en Central y Asunci\u00f3n. https://t.co/DL1M3F0esG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863925642354688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate pero s\u00e9 responsable con los cuidados requeridos, la vacuna no es la cura. Asi de simple. \\n\\n#DespuesDeVacunarme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespuesDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate pero s\u00e9 responsable con los cuidados requeridos, la vacuna no es la cura. Asi de simple. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862137631584257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que este es el n\u00famero m\u00e1s bajo de fallecidos desde que empez\u00f3 la pandemia. Sigamos cuid\u00e1ndonos y vacun\u00e1ndonos. As\u00ed sea un peruano menos por este virus, duele. #Vac\u00fanate #PonElHombro #LasVacunasSalvanVidas #TodasLasVacunasSirven #NoBajemosLaGuardia https://t.co/WesKvq1yku', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'PonElHombro', 'LasVacunasSalvanVidas', 'TodasLasVacunasSirven', 'NoBajemosLaGuardia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WesKvq1yku'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que este es el n\u00famero m\u00e1s bajo de fallecidos desde que empez\u00f3 la pandemia. Sigamos cuid\u00e1ndonos y vacun\u00e1ndonos. As\u00ed sea un peruano menos por este virus, duele.      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861686710235136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccination protects you AND those around you since it reduces transmission of virus if infection with COVID occurs. Get Vaxxed !\\n\\nLa Vacuna te protege a ti y a quienes te rodean, ya que reduce la transmisi\u00f3n del virus si te infectas con COVID. \u00a1Vacunate!\\nhttps://t.co/n4jYRHBjIU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n4jYRHBjIU'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaccination protects you AND those around you since it reduces transmission of virus if infection with COVID occurs. Get Vaxxed !\\n\\nLa Vacuna te protege a ti y a quienes te rodean, ya que reduce la transmisi\u00f3n del virus si te infectas con COVID. \u00a1Vacunate!\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860009785552903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viernes me toca la segunda dosis. Tambi\u00e9n urgen municipios y alcald\u00edas altamente pobladas como #Iztapalapa , #Azcapotzalco y #Coacalco !! #Sputnik #VacunacionCDMX #Vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Iztapalapa', 'Azcapotzalco', 'Coacalco', 'Sputnik', 'VacunacionCDMX', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viernes me toca la segunda dosis. Tambi\u00e9n urgen municipios y alcald\u00edas altamente pobladas como  ,  y  !!   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440859575788335107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DespuesDeVacunarme llega al pincho cuando seleccionan que tipo de vacuna se van a colocar. Vac\u00fanate mrd y deja de ser ego\u00edsta! Estudia mrd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespuesDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' llega al pincho cuando seleccionan que tipo de vacuna se van a colocar. Vac\u00fanate mrd y deja de ser ego\u00edsta! Estudia mrd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858748394741760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate por los que no pudieron \ud83d\udda4\\n#DespuesDeVacunarme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespuesDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate por los que no pudieron \ud83d\udda4\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858460640403457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate contra el #COVID19, si te cuidas t\u00fa, nos cuidamos todos. #Prot\u00e9geteConLas5Hs y participa como un #AliadoPorLaSalud recuerda que #CombatirLaPademiaEsTareaDeTodos https://t.co/HOEapf9a1E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Prot\u00e9geteConLas5Hs', 'AliadoPorLaSalud', 'CombatirLaPademiaEsTareaDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate contra el , si te cuidas t\u00fa, nos cuidamos todos.  y participa como un  recuerda que  https://t.co/HOEapf9a1E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855688515756034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n1\u20e315 veces hemos superado las 300Mil dosis aplicadas  diarias\\n2\u20e311Set: 526,944 es la mayor cantidad aplicada en UN d\u00eda\\n3\u20e308set al 12set: En 5 d\u00edas casi DOS MILLONES  aplicadas (1,970,120)\\n4\u20e311Set al 12set: En 2 d\u00edas casi UN MILL\u00d3N aplicadas (939,630)\\n#Vacunate \ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3 https://t.co/IEkeJLMUoN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n1\u20e315 veces hemos superado las 300Mil dosis aplicadas  diarias\\n2\u20e311Set: 526,944 es la mayor cantidad aplicada en UN d\u00eda\\n3\u20e308set al 12set: En 5 d\u00edas casi DOS MILLONES  aplicadas (1,970,120)\\n4\u20e311Set al 12set: En 2 d\u00edas casi UN MILL\u00d3N aplicadas (939,630)\\n \ud83c\udfc3\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3 https://t.co/IEkeJLMUoN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853589111443462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dale Wiggins no podemos defenderte siempre vac\u00fanate imb\u00e9cil https://t.co/rQ2B5bvJr4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rQ2B5bvJr4'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dale Wiggins no podemos defenderte siempre vac\u00fanate imb\u00e9cil '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853186592522244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias @Minsa_Peru. No bajemos la guardia, sigamos cuid\u00e1ndonos. \\nVacunate ya! https://t.co/TgWrkYUFdB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Minsa_Peru'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TgWrkYUFdB'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias . No bajemos la guardia, sigamos cuid\u00e1ndonos. \\nVacunate ya! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440852599268380672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya te extra\u00f1aba, flaco. Ahora vac\u00fanate, HDLCH. PRIMER PINCHE AVISO\\n\\n https://t.co/W9CwYnpTYQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya te extra\u00f1aba, flaco. Ahora vac\u00fanate, HDLCH. PRIMER PINCHE AVISO\\n\\n https://t.co/W9CwYnpTYQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440851810156175361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya puedo borrar la app de vacunate?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya puedo borrar la app de vacunate?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850179226312707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #FDA autoriza la tercera #dosis de #Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo #vacunate  https://t.co/pGfOrzdLWW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'dosis', 'Pfizer', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pGfOrzdLWW'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza la tercera  de  para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850132891684871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cAc\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\u201d\\nHoy nos toca luchar todos unidos como un mismo equipo. OVACI\u00d3N DIGITAL se pone la camiseta para salir a la cancha a ganarle el partido a la COVID-19.  \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\\n\\n@adfp_peru\\n@dirislimacentro\\n@Sep7emPe\\n#UnidosSomosM\u00e1sFuertes #Vac\u00fanateYa https://t.co/vWEScujezA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidosSomosM\u00e1sFuertes', 'Vac\u00fanateYa'], 'mentions': ['ADFP_Peru', 'DIRISLimaCentro', 'Sep7emPe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cAc\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\u201d\\nHoy nos toca luchar todos unidos como un mismo equipo. OVACI\u00d3N DIGITAL se pone la camiseta para salir a la cancha a ganarle el partido a la COVID-19.  \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\\n\\n@adfp_peru\\n@dirislimacentro\\n\\n  https://t.co/vWEScujezA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849317422501891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dale Wiggins vac\u00fanate inutil de mierda, te nutris a base de plantas y no te queres poner un l\u00edquido reducido en agua mogolico irrecuperable https://t.co/PKTaeldjno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PKTaeldjno'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dale Wiggins vac\u00fanate inutil de mierda, te nutris a base de plantas y no te queres poner un l\u00edquido reducido en agua mogolico irrecuperable '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848249108119561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por tu salud y la m\u00eda vacunate!\\nS\u00f3lo el buen Gobierno Sandinista garantiza salud a su pueblo, por eso este 7 de noviembre vota 2\ud83d\udd34\u26ab\u270c\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#PatriaBenditaYLibre\\n#LeonRevolucion https://t.co/ei99Pdgw4w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'PatriaBenditaYLibre', 'LeonRevolucion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por tu salud y la m\u00eda vacunate!\\nS\u00f3lo el buen Gobierno Sandinista garantiza salud a su pueblo, por eso este 7 de noviembre vota 2\ud83d\udd34\u26ab\u270c\ufe0f\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\n\\n https://t.co/ei99Pdgw4w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846759404638210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vecino Sampedrano acude a inmunizarte contra la #COVID19 al centro de vacunaci\u00f3n del #GimnasioOl\u00edmpico.\\n\\nEste #Jueves #23Septiembre junto a @saludhn aplicaremos:\\n\\n\u300b1ra dosis Pfizer a adolescentes de 15 a 17 a\u00f1os.\\n\u300b1ra dosis Pfizer a embarazadas.\\n\u300b2da dosis Pfizer.\\n\\n#Vac\u00fanate https://t.co/cONGUVVK6I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'GimnasioOl\u00edmpico', 'Jueves', '23Septiembre', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': ['saludhn'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vecino Sampedrano acude a inmunizarte contra la  al centro de vacunaci\u00f3n del .\\n\\nEste   junto a  aplicaremos:\\n\\n\u300b1ra dosis Pfizer a adolescentes de 15 a 17 a\u00f1os.\\n\u300b1ra dosis Pfizer a embarazadas.\\n\u300b2da dosis Pfizer.\\n\\n https://t.co/cONGUVVK6I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844413178028035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buena noche!\\n\\n#BuenasNochesATodos \\n\\n#Vacunate \\n#LavadoDeManos \\n#SanaDistancia \\n#UsaCubrebocas https://t.co/nW2hmY9lRf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNochesATodos', 'Vacunate', 'LavadoDeManos', 'SanaDistancia', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buena noche!\\n\\n \\n\\n \\n \\n \\n https://t.co/nW2hmY9lRf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843930296197128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Este jueves 23 de septiembre tendremos en nuestras instalaciones una nueva jornada de vacunaci\u00f3n. \u00a1Vac\u00fanate en #CentroCh\u00edaCC! \ud83d\ude37 Para m\u00e1s informaci\u00f3n consultar a @alcaldiachia \ud83d\ude09 https://t.co/gGWFqeMNY4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CentroCh\u00edaCC'], 'mentions': ['alcaldiachia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Este jueves 23 de septiembre tendremos en nuestras instalaciones una nueva jornada de vacunaci\u00f3n. \u00a1Vac\u00fanate en ! \ud83d\ude37 Para m\u00e1s informaci\u00f3n consultar a  \ud83d\ude09 https://t.co/gGWFqeMNY4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843401562398720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate por tus hijos. \\n\\n#Vacunate https://t.co/eU90gunwAY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate por tus hijos. \\n\\n https://t.co/eU90gunwAY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843367219294218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#opendata MINSA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea al 21Set\\n\ud83d\ude4f72 provincias (de 196) durante todo setiembre CERO fallecidos por #COVID19 \\n\ud83d\ude4fPutumayo (Loreto): CERO fallecidos desde el 14/04/2021\\n\\n#SigamosCuid\u00e1ndonos \\n#vacunarseEsClave\\n#Vacunate https://t.co/gDxLud3f1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['opendata', 'COVID19', 'SigamosCuid\u00e1ndonos', 'vacunarseEsClave', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' MINSA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea al 21Set\\n\ud83d\ude4f72 provincias (de 196) durante todo setiembre CERO fallecidos por  \\n\ud83d\ude4fPutumayo (Loreto): CERO fallecidos desde el 14/04/2021\\n\\n \\n\\n https://t.co/gDxLud3f1z'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843358163935235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VAC\u00daNATE. Recuerda que la vacuna por COVID-19 representa una disminuci\u00f3n de los efectos del virus, m\u00e1s no evita que te puedas enfermar.\\n\\n#PrevenirParaVivir #Vac\u00fanate https://t.co/ADGc7tmMbF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PrevenirParaVivir', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VAC\u00daNATE. Recuerda que la vacuna por COVID-19 representa una disminuci\u00f3n de los efectos del virus, m\u00e1s no evita que te puedas enfermar.\\n\\n  https://t.co/ADGc7tmMbF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842600223707155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate ya y obt\u00e9n un descuento de hasta 200 soles en equipos m\u00f3viles con CLARO https://t.co/ZjkXtOKEXD https://t.co/z8TuX4x5zk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZjkXtOKEXD'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate ya y obt\u00e9n un descuento de hasta 200 soles en equipos m\u00f3viles con CLARO  https://t.co/z8TuX4x5zk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842467562065927', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8 INFORMACI\u00d3N IMPORTANTE para el pueblo de nuestra #CaguaCuatricentenaria Recordemos que la PREVENCI\u00d3N es la clave. VACUNATE! Es por tu salud y la de los tuyos. @miriampardoj @Soykarinacarpio @SucreCagua @EtiUbch @UbchOrta @redes_0 @inmusucre2018 https://t.co/qEjJ0IXzng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep', 'CaguaCuatricentenaria'], 'mentions': ['MiriamPardoJ', 'Soykarinacarpio', 'SucreCagua', 'EtiUbch', 'UbchOrta', 'redes_0', 'InMuSucre2018'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N \ud83d\udea8 INFORMACI\u00d3N IMPORTANTE para el pueblo de nuestra  Recordemos que la PREVENCI\u00d3N es la clave. VACUNATE! Es por tu salud y la de los tuyos. @miriampardoj      @inmusucre2018 https://t.co/qEjJ0IXzng'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842018029125636', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te vas a vacunar por tu segunda dosis, terminas y al salir te dicen se\u00f1or su premio por la Vacunacion \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude25\ud83d\ude44\u2026..solo decir: Gracias!\\nQue me habr\u00e1 querido decir?\\n\\n#vac\u00fanate \\n#2dosissinopharm https://t.co/Z1A033troD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vac\u00fanate', '2dosissinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1A033troD'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [-12.06301156, -77.03611023]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te vas a vacunar por tu segunda dosis, terminas y al salir te dicen se\u00f1or su premio por la Vacunacion \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude25\ud83d\ude44\u2026..solo decir: Gracias!\\nQue me habr\u00e1 querido decir?\\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841991500169216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49\ud83c\udffd\u00a1VAC\u00daNATE POR LA VIDA, PUTUMAYO! \ud83d\udc89\\nReporte de Vacunaci\u00f3n\\n21 de septiembre 2021 / 10:00 am\\n\\n- Dosis Recibidas : 198.159 \u2705\\n- Dosis aplicadas: 167.122  \ud83c\udd97\\n\ud83d\udfe2 1a Etapa: 9.298\\n\ud83d\udfe2 2a Etapa: 34.442\\n\ud83d\udfe2 3a Etapa: 45.590\\n\ud83d\udfe2 4a Etapa: 20.450\\n\ud83d\udfe2 5a Etapa: 57.342\\n- Reacciones adversas: 01 https://t.co/nuTYov3r6M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49\ud83c\udffd\u00a1VAC\u00daNATE POR LA VIDA, PUTUMAYO! \ud83d\udc89\\nReporte de Vacunaci\u00f3n\\n21 de septiembre 2021 / 10:00 am\\n\\n- Dosis Recibidas : 198.159 \u2705\\n- Dosis aplicadas: 167.122  \ud83c\udd97\\n\ud83d\udfe2 1a Etapa: 9.298\\n\ud83d\udfe2 2a Etapa: 34.442\\n\ud83d\udfe2 3a Etapa: 45.590\\n\ud83d\udfe2 4a Etapa: 20.450\\n\ud83d\udfe2 5a Etapa: 57.342\\n- Reacciones adversas: 01 https://t.co/nuTYov3r6M'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841910432636930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amo a todos los indignados por no poder entrar a distintos paises por tener la vacuna rusa, escuchame mati igual no ibas a poder salir del pais, o sea no laburas, no te lavas bien el culo y te tomas el bondi al reves, no rompas las bolas y vacunate haceme el favor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'amo a todos los indignados por no poder entrar a distintos paises por tener la vacuna rusa, escuchame mati igual no ibas a poder salir del pais, o sea no laburas, no te lavas bien el culo y te tomas el bondi al reves, no rompas las bolas y vacunate haceme el favor'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440837056104583174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTercera dosis, para cuando la cuarta y quinta.?. \\nEsto ya es est\u00fapido. \\n#Vacunate \\n#DictaduraSanitaria https://t.co/EIN9gxqrdk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'DictaduraSanitaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EIN9gxqrdk'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTercera dosis, para cuando la cuarta y quinta.?. \\nEsto ya es est\u00fapido. \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836635789197322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos vacunando a los habitantes de calle con la dosis de Janssen, no importa la lluvia, aqu\u00ed seguimos!!!\\n#Vacunate https://t.co/kRAcRvksJ7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguimos vacunando a los habitantes de calle con la dosis de Janssen, no importa la lluvia, aqu\u00ed seguimos!!!\\n https://t.co/kRAcRvksJ7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834621252386818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en MBI\ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/vuwIEIFCg3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en MBI\ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/vuwIEIFCg3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834539044028416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en FLA\ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/PZtMIm0xAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en FLA\ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/PZtMIm0xAA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834461080317957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Sucre\ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/T9fjry7p3I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Sucre\ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/T9fjry7p3I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834426259214336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/TTJgJQlvD8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/TTJgJQlvD8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834415991549956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/MA1wPIaBjZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/MA1wPIaBjZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833946481164291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las\\xa0Tunas https://t.co/ZXNE4hqRwe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZXNE4hqRwe'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos Aires Vacunate, AySA, ANSES y PAMI juntos en un operativo de cercan\u00eda en el barrio Las\\xa0Tunas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833828239527949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en MBI \ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/8WR1eKnvJ8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en MBI \ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/8WR1eKnvJ8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833827337748486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en FLA\ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/jcxmrIhrkW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en FLA\ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/jcxmrIhrkW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833594339979268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/3Jmj4g3gVi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Girardot \ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/3Jmj4g3gVi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833588866347009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Sucre\ud83d\udccd #Aragua\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n#Salud #Aragua #Jornada #sputnikv\\n#sputnik #dosis #VacunacionMasivaAragua #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate https://t.co/aPZEI0GYQZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua', 'Salud', 'Aragua', 'Jornada', 'sputnikv', 'sputnik', 'dosis', 'VacunacionMasivaAragua', 'v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519', 'vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fJornada 2da dosis de Sputnik en Sucre\ud83d\udccd \u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fCronograma de atenci\u00f3n\u26a0\ufe0f\\n\u26a0\ufe0fAsiste con tu c\u00e9dula, tarjeta de vacunaci\u00f3n y sin presentar ning\u00fan s\u00edntoma respiratorio\u26a0\ufe0f\\n   \\n     https://t.co/aPZEI0GYQZ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833384276586503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de las 10 de ma\u00f1ana, 23 de septiembre, estar\u00e1n disponibles para descargar nuevos turnos de vacunaci\u00f3n para personas de 12 a 17 a\u00f1os, de #Capital, en la p\u00e1gina https://t.co/wbRzSgKRMk.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Capital'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wbRzSgKRMk'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de las 10 de ma\u00f1ana, 23 de septiembre, estar\u00e1n disponibles para descargar nuevos turnos de vacunaci\u00f3n para personas de 12 a 17 a\u00f1os, de , en la p\u00e1gina .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831175069634567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero un brazo de Vibranium YA.\\n\\nNo es cierto todav\u00eda la molestia es leve. \ud83d\ude31 #Vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero un brazo de Vibranium YA.\\n\\nNo es cierto todav\u00eda la molestia es leve. \ud83d\ude31 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830009376055298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#ULTIMAHORA \ud83d\udd34\\n\\nActualizaci\u00f3n de casos de #COVID19  en M\u00e9xico al 22 de septiembre de 2021\\n\\n#Vacunate\\n#LavadoDeManos \\n#SanaDistancia \\n#UsaCubrebocas https://t.co/ycQl5ZXSSf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMAHORA', 'COVID19', 'Vacunate', 'LavadoDeManos', 'SanaDistancia', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \ud83d\udd34\\n\\nActualizaci\u00f3n de casos de   en M\u00e9xico al 22 de septiembre de 2021\\n\\n\\n \\n \\n https://t.co/ycQl5ZXSSf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828639960973320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Felicidades a la #m\u00e1ximacasadeestudios #UNAM, sin duda una instituci\u00f3n que ha albergado el sue\u00f1o de muchos mexicanos y mexicanas y que da muestra de calidad de la educaci\u00f3n universitaria en M\u00e9xico que esta dentro del ranking mundial entre las mejores. #OrgulloUNAM #GOYA #Vac\u00fanate https://t.co/JvYcfA3fzj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['m\u00e1ximacasadeestudios', 'UNAM', 'OrgulloUNAM', 'GOYA', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JvYcfA3fzj'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Felicidades a la  , sin duda una instituci\u00f3n que ha albergado el sue\u00f1o de muchos mexicanos y mexicanas y que da muestra de calidad de la educaci\u00f3n universitaria en M\u00e9xico que esta dentro del ranking mundial entre las mejores.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828398390050820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hagamos lo correcto\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n\\nVAC\u00daNATE\\n\\n#vacunacovid19 #vaccine #covid19 https://t.co/iS1FAvqjxS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'vaccine', 'covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hagamos lo correcto\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n\\nVAC\u00daNATE\\n\\n   https://t.co/iS1FAvqjxS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440827761103237121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'uno de los 10 pa\u00edses en los cuales se pueden llevar adelante experimentos medicinales' \\npero vacunate para salir de jodita amor, urge ponerse algo que no evita el contagio de nada. https://t.co/XRrs87vd6s\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XRrs87vd6s'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"'uno de los 10 pa\u00edses en los cuales se pueden llevar adelante experimentos medicinales' \\npero vacunate para salir de jodita amor, urge ponerse algo que no evita el contagio de nada. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440827130925883393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me dice mi t\u00eda, vac\u00fanate, piensa en tu madre. Le digo,\u00bfSabes que t\u00fa tambi\u00e9n puedes contagiarla e infectarla estando vacunada? Yo creo que la desinformaci\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s en los que han ido en masa a vacunarse, que en los que hemos contrastado diferentes versiones antes de decidirnos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me dice mi t\u00eda, vac\u00fanate, piensa en tu madre. Le digo,\u00bfSabes que t\u00fa tambi\u00e9n puedes contagiarla e infectarla estando vacunada? Yo creo que la desinformaci\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s en los que han ido en masa a vacunarse, que en los que hemos contrastado diferentes versiones antes de decidirnos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823413807878144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS dosis: Callao y Tacna\\n\\nA escala nacional\\n\ud83d\udcaa9.6MM totalmente vacunados con DOS dosis: 34.4%\\n\\n#VamosPorM\u00e1s \\n#Vacunate https://t.co/4pR9lRqnpo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VamosPorM\u00e1s', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS dosis: Callao y Tacna\\n\\nA escala nacional\\n\ud83d\udcaa9.6MM totalmente vacunados con DOS dosis: 34.4%\\n\\n \\n https://t.co/4pR9lRqnpo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822975595356160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunate La importancia de vacunarnos: \\n vacunarse contra el Covid19, puede evitar contraer el virus y, en caso de contagiarnos, nos ayuda a evitar enfermar de gravedad o desarrollar complicaciones. @msalnacion @SaludBAP https://t.co/gFdyUUhpGX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': ['msalnacion', 'SaludBAP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gFdyUUhpGX'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La importancia de vacunarnos: \\n vacunarse contra el Covid19, puede evitar contraer el virus y, en caso de contagiarnos, nos ayuda a evitar enfermar de gravedad o desarrollar complicaciones.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822336026935300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate en #Altamira para 18 a 29 a\u00f1os y embarazadas \ud83d\udc4d https://t.co/wthKHPYpYf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Altamira'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate en  para 18 a 29 a\u00f1os y embarazadas \ud83d\udc4d https://t.co/wthKHPYpYf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822215033847813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No dejen de cuidarse, el virus no se fue ni deja de actuar. Vacunate con las 2 dosis. https://t.co/03Ii1SSQpd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No dejen de cuidarse, el virus no se fue ni deja de actuar. Vacunate con las 2 dosis. https://t.co/03Ii1SSQpd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818951357825024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A pero vacunate segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A pero vacunate segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818776866316290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO SOLO ESO ES UNO DE LOS MAYORES APORTADORES DE LA OMS CON SUS CUSTES POR ESO VACUNATE Y POR ESO EN AFRICA CON LA VACUNA DEL POLIO MUTILARON A MUCHOS NI\u00d1OS https://t.co/QE8NLmj8D5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QE8NLmj8D5'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO SOLO ESO ES UNO DE LOS MAYORES APORTADORES DE LA OMS CON SUS CUSTES POR ESO VACUNATE Y POR ESO EN AFRICA CON LA VACUNA DEL POLIO MUTILARON A MUCHOS NI\u00d1OS '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818247759138820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate por tu salud, la de tus seres amados y la del pr\u00f3jimo!!! \ud83d\ude37\ud83d\ude37\\n #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udda4\u270a\u270c\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#AdelanteSiempre https://t.co/sBLq3XIV9X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate por tu salud, la de tus seres amados y la del pr\u00f3jimo!!! \ud83d\ude37\ud83d\ude37\\n  \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udda4\u270a\u270c\\n \\n https://t.co/sBLq3XIV9X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816769195659265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esquema de vacunaci\u00f3n completo. \u270a \ud83c\udf1e\\n#LaVidaQueQueremos \\n#vacunatePBA \\n#Vacunate https://t.co/dBK6OvVb5o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaVidaQueQueremos', 'vacunatePBA', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esquema de vacunaci\u00f3n completo. \u270a \ud83c\udf1e\\n \\n \\n https://t.co/dBK6OvVb5o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816628397051904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNATE HAY UNOS QUE NO LO HICIERON Y YA NO EST\u00c1N. https://t.co/trqrklSGbE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/trqrklSGbE'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNATE HAY UNOS QUE NO LO HICIERON Y YA NO EST\u00c1N. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816192692785156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Todas las etapas del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n est\u00e1n abiertas! Por eso, si eres mayor de 12 a\u00f1os, dir\u00edgete a cualquier punto de vacunaci\u00f3n habilitado, presenta tu documento de identificaci\u00f3n y \u00a1Vac\u00fanate! #LaVacunaci\u00f3nEsParaTodos https://t.co/BCJJphczmI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaVacunaci\u00f3nEsParaTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Todas las etapas del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n est\u00e1n abiertas! Por eso, si eres mayor de 12 a\u00f1os, dir\u00edgete a cualquier punto de vacunaci\u00f3n habilitado, presenta tu documento de identificaci\u00f3n y \u00a1Vac\u00fanate!  https://t.co/BCJJphczmI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440815084578635776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Banda, siento que se me va a caer el brazo, nadie me aviso. \ud83d\udc89\\U0001f972\\n#Vacunate https://t.co/Au8qoJ7YWt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Banda, siento que se me va a caer el brazo, nadie me aviso. \ud83d\udc89\\U0001f972\\n https://t.co/Au8qoJ7YWt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440814268866199570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Compa\u00f1eros les comparto el calendario de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19. \\n\\n\u00a1Por amor a ti y a tu familia acude a tu Centro m\u00e1s cercano y vac\u00fanate!\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#Nicaragua \\n#AdelanteSiempre \\n\\n@LaUvita22 https://t.co/QtqCPog6ZJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Nicaragua', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': ['LaUvita22'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Compa\u00f1eros les comparto el calendario de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19. \\n\\n\u00a1Por amor a ti y a tu familia acude a tu Centro m\u00e1s cercano y vac\u00fanate!\\n\\n \\n \\n \\n\\n https://t.co/QtqCPog6ZJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813881119571969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por vos, por m\u00ed. Frenemos la ola \u00a1Vac\u00fanate! https://t.co/Ir0a1KTASJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por vos, por m\u00ed. Frenemos la ola \u00a1Vac\u00fanate! https://t.co/Ir0a1KTASJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813381498245120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para ti que tienes dudas sobre la vacuna contra #COVID19, un  consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! \ud83d\udc89\\nEvita que enfermes gravemente. https://t.co/9RQcvg0qpW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'PREVENIMSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para ti que tienes dudas sobre la vacuna contra , un  consejo : \u00a1vac\u00fanate! \ud83d\udc89\\nEvita que enfermes gravemente. https://t.co/9RQcvg0qpW'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813162299756552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 Conoce las medidas que se proponen para la prevenci\u00f3n del contagio del #COVID19 al viajar en el transporte p\u00fablico \ud83d\ude8c\ud83d\ude90\\n\\n#PrevenirEsSalud #Vac\u00fanate #UsaCubrebocas #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/r9WhjQPPms', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'PrevenirEsSalud', 'Vac\u00fanate', 'UsaCubrebocas', 'Qu\u00e9dateEnCasa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 Conoce las medidas que se proponen para la prevenci\u00f3n del contagio del  al viajar en el transporte p\u00fablico \ud83d\ude8c\ud83d\ude90\\n\\n    https://t.co/r9WhjQPPms'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813157992239106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todas las vacunas contra #COVID19 que se aplican en M\u00e9xico fueron analizadas y evaluadas para asegurar su efectividad.\\n\u00a1Vac\u00fanate cuando sea tu momento!\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/Wl78oa30za https://t.co/EUX6clPfxA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wl78oa30za'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todas las vacunas contra  que se aplican en M\u00e9xico fueron analizadas y evaluadas para asegurar su efectividad.\\n\u00a1Vac\u00fanate cuando sea tu momento!\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:  https://t.co/EUX6clPfxA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811408770228225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #VacunandonosPuebloQueVence #Vacunate #VacunateYa #VacunarseNoCuesta #MEMES https://t.co/AJaZca4N6G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'Vacunate', 'VacunateYa', 'VacunarseNoCuesta', 'MEMES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   Ya   https://t.co/AJaZca4N6G'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811261718007808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate!\\n#Nicaragua\\n#22Septiembre https://t.co/ovgD7Ecn15', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', '22Septiembre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ovgD7Ecn15'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate!\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809596268920837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda, vac\u00fanate, es por tu seguridad #CovidNAZIS https://t.co/RofqgLQ78O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CovidNAZIS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RofqgLQ78O'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda, vac\u00fanate, es por tu seguridad  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809402479435786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El antes y el despu\u00e9s \\n\\nPero no seas huevon.\\n\\nVacunate \ud83e\udd23 https://t.co/FQ05Gm3sMg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FQ05Gm3sMg'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El antes y el despu\u00e9s \\n\\nPero no seas huevon.\\n\\nVacunate \ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807160405839872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde ahora en adelante, los vacunatorios fijos ser\u00e1n el espacio Multicultural, el Imefir y la Casa de la Historia y la Cultura del Bicentenario #LaVozdeMisiones #FinitoGehrmann #Vacunate\\n - https://t.co/lRmsyd8cdL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaVozdeMisiones', 'FinitoGehrmann', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lRmsyd8cdL'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde ahora en adelante, los vacunatorios fijos ser\u00e1n el espacio Multicultural, el Imefir y la Casa de la Historia y la Cultura del Bicentenario   \\n - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807036048986122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate por tu familia, seres queridos y por todos! \\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#Nicaragua \\n#AdelanteSiempre \\n\\n@Mercede21158450 https://t.co/XV0NvcPbUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Nicaragua', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': ['Mercede21158450'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate por tu familia, seres queridos y por todos! \\n\\n \\n \\n \\n\\n https://t.co/XV0NvcPbUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806932076392448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Paciente: yo para viajar nom\u00e1s luego me quiero vacunar\\nNosotros: [risa nerviosa]\\n\\nAunque sea por Narnia do\u00f1a, pero vacunate \ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Paciente: yo para viajar nom\u00e1s luego me quiero vacunar\\nNosotros: [risa nerviosa]\\n\\nAunque sea por Narnia do\u00f1a, pero vacunate \ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805925913198594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Great partnership with @poderistas \u270a\ud83c\udffd Thank you @katedelcastillo @EvaLongoria @chloebridges @MariaESalinas @franciaraisa @pattyrodriguez  \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd #GetVaccinated #Vacunate https://t.co/UahmhTqp3W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GetVaccinated', 'Vacunate'], 'mentions': ['poderistas', 'katedelcastillo', 'EvaLongoria', 'chloebridges', 'MariaESalinas', 'franciaraisa', 'pattyrodriguez'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UahmhTqp3W'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Great partnership with  \u270a\ud83c\udffd Thank you        \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805609880887298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo \ud83d\udfe1 | Las vacunas contra el #Covid19_mx son seguras y protegen a tu sistema inmunol\u00f3gico contra el virus. \u00a1Vac\u00fanate tan pronto como puedas!\\n\\n#CuidemosTodosDeTodos \ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc66\\u200d\ud83d\udc66\\n#PrevenirEsSalud  \u2695 https://t.co/TZt32sDAIz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'Covid19_mx', 'CuidemosTodosDeTodos', 'PrevenirEsSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udfe1 | Las vacunas contra el  son seguras y protegen a tu sistema inmunol\u00f3gico contra el virus. \u00a1Vac\u00fanate tan pronto como puedas!\\n\\n \ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc66\\u200d\ud83d\udc66\\n  \u2695 https://t.co/TZt32sDAIz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440803264979619843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A destacar, la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo. Y si recuerdas, las razones para no solicitar Ac post-vacunaci\u00f3n: a)no eval\u00faan la respuesta celular b) diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c) Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica #Vacunate https://t.co/2QTRcH7SAU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A destacar, la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo. Y si recuerdas, las razones para no solicitar Ac post-vacunaci\u00f3n: a)no eval\u00faan la respuesta celular b) diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c) Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica  https://t.co/2QTRcH7SAU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440803141713162241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo sea por tu salud, Asi que vac\u00fanate nojoda https://t.co/nVynMM4llY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nVynMM4llY'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo sea por tu salud, Asi que vac\u00fanate nojoda '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801526495133702', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vac\u00fanate y deja de llamar la atenci\u00f3n\": Andr\u00e9s Parra tras superar el Covid-19 https://t.co/AO6XfE4xg4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AO6XfE4xg4'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vac\u00fanate y deja de llamar la atenci\u00f3n\": Andr\u00e9s Parra tras superar el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801058918322180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n en metro San Miguel...\\n\\nNo bajemos la guardia, vacunate. https://t.co/GsPJTXEqF8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n en metro San Miguel...\\n\\nNo bajemos la guardia, vacunate. https://t.co/GsPJTXEqF8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800322159534080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 \u00a1Ll\u00e9valo puesto!\ud83d\ude37\\n\\n\u26a0\ufe0f El uso correcto del cubrebocas \ud83d\ude37 implica que proteja nariz, boca y ment\u00f3n. \ud83d\udc44\ud83d\udc43\\n\\nReforcemos las #\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud83d\ude37+\ud83e\udd32\ud83d\udca6+\ud83d\udc64\u2194\ufe0f\ud83d\udc64+\ud83c\udf2c\ufe0f ante las nuevas variantes\ud83d\udcc8 y #vac\u00fanate\ud83d\udc89cuando te corresponda.\\n\\n#Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s https://t.co/7HNsCZ6lrJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\udde6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00', 'vac\u00fanate', 'Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 \u00a1Ll\u00e9valo puesto!\ud83d\ude37\\n\\n\u26a0\ufe0f El uso correcto del cubrebocas \ud83d\ude37 implica que proteja nariz, boca y ment\u00f3n. \ud83d\udc44\ud83d\udc43\\n\\nReforcemos las  \ud83d\ude37+\ud83e\udd32\ud83d\udca6+\ud83d\udc64\u2194\ufe0f\ud83d\udc64+\ud83c\udf2c\ufe0f ante las nuevas variantes\ud83d\udcc8 y \ud83d\udc89cuando te corresponda.\\n\\n https://t.co/7HNsCZ6lrJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800293621403649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DIDI viajes CUPONES\\nGanemos juntos \ud83d\ude4f\\n\ud83c\udfc3\ud83d\ude95\\nObt\u00e9n MXN $150 diferidos en 3 viajes con DiDi, C\u00f3digo: \\n\\nMD6TYY73\\n#FelizMiercoles\\n#COVID19\\n#Vacunate\\n#caravana\\n#Didi\\n#AsiAmanece\\n#HuracanGrace\\n#RegistrateGratis\\n#Monterrey\\n#Covid_19mx\\n#Apodaca\\n\ud83e\udd87\u2e38\u26e7\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd7e\u26e7\u2e38\ud83e\udd87', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizMiercoles', 'COVID19', 'Vacunate', 'caravana', 'Didi', 'AsiAmanece', 'HuracanGrace', 'RegistrateGratis', 'Monterrey', 'Covid_19mx', 'Apodaca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DIDI viajes CUPONES\\nGanemos juntos \ud83d\ude4f\\n\ud83c\udfc3\ud83d\ude95\\nObt\u00e9n MXN $150 diferidos en 3 viajes con DiDi, C\u00f3digo: \\n\\nMD6TYY73\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\ud83e\udd87\u2e38\u26e7\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd9a\ud835\udd7e\u26e7\u2e38\ud83e\udd87'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799821837656074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo el Mundo confundido angustiado por el Tema Barbijos,Vacunas,pasaportes Covid. SputnikV....,yo tranquilo porque en la App Vacunate BA estoy Contaminado con las Dos Dosis.\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo el Mundo confundido angustiado por el Tema Barbijos,Vacunas,pasaportes Covid. SputnikV....,yo tranquilo porque en la App Vacunate BA estoy Contaminado con las Dos Dosis.\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798064017477635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcccRecuerda que en el #Edom\u00e9x nos encontramos en #Sem\u00e1foroAmarillo\ud83d\udea6\ud83d\udfe1 ; te invitamos a continuar manteniendo las medidas preventivas\ud83d\ude37 para seguir avanzando en el sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico. \\n#Vac\u00fanate\ud83d\udc89#SalvaTuVida \\n#Emergencias llama \ud83d\udcf29\u20e31\u20e31\u20e3 https://t.co/VMRWb4qp5t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9x', 'Sem\u00e1foroAmarillo', 'Vac\u00fanate', 'SalvaTuVida', 'Emergencias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcccRecuerda que en el  nos encontramos en \ud83d\udea6\ud83d\udfe1 ; te invitamos a continuar manteniendo las medidas preventivas\ud83d\ude37 para seguir avanzando en el sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico. \\n\ud83d\udc89 \\n llama \ud83d\udcf29\u20e31\u20e31\u20e3 https://t.co/VMRWb4qp5t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798061446328322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! aunque hayas enfermado. https://t.co/7VjFJ3fKE6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PREVENIMSS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consejo : \u00a1vac\u00fanate! aunque hayas enfermado. https://t.co/7VjFJ3fKE6'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798060267851782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate! \\nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\\n#YoSoyCruzRoja #covid19 #prevencionYacci\u00f3n #prevenci\u00f3n #prevencionsalud #sintomas https://t.co/qXobYYf7Vb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoSoyCruzRoja', 'covid19', 'prevencionYacci\u00f3n', 'prevenci\u00f3n', 'prevencionsalud', 'sintomas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate! \\nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\\n      https://t.co/qXobYYf7Vb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798058472689667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Informaci\u00f3n que cura.\\n\\n#coronavirus \\n#Vacunate \\n#UsaCubrebocas \\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo \\n#izcalli https://t.co/AKrVajcpTN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'Vacunate', 'UsaCubrebocas', 'Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'izcalli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Informaci\u00f3n que cura.\\n\\n \\n \\n \\n \\n https://t.co/AKrVajcpTN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797648814940167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep Si eres mayor de 18 a\u00f1os, con discapacidad mayor de 17 a\u00f1os, gestante y adulto mayor, en #PazCastillo eje #VallesDelTuy vac\u00fanate! contra la #Covid_19 SIN CITA: CDI Rosario de Soapire y Macuto y  Pto. de Atenci\u00f3n Social J.G.Hern\u00e1ndez @marevale #MaduroNuestraVozAnteLaONU https://t.co/AGv7t1TTZP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep', 'PazCastillo', 'VallesDelTuy', 'Covid_19', 'MaduroNuestraVozAnteLaONU'], 'mentions': ['marevale'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Si eres mayor de 18 a\u00f1os, con discapacidad mayor de 17 a\u00f1os, gestante y adulto mayor, en  eje  vac\u00fanate! contra la  SIN CITA: CDI Rosario de Soapire y Macuto y  Pto. de Atenci\u00f3n Social J.G.Hern\u00e1ndez   https://t.co/AGv7t1TTZP'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794666446716935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2708\ud83d\udc89| #Ezeiza | #Vacunaci\u00f3n | #Pfizer | #Vacunate |\\n\\nLleg\u00f3 al pa\u00eds un nuevo cargamento de vacunas Pfizer\\n\\nArgentina super\u00f3 las 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia.\\n\\nhttps://t.co/DLHDWoYntk https://t.co/hDNYoow0uJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ezeiza', 'Vacunaci\u00f3n', 'Pfizer', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DLHDWoYntk'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2708\ud83d\udc89|  |  |  |  |\\n\\nLleg\u00f3 al pa\u00eds un nuevo cargamento de vacunas Pfizer\\n\\nArgentina super\u00f3 las 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia.\\n\\n https://t.co/hDNYoow0uJ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794329937629186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porque tu salud es importante y m\u00e1s si estas en estado de gestaci\u00f3n.\\n\\nVacunate por vos, por tu beb\u00e9 y por tu familia\\n@FrancisEspina10 ya se vacuno \ud83d\udc89\\n#84a\u00f1oshaciendohistoria https://t.co/wn8NzGF230', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['84a\u00f1oshaciendohistoria'], 'mentions': ['FrancisEspina10'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porque tu salud es importante y m\u00e1s si estas en estado de gestaci\u00f3n.\\n\\nVacunate por vos, por tu beb\u00e9 y por tu familia\\n ya se vacuno \ud83d\udc89\\n https://t.co/wn8NzGF230'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794011178979330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tlaxcala | La pandemia por #COVID19 sigue vigente, sigue nuestro consejo #PREVENIMSS: \ud83d\udc89\u00a1vac\u00fanate!, y mant\u00e9n las medidas de higiene y #SanaDistancia. \ud83d\udca7\ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/kk6HD0AimH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlaxcala', 'COVID19', 'PREVENIMSS', 'SanaDistancia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La pandemia por  sigue vigente, sigue nuestro consejo : \ud83d\udc89\u00a1vac\u00fanate!, y mant\u00e9n las medidas de higiene y . \ud83d\udca7\ud83e\uddfc\ud83d\ude37 https://t.co/kk6HD0AimH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792603859906566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Historia de #Nicaragua Vacunate\\n\u00bfQu\u00e9 se vive a lo interno del Hospital Manolo Morales? Las dram\u00e1ticas 14 horas para conseguir mi primera dosis contra la covid https://t.co/EZyGrVLgkK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EZyGrVLgkK'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Historia de  Vacunate\\n\u00bfQu\u00e9 se vive a lo interno del Hospital Manolo Morales? Las dram\u00e1ticas 14 horas para conseguir mi primera dosis contra la covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791750663028743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 #MaduroNuestraVozAnteLaONU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MaduroNuestraVozAnteLaONU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791676075663366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanate 1 #MaduroNuestraVozAnteLaONU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MaduroNuestraVozAnteLaONU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanate 1 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789537823739905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya siento algo en el brazo. \ud83d\ude31 #Vacunate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya siento algo en el brazo. \ud83d\ude31 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789249163337732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con tu edad y tu sobrepeso debes tener hipertensi\u00f3n, quiz\u00e1s cardiaca y hasta deabetes en pocas palabras eres de alto riesgo y como tal deber\u00edas escribir distinto con uso racional y no de forma irracional VACUNATE https://t.co/oTHALsBOFu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oTHALsBOFu'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con tu edad y tu sobrepeso debes tener hipertensi\u00f3n, quiz\u00e1s cardiaca y hasta deabetes en pocas palabras eres de alto riesgo y como tal deber\u00edas escribir distinto con uso racional y no de forma irracional VACUNATE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787992302350347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate t\u00fa y deja de decir a los dem\u00e1s que hacer... Conejillo de indias... https://t.co/fTdDJ8dP9u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fTdDJ8dP9u'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate t\u00fa y deja de decir a los dem\u00e1s que hacer... Conejillo de indias... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787636256317445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponte la vacuna! No lo olvides! Es la manera de protegerte a ti mismo y a quienes te rodean. Dudas? Vean el video \\n#vacunate #COVID19mx https://t.co/KsKzxYWyIN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunate', 'COVID19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KsKzxYWyIN'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponte la vacuna! No lo olvides! Es la manera de protegerte a ti mismo y a quienes te rodean. Dudas? Vean el video \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786991759519746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EdoM\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo\\nLa #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x contin\u00faa. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/4PW8PTXyOr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EdoM\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLa  en el  contin\u00faa. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n  https://t.co/4PW8PTXyOr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786071298535431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Excelente hilo.\\nUna historia verdadera.\\nGracias\\n#Vacunate https://t.co/wdrc4XAaa6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wdrc4XAaa6'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Excelente hilo.\\nUna historia verdadera.\\nGracias\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440785349790162950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esquema completo (Sinovac-CoronaVac), y con dosis de refuerzo (Pfizer BioNTech). Sin buscarla ni pedirla, me toc\u00f3 Pfizer. Y hasta ahora, sin molestias. Agradecer al Servicio de Salud P\u00fablica, por expedito, r\u00e1pido y atento\\n\\n#Vac\u00fanate #YoMeVacuno #VaccinesWork #VaccinesSaveLives https://t.co/pplUbz8GfS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanate', 'YoMeVacuno', 'VaccinesWork', 'VaccinesSaveLives'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esquema completo (Sinovac-CoronaVac), y con dosis de refuerzo (Pfizer BioNTech). Sin buscarla ni pedirla, me toc\u00f3 Pfizer. Y hasta ahora, sin molestias. Agradecer al Servicio de Salud P\u00fablica, por expedito, r\u00e1pido y atento\\n\\n    https://t.co/pplUbz8GfS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440783840549621761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine?\\n\\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml? \\n\\n#VaccinePassports \\n#VacunaCOVID19 \\n#Vacunate \\n#VacunateYa https://t.co/baRtNDJT2H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinePassports', 'VacunaCOVID19', 'Vacunate', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine?\\n\\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml? \\n\\n \\n \\n \\nYa https://t.co/baRtNDJT2H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782987629514759', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no evita el contagio pero puede salvar tu vida. \\n\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoContraElCovid19 #PrevenirParaVivir #Vac\u00fanate \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/uQUHcnJsxJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoContraElCovid19', 'PrevenirParaVivir', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no evita el contagio pero puede salvar tu vida. \\n\\n ContraElCovid19   \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/uQUHcnJsxJ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782963013267459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQuieres saber cu\u00e1l es la mejor vacuna contra la #Covid_19? \ud83d\udc89 la @opsoms te lo dice en el siguiente video.\\n\\n#Vacunate #Cu\u00eddate #UsaCubrebocas #L\u00e1vateLasManos https://t.co/MVLjTWEp3K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Vacunate', 'Cu\u00eddate', 'UsaCubrebocas', 'L\u00e1vateLasManos'], 'mentions': ['opsoms'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQuieres saber cu\u00e1l es la mejor vacuna contra la ? \ud83d\udc89 la  te lo dice en el siguiente video.\\n\\n    https://t.co/MVLjTWEp3K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782825507090432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La panademia no se termino,  vacunate. https://t.co/BbzmnHivae', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BbzmnHivae'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La panademia no se termino,  vacunate. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782715603742734', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los abuelos son irreemplazables. Antes que nada, los debemos proteger. Para programar una vacuna #OCCOVID19 cerca de usted, visite https://t.co/1V76XT1OdE o llame a nuestra l\u00ednea directa al (714) 834-2000. #Vac\u00fanate https://t.co/SolS7EmXwD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OCCOVID19', 'Vac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1V76XT1OdE'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los abuelos son irreemplazables. Antes que nada, los debemos proteger. Para programar una vacuna  cerca de usted, visite  o llame a nuestra l\u00ednea directa al (714) 834-2000.  https://t.co/SolS7EmXwD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440780248778350594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Hasta dan confites! Vacunate, and\u00e1 https://t.co/QViIm6KfzD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QViIm6KfzD'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Hasta dan confites! Vacunate, and\u00e1 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779173514014729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy nos toca luchar a todos unidos como un mismo equipo. Junto al @DIRISLimaCentro nos toca ponernos la camiseta y salir a la cancha a ganarle el partido al COVID-19. Porque unidos somos m\u00e1s fuertes. \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/guZl2rIkl4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DIRISLimaCentro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy nos toca luchar a todos unidos como un mismo equipo. Junto al  nos toca ponernos la camiseta y salir a la cancha a ganarle el partido al COVID-19. Porque unidos somos m\u00e1s fuertes. \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/guZl2rIkl4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779141104553984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate para una vida mas sana!\\nMaestras de #PXU junto con Jhoana Molina del Depto. de Salud P\u00fablica del Condado Maricopa nos presentan informaci\u00f3n sobre la pandemia y de la importancia de vacunarse.\\nhttps://t.co/LFjztVM1nF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PXU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LFjztVM1nF'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate para una vida mas sana!\\nMaestras de  junto con Jhoana Molina del Depto. de Salud P\u00fablica del Condado Maricopa nos presentan informaci\u00f3n sobre la pandemia y de la importancia de vacunarse.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775291849166854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunate! Por ti, por mi y por las personas q amas. Aqui el calendario para el dia Jueves\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#Nicaragua \\n#AdelanteSiempre https://t.co/ZrLuJJwFHm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Nicaragua', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunate! Por ti, por mi y por las personas q amas. Aqui el calendario para el dia Jueves\\n \\n \\n https://t.co/ZrLuJJwFHm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774979629449225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contra el #COVID19 vacunandonos, nos protegemos todos!\\n\\nAnd\u00e1 vacunate!\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contra el  vacunandonos, nos protegemos todos!\\n\\nAnd\u00e1 vacunate!\\n\\n'}]"