"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117862907703307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/IWv1FVxXXy\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5ULHmu\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\nhttps://t.co/SamU2OFjna\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/Qm1bSsH6WX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IWv1FVxXXy', 'https://t.co/gTix5ULHmu', 'https://t.co/SamU2OFjna'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n\\n https://t.co/Qm1bSsH6WX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081296332144647', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoNoMeVacuno #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/YtAwwijKdy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNoMeVacuno', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Seguro https://t.co/YtAwwijKdy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078113992155141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/sl4Qh4ocFn\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapDC2N\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/9EmPFnxMbB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sl4Qh4ocFn', 'https://t.co/kyYeapDC2N'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/9EmPFnxMbB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069854795128834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,51% (+0,16)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,51% (+0,16)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060670892544001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/Af2bbicUqn\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFrKH0\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\nhttps://t.co/eKs5AnQX6o\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/EpBQ9pPkau', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Af2bbicUqn', 'https://t.co/5A1HCFrKH0', 'https://t.co/eKs5AnQX6o'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n\\n https://t.co/EpBQ9pPkau'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055709702012928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 5 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 10 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 5 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 10 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055614076133378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044170240630785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0a @CarolinaDarias \u27a1\ufe0f Espa\u00f1a roza el 90% de personas mayores de 12 a\u00f1os con, al menos, una dosis de vacuna y presenta unos niveles de riesgo favorables.\\n\\n\u2705Gracias a la ciencia, a todas las autoridades sanitarias y al comportamiento ejemplar de la ciudadan\u00eda. \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/zRk10kbvMn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0a  \u27a1\ufe0f Espa\u00f1a roza el 90% de personas mayores de 12 a\u00f1os con, al menos, una dosis de vacuna y presenta unos niveles de riesgo favorables.\\n\\n\u2705Gracias a la ciencia, a todas las autoridades sanitarias y al comportamiento ejemplar de la ciudadan\u00eda. \\n\\n https://t.co/zRk10kbvMn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440993232482078722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe0\ud83d\udfe0Datos actualizados COVID Navarra. \\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/G7K92iQApH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe0\ud83d\udfe0Datos actualizados COVID Navarra. \\n \\n https://t.co/G7K92iQApH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989540731310084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro https://t.co/IVl6eiDPeZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/IVl6eiDPeZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440987029253283843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440944037490462721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8La UE y EE.UU. establecen una nueva asociaci\u00f3n para vacunar al mundo.\\n\ud83c\udfafObjetivo: 70% de la poblaci\u00f3n mundial vacunada para #UNGA 2022 #YoMeVacunoSeguro https://t.co/PTrRxKjXGd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UNGA', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PTrRxKjXGd'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8La UE y EE.UU. establecen una nueva asociaci\u00f3n para vacunar al mundo.\\n\ud83c\udfafObjetivo: 70% de la poblaci\u00f3n mundial vacunada para  2022  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440934707902902272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, jueves 23 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLHC4h https://t.co/IiXygXvXGR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLHC4h'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, jueves 23 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/IiXygXvXGR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440921600329662471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udc49Si encara no t'has vacunat, recorda que esta vesprada, de 15:30 a 20 hores, pot fer-ho, sense cita pr\u00e8via, als 10 punts de vacunaci\u00f3 que tenim en @GVAlaRibera. Recorda portar el teu DNI i targeta sanit\u00e0ria @GVASanitat\\n#VacunemPerATu\\n#VacunamosParaTi\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/w2TZpXrYym\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['GVAlaRibera', 'GVAsanitat'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\udc49Si encara no t'has vacunat, recorda que esta vesprada, de 15:30 a 20 hores, pot fer-ho, sense cita pr\u00e8via, als 10 punts de vacunaci\u00f3 que tenim en . Recorda portar el teu DNI i targeta sanit\u00e0ria @GVASanitat\\n\\n\\n https://t.co/w2TZpXrYym\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881320331202567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '9 muertes, no recuerdo cuando fue la \u00faltima vez que tuvimos un d\u00edgito.\\nHay que seguir cuid\u00e1ndonos evitando las 4Cs:\\n\u274c Espacios Cerrados\\n\\n\u274c Lugares Concurridos \\n\\n\u274c Encuentros Cercanos\\n\\n\u274c Exposici\u00f3n Continua\\n\\n\u2705 #VACUNATE \\n#PongoElHombro #YoMeVacunoSeguro https://t.co/BO0Gdv0U0Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNATE', 'PongoElHombro', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BO0Gdv0U0Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '9 muertes, no recuerdo cuando fue la \u00faltima vez que tuvimos un d\u00edgito.\\nHay que seguir cuid\u00e1ndonos evitando las 4Cs:\\n\u274c Espacios Cerrados\\n\\n\u274c Lugares Concurridos \\n\\n\u274c Encuentros Cercanos\\n\\n\u274c Exposici\u00f3n Continua\\n\\n\u2705  \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866876180082689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaViva\\n#GraciasCuba\\n#YoMeVacuno \\n#YoMeVacunoSeguro \\n#SomosCuba https://t.co/4ESeVN6Ry5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaViva', 'GraciasCuba', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'SomosCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4ESeVN6Ry5'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n \\nSeguro \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802071549071363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ministerio de Sanidad @sanidadgob cosechando \u00e9xitos.\\nYa no enga\u00f1an a nadie.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro (y una mierda)\\n\\nhttps://t.co/BqYNRyMVZi https://t.co/UOuhLHQLqi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BqYNRyMVZi'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ministerio de Sanidad  cosechando \u00e9xitos.\\nYa no enga\u00f1an a nadie.\\n\\n (y una mierda)\\n\\n https://t.co/UOuhLHQLqi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754725272494082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/SBTMEsIIVg\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5ULHmu\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\nhttps://t.co/SamU2OFjna\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/asMTmAozY9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SBTMEsIIVg', 'https://t.co/gTix5ULHmu', 'https://t.co/SamU2OFjna'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n\\n https://t.co/asMTmAozY9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754667743440897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/eKmTFPNZhB\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz61yZ0\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/K7mT4PVtLc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eKmTFPNZhB', 'https://t.co/OzmPz61yZ0'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/K7mT4PVtLc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440741434508800002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa@CarolinaDarias \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 \\n\\n\u25b6\ufe0f El 76,3% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada.  \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/6ImYsVq619', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de  \\n\\n\u25b6\ufe0f El 76,3% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada.  \\n\\n https://t.co/6ImYsVq619'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440739292213510144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa @CarolinaDarias \u27a1\ufe0f Espa\u00f1a va a incrementar su compromiso con la vacunaci\u00f3n solidaria llegando hasta los 30 millones de dosis. \\n\\n\u25b6\ufe0f Nuestro pa\u00eds habilitar\u00e1 nuevas partidas con dosis para Latinoam\u00e9rica y \u00c1frica, tal y como ha anunciado el PG @sanchezcastejon \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/BtYq7Sxwup', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias', 'sanchezcastejon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa  \u27a1\ufe0f Espa\u00f1a va a incrementar su compromiso con la vacunaci\u00f3n solidaria llegando hasta los 30 millones de dosis. \\n\\n\u25b6\ufe0f Nuestro pa\u00eds habilitar\u00e1 nuevas partidas con dosis para Latinoam\u00e9rica y \u00c1frica, tal y como ha anunciado el PG  \\n\\n https://t.co/BtYq7Sxwup'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737666765496325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,35% (+0,21)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,35% (+0,21)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736434151776257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olv\u00eddense de chamanes. Acudan a la ciencia y la raz\u00f3n #YoMeVacunoSeguro https://t.co/UBTn1GON0r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UBTn1GON0r'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Olv\u00eddense de chamanes. Acudan a la ciencia y la raz\u00f3n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736054915465218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\\n\\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'vacuna', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\\n\\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714169469132804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/3iNnCrlLHl\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFJlyy\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnzlHO\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/8qkKGBtt6N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3iNnCrlLHl', 'https://t.co/5A1HCFJlyy', 'https://t.co/eKs5AnzlHO'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/8qkKGBtt6N'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713785002496000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/I6pynLYetk\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapVcUl\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/6foFmrgR0S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I6pynLYetk', 'https://t.co/kyYeapVcUl'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/6foFmrgR0S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663005415440386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 5 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 5 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662918937255943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc84 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc84 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440662635574300676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los pseudo #patriotas inoculados, #YoMeVacunoSeguro\\n#DictaduraSanitaria https://t.co/02cWz4aah2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['patriotas', 'YoMeVacunoSeguro', 'DictaduraSanitaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los pseudo  inoculados, \\n https://t.co/02cWz4aah2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440643889329700866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'y si donde yo vivo no ponen vacunas y no puedo desplazarme a la provincia cojo y me jodo, aun siendo de riesgo y tener mas de 30 a\u00f1os #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro  #Sanidad @AndaluciaJunta al final estando as\u00ed de mal organizado todo no me vacuno y muero antes aun siendo asm\u00e1tico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'Sanidad'], 'mentions': ['AndaluciaJunta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'y si donde yo vivo no ponen vacunas y no puedo desplazarme a la provincia cojo y me jodo, aun siendo de riesgo y tener mas de 30 a\u00f1os  Seguro    al final estando as\u00ed de mal organizado todo no me vacuno y muero antes aun siendo asm\u00e1tico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440640771162468365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\uddd1\\u200d\ud83d\udd2c Hoy en Llamaquique punto de vacunaci\u00f3n sin cita previa dentro de la campa\u00f1a del @GobAsturias y @uniovi_info \\n#YoMeVacunoSeguro \\n\\nhttps://t.co/bI3mkU44Ur', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['GobAsturias', 'uniovi_info'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bI3mkU44Ur'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\uddd1\\u200d\ud83d\udd2c Hoy en Llamaquique punto de vacunaci\u00f3n sin cita previa dentro de la campa\u00f1a del  y  \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440630578949214212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe0\ud83d\udd34Datos actualizados COVID Navarra. \\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/xsGC19pEdY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe0\ud83d\udd34Datos actualizados COVID Navarra. \\n \\n https://t.co/xsGC19pEdY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440603494143062021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Recorda que dem\u00e0 dijous tens una nova oportunitat de vacunar-te sense cita pr\u00e8via.\\n\\n\u2705 Si encara no t'has vacunat, t'esperem. Aprofita\u203c\\n\\n#VacunemPerATu\\n#VacunamosParaTi\\n#YoMeVacunoSeguro\\n#VacunesAmbGaranties https://t.co/4pQTHrZkgK\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Recorda que dem\u00e0 dijous tens una nova oportunitat de vacunar-te sense cita pr\u00e8via.\\n\\n\u2705 Si encara no t'has vacunat, t'esperem. Aprofita\u203c\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/4pQTHrZkgK\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440589864857071622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEl #YoMeVacunoSeguro no os suena ir\u00f3nico? \u00bfEse \"seguro\" no es un poco \"que s\u00ed, que s\u00ed\", un poco \"esp\u00e9rame que ma\u00f1ana voy\", un poco \"ya tal\"?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEl  no os suena ir\u00f3nico? \u00bfEse \"seguro\" no es un poco \"que s\u00ed, que s\u00ed\", un poco \"esp\u00e9rame que ma\u00f1ana voy\", un poco \"ya tal\"?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440587158687936514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La campa\u00f1a itinerante de la #vacuguagua llega hoy al #CruceDeArinaga @SanidadGobCan #coronavirus #COVID19 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #Aguimes #Ag\u00fcimes https://t.co/4pWVKkx5mW https://t.co/frjAj6igkd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuguagua', 'CruceDeArinaga', 'coronavirus', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'Aguimes', 'Ag\u00fcimes'], 'mentions': ['SanidadGobCan'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4pWVKkx5mW'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La campa\u00f1a itinerante de la  llega hoy al       Seguro    https://t.co/frjAj6igkd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440581379310428160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la #VacunaCOVID19 y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\\n\\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\\n\\n#VocesExpertas \ud83d\udc47\\n#YoMeVacunoSeguro\\n\\nhttps://t.co/rSBBAFQPCB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VocesExpertas', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rSBBAFQPCB'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la  y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\\n\\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\\n\\n \ud83d\udc47\\n\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440572319940943873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, mi\u00e9rcoles 22 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLZdsR https://t.co/z2VKjI2tm0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLZdsR'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, mi\u00e9rcoles 22 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/z2VKjI2tm0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440555632126349317', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen  \\n#YoMeVacunoSeguro #VacunaCOVID19 \\n#Vacunate \\n#Janssen\\nhttps://t.co/71rYgmu9hv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'VacunaCOVID19', 'Vacunate', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/71rYgmu9hv'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se a\u00f1aden nuevos efectos secundarios de la vacuna de Janssen  \\n  \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440423437558681602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro\\nCasi 86 de cada 100 Espa\u00f1oles en edad de ser vacunado, ya tiene las dos dosis. https://t.co/NER4ArrrGA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nCasi 86 de cada 100 Espa\u00f1oles en edad de ser vacunado, ya tiene las dos dosis. https://t.co/NER4ArrrGA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440395434007019522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/pbrG49MZbY\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5ULHmu\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/SamU2OFjna\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/C7kAG61FHg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pbrG49MZbY', 'https://t.co/gTix5ULHmu', 'https://t.co/SamU2OFjna'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/C7kAG61FHg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440395243992408069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/EYIXxFWiuq\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz61yZ0\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/ORGMrOq4mL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EYIXxFWiuq', 'https://t.co/OzmPz61yZ0'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/ORGMrOq4mL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394388358635526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya s\u00f3lo faltan por vacunar los que se cagan de miedo por una aguja y se excusan en ideolog\u00edas y conspiranoias para hacer menos el rid\u00edculo\\n\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya s\u00f3lo faltan por vacunar los que se cagan de miedo por una aguja y se excusan en ideolog\u00edas y conspiranoias para hacer menos el rid\u00edculo\\n\\n Seguro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375274609131520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,14% (+0,17)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 76,14% (+0,17)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440365061160116245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/wovaDbet5v\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapVcUl\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/ZAW7Rnmxgj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wovaDbet5v', 'https://t.co/kyYeapVcUl'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/ZAW7Rnmxgj'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362238238285829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/b6dgqPvkjq\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFJlyy\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnzlHO\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/3LkwO1nID4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b6dgqPvkjq', 'https://t.co/5A1HCFJlyy', 'https://t.co/eKs5AnzlHO'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/3LkwO1nID4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440349886822563844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Empiezo a notar los efectos secundarios y pienso que a la enfermera se le ha ido un poco la mano con la dosis de Moderna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/XutuXk2c2e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Empiezo a notar los efectos secundarios y pienso que a la enfermera se le ha ido un poco la mano con la dosis de Moderna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  Seguro https://t.co/XutuXk2c2e'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440345080183738368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa @CarolinaDarias en @Senadoesp \u25b6\ufe0f Se ha comenzado a administrar la dosis adicional #COVID19 por unanimidad de la Comisi\u00f3n de #SaludP\u00fablica y de la mano de @EMA_News y del @ECDC_EU \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/A4WOL0j8uI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'SaludP\u00fablica', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias', 'Senadoesp', 'EMA_News', 'ECDC_EU'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa  en  \u25b6\ufe0f Se ha comenzado a administrar la dosis adicional  por unanimidad de la Comisi\u00f3n de  y de la mano de  y del  \\n\\n https://t.co/A4WOL0j8uI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440335009584345089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me he puesto la tercera dosis de la vacuna. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Miguel Bos\u00e9 ninguna y yo tres \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #YoMeVacunoSeguro https://t.co/StYxbPXvCF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me he puesto la tercera dosis de la vacuna. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d Miguel Bos\u00e9 ninguna y yo tres \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://t.co/StYxbPXvCF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440298997885784064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440298892705218568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 15 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 15 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 4 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440297779037827082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '5 meses despu\u00e9s... #YoMeVacunoSeguro \ud83d\ude06 https://t.co/NyGu65NsJK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '5 meses despu\u00e9s...  \ud83d\ude06 https://t.co/NyGu65NsJK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440279874048966673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34\ud83d\udd34Tres fallecidos m\u00e1s en Navarra por COVID. Ayer se registraron 26 nuevos positivos.\\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/2s3sODjq1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\ud83d\udd34Tres fallecidos m\u00e1s en Navarra por COVID. Ayer se registraron 26 nuevos positivos.\\n \\n https://t.co/2s3sODjq1N'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440234679139897346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya somas mas de 36.000.000 personas con la doble dosis ( Pauta completa )..A por la imunidad Absoluta..\\n#FeizLunes #YoMeVacunoSeguro #36000000PautaCompleta #APorLaImunidadAbsoluta #MadridCity #Spain!!! \ud83d\udcf1\u2600\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcc5\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddea\ud83d\ude4b\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f https://t.co/BuWLA2I6Tg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FeizLunes', 'YoMeVacunoSeguro', '36000000PautaCompleta', 'APorLaImunidadAbsoluta', 'MadridCity', 'Spain'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya somas mas de 36.000.000 personas con la doble dosis ( Pauta completa )..A por la imunidad Absoluta..\\n     !!! \ud83d\udcf1\u2600\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcc5\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddea\ud83d\ude4b\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f https://t.co/BuWLA2I6Tg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440226555968376843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espa\u00f1a supera los 36 millones de persona con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la #COVID19. El 85,5% de la poblaci\u00f3n a vacunar ya cuenta con pauta completa #YoMeVacunoSeguro https://t.co/hyWoPiwWS6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espa\u00f1a supera los 36 millones de persona con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la . El 85,5% de la poblaci\u00f3n a vacunar ya cuenta con pauta completa  https://t.co/hyWoPiwWS6'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440209932247134208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, martes 21 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLHC4h https://t.co/wAuJiUbPJN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLHC4h'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, martes 21 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/wAuJiUbPJN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440198839898542082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#IMPORTANTE  | #ULTIMAHORA\\n\u203c\ufe0f \ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 1\u00aa \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde6 \u203c\ufe0f\\nLlamamiento a los MAYORES DE 12 A\u00d1OS para vacunaci\u00f3n 1\u00ba dosis JUEVES 23 de SEPTIEMBRE.\\n\ud83d\udd5b De 16:00 a 20:00\\n\ud83d\udccdEn IFEME\\nhttps://t.co/kKWaCMYC9l\\n#YoMeVacunoSeguro #covid_19 #areasaludmerida #extremadura https://t.co/pBaolZFAey', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IMPORTANTE', 'ULTIMAHORA', 'YoMeVacunoSeguro', 'covid_19', 'areasaludmerida', 'extremadura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kKWaCMYC9l'], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | \\n\u203c\ufe0f \ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 1\u00aa \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde6 \u203c\ufe0f\\nLlamamiento a los MAYORES DE 12 A\u00d1OS para vacunaci\u00f3n 1\u00ba dosis JUEVES 23 de SEPTIEMBRE.\\n\ud83d\udd5b De 16:00 a 20:00\\n\ud83d\udccdEn IFEME\\n\\n    https://t.co/pBaolZFAey'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440195372719042566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si no lo has hecho\u2026 a que esperas? #YoMeVacunoSeguro @uclm_es https://t.co/Pld5MqTRjr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['uclm_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pld5MqTRjr'], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si no lo has hecho\u2026 a que esperas?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440053487396524040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espa\u00f1a ha superado hoy los 36 millones de personas con pauta completa \ud83d\udc89 de #VacunaCOVID19.\\n\\n\ud83d\udc49 85,5%  de la poblaci\u00f3n a vacunar  con pauta completa \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49 88,9% de la poblaci\u00f3n a vacunar con, al menos, una dosis \ud83d\udc89\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \\n#Un\u00c9xitoColectivo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/2xaYn29jck', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'Un\u00c9xitoColectivo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espa\u00f1a ha superado hoy los 36 millones de personas con pauta completa \ud83d\udc89 de .\\n\\n\ud83d\udc49 85,5%  de la poblaci\u00f3n a vacunar  con pauta completa \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49 88,9% de la poblaci\u00f3n a vacunar con, al menos, una dosis \ud83d\udc89\\n\\n \\n \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/2xaYn29jck'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440027986112049157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,97% (+0,47)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,97% (+0,47)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440018777291243521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/Hb6AiTtwIA\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5V3iL4\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/SamU2OWULK\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/D7hPxsKbIf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Hb6AiTtwIA', 'https://t.co/gTix5V3iL4', 'https://t.co/SamU2OWULK'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/D7hPxsKbIf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440018634483683329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/hhv6hmN4Lo\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz5JY7s\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/Kc2DD9TwGq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hhv6hmN4Lo', 'https://t.co/OzmPz5JY7s'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/Kc2DD9TwGq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440018500123308040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la #VacunaCOVID19 y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\\n\\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\\n\\n#VocesExpertas \ud83d\udc47\\n#YoMeVacunoSeguro\\n\\nhttps://t.co/VjvopTFmmq https://t.co/g1wlORqBCU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VocesExpertas', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VjvopTFmmq'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \u00bfQu\u00e9 sabemos hasta ahora de la  y los cambios en la menstruaci\u00f3n?\\n\\nOlga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez nos lo cuenta en un nuevo\\n\\n \ud83d\udc47\\n\\n\\n https://t.co/g1wlORqBCU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440014344071356421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 M\u00e1s de 36 millones de personas en Espa\u00f1a con pauta completa de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 #YoMeVacunoSeguro #Seguimosavanzando https://t.co/FJwhPUVb4H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'Seguimosavanzando'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FJwhPUVb4H'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 M\u00e1s de 36 millones de personas en Espa\u00f1a con pauta completa de vacunaci\u00f3n contra la    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440005337029873664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a supera los 36 millones de habitantes con la pauta completa de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89frente a la #COVID19 \\n\\n\u27a1\ufe0f El 85,5% de la poblaci\u00f3n a vacunar ya cuenta con pauta completa de #VacunaCOVID19 y el 88,9% con, al menos, una dosis.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \\n#Un\u00c9xitoColectivo https://t.co/bgaIU18clk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'Un\u00c9xitoColectivo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a supera los 36 millones de habitantes con la pauta completa de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89frente a la  \\n\\n\u27a1\ufe0f El 85,5% de la poblaci\u00f3n a vacunar ya cuenta con pauta completa de  y el 88,9% con, al menos, una dosis.\\n\\n \\n https://t.co/bgaIU18clk'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440000311570010119', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las #CCAA de las 1.099.000 nuevas dosis de #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 de #Pfizer previstas para esta semana.\\n\\n\ud83d\udc89Esta ma\u00f1ana han llegado a #Soria otras 2.340 dosis que sumar a las 141.000 que se hab\u00edan recibido hasta ayer.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/icvsopDlhW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CCAA', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer', 'Soria', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las  de las 1.099.000 nuevas dosis de  \ud83d\udc89 de  previstas para esta semana.\\n\\n\ud83d\udc89Esta ma\u00f1ana han llegado a  otras 2.340 dosis que sumar a las 141.000 que se hab\u00edan recibido hasta ayer.\\n\\n https://t.co/icvsopDlhW'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986332022067203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/At65Rvn2b9\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFrKH0\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnQX6o\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/7TuwOAYXXO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/At65Rvn2b9', 'https://t.co/5A1HCFrKH0', 'https://t.co/eKs5AnQX6o'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/7TuwOAYXXO'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986022826323972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/WLgi9Son3B\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapDC2N\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/VMfDRV8wSg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WLgi9Son3B', 'https://t.co/kyYeapDC2N'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/VMfDRV8wSg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439974414670520321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay dos sin tres. Ma\u00f1ana me ponen la tercera dosis de la vacuna contra el #COVID19 #YoMeVacunoSeguro #yomecuro @SanidadCLM #viviresurgente #donamedula https://t.co/fYVTPEMQbd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'yomecuro', 'viviresurgente', 'donamedula'], 'mentions': ['SanidadCLM'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay dos sin tres. Ma\u00f1ana me ponen la tercera dosis de la vacuna contra el       https://t.co/fYVTPEMQbd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439964452024111104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'She said: \"no te vacunes!!!\" and I said: \"me entra por un o\u00eddo y me sale por el co\u00f10\"\\n\\nSegunda dosis \u2705\ud83d\udc89 #TeamModerna #YoMeVacunoSeguro https://t.co/79uMJCTTq8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeamModerna', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'She said: \"no te vacunes!!!\" and I said: \"me entra por un o\u00eddo y me sale por el co\u00f10\"\\n\\nSegunda dosis \u2705\ud83d\udc89   https://t.co/79uMJCTTq8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439955057471021059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 y cambios en la menstruaci\u00f3n, por Olga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez. \\n#YoMeVacunoSeguro\\n\\nhttps://t.co/Th3x8ROpPN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Th3x8ROpPN'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y cambios en la menstruaci\u00f3n, por Olga Oc\u00f3n Hern\u00e1ndez. \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439930345726545920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 7 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 7 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439930241380671492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 16 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 16 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439929838123589636', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2IMPORTANTE: Revisa aqu\u00ed \ud83d\udc47 el calendario de vacunaci\u00f3n de Dosis de Refuerzo para mayores y menores de 55 a\u00f1os. No olvides, esta semana del 20 al 24 de septiembre.\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/AXcX4fhSKm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2IMPORTANTE: Revisa aqu\u00ed \ud83d\udc47 el calendario de vacunaci\u00f3n de Dosis de Refuerzo para mayores y menores de 55 a\u00f1os. No olvides, esta semana del 20 al 24 de septiembre.\\n Seguro https://t.co/AXcX4fhSKm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439921978257940483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe0\ud83d\udfe0Datos actualizados COVID Navarra.\\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/h2Ahd8VDpP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe0\ud83d\udfe0Datos actualizados COVID Navarra.\\n \\n https://t.co/h2Ahd8VDpP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439921159705923587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19 se repliega con el 45% de los municipios sin casos https://t.co/oOZTA5V4gU a trav\u00e9s de @tribunadetoledo \\n#CLM #SESCAM #Toledo #COVID19 #YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CLM', 'SESCAM', 'Toledo', 'COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['tribunadetoledo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/oOZTA5V4gU'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid-19 se repliega con el 45% de los municipios sin casos  a trav\u00e9s de  \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439919087962963974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n llega a los campus de Castilla-La Mancha https://t.co/ZGqW4oZmJG \\n#CLM #SESCAM #COVID19 #YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CLM', 'SESCAM', 'COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZGqW4oZmJG'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n llega a los campus de Castilla-La Mancha  \\n   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439889242809896962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las #CCAA de las 1.099.000 nuevas dosis de #VacunaCOVID19 de #Pfizer/BioNTech previstas para esta semana. \\n\\n\ud83d\udc49 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n cuenta ya con la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n#YoMeVacuno \\n#YoMeVacunoSeguro @sanidadgob https://t.co/E9invfUBta', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CCAA', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las  de las 1.099.000 nuevas dosis de  de /BioNTech previstas para esta semana. \\n\\n\ud83d\udc49 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n cuenta ya con la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n \\nSeguro  https://t.co/E9invfUBta'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439876989565816835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Hoxe comeza a distribuci\u00f3n entre as #CCAA das 1.099.000 novas doses de #VacunaCOVID19 #Pfizer/BioNTech previstas para esta semana \\n\\n#YoMeVacuno \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/Cn1APi7rhf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CCAA', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cn1APi7rhf'], 'tweet_date': '2021-09-20T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Hoxe comeza a distribuci\u00f3n entre as  das 1.099.000 novas doses de  /BioNTech previstas para esta semana \\n\\n \\nSeguro '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439873581526265858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"DATES DE VACUNACI\u00d3 SENSE CITA PR\u00c8VIA\u203c\\n\\nAc\u00ed tens tota la informaci\u00f3 de dies i hores per a la vacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via.\\n\\nSi encara no t'has vacunat, t'esperem dimarts o dijous. Aprofita\u203c\\n\\n#VacunemPerATu\\n#VacunamosParaTi\\n#YoMeVacunoSeguro\\n#VacunesAmbGaranties https://t.co/9ie0zXfVkc\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"DATES DE VACUNACI\u00d3 SENSE CITA PR\u00c8VIA\u203c\\n\\nAc\u00ed tens tota la informaci\u00f3 de dies i hores per a la vacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via.\\n\\nSi encara no t'has vacunat, t'esperem dimarts o dijous. Aprofita\u203c\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/9ie0zXfVkc\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439864189829451776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las #CCAA de las 1.099.000 nuevas dosis de #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 de #Pfizer/BioNTech previstas para esta semana. \\n\\n\u2705 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n cuenta ya con la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n#YoMeVacuno \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/8qIT6aYQV3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CCAA', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Hoy ha comenzado la distribuci\u00f3n entre las  de las 1.099.000 nuevas dosis de  \ud83d\udc89 de /BioNTech previstas para esta semana. \\n\\n\u2705 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n cuenta ya con la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n \\nSeguro https://t.co/8qIT6aYQV3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439847544230666240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, lunes 20 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLZdsR https://t.co/N5Ako00AkC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLZdsR'], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, lunes 20 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/N5Ako00AkC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439846169606295555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 Esta semana #vacunaci\u00f3n contra el covid sin cita en el Centro Zacat\u00edn de #Alcal\u00e1deGuada\u00edra \\n\\n\ud83d\udc89 Hoy lunes 20, jueves 23 y viernes 24 de 9.00 a 14.00 horas. #YoMeVacunoSeguro https://t.co/mXmizkzrCa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'Alcal\u00e1deGuada\u00edra', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35 Esta semana  contra el covid sin cita en el Centro Zacat\u00edn de  \\n\\n\ud83d\udc89 Hoy lunes 20, jueves 23 y viernes 24 de 9.00 a 14.00 horas.  https://t.co/mXmizkzrCa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439840014737752068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#IMPORTANTE  | #ULTIMAHORA\\n\\n\u203c\ufe0f \ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 1\u00aa \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde6 \u203c\ufe0f\\n\\nLlamamiento a los MAYORES DE 12 A\u00d1OS para vacunaci\u00f3n 1\u00ba dosis MARTES 21 de SEPTIEMBRE.\\n\ud83d\udd5b De 16:00 a 20:00\\n\ud83d\udccdEn IFEME\\n\\nhttps://t.co/X2WVtQcVcs\\n\\n#YoMeVacunoSeguro #covid_19 #areasaludmerida #extremadura https://t.co/bRQbx32nuq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IMPORTANTE', 'ULTIMAHORA', 'YoMeVacunoSeguro', 'covid_19', 'areasaludmerida', 'extremadura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X2WVtQcVcs'], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | \\n\\n\u203c\ufe0f \ud835\udddf\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 1\u00aa \ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde6 \u203c\ufe0f\\n\\nLlamamiento a los MAYORES DE 12 A\u00d1OS para vacunaci\u00f3n 1\u00ba dosis MARTES 21 de SEPTIEMBRE.\\n\ud83d\udd5b De 16:00 a 20:00\\n\ud83d\udccdEn IFEME\\n\\n\\n\\n    https://t.co/bRQbx32nuq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735830961168386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#M\u00e9dicosPorLaVerdad #TodoEsVerdad #VerdadesOcultas  #YoMeVacunoSeguro #CuartoMilenio @NaveDelMisterio\\xa0#LaEstirpeDeLosLibres #Horizonte #LaReuni\u00f3nSecreta @LRSecreta @MundoAlRojo @The_show_DDT #LaAlternativa @escesarvidal @eiConfidente #YouTubeDOWN #YouTubeLive #CensuraTwitter https://t.co/OBHpb10FyD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9dicosPorLaVerdad', 'TodoEsVerdad', 'VerdadesOcultas', 'YoMeVacunoSeguro', 'CuartoMilenio', 'LaEstirpeDeLosLibres', 'Horizonte', 'LaReuni\u00f3nSecreta', 'LaAlternativa', 'YouTubeDOWN', 'YouTubeLive', 'CensuraTwitter'], 'mentions': ['navedelmisterio', 'LRsecreta', 'MundoAlRojo', 'The_show_DDT', 'esCesarVidal', 'EIconfidente'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OBHpb10FyD'], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      @NaveDelMisterio\\xa0   @LRSecreta    @escesarvidal @eiConfidente    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439733894396485633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no tengo ning\u00fan problema con las vacunas, de hecho estoy vacunado, pero que pesados los anuncios de Spotify con el #YoMeVacunoSeguro o algo as\u00ed, \u00a1pesados!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no tengo ning\u00fan problema con las vacunas, de hecho estoy vacunado, pero que pesados los anuncios de Spotify con el  o algo as\u00ed, \u00a1pesados!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439681189581819912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #Vacunate #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #Pfizer #Moderna #AstraZeneca https://t.co/8pFjIMLeb0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunate', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8pFjIMLeb0'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   Seguro    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439642290675494917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro pues llevo esperando a que el #SERGAS me llame una semana @FeijooGalicia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'SERGAS'], 'mentions': ['FeijooGalicia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' pues llevo esperando a que el  me llame una semana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439601758741860358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 14 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 14 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439601669432557579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 14 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 14 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439542458883485698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe2\ud83d\udfe2Datos actualizados COVID Navarra.\\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/nIHMcv40k3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe2\ud83d\udfe2Datos actualizados COVID Navarra.\\n \\n https://t.co/nIHMcv40k3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439533222870740996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 \u00bfQu\u00e9 debo saber sobre la vacuna de Moderna?\\n\\n\u2705 Es de tipo ARNm y para que confiera alta inmunidad son necesarias 2 dosis separadas por al menos 28 d\u00edas\\n\\n\u2705 M\u00e1s sobre esta y el resto de #VacunasCOVID19 disponibles en Espa\u00f1a \ud83d\udc49\\nhttps://t.co/GnRKTBo25L\\n\\n#YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GnRKTBo25L'], 'tweet_date': '2021-09-19T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 \u00bfQu\u00e9 debo saber sobre la vacuna de Moderna?\\n\\n\u2705 Es de tipo ARNm y para que confiera alta inmunidad son necesarias 2 dosis separadas por al menos 28 d\u00edas\\n\\n\u2705 M\u00e1s sobre esta y el resto de  disponibles en Espa\u00f1a \ud83d\udc49\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439523665247363073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien ha colocado carteles impresos en mi barrio con la siguiente frase: \u201cLas vacunas matan\u201d. Y alguien con un rotulador ha tachado el \u201cmatan\u201d y ha escrito: SALVAN \u00a1\u00a1vacunaos!!. No todo est\u00e1 perdido \ud83e\udd70 #YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien ha colocado carteles impresos en mi barrio con la siguiente frase: \u201cLas vacunas matan\u201d. Y alguien con un rotulador ha tachado el \u201cmatan\u201d y ha escrito: SALVAN \u00a1\u00a1vacunaos!!. No todo est\u00e1 perdido \ud83e\udd70 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439501010871808009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl Certificado Digital acredita de forma sencilla que una persona:\\n\\n1\u20e3Ha sido vacunada\\n2\u20e3Se ha realizado una prueba cuyo resultado ha sido negativo\\n3\u20e3Se ha recuperado de la #COVID19\\n\\n#TravelSafe\\n#yomevacunoseguro \\n\\nhttps://t.co/d2Uh2T3LRl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'TravelSafe', 'yomevacunoseguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d2Uh2T3LRl'], 'tweet_date': '2021-09-19T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddfaEl Certificado Digital acredita de forma sencilla que una persona:\\n\\n1\u20e3Ha sido vacunada\\n2\u20e3Se ha realizado una prueba cuyo resultado ha sido negativo\\n3\u20e3Se ha recuperado de la \\n\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439396342170804225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#plandemia\\n#MiVidaMiOxigeno \\n#YoMeVacunoSeguro \\nQui\u00e9n es el Tigre y qui\u00e9n es el burro? https://t.co/rfOPwZR8Ty', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['plandemia', 'MiVidaMiOxigeno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rfOPwZR8Ty'], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n \\n \\nQui\u00e9n es el Tigre y qui\u00e9n es el burro? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439276838656819206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 6 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 13 casos\ud83d\udcc81 \\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439276639951671300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 13 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 5 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439245325827330055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2El #COVID19 a\u00fan sigue con nosotros. Est\u00e9s donde est\u00e9s, no olvides cuidarte y seguir practicando la cultura de la autoprotecci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udccc Protegi\u00e9ndote t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/WtoAkgTKog', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2El  a\u00fan sigue con nosotros. Est\u00e9s donde est\u00e9s, no olvides cuidarte y seguir practicando la cultura de la autoprotecci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udccc Protegi\u00e9ndote t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s\\n\\n https://t.co/WtoAkgTKog'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439203332711669767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Se\u00f1or es mi fuerza y mi escudo; \\n\\xa0\\xa0\\xa0 mi coraz\u00f3n en \u00e9l conf\u00eda; \\n\\xa0\\xa0\\xa0 de \u00e9l recibo ayuda. \\nMi coraz\u00f3n salta de alegr\u00eda, \\n\\xa0\\xa0\\xa0 y con c\u00e1nticos le dar\u00e9 gracias. Salmos 28:7 #BuenosDiasATodos \\n\\n#FelizSabado #DiosTeAma #SiguemeYTeSigoDeVuelta #SabiasQue #YoMeVacunoSeguro #EEUU #espa\u00f1a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosDiasATodos', 'FelizSabado', 'DiosTeAma', 'SiguemeYTeSigoDeVuelta', 'SabiasQue', 'YoMeVacunoSeguro', 'EEUU', 'espa\u00f1a'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Se\u00f1or es mi fuerza y mi escudo; \\n\\xa0\\xa0\\xa0 mi coraz\u00f3n en \u00e9l conf\u00eda; \\n\\xa0\\xa0\\xa0 de \u00e9l recibo ayuda. \\nMi coraz\u00f3n salta de alegr\u00eda, \\n\\xa0\\xa0\\xa0 y con c\u00e1nticos le dar\u00e9 gracias. Salmos 28:7  \\n\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439203050107834370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3 de la CV ja t\u00e9 la pauta completa de vacunaci\u00f3. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\u0300\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde6. \\n\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/FllaGA3cDC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3 de la CV ja t\u00e9 la pauta completa de vacunaci\u00f3. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\u0300\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde6. \\n\\n Seguro https://t.co/FllaGA3cDC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439202444920119298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me encanta estar ah\u00ed arriba! En lo importante, nuestro sistema sanitario es espectacular, con grand\u00edsimos profesionales con vocaci\u00f3n y dedicaci\u00f3n, en los cuales toda la poblaci\u00f3n confiamos. #YoMeVacunoSeguro https://t.co/OkKNn0aPgm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OkKNn0aPgm'], 'tweet_date': '2021-09-18T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me encanta estar ah\u00ed arriba! En lo importante, nuestro sistema sanitario es espectacular, con grand\u00edsimos profesionales con vocaci\u00f3n y dedicaci\u00f3n, en los cuales toda la poblaci\u00f3n confiamos.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439181010424549376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A excepci\u00f3n de un peque\u00f1o sangrado en el brazo izquierdo, por lo dem\u00e1s no puedo estar m\u00e1s feliz por la administraci\u00f3n de la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 gracias a la autocita \\n\\n#YoMeVacunoSeguro #vacunateyabrazalavida #Vacunate https://t.co/e8cGI50M27 https://t.co/sRRXJbJn1z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'vacunateyabrazalavida', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e8cGI50M27'], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A excepci\u00f3n de un peque\u00f1o sangrado en el brazo izquierdo, por lo dem\u00e1s no puedo estar m\u00e1s feliz por la administraci\u00f3n de la segunda dosis de la  gracias a la autocita \\n\\n    https://t.co/sRRXJbJn1z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439178955819524096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe0\ud83d\udd34Datos actualizados COVID Navarra.\\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/crIiQd6w29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe0\ud83d\udd34Datos actualizados COVID Navarra.\\n \\n https://t.co/crIiQd6w29'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439175364983476226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf0dPara Mar\u00eda Climent \u201cSopesar da\u00f1os y beneficios de vacunarse es complejo: aunque est\u00e9s sano, debes pensar en el impacto colectivo\u201d\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/ucrNRf6Ncd\\n\\n#VocesExpertas\\n#YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VocesExpertas', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ucrNRf6Ncd'], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0dPara Mar\u00eda Climent \u201cSopesar da\u00f1os y beneficios de vacunarse es complejo: aunque est\u00e9s sano, debes pensar en el impacto colectivo\u201d\\n\\n\ud83d\udc49\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439163432402657282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La campa\u00f1a itinerante de la #vacuguagua llega hoy a #Arinaga @SanidadGobCan #COVID19 #coronavirus #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #Aguimes #Ag\u00fcimes https://t.co/Hnus2mqCc9 https://t.co/0qyQZ3rKYo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuguagua', 'Arinaga', 'COVID19', 'coronavirus', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'Aguimes', 'Ag\u00fcimes'], 'mentions': ['SanidadGobCan'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Hnus2mqCc9'], 'tweet_date': '2021-09-18T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La campa\u00f1a itinerante de la  llega hoy a      Seguro    https://t.co/0qyQZ3rKYo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439144072749457411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3n de la CV ya tiene la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6. \\n\\n\u00b7\u00b7\u00b7 \\n\\n\ud83d\udd34 El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3 de la CV ja t\u00e9 la pauta completa de vacunaci\u00f3. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\u0300\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde6. \\n\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/v4qUJnkmwv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3n de la CV ya tiene la pauta completa de vacunaci\u00f3n. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6. \\n\\n\u00b7\u00b7\u00b7 \\n\\n\ud83d\udd34 El 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3,1\ufe0f\u20e3% de la poblaci\u00f3 de la CV ja t\u00e9 la pauta completa de vacunaci\u00f3. \\n\\n\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\u0300\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde6. \\n\\n Seguro https://t.co/v4qUJnkmwv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439077767237316611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los treintones ya no tenemos excusas, a partir del lunes todos a vacunarnos.\\nSeamos responsables y sumemonos a este esfuerzo que realiza nuestro gobierno\\n#YoMeVacunoSeguro \\n#RedFSLN https://t.co/QVuXZdr95e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'RedFSLN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los treintones ya no tenemos excusas, a partir del lunes todos a vacunarnos.\\nSeamos responsables y sumemonos a este esfuerzo que realiza nuestro gobierno\\n \\n https://t.co/QVuXZdr95e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438983241852129281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/lPRq4XGy55\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5V3iL4\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/SamU2OWULK\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/XtMhj1jQcD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lPRq4XGy55', 'https://t.co/gTix5V3iL4', 'https://t.co/SamU2OWULK'], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/XtMhj1jQcD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438983183656267780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/bJXi9fsDUy\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz5JY7s\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/ynpLCJKY4Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bJXi9fsDUy', 'https://t.co/OzmPz5JY7s'], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/ynpLCJKY4Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438952345073635330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro en Alba De Tormes, Castilla y Le\u00f3n, Spain https://t.co/ZhnLTBjVDt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZhnLTBjVDt'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [40.82402, -5.51104]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en Alba De Tormes, Castilla y Le\u00f3n, Spain '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438942644244189189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Honestamente, a m\u00ed me parece bien que te tengas que vacunar contra el COVID si tu trabajo diario te exige estar varias horas sin mascarilla hablando y en contacto con otras personas, tambi\u00e9n sin mascarilla.\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/G7vXIRRmP3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Honestamente, a m\u00ed me parece bien que te tengas que vacunar contra el COVID si tu trabajo diario te exige estar varias horas sin mascarilla hablando y en contacto con otras personas, tambi\u00e9n sin mascarilla.\\n https://t.co/G7vXIRRmP3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438940822456594432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos oficiales de la Junta de Andaluc\u00eda sobre la incidencia #Covid19 en #SanJuandelPuerto: 17 de septiembre de 2021.\\n\\n\ud83d\udddeFuente:\\nhttps://t.co/5PBbzjXhIW\\n\\n\ud83d\udc49Desde tu Ayto. pedimos responsabilidad a tod@s. \\n\\n#SanJuanResponsable\ud83d\udcaa #YoMeVacunoSeguro #EsteVirusLoParamosUnidos\ud83e\udd1c\ud83e\udda0 https://t.co/c1CAfMAqML', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'SanJuandelPuerto', 'SanJuanResponsable', 'YoMeVacunoSeguro', 'EsteVirusLoParamosUnidos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5PBbzjXhIW'], 'tweet_date': '2021-09-17T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcca Datos oficiales de la Junta de Andaluc\u00eda sobre la incidencia  en : 17 de septiembre de 2021.\\n\\n\ud83d\udddeFuente:\\n\\n\\n\ud83d\udc49Desde tu Ayto. pedimos responsabilidad a tod@s. \\n\\n\ud83d\udcaa  \ud83e\udd1c\ud83e\udda0 https://t.co/c1CAfMAqML'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438940822444052488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,5% (+0,2)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,5% (+0,2)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438934063293898757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @javieramena se une a la campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n #YoMeVacunoSeguro   Gracias por tu apoyo!! https://t.co/XyZ9HtKuJg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['javieramena'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  se une a la campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n    Gracias por tu apoyo!! https://t.co/XyZ9HtKuJg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438930871176806408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ULTIMAHORA #NOTICIA\\n\ud83d\udfe2 SEMANA 20 -23 Sept\ud83d\udfe2\\n\ud83d\udde3 SEGUNDAS dosis \ud83d\udcf5\\n\u2705LUNES TARDE: vac. 23 agosto MODERNA en IFEME (+ 18 a\u00f1os)\\n\u2705MARTES TARDE: vac. 30 y 31 agosto PFIZER en IFEME\\n\u2705JUEVES TARDE: vac. 2 septiembre con PFIZER en IFEME\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/3VH5KTovFW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMAHORA', 'NOTICIA', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\ud83d\udfe2 SEMANA 20 -23 Sept\ud83d\udfe2\\n\ud83d\udde3 SEGUNDAS dosis \ud83d\udcf5\\n\u2705LUNES TARDE: vac. 23 agosto MODERNA en IFEME (+ 18 a\u00f1os)\\n\u2705MARTES TARDE: vac. 30 y 31 agosto PFIZER en IFEME\\n\u2705JUEVES TARDE: vac. 2 septiembre con PFIZER en IFEME\\n Seguro https://t.co/3VH5KTovFW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438930753014935556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanidad (@sanidadgob) hace p\u00fablica la lista de fallecidos por Covid en Espa\u00f1a tras ponerse la vacuna #COVID19 #VacunacionCOVID19 #YoMeVacunoSeguro\\n\\nhttps://t.co/zsOXR7Ur9O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunacionCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zsOXR7Ur9O'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sanidad () hace p\u00fablica la lista de fallecidos por Covid en Espa\u00f1a tras ponerse la vacuna   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438930162788208646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ULTIMAHORA #NOTICIA  \\n\u203c\ufe0f\ud83d\udd34SEMANA 20 - 23 Sept\ud83d\udd34\u203c\ufe0f\\n\ud83d\udde3\u2757PRIMERAS Dosis \ud83d\udc89 \\n\ud83d\udd14 Martes Tarde: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 a\u00f1os en IFEME\\n\ud83d\udd14 Jueves Tarde: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 a\u00f1os en IFEME\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro https://t.co/b412YiWqlm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMAHORA', 'NOTICIA', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\n\u203c\ufe0f\ud83d\udd34SEMANA 20 - 23 Sept\ud83d\udd34\u203c\ufe0f\\n\ud83d\udde3\u2757PRIMERAS Dosis \ud83d\udc89 \\n\ud83d\udd14 Martes Tarde: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 a\u00f1os en IFEME\\n\ud83d\udd14 Jueves Tarde: \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddec\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 a\u00f1os en IFEME\\n Seguro https://t.co/b412YiWqlm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438929286606561284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 Espa\u00f1a sigue en los primeros puestos a nivel mundial  en la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\\n\u2705 Sigamos avanzando, sigamos vacun\u00e1ndonos. #YoMeVacunoSeguro https://t.co/iHZsBs3u8u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 Espa\u00f1a sigue en los primeros puestos a nivel mundial  en la vacunaci\u00f3n contra la .\\n\u2705 Sigamos avanzando, sigamos vacun\u00e1ndonos.  https://t.co/iHZsBs3u8u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438910631181262850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes problemas para acceder a la #vacunaci\u00f3nCovid19 puedes acudir a cualquiera de estos tres sitios. Cuando vayas, no te olvides de llevar un documento que acredite tu identidad y no es necesaria sin cita previa #YoMeVacunoSeguro #Covid_19 https://t.co/ndyvMLDi7R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3nCovid19', 'YoMeVacunoSeguro', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes problemas para acceder a la  puedes acudir a cualquiera de estos tres sitios. Cuando vayas, no te olvides de llevar un documento que acredite tu identidad y no es necesaria sin cita previa   https://t.co/ndyvMLDi7R'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438902822351822848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/jX09QGE7Qi\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFrKH0\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnQX6o\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/TkzQ8SVydU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jX09QGE7Qi', 'https://t.co/5A1HCFrKH0', 'https://t.co/eKs5AnQX6o'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n https://t.co/TkzQ8SVydU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438897053837504514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LAS VACUNAS FUNCIONAN\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/n9jOmci1RI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n9jOmci1RI'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LAS VACUNAS FUNCIONAN\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438892748078211083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/EkGL2siONp\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapDC2N\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/1RLm3j0iEW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EkGL2siONp', 'https://t.co/kyYeapDC2N'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/1RLm3j0iEW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438888245077712912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/hqoBCJEmxn\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/7ET3sveTnj\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/JxZWhR3TvA\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/48tRMSVv4J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hqoBCJEmxn', 'https://t.co/7ET3sveTnj', 'https://t.co/JxZWhR3TvA'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n https://t.co/48tRMSVv4J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438885328891301888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 6 millones de dosis descongeladas y sin usar en Espa\u00f1a: Catalu\u00f1a admite tener lotes a punto de caducar \\n\\n#Vacunate #VacunateYa #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro\\n \\nhttps://t.co/yuwf3Jvs99', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'VacunateYa', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yuwf3Jvs99'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 6 millones de dosis descongeladas y sin usar en Espa\u00f1a: Catalu\u00f1a admite tener lotes a punto de caducar \\n\\n Ya  Seguro\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438858385911390209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusHuesca Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 7 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 18 casos\ud83d\udcc82\\n  #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusHuesca', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5San Jorge: 7 casos \ud83d\udcc83 \ud83c\udfe5Barbastro: 18 casos\ud83d\udcc82\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438858255191715844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirusTeruel Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 16 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 7 casos #EsteVirusLoParamosUnidos #AhoraTocaLucharJuntos\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0 #YoMeVacunoSeguro #YaQuedaMenos #elvirussigueaqui', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusTeruel', 'EsteVirusLoParamosUnidos', 'AhoraTocaLucharJuntos', 'YoMeVacunoSeguro', 'YaQuedaMenos', 'elvirussigueaqui'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Pacientes con Covid-19 o en estudio \ud83c\udfe5Obispo Polanco: 16 casos\ud83d\udcc86 \ud83c\udfe5Alca\u00f1iz: 7 casos  \\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0\\xa0   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438820526093447172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udc89NOVES DATES DE VACUNACI\u00d3 SENSE CITA PR\u00c8VIA\u203c\\n\ud83d\udc49Ac\u00ed tens tota la informaci\u00f3 de dies i hores per a la vacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via.\\n\u2705Si encara no t'has vacunat, t'esperem dimarts o dijous. Aprofita\u203c\\n#VacunemPerATu\\n#VacunamosParaTi\\n#YoMeVacunoSeguro\\n#VacunesAmbGaranties https://t.co/1LRtzlcaIh\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\udc89NOVES DATES DE VACUNACI\u00d3 SENSE CITA PR\u00c8VIA\u203c\\n\ud83d\udc49Ac\u00ed tens tota la informaci\u00f3 de dies i hores per a la vacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via.\\n\u2705Si encara no t'has vacunat, t'esperem dimarts o dijous. Aprofita\u203c\\n\\n\\n\\n https://t.co/1LRtzlcaIh\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438815296664580098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una se ve en la necesidad de difundir la opini\u00f3n de de los expertos que nos llegan desde organismos oficiales para desmentir informaciones que s\u00ed son t\u00f3xicas #YoMeVacunoSeguro https://t.co/cOq0caLk0q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cOq0caLk0q'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una se ve en la necesidad de difundir la opini\u00f3n de de los expertos que nos llegan desde organismos oficiales para desmentir informaciones que s\u00ed son t\u00f3xicas  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438802006005649409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro VIDEO DE LSE. #Jovenes https://t.co/G2mwLAlGsh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'Jovenes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' VIDEO DE LSE.  https://t.co/G2mwLAlGsh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438763739139002373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\n@vonderleyen : \"La UE ha logrado suministrar m\u00e1s de 700 millones de vacunas a los ciudadanos europeos y, adem\u00e1s, ha donado m\u00e1s de 700 millones de vacunas al resto del mundo.\" #YoMeVacunoSeguro #soteu2021  #HERA https://t.co/vktV5zldDP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'soteu2021', 'HERA'], 'mentions': ['vonderleyen'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vktV5zldDP'], 'tweet_date': '2021-09-17T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\n : \"La UE ha logrado suministrar m\u00e1s de 700 millones de vacunas a los ciudadanos europeos y, adem\u00e1s, ha donado m\u00e1s de 700 millones de vacunas al resto del mundo.\"     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438763452579856386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las fases de vacunaci\u00f3n avanzan.\\n\\n#EsteVirusLoParamosUnidos\\n#yomevacuno\\n#yomevacunoseguro\\n#vacunasparatodos\\n#quedateencasa\\n#nosinmimascarilla\\n#pontelaponsela\\n#yomequedoencasa\\n#yomequedo\\n#coronavirus\\n#terceraguerramundial\\n#coronavirusespa\u00f1a\\n#covid19\\n#covid19espa\u00f1a\\n#vacunacion https://t.co/V8olS5oB3N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EsteVirusLoParamosUnidos', 'yomevacuno', 'yomevacunoseguro', 'vacunasparatodos', 'quedateencasa', 'nosinmimascarilla', 'pontelaponsela', 'yomequedoencasa', 'yomequedo', 'coronavirus', 'terceraguerramundial', 'coronavirusespa\u00f1a', 'covid19', 'covid19espa\u00f1a', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las fases de vacunaci\u00f3n avanzan.\\n\\n\\n\\nseguro\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\nespa\u00f1a\\n\\nespa\u00f1a\\n https://t.co/V8olS5oB3N'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438760381099347973', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, viernes 17 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLHC4h https://t.co/JzZvVnFesG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLHC4h'], 'tweet_date': '2021-09-17T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, viernes 17 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/JzZvVnFesG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438608704023183365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/ZmQRNqgQFd\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5V3iL4\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/SamU2OWULK\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/DmJLMGrkwH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZmQRNqgQFd', 'https://t.co/gTix5V3iL4', 'https://t.co/SamU2OWULK'], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n https://t.co/DmJLMGrkwH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438608573941141506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/UtNMkaZSyg\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz5JY7s\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/eGZlzp1LNE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtNMkaZSyg', 'https://t.co/OzmPz5JY7s'], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/eGZlzp1LNE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438603943328763904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Ostras!, pues es verdad. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\\nP\u00e1gina oficial de la Junta de Extremadura. Todo detallado.\\n#COVID19 #Vacunate #YoMeVacunoSeguro \\n#YoNoMeVacuno https://t.co/wDUSLgwIeQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunate', 'YoMeVacunoSeguro', 'YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wDUSLgwIeQ'], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Ostras!, pues es verdad. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\\nP\u00e1gina oficial de la Junta de Extremadura. Todo detallado.\\n   \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438600132438761480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1 muy bien la campa\u00f1a #YoMeVacunoSeguro, pero para llegar a l@s j\u00f3venes tendr\u00edan que salir de la TV y aparecer en las redes sociales.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1 muy bien la campa\u00f1a , pero para llegar a l@s j\u00f3venes tendr\u00edan que salir de la TV y aparecer en las redes sociales.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438593084317736964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro vac\u00fanate que viene el mal tiempo #prevenir #Covid_19 #gripe #resfriados \ud83e\udd27\ud83e\udd2e\ud83e\udd15\ud83e\udd12\ud83e\udd76\ud83e\udd74 pon remedio antes d que sea tarde \ud83d\udc4c\ud83d\ude37\ud83d\udc4d\ud83d\udcab\ud83d\ude07\ud83d\ude03\ud83d\udc89\ud83d\udcab\ud83d\ude04\ud83d\ude01\ud83d\udc4d https://t.co/s736OjAXPy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'prevenir', 'Covid_19', 'gripe', 'resfriados'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' vac\u00fanate que viene el mal tiempo     \ud83e\udd27\ud83e\udd2e\ud83e\udd15\ud83e\udd12\ud83e\udd76\ud83e\udd74 pon remedio antes d que sea tarde \ud83d\udc4c\ud83d\ude37\ud83d\udc4d\ud83d\udcab\ud83d\ude07\ud83d\ude03\ud83d\udc89\ud83d\udcab\ud83d\ude04\ud83d\ude01\ud83d\udc4d https://t.co/s736OjAXPy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438582413089718276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy buena iniciativa se podr\u00eda aplicar aqu\u00ed #Espa\u00f1a #YoMeVacunoSeguro\\n\\nItalia obligar\u00e1 a mostrar el pasaporte covid en el trabajo | El Comercio https://t.co/jqP9zeZ6IC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Espa\u00f1a', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jqP9zeZ6IC'], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy buena iniciativa se podr\u00eda aplicar aqu\u00ed  \\n\\nItalia obligar\u00e1 a mostrar el pasaporte covid en el trabajo | El Comercio '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438563335251898369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,3% (+0,25)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,3% (+0,25)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438529532290551810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/ukW2CAftgC\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFrKH0\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnQX6o\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/29GfhcTD83', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ukW2CAftgC', 'https://t.co/5A1HCFrKH0', 'https://t.co/eKs5AnQX6o'], 'tweet_date': '2021-09-16T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/29GfhcTD83'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438529344851386371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/5vA8S7NTmk\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapDC2N\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/N7sAmRhjVl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vA8S7NTmk', 'https://t.co/kyYeapDC2N'], 'tweet_date': '2021-09-16T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/N7sAmRhjVl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438518044846968832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 La @AEMPSGOB ha publicado el VIII Informe de #Farmacovigilancia sobre las diferentes vacunas frente al #COVID19. \\n\\nTodos los detalles, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/OARIIZdIe3\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/S9tOhpuPaF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Farmacovigilancia', 'COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['AEMPSGOB'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OARIIZdIe3'], 'tweet_date': '2021-09-16T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 La  ha publicado el VIII Informe de  sobre las diferentes vacunas frente al . \\n\\nTodos los detalles, aqu\u00ed \ud83d\udc49 \\n\\n https://t.co/S9tOhpuPaF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438494011367596048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a desarrollar\u00e1, a trav\u00e9s del @SaludISCIII, un proyecto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa que mejorar\u00e1 las capacidades de secuenciaci\u00f3n del #COVID19 \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49https://t.co/nNb62T37aw \\n\\n\u27a1\ufe0f Sentar\u00e1 las bases para que nuestro pa\u00eds siga siendo referente en investigaci\u00f3n.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/PVxH4LnbSI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['SaludISCIII'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nNb62T37aw'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a desarrollar\u00e1, a trav\u00e9s del , un proyecto \ud83c\uddea\ud83c\uddfa que mejorar\u00e1 las capacidades de secuenciaci\u00f3n del  \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 \\n\\n\u27a1\ufe0f Sentar\u00e1 las bases para que nuestro pa\u00eds siga siendo referente en investigaci\u00f3n.\\n\\n https://t.co/PVxH4LnbSI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438491472832172032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica aprueba ampliar el grupo de personas a las que administrar una dosis adicional de la vacuna \ud83d\udc89 frente a la #COVID19\\xa0\\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 @sanidadgob https://t.co/usbPlClCzn\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \ud83d\udc89 https://t.co/kRQe4jjfdW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/usbPlClCzn'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica aprueba ampliar el grupo de personas a las que administrar una dosis adicional de la vacuna \ud83d\udc89 frente a la \\xa0\\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49  \\n\\n \ud83d\udc89 https://t.co/kRQe4jjfdW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438489860122230789', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cuenta con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la #COVID19\\xa0\\n\\n\ud83d\udc4f Seguimos avanzando!! #YoMeVacunoSeguro \ud83d\udc89 https://t.co/pJsip5UGW6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pJsip5UGW6'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cuenta con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la \\xa0\\n\\n\ud83d\udc4f Seguimos avanzando!!  \ud83d\udc89 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438486740289925121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @AEMPSGOB publica su 8\u00ba Informe de Farmacovigilancia de #VacunasCOVID19. \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49Informaci\u00f3n sobre cada #vacuna autorizada\\n\ud83d\udc49Proyectos de investigaci\u00f3n\\n\ud83d\udc49Preguntas y respuestas frecuentes\\n\\nhttps://t.co/houlWOloX1\\n\\n#VacunasConGarant\u00edas\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/dgkGcxlBV4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCOVID19', 'vacuna', 'VacunasConGarant\u00edas', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['AEMPSGOB'], 'tweet_urls': ['https://t.co/houlWOloX1'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  publica su 8\u00ba Informe de Farmacovigilancia de . \ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49Informaci\u00f3n sobre cada  autorizada\\n\ud83d\udc49Proyectos de investigaci\u00f3n\\n\ud83d\udc49Preguntas y respuestas frecuentes\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/dgkGcxlBV4'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438485652006490128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica aprueba ampliar el grupo de personas a las que administrar una dosis adicional de la vacuna \ud83d\udc89 frente a la #COVID19 \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 https://t.co/geLxxmBOBl\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/VapMe9D4yq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/geLxxmBOBl'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 La Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica aprueba ampliar el grupo de personas a las que administrar una dosis adicional de la vacuna \ud83d\udc89 frente a la  \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 \\n\\n https://t.co/VapMe9D4yq'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438480938535636993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'More than 75% of the Spanish population\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 has been fully vaccinated against #COVID19 \ud83d\udc4f\\n\\nAnd have received at least one dose of #VacunaCOVID19:\\n\\n\u270576% of the population between 20-39 years old.\\n\u270580% of the population between 12-19 years old.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro\\n#CollectiveSuccess https://t.co/emPtK09Mvx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'CollectiveSuccess'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/emPtK09Mvx'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'More than 75% of the Spanish population\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 has been fully vaccinated against  \ud83d\udc4f\\n\\nAnd have received at least one dose of :\\n\\n\u270576% of the population between 20-39 years old.\\n\u270580% of the population between 12-19 years old.\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438480062593044486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alcanzamos el 75% de vacunacion Pauta Completa..\\n#FeizJueves #YoMeVacunoSeguro  #APorLaImunidadAbsoluta #MadridCity #Spain!!! \ud83d\udcf1\u2600\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcc5\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddea\ud83d\ude4b\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f https://t.co/y67gBLVy39', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FeizJueves', 'YoMeVacunoSeguro', 'APorLaImunidadAbsoluta', 'MadridCity', 'Spain'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alcanzamos el 75% de vacunacion Pauta Completa..\\n     !!! \ud83d\udcf1\u2600\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcc5\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddea\ud83d\ude4b\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f https://t.co/y67gBLVy39'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438473558267736070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Si no has rebut la #VacunaCOVID19 encara per qualsevol causa hui tens l'oportunitat de inmunitzar-te, per tu i pels del teu voltant. Fins les 20:30 h tenim els 10 centres de vacunaci\u00f3 del @GVAdsxo oberts i pots acudir sense cita. #YoMeVacunoSeguro @GVAsanitat https://t.co/8Lfcvyvj3I\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['GVAdsxo', 'GVAsanitat'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Si no has rebut la  encara per qualsevol causa hui tens l'oportunitat de inmunitzar-te, per tu i pels del teu voltant. Fins les 20:30 h tenim els 10 centres de vacunaci\u00f3 del  oberts i pots acudir sense cita.   https://t.co/8Lfcvyvj3I\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438436363012124677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Hui dijous, 16 de setembre, de 15:30h a 20:00h\ud83d\udc49\ud83c\udffcvacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via a #Benifai\u00f3\u203c\\nEncara pots vacunar-te\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\\nAprofita\u203c\ufe0f\\n#VacunemPerATu #VacunamosParaTi #YoMeVacunoSeguro #VacunesAmbGaranties #vacunaci\u00f3benifai\u00f3\\n@GVAlaRibera \\n@BenifaioCOMUNIC https://t.co/xmomU2qJuz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Benifai\u00f3', 'VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties', 'vacunaci\u00f3benifai\u00f3'], 'mentions': ['GVAlaRibera', 'BenifaioCOMUNIC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Hui dijous, 16 de setembre, de 15:30h a 20:00h\ud83d\udc49\ud83c\udffcvacunaci\u00f3 sense cita pr\u00e8via a \u203c\\nEncara pots vacunar-te\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\\nAprofita\u203c\ufe0f\\n    \\n \\n https://t.co/xmomU2qJuz'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438419887588732930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a est\u00e1 entre los pa\u00edses l\u00edderes en vacunaci\u00f3n?\\n\\n\ud83d\udd38La confianza en una sanidad p\u00fablica\\n\ud83d\udd38La solidaridad\\n\ud83d\udd38Sentirse en riesgo\\n\\n\ud83d\udc49Todos estos motivos, han hecho de nuestro pa\u00eds una potencia en vacunaci\u00f3n\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \\n\\nhttps://t.co/jJjxbWMuZL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jJjxbWMuZL'], 'tweet_date': '2021-09-16T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a est\u00e1 entre los pa\u00edses l\u00edderes en vacunaci\u00f3n?\\n\\n\ud83d\udd38La confianza en una sanidad p\u00fablica\\n\ud83d\udd38La solidaridad\\n\ud83d\udd38Sentirse en riesgo\\n\\n\ud83d\udc49Todos estos motivos, han hecho de nuestro pa\u00eds una potencia en vacunaci\u00f3n\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438397992772505605', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, jueves 16 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLZdsR https://t.co/nSuNZeo0Or', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLZdsR'], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, jueves 16 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/nSuNZeo0Or'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438393186406260739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 Seguimos avanzando. Ya 75% de la poblaci\u00f3n INE de nuestro pa\u00eds con pauta completa de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 #YoMeVacunoSeguro https://t.co/6JdxxaOoQr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6JdxxaOoQr'], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 Seguimos avanzando. Ya 75% de la poblaci\u00f3n INE de nuestro pa\u00eds con pauta completa de vacunaci\u00f3n contra la   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438390820114210818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89HUI DIJOUS TENS UNA NOVA OPORTUNITAT PER A VACUNAR-TE SENSE CITA PR\u00c8VIA.\\n\\n\ud83d\udc49Continuem vacunant sense cita pr\u00e8via. Aprofita\u203c\ufe0f\\n\\nConsulta els punts de vacunaci\u00f3 i horaris \u2935\ufe0f\\n\\n#VacunemPerATu #VacunamosParaTi #YoMeVacunoSeguro #VacunesAmbGaranties https://t.co/oh4IzniNXE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89HUI DIJOUS TENS UNA NOVA OPORTUNITAT PER A VACUNAR-TE SENSE CITA PR\u00c8VIA.\\n\\n\ud83d\udc49Continuem vacunant sense cita pr\u00e8via. Aprofita\u203c\ufe0f\\n\\nConsulta els punts de vacunaci\u00f3 i horaris \u2935\ufe0f\\n\\n    https://t.co/oh4IzniNXE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438296065413836801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Son SUPERSEGURAS! dicen por ah\u00ed vari@s payas@s\\n#YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #Vacunate #VacunaCOVID19 \\nUnexpected and heartbreaking: Thousands flood ABC affiliate\u2019s Facebook page with vaccination horror stories https://t.co/ok579FO9kQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'Vacunate', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ok579FO9kQ'], 'tweet_date': '2021-09-16T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Son SUPERSEGURAS! dicen por ah\u00ed vari@s payas@s\\n Seguro   \\nUnexpected and heartbreaking: Thousands flood ABC affiliate\u2019s Facebook page with vaccination horror stories '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438272132362932224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi ni\u00f1a hoy recibi\u00f3 la primera dosis de #Soberana02 una dosis de amor,de entrega,del #corazon de nuestro sistema de salud #YoMeVacunoSeguro #CubaSalvaVidas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Soberana02', 'corazon', 'YoMeVacunoSeguro', 'CubaSalvaVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi ni\u00f1a hoy recibi\u00f3 la primera dosis de  una dosis de amor,de entrega,del  de nuestro sistema de salud  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438255042939789316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0414\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e\u0439 Dr. Vegan Papa, \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0435 \u043d\u0435\u0442 \u043c\u044f\u0441\u0430 (100%).\ud83d\ude02\\n\\n\u0412 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442\u044b \u0432 #\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0431\u0430\u0441\u043a\u043e\u0432 \u2b07\ufe0f\\n\\n\u0422\u0432\u043e\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0435\u0442, \u0430 \u043c\u043e\u044f - \u0442\u0435\u0431\u044f. \\n\\n#CovidVaccine #VacunateYa #vaccination #YoMeVacunoSeguro #YoMeVacuno https://t.co/iQG8lUqqZg https://t.co/xxssZtt9NE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0431\u0430\u0441\u043a\u043e\u0432', 'CovidVaccine', 'VacunateYa', 'vaccination', 'YoMeVacunoSeguro', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iQG8lUqqZg'], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u0414\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e\u0439 Dr. Vegan Papa, \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0435 \u043d\u0435\u0442 \u043c\u044f\u0441\u0430 (100%).\ud83d\ude02\\n\\n\u0412 \u0418\u0441\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442\u044b \u0432  \u2b07\ufe0f\\n\\n\u0422\u0432\u043e\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0430 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u0435\u0442, \u0430 \u043c\u043e\u044f - \u0442\u0435\u0431\u044f. \\n\\n      https://t.co/xxssZtt9NE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438220991889555457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/SOKqkf4BLH\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/gTix5V3iL4\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/SamU2OWULK\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/oGvwkBdVXt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SOKqkf4BLH', 'https://t.co/gTix5V3iL4', 'https://t.co/SamU2OWULK'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/oGvwkBdVXt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438220758732390409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/KONUgXtcpa\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/OzmPz5JY7s\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/QOmfkGsmjU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KONUgXtcpa', 'https://t.co/OzmPz5JY7s'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/QOmfkGsmjU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438216313504256013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 @CarolinaDarias \ud83d\udc49 Lo deseable y adecuado es que la relajaci\u00f3n de medidas de control de la transmisi\u00f3n #COVID19 se haga de forma gradual, progresiva y siempre dentro del \u00e1mbito compartido del #CISNS \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/Vp9eh57U8e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'CISNS', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2  \ud83d\udc49 Lo deseable y adecuado es que la relajaci\u00f3n de medidas de control de la transmisi\u00f3n  se haga de forma gradual, progresiva y siempre dentro del \u00e1mbito compartido del  \\n\\n https://t.co/Vp9eh57U8e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438215493471678465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\\nSi tienes problemas para acceder a la #vacunaci\u00f3nCovid19 puedes acudir a cualquiera de estos tres sitios\\n\ud83d\udc49 Con un documento que acredite tu ideantidad\\n\ud83d\udc49 Sin cita previa\\n\\n#YoMeVacunoSeguro #covid_19 #SinTarjetaSanitaria #Vulnerables #DesigualdadesSocialesSalud https://t.co/qqK1lYLohy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3nCovid19', 'YoMeVacunoSeguro', 'covid_19', 'SinTarjetaSanitaria', 'Vulnerables', 'DesigualdadesSocialesSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\\nSi tienes problemas para acceder a la  puedes acudir a cualquiera de estos tres sitios\\n\ud83d\udc49 Con un documento que acredite tu ideantidad\\n\ud83d\udc49 Sin cita previa\\n\\n     https://t.co/qqK1lYLohy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438210435816296448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3 de cada 4 personas ya est\u00e1n vacunadas en Espa\u00f1a con la pauta completa. \u00a1Seguimos avanzando! \\n#YoMeVacunoSeguro @sanidadgob @CarolinaDarias https://t.co/899GktPCir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob', 'CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3 de cada 4 personas ya est\u00e1n vacunadas en Espa\u00f1a con la pauta completa. \u00a1Seguimos avanzando! \\n   https://t.co/899GktPCir'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438206591791243271', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a entra a formar parte del Comit\u00e9 Permanente @WHO_Europe \\n\\n\u2705 El doctor @agarroj representar\u00e1 a nuestro pa\u00eds durante los pr\u00f3ximos 3 a\u00f1os a propuesta del @sanidadgob \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 https://t.co/lcpHraXQ1T\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \\n#StrongerTogether https://t.co/JJFfWjvO1K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro', 'StrongerTogether'], 'mentions': ['WHO_Europe', 'agarroj', 'sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lcpHraXQ1T'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 Espa\u00f1a entra a formar parte del Comit\u00e9 Permanente  \\n\\n\u2705 El doctor  representar\u00e1 a nuestro pa\u00eds durante los pr\u00f3ximos 3 a\u00f1os a propuesta del  \\n\\n\u2795\u2139\ufe0f\ud83d\udc49 \\n\\n \\n https://t.co/JJFfWjvO1K'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438201462211887106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cYo me vacuno. Te digo por qu\u00e9\u2026\u201d, campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n frente a la #COVID-19 dirigida a poblaci\u00f3n gitana (2021). M\u00e1s informaci\u00f3n en \ud83d\udc47https://t.co/1Zzt949six @sanidadgob #YoMeVacunoSeguro https://t.co/3wVE3rnqrc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1Zzt949six'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cYo me vacuno. Te digo por qu\u00e9\u2026\u201d, campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n frente a la -19 dirigida a poblaci\u00f3n gitana (2021). M\u00e1s informaci\u00f3n en \ud83d\udc47   https://t.co/3wVE3rnqrc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438200948036358146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,05% (+0,33)\\n\\n#LaRectaFinal #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaRectaFinal', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593 75,05% (+0,33)\\n\\n  Seguro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438200947390308355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cuenta con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la #COVID19 \\n\\n\ud83d\udc4fCon, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 :\\n\\n\u27957\u20e36\u20e3% de las personas entre 20 y 39 a\u00f1os \\n\u27958\u20e30\u20e3% de las personas entre 12 y 19 a\u00f1os\\n\\n#YoMeVacunoSeguro \\n#Un\u00c9xitoColectivo https://t.co/ApRoKiyazT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro', 'Un\u00c9xitoColectivo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 M\u00e1s del 75% de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cuenta con la pauta completa de vacunaci\u00f3n frente a la  \\n\\n\ud83d\udc4fCon, al menos, una dosis de  :\\n\\n\u27957\u20e36\u20e3% de las personas entre 20 y 39 a\u00f1os \\n\u27958\u20e30\u20e3% de las personas entre 12 y 19 a\u00f1os\\n\\n \\n https://t.co/ApRoKiyazT'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438194333921030149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espa\u00f1a alcanza el 75% de la poblaci\u00f3n con pauta completa de vacunaci\u00f3n.\\n\\n#Seguimosavanzando, gracias al esfuerzo de los profesionales sanitarios, al trabajo de las administraciones p\u00fablicas y a la responsabilidad de la ciudadan\u00eda. Un #\u00c9xitoColectivo.\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/IRiW0kPctN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Seguimosavanzando', '\u00c9xitoColectivo', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IRiW0kPctN'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espa\u00f1a alcanza el 75% de la poblaci\u00f3n con pauta completa de vacunaci\u00f3n.\\n\\n, gracias al esfuerzo de los profesionales sanitarios, al trabajo de las administraciones p\u00fablicas y a la responsabilidad de la ciudadan\u00eda. Un .\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438194259325292550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\\nhttps://t.co/cTm6kQDve1\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\nhttps://t.co/kyYeapDC2N\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/XCo5y1fbO4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cTm6kQDve1', 'https://t.co/kyYeapDC2N'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3Actualizaci\u00f3n de datos de \\n\\n\\n \ud83d\ude37Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\\n\\n\\n\u00a1Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s!\\n\\n https://t.co/XCo5y1fbO4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438188906961309697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf93Al cole #YoMeVacunoSeguro  \ud83d\ude00\\n\\nhttps://t.co/9l5R73VL3g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9l5R73VL3g'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf93Al cole   \ud83d\ude00\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438187939935236106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro Que siga que siga. Los del ht yo no me vacuno insolidarios e incivicos Espa\u00f1a alcanza el 75% de la poblaci\u00f3n vacunada con la pauta completa https://t.co/YKhKxTeThQ v\u00eda @eldiarioes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['eldiarioes'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YKhKxTeThQ'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Que siga que siga. Los del ht yo no me vacuno insolidarios e incivicos Espa\u00f1a alcanza el 75% de la poblaci\u00f3n vacunada con la pauta completa  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438185755843641350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'H\u00e9roes: #Vacuna #Vacunate #VacunacionCOVID19 #VacunacionRezagados #YoMeVacuno #YoMeVacunoSeguro \\nAqu\u00ed les hablan!\\nCuanta banderillas llevan, 2,o3!? \\nYa est\u00e1n preparando la 4ta, \u00e1nimo campeones! \\nLes dejo consejos xq hay quien en buena lid se ha arrepentido https://t.co/3OF0N73Vu7 https://t.co/wNUmX9VbWp https://t.co/O6qjmryDVb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacuna', 'Vacunate', 'VacunacionCOVID19', 'VacunacionRezagados', 'YoMeVacuno', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3OF0N73Vu7', 'https://t.co/wNUmX9VbWp'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'H\u00e9roes:  te cionCOVID19 cionRezagados  Seguro \\nAqu\u00ed les hablan!\\nCuanta banderillas llevan, 2,o3!? \\nYa est\u00e1n preparando la 4ta, \u00e1nimo campeones! \\nLes dejo consejos xq hay quien en buena lid se ha arrepentido   https://t.co/O6qjmryDVb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438183369435648006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de #vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: https://t.co/XQ1FuSmCCh\\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: https://t.co/5A1HCFrKH0\\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/eKs5AnQX6o\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/747xU6uid8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XQ1FuSmCCh', 'https://t.co/5A1HCFrKH0', 'https://t.co/eKs5AnQX6o'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Actualizaci\u00f3n del informe de actividad de  en Espa\u00f1a: \\n\\n\ud83d\udda5Cuadro de mando: \\n\\n\ud83d\udddeM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n\\n https://t.co/747xU6uid8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438147514927128581', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se viene la 1era dosis!!!\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/w7hqbR82pW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se viene la 1era dosis!!!\\n https://t.co/w7hqbR82pW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438121791675846660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algo importante. Los profesores y alumnos deben llevar mascarilla y cumplir las medidas de seguridad  hasta que de verdad lleguemos a la inmunidad de reba\u00f1o.#coronavirus #SARSCoV2 #YoMeVacunoSeguro https://t.co/2t7lOiQWux', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'SARSCoV2', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2t7lOiQWux'], 'tweet_date': '2021-09-15T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Algo importante. Los profesores y alumnos deben llevar mascarilla y cumplir las medidas de seguridad  hasta que de verdad lleguemos a la inmunidad de reba\u00f1o.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438087743628775426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Datos actualizados de COVID en Navarra.\\n@salud_na \\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/gAG6DeOU3h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['salud_na'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Datos actualizados de COVID en Navarra.\\n \\n https://t.co/gAG6DeOU3h'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438087194674176004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccdEl 93% de los encuestados en la VII Ronda del estudio #CosmoSpain @SaludISCIII est\u00e1 dispuesto vacunarse frente a la #COVID19, 8 puntos m\u00e1s que en la ronda anterior.\\n\\n\ud83d\uddde\ufe0f\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cVcxEZobyo\\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/zwFkGH1phJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CosmoSpain', 'COVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['SaludISCIII'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cVcxEZobyo'], 'tweet_date': '2021-09-15T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccdEl 93% de los encuestados en la VII Ronda del estudio   est\u00e1 dispuesto vacunarse frente a la , 8 puntos m\u00e1s que en la ronda anterior.\\n\\n\ud83d\uddde\ufe0f\u27a1\ufe0f\\n\\n https://t.co/zwFkGH1phJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438060135872663552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pobreza energ\u00e9tica en Espa\u00f1a causa 7.000 muertes al a\u00f1o: \"En zonas rurales se detecta mayor incidencia\" 2016. #yomevacunoseguro https://t.co/eBsbRbB9Qg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['yomevacunoseguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eBsbRbB9Qg'], 'tweet_date': '2021-09-15T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pobreza energ\u00e9tica en Espa\u00f1a causa 7.000 muertes al a\u00f1o: \"En zonas rurales se detecta mayor incidencia\" 2016.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438057394530041856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udde9\ud83e\udde9\\n\\n#VacunemPerATu \\n#VacunamosParaTi \\n#YoMeVacunoSeguro \\n#VacunesAmbGaranties https://t.co/OsrFlYQgx8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunemPerATu', 'VacunamosParaTi', 'YoMeVacunoSeguro', 'VacunesAmbGaranties'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udde9\ud83e\udde9\\n\\n \\n \\n \\n https://t.co/OsrFlYQgx8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438042147735814145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd14 \u00bfPuedo vacunarme si soy una persona inmunodeprimida?\\n\\n\u2705Si, adem\u00e1s se recomienda administrar una dosis adicional de la #vacunaCOVID19 a algunas personas en situaci\u00f3n de grave inmunosupresi\u00f3n\\n\\n#YoMeVacunoSeguro\\nhttps://t.co/HJhCsC9xxY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HJhCsC9xxY'], 'tweet_date': '2021-09-15T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd14 \u00bfPuedo vacunarme si soy una persona inmunodeprimida?\\n\\n\u2705Si, adem\u00e1s se recomienda administrar una dosis adicional de la  a algunas personas en situaci\u00f3n de grave inmunosupresi\u00f3n\\n\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438035604881690625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoSeguro | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, mi\u00e9rcoles 15 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/9uyCHLZdsR https://t.co/OFL8TTi8wE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uyCHLZdsR'], 'tweet_date': '2021-09-15T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Plan de vacunaci\u00f3n previsto para hoy, mi\u00e9rcoles 15 de septiembre.\\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n:  https://t.co/OFL8TTi8wE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437924218914721796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace a\u00f1os no le sent\u00eda \u263a\ufe0f por algo: Al fin tengo mi segunda dosis de la #VacunacionCOVID19 de #Sinovac #YoMeVacunoSeguro #PlandeVacunacionCovid19 https://t.co/bzhfLwsqoW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionCOVID19', 'Sinovac', 'YoMeVacunoSeguro', 'PlandeVacunacionCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace a\u00f1os no le sent\u00eda \u263a\ufe0f por algo: Al fin tengo mi segunda dosis de la  de    https://t.co/bzhfLwsqoW'}]"