"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070614241026049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AstraZenca from India is still not accepted by UK\\n\\nWhat masala vaccine are you guys making in India.. https://t.co/4sVbdsonqs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4sVbdsonqs'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'AstraZenca from India is still not accepted by UK\\n\\nWhat masala vaccine are you guys making in India.. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039628132179974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '/wal efek vaksin dosis ke-2 astrazenca buhan km garing pulang lah?? \ud83d\ude23\ud83d\ude23', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '/wal efek vaksin dosis ke-2 astrazenca buhan km garing pulang lah?? \ud83d\ude23\ud83d\ude23'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441002923685814273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Le vaccin AstraZenca sera reconnu pour voyager aux Etats-Unis https://t.co/0Fb0e4RlIu https://t.co/V4UZFaNjE9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0Fb0e4RlIu'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Le vaccin AstraZenca sera reconnu pour voyager aux Etats-Unis  https://t.co/V4UZFaNjE9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440930841501261824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anfangs hat man den #Impfstoff von #AstraZenca gestoppt, wegen gemeldeter Hirnthrombosen.\\nDas war der Impf-Mafia eine Lehre, seitdem keine Meldungen mehr \u00fcber irgendwelche Nebenwirkungen und das bei \u00fcber 50 Millionen geimpften Menschen.\\nJa nee, ist klar.\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Impfstoff', 'AstraZenca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Anfangs hat man den  von  gestoppt, wegen gemeldeter Hirnthrombosen.\\nDas war der Impf-Mafia eine Lehre, seitdem keine Meldungen mehr \u00fcber irgendwelche Nebenwirkungen und das bei \u00fcber 50 Millionen geimpften Menschen.\\nJa nee, ist klar.\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440915910630330373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Berdasarkan informasi yang diterima https://t.co/kOrZbANPdp, vaksin AstraZenca yang datang kali ini merupakan donasi dari Prancis yang diperoleh melalui COVAX Facility. https://t.co/T39QdKXmhh #InfoPublik #GPRIndonesia #PulihBersama #GPRKominfo #KominfoNewsroom https://t.co/ij38VBNiET', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['InfoPublik', 'GPRIndonesia', 'PulihBersama', 'GPRKominfo', 'KominfoNewsroom'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kOrZbANPdp', 'https://t.co/T39QdKXmhh'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Berdasarkan informasi yang diterima , vaksin AstraZenca yang datang kali ini merupakan donasi dari Prancis yang diperoleh melalui COVAX Facility.       https://t.co/ij38VBNiET'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440718963072114693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The thieves, who looted us should be taught the same lesson .Any UK man who arrives in INDIA should be quarantined for 15 days even if he has taken the their ASTRAZENCA vaccine.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The thieves, who looted us should be taught the same lesson .Any UK man who arrives in INDIA should be quarantined for 15 days even if he has taken the their ASTRAZENCA vaccine.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440672278291697668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Unsurprising that a JNJ booster provides better protection (&amp; immune response) against severe disease - this is 2-dose comparable AstraZeneca vax regimen. Don't know why in the US we would boost JNJ with another JNJ - many countries chose 1 AstraZenca \\nhttps://t.co/nFBHZE8RKB\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nFBHZE8RKB'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Unsurprising that a JNJ booster provides better protection (&amp; immune response) against severe disease - this is 2-dose comparable AstraZeneca vax regimen. Don't know why in the US we would boost JNJ with another JNJ - many countries chose 1 AstraZenca \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440538265803657223', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ironical how Britain gave a go ahead to  ingressing tourists administered with Oxford astrazenca vaccine but not given nod to the indian people administered with the same astrazeneca vaccine made in India by serum !', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ironical how Britain gave a go ahead to  ingressing tourists administered with Oxford astrazenca vaccine but not given nod to the indian people administered with the same astrazeneca vaccine made in India by serum !'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440447556555730947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna del 12 de septiembre parece que fue m\u00e1s efectiva que la Jhonson, Pfizer y Astrazenca juntas.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La vacuna del 12 de septiembre parece que fue m\u00e1s efectiva que la Jhonson, Pfizer y Astrazenca juntas.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440403446201344001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y\u2019all think the USA gone accept astrazenca folk as fully vaccinated come November 1st?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Y\u2019all think the USA gone accept astrazenca folk as fully vaccinated come November 1st?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440211431220146182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'US to lift Covid travel ban for vaccinated Indian passengers from November https://t.co/s4HRYPCDvm via @economictimes \\n\\nAnyone have any idea if this is for both COVAXIN and AstraZenca?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['EconomicTimes'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s4HRYPCDvm'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'US to lift Covid travel ban for vaccinated Indian passengers from November  via @economictimes \\n\\nAnyone have any idea if this is for both COVAXIN and AstraZenca?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440169507469737999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I am really wondering if there is any difference between our covidshield and UK's Astrazenca? Why are they not recognising our fully vaccinated people? Is there something else ?\\n@aparanjape @Ajay_Bagga \\n#seruminstituepune #UKVaccineRacism #Globalvaccination\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['seruminstituepune', 'UKVaccineRacism', 'Globalvaccination'], 'mentions': ['aparanjape', 'Ajay_Bagga'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I am really wondering if there is any difference between our covidshield and UK's Astrazenca? Why are they not recognising our fully vaccinated people? Is there something else ?\\n  \\n  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440130863711150087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta 2 dosis de la vacuna astrazenca me est\u00e1 dando sue\u00f1o \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\\n\\nBye .', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta 2 dosis de la vacuna astrazenca me est\u00e1 dando sue\u00f1o \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\\n\\nBye .'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440062031034400775', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'So is the US travel ban for U.K. citizens not lifted for those who have had the Oxford AstraZenca vaccine?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'So is the US travel ban for U.K. citizens not lifted for those who have had the Oxford AstraZenca vaccine?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440037420980785152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Comenzamos la semana con la llegada de 29 mil dosis  de AstraZenca, Sinopharm, Sputnik V y Moderna a #Bah\u00edaBlanca y otros distritos de la @regsanuno! https://t.co/S5MZx4zn3j', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Bah\u00edaBlanca'], 'mentions': ['regsanuno'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00a1Comenzamos la semana con la llegada de 29 mil dosis  de AstraZenca, Sinopharm, Sputnik V y Moderna a  y otros distritos de la ! https://t.co/S5MZx4zn3j'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440013394212491266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0a NUEVAS DOSIS PARA B. BLANCA Y LA REGI\u00d3N \\n\\nComenzamos la semana con la llegada de 29 mil vacunas de AstraZenca, Sinopharm, Sputnik V y Moderna. \\nLa campa\u00f1a #BuenosAiresVacunate suma la estrategia de inmunizar libremente a los mayores de 60 que no hayan recibido la segunda dosis https://t.co/AbpyB7lloB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BuenosAiresVacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udd0a NUEVAS DOSIS PARA B. BLANCA Y LA REGI\u00d3N \\n\\nComenzamos la semana con la llegada de 29 mil vacunas de AstraZenca, Sinopharm, Sputnik V y Moderna. \\nLa campa\u00f1a  suma la estrategia de inmunizar libremente a los mayores de 60 que no hayan recibido la segunda dosis https://t.co/AbpyB7lloB'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439998830708203520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oi journalists. It\u2019s on the bleedin\u2019 CDC website that the US will accept AstraZenca. Please. Basic research. I learnt this myself in journalism school. https://t.co/l1pU68t4EV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Oi journalists. It\u2019s on the bleedin\u2019 CDC website that the US will accept AstraZenca. Please. Basic research. I learnt this myself in journalism school. https://t.co/l1pU68t4EV'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439970055513591808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoje foi dia da 2a dose, feliz demais em completar o esquema vacinal, cada dia mais perto do fim disso tudo.\\n\\n1a dose: Astrazenca\\n2a dose: Pfizer\\nMe sentindo o Thanos juntando as joias do infinito https://t.co/NKxHcdPpD9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoje foi dia da 2a dose, feliz demais em completar o esquema vacinal, cada dia mais perto do fim disso tudo.\\n\\n1a dose: Astrazenca\\n2a dose: Pfizer\\nMe sentindo o Thanos juntando as joias do infinito https://t.co/NKxHcdPpD9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439969703821291528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Supongo que de 1 a 2 semanas se anuncian las 2das dosis de AstraZenca en solidaridad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Supongo que de 1 a 2 semanas se anuncian las 2das dosis de AstraZenca en solidaridad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439934395276615683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"When the COVISHIELD / ASTRAZENCA Vaccine is already approved by WHO &amp; all of a sudden UK tells it's not approved ...this is stupid VACCINE RACISM...at it's worst ...Just rubbish and nothing else from  Oct 04.... I sincerely wish and hope  India strongly counter such foolish step.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"When the COVISHIELD / ASTRAZENCA Vaccine is already approved by WHO &amp; all of a sudden UK tells it's not approved ...this is stupid VACCINE RACISM...at it's worst ...Just rubbish and nothing else from  Oct 04.... I sincerely wish and hope  India strongly counter such foolish step.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439688387208699906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cartagena recibi\u00f3 nuevos lotes de Sinovac, Pfizer y Astrazenca https://t.co/abKs6cXXP1 #Salud #CartagenadeIndias #Bol\u00edvar #Colombia #Vacunaci\u00f3n https://t.co/VGP283Yuqr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Salud', 'CartagenadeIndias', 'Bol\u00edvar', 'Colombia', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/abKs6cXXP1'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cartagena recibi\u00f3 nuevos lotes de Sinovac, Pfizer y Astrazenca       https://t.co/VGP283Yuqr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439529007205294081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El martes aplicar\u00e1n la segunda #Dosis de la AstraZenca en localidades del interior. #AstraZeneca #Drhunda #Interios #Formosa https://t.co/6F2HVRZMv4 https://t.co/h8WmPJMoZt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Dosis', 'AstraZeneca', 'Drhunda', 'Interios', 'Formosa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6F2HVRZMv4'], 'tweet_date': '2021-09-19T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El martes aplicar\u00e1n la segunda  de la AstraZenca en localidades del interior.      https://t.co/h8WmPJMoZt'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439422201011183623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto cuando va a llegar la segunda dosis de vacunas Astrazenca para 30 a 39 qu\u00e9 seg\u00fan este mes ya estar\u00eda... a ver #SaludChiapas', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SaludChiapas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me pregunto cuando va a llegar la segunda dosis de vacunas Astrazenca para 30 a 39 qu\u00e9 seg\u00fan este mes ya estar\u00eda... a ver '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439334696752713735', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Why is it that the #astrazenca #vaccine that was manufactured in Baltimore, Maryland, is not authorized by the #FDA for use in the U.S., but is acceptable for export to other countries?\\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\\nhttps://t.co/XgKh3i94cc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['astrazenca', 'vaccine', 'FDA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XgKh3i94cc'], 'tweet_date': '2021-09-18T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Why is it that the   that was manufactured in Baltimore, Maryland, is not authorized by the  for use in the U.S., but is acceptable for export to other countries?\\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439264286023503872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que si le ponen AstraZenca a los ni\u00f1os van a andar colgando los Coqueta y Audaz.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Es que si le ponen AstraZenca a los ni\u00f1os van a andar colgando los Coqueta y Audaz.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439255995084152833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'agradecida con el de arriba porque no me toco la Moderna o Astrazenca y me toco la Pfizer SIIUUU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'agradecida con el de arriba porque no me toco la Moderna o Astrazenca y me toco la Pfizer SIIUUU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439217868021944328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Imagine gotwe 101k doses of Astrazenca di gorogile today mme ya maloba e ise e simolle go kentwa batho\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0fdi storage di tsile go tlala wee!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Imagine gotwe 101k doses of Astrazenca di gorogile today mme ya maloba e ise e simolle go kentwa batho\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude46\\u200d\u2640\ufe0fdi storage di tsile go tlala wee!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439173174059544579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I had my two jabs of Astrazenca. Now they want us to have the same shot of Pfizer/ Moderna? This is nothing but a political and $$ decision from our govts. You lost my trust. No booster shot. I'll wait for a new one that tackle new variants. \\n\\nhttps://t.co/cC4w4YErfZ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cC4w4YErfZ'], 'tweet_date': '2021-09-18T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I had my two jabs of Astrazenca. Now they want us to have the same shot of Pfizer/ Moderna? This is nothing but a political and $$ decision from our govts. You lost my trust. No booster shot. I'll wait for a new one that tackle new variants. \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1439053736622522372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pobrecitos a los que les pusieron AstraZenca, ojal\u00e1 no les vaya tan mal, los tkm\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pobrecitos a los que les pusieron AstraZenca, ojal\u00e1 no les vaya tan mal, los tkm\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438927274712109064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccines get new names\\nit is still going to be Death in a stick \\n\\nPfizer Moderna Janssen and AstraZ to me. \\n#onpoli #canpoli #cdnpoli \\nPfizer - Comirnaty\\nModerna - SpikeVax\\nAstrazenca - Vaxzevria', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['onpoli', 'canpoli', 'cdnpoli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaccines get new names\\nit is still going to be Death in a stick \\n\\nPfizer Moderna Janssen and AstraZ to me. \\n   \\nPfizer - Comirnaty\\nModerna - SpikeVax\\nAstrazenca - Vaxzevria'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438881379547242504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A astrazenca pt 2 me arrebentou menos, mas ainda assim', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A astrazenca pt 2 me arrebentou menos, mas ainda assim'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438869857878040578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Let's be honest with the Covid vaccine name changes: if AstraZenca hadn't gotten so cute with a weird nod to eastern european vampires, we wouldn't be half as upset.\\n\\nI can live with SpikeVax, but I won't use the V word, and I certainly won't ask my doctor if it's right for me.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Let's be honest with the Covid vaccine name changes: if AstraZenca hadn't gotten so cute with a weird nod to eastern european vampires, we wouldn't be half as upset.\\n\\nI can live with SpikeVax, but I won't use the V word, and I certainly won't ask my doctor if it's right for me.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438839969972379656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The story of two Australians: a 77-year-old woman, a 21-year-old man. They are using AstraZenca, which many countries have discontinued or banned. (11:15 min) https://t.co/cXTX4f0wtq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cXTX4f0wtq'], 'tweet_date': '2021-09-17T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The story of two Australians: a 77-year-old woman, a 21-year-old man. They are using AstraZenca, which many countries have discontinued or banned. (11:15 min) '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438631199908372482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pls my whole left arm is aching and i have high fever rn bcs i got my 2nd dose of astrazenca yesterday\ud83d\ude2d But this won't stop me on buying the albums\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pls my whole left arm is aching and i have high fever rn bcs i got my 2nd dose of astrazenca yesterday\ud83d\ude2d But this won't stop me on buying the albums\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffb\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438512839023423501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"You people better go and take the vaccine, there's Astrazenca and Modena now oh. https://t.co/DFA56aHGCz\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DFA56aHGCz'], 'tweet_date': '2021-09-16T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"You people better go and take the vaccine, there's Astrazenca and Modena now oh. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438415003208589320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ce matin je discute avec un patient , il me parle de son AVC qu\u2019il a fait le 10 juillet. Je lui demande si il est vaccin\u00e9 il me dit oui deuxi\u00e8me dose le 31 mars. Et l\u00e0 il me dit mais \u00e7a n\u2019as aucun lien, c\u2019est avec astrazenca qu\u2019il y a des soucis moi j\u2019ai fait le pfizer ! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ce matin je discute avec un patient , il me parle de son AVC qu\u2019il a fait le 10 juillet. Je lui demande si il est vaccin\u00e9 il me dit oui deuxi\u00e8me dose le 31 mars. Et l\u00e0 il me dit mais \u00e7a n\u2019as aucun lien, c\u2019est avec astrazenca qu\u2019il y a des soucis moi j\u2019ai fait le pfizer ! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438351914626920448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viva #Astrazenca!! Viva #Pfizer!! Vivan las vacunas!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Astrazenca', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Viva !! Viva !! Vivan las vacunas!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438281638794956804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eu poderia ter me vacinado dia 25.08, hoje ainda n\u00e3o tenho previs\u00e3o de tomar a segunda dose. Hoje o sinistro da sa\u00fade falou que \"h\u00e1 excesso de vacinas\"\\nAqui a prefeitura est\u00e1 seguindo a recomenda\u00e7\u00e3o do MS de n\u00e3o mesclar vacina \\nContinuo na espera da astrazenca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eu poderia ter me vacinado dia 25.08, hoje ainda n\u00e3o tenho previs\u00e3o de tomar a segunda dose. Hoje o sinistro da sa\u00fade falou que \"h\u00e1 excesso de vacinas\"\\nAqui a prefeitura est\u00e1 seguindo a recomenda\u00e7\u00e3o do MS de n\u00e3o mesclar vacina \\nContinuo na espera da astrazenca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438253905469710336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ai pqp astrazenca ja ta me macetando novamente', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ai pqp astrazenca ja ta me macetando novamente'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1438248759343783939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nesta quarta-feira, o governo paulista recebeu, do minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 456 mil doses do imunizante. #Covid #SP #S\u00e3oPaulo #NoArNaCBN \\n\\nhttps://t.co/pFNSxsW2ys', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Covid', 'SP', 'S\u00e3oPaulo', 'NoArNaCBN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pFNSxsW2ys'], 'tweet_date': '2021-09-15T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Nesta quarta-feira, o governo paulista recebeu, do minist\u00e9rio da Sa\u00fade, 456 mil doses do imunizante.     \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438184329721614340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Love that Astrazenca is still smashing out brilliant results in real world data \ud83d\udcaa\ud83c\udffc shame so many Australians have rejected it #auspol https://t.co/tCrzrXuKlm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['auspol'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tCrzrXuKlm'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Love that Astrazenca is still smashing out brilliant results in real world data \ud83d\udcaa\ud83c\udffc shame so many Australians have rejected it  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438170096141172736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My 91 year old Mother had her Astrazenca shot yesterday. She had no adverse side effects. She is doing fine. #AstraZeneca #COVID19Aus #COVID19', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AstraZeneca', 'COVID19Aus', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My 91 year old Mother had her Astrazenca shot yesterday. She had no adverse side effects. She is doing fine.   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438142495771217925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hola @MarianaLestelle @Mau_Albornoz @norabar me podrian indicar si estan combinando la AstraZenca con la Pfizer? Me di una de Astrazeneca y recien me llego el turno para la segunda pero dice 2da dosis Pfizer.. es correcto o ser\u00e1 un error? @BA147 #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['MarianaLestelle', 'Mau_Albornoz', 'norabar', 'BA147'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'hola    me podrian indicar si estan combinando la AstraZenca con la Pfizer? Me di una de Astrazeneca y recien me llego el turno para la segunda pero dice 2da dosis Pfizer.. es correcto o ser\u00e1 un error?  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438076772759871490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0645\u0639\u0644\u0634 \u0641\u064a \u062d\u062f \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a AstraZenca \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0639\u064a\u0645 \u0641\u064a \u0628\u0646\u063a\u0627\u0632\u064a \u061f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0645\u0639\u0644\u0634 \u0641\u064a \u062d\u062f \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a AstraZenca \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0637\u0639\u064a\u0645 \u0641\u064a \u0628\u0646\u063a\u0627\u0632\u064a \u061f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438071137204908035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La liste des vaccins accept\u00e9s dans le Royaume du #Maroc\\nLes 8 vaccins dont la liste est la suivante:\\nAstraZenca;\\nSinopharm;\\nSputnik;\\nPfizer/BioN\u2019Tech;\\nJanssen (du laboratoire Jhonson &amp; Jhonson);\\nModerna;\\nCovishield (Serum Institute of India);\\net Sinovac.\\n#VaccinObligatoire', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Maroc', 'VaccinObligatoire'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La liste des vaccins accept\u00e9s dans le Royaume du \\nLes 8 vaccins dont la liste est la suivante:\\nAstraZenca;\\nSinopharm;\\nSputnik;\\nPfizer/BioN\u2019Tech;\\nJanssen (du laboratoire Jhonson &amp; Jhonson);\\nModerna;\\nCovishield (Serum Institute of India);\\net Sinovac.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1438024209507160066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De la \ud83c\udf46 los colicos post astrazenca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'De la \ud83c\udf46 los colicos post astrazenca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1437965546343985152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'There is a logistics issue going with the govt re these covid vaccines. I predicted this from the very first batch of the astrazenca.\\n#bwoyatingzafterdark', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['bwoyatingzafterdark'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'There is a logistics issue going with the govt re these covid vaccines. I predicted this from the very first batch of the astrazenca.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1437951811369979905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ENT\u00c9RATE Ante la buena respuesta de la poblaci\u00f3n es  probable que las dosis de AstraZenca destinadas para Guanajuato se agoten este 15 de septiembre.\\n https://t.co/NgdXomyNTe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ENT\u00c9RATE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NgdXomyNTe'], 'tweet_date': '2021-09-15T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Ante la buena respuesta de la poblaci\u00f3n es  probable que las dosis de AstraZenca destinadas para Guanajuato se agoten este 15 de septiembre.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1437921834603843589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como les pego la Sputnik y despues Moderna? es para mi compa\u00f1era, yo soy Astrazenca paladar negro \ud83d\ude11', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'como les pego la Sputnik y despues Moderna? es para mi compa\u00f1era, yo soy Astrazenca paladar negro \ud83d\ude11'}]"