"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441196936493617154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '/jbrfess/ info vaksin tgl 24 sept 2021.  \\nSn = sinovac\\nAz = astra zeneca https://t.co/8awoQXndLl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '/jbrfess/ info vaksin tgl 24 sept 2021.  \\nSn = sinovac\\nAz = astra zeneca https://t.co/8awoQXndLl'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441195408680787969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hule sputnik, covaxin y astra zeneca para ingresar a eeuu a partir de noviembre (por ahora) https://t.co/jfBPkWMvEO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'hule sputnik, covaxin y astra zeneca para ingresar a eeuu a partir de noviembre (por ahora) https://t.co/jfBPkWMvEO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441194697137934348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Di big ole doctor really come pan news come tell people seh all who a wait fi Pfizer second doss must mix it with Astra Zeneca? \\n\\nAii God!  We have ih fi do!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Di big ole doctor really come pan news come tell people seh all who a wait fi Pfizer second doss must mix it with Astra Zeneca? \\n\\nAii God!  We have ih fi do!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441192033457041415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfY Astra-Zeneca en Iztacalco?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfY Astra-Zeneca en Iztacalco?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441191681949241346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando pondr\u00e1n la 2da dosis de Astra Zeneca para los de 30 - 39? @SSalud_Tab Gracias.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_Tab'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cuando pondr\u00e1n la 2da dosis de Astra Zeneca para los de 30 - 39?  Gracias.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441190664377552909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo las dos de Astra-Zeneca. Puedo ir a Rusia?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tengo las dos de Astra-Zeneca. Puedo ir a Rusia?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441186021287157760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Canada needs to adopt this asap - and address the need for a booster shot in Canadians who meet this criteria and received Astra Zeneca. #onpoli #cdnpoli https://t.co/CqsZdiitTR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['onpoli', 'cdnpoli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CqsZdiitTR'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Canada needs to adopt this asap - and address the need for a booster shot in Canadians who meet this criteria and received Astra Zeneca.   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441185399506817029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para la creadora de la vacuna de Oxford/Astra Zeneca \"el Covid se va a convertir en un resfriado com\u00fan\" - Clar\u00edn https://t.co/cS8wpek1ff', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cS8wpek1ff'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Para la creadora de la vacuna de Oxford/Astra Zeneca \"el Covid se va a convertir en un resfriado com\u00fan\" - Clar\u00edn '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183200605184003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My brother in Italy got his first Astra Zeneca shot this summer, &amp; when he went back for his 2nd, he was given a CHOICE btwn another AZ, or a Pfizer or Moderna. He went with Moderna because the jury is in about mix &amp; match benefits, &amp; everyone knows it but the @CDCgov &amp; @US_FDA.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CDCgov', 'US_FDA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My brother in Italy got his first Astra Zeneca shot this summer, &amp; when he went back for his 2nd, he was given a CHOICE btwn another AZ, or a Pfizer or Moderna. He went with Moderna because the jury is in about mix &amp; match benefits, &amp; everyone knows it but the  &amp; .'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441179014496854019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElDiarioNoticias\ud83d\udcf0\\nEl 63 por ciento de las dosis aplicadas en la poblaci\u00f3n tamaulipeca son marca Pfizer, el 25 por ciento Sinovac, el 6 por ciento Astra Zeneca y solo un 4 por ciento de la marca CanSino.\\nDA CLICK PARA M\u00c1S DETALLES \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/UYoWin9Joz https://t.co/HcDzJDW5Xm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ElDiarioNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UYoWin9Joz'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcf0\\nEl 63 por ciento de las dosis aplicadas en la poblaci\u00f3n tamaulipeca son marca Pfizer, el 25 por ciento Sinovac, el 6 por ciento Astra Zeneca y solo un 4 por ciento de la marca CanSino.\\nDA CLICK PARA M\u00c1S DETALLES \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n https://t.co/HcDzJDW5Xm'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441176185698803712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres la Astra Zeneca o por qu\u00e9 me das calentura y me tumbas dos d\u00edas en la cama?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres la Astra Zeneca o por qu\u00e9 me das calentura y me tumbas dos d\u00edas en la cama?'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441174852434423814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arriban 486.600 dosis de vacuna de Astra Zeneca mecanismo bilateral. @MinSaludCol @infopresidencia https://t.co/OklrbCV1al', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'infopresidencia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Arriban 486.600 dosis de vacuna de Astra Zeneca mecanismo bilateral.   https://t.co/OklrbCV1al'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441172783052906502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Don't ever forget these names.\\nAlbert Bourla,Pfizer CEO,Pascal Soriot,Astra Zeneca CEO and Stephane Bancel Moderna CEO..\\nThe evil perpetrators of the world.\\nMakers of the kill jab.\\nIt's a global genocide by sterilisation.\\nUSA Deagel stats,are on target for global depopulation .\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Don't ever forget these names.\\nAlbert Bourla,Pfizer CEO,Pascal Soriot,Astra Zeneca CEO and Stephane Bancel Moderna CEO..\\nThe evil perpetrators of the world.\\nMakers of the kill jab.\\nIt's a global genocide by sterilisation.\\nUSA Deagel stats,are on target for global depopulation .\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441171726788743168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y a ti, \u00bfCu\u00e1l vacuna te aplicaron? Yo tengo Astra Zeneca osea que ya me la... \ud83d\ude14 https://t.co/JZwDTJAEBh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Y a ti, \u00bfCu\u00e1l vacuna te aplicaron? Yo tengo Astra Zeneca osea que ya me la... \ud83d\ude14 https://t.co/JZwDTJAEBh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441170992831684612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Would this be the Bill Gates that supposedly persuaded Oxford University to reverse its intention to waive intellectual property rights and give the world free access to the vaccine it developed? Which led to Astra Zeneca becoming a household name for shady dealing? https://t.co/Zc0TFuf7FB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zc0TFuf7FB'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Would this be the Bill Gates that supposedly persuaded Oxford University to reverse its intention to waive intellectual property rights and give the world free access to the vaccine it developed? Which led to Astra Zeneca becoming a household name for shady dealing? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441168083951833088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 no me dejas pistear? https://t.co/VfySU06P1G', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VfySU06P1G'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 no me dejas pistear? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441166780542509058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Socios del Foro Econ\u00f3mico Mundial (WEF):\\n Astra Zeneca\\n Johnson y Johnson\\n Moderna\\n Pfizer\\n\\n Miembros del WEF:\\n Joe Biden - Estados Unidos\\n Boris Johnson - Reino Unido\\n Justin Trudeau - Canad\u00e1\\n Jacinda Ardern - Nueva Zelanda\\n Scott Morrison - Australia\\n Angela Merkel -Alemania https://t.co/5phToNJ28b', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5phToNJ28b'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Socios del Foro Econ\u00f3mico Mundial (WEF):\\n Astra Zeneca\\n Johnson y Johnson\\n Moderna\\n Pfizer\\n\\n Miembros del WEF:\\n Joe Biden - Estados Unidos\\n Boris Johnson - Reino Unido\\n Justin Trudeau - Canad\u00e1\\n Jacinda Ardern - Nueva Zelanda\\n Scott Morrison - Australia\\n Angela Merkel -Alemania '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441164658807906305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaja despu\u00e9s de que inocularon hasta con 3 dosis en algunos casos te dicen queeeeee \ud83d\ude01\\nhttps://t.co/cxOHtsR9qC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cxOHtsR9qC'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Jajajaja despu\u00e9s de que inocularon hasta con 3 dosis en algunos casos te dicen queeeeee \ud83d\ude01\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441164233723375628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 est\u00e1n combinando la astra zeneca con la pfizer? WTF?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Por qu\u00e9 est\u00e1n combinando la astra zeneca con la pfizer? WTF?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441163815698112513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dame Sarah Gilbert, Astra-Zeneca creator, predicts Covid-19 virus will become no worse than the common cold.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dame Sarah Gilbert, Astra-Zeneca creator, predicts Covid-19 virus will become no worse than the common cold.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441162692299948034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se solicitan periodistas independientes o de alg\u00fan corporativo pero que s\u00ed hagan periodismo para que investiguen, hagan un reportaje y de paso nos ayuden a los mexiquenses de muchos municipios que ya se nos pas\u00f3 la 2a dosis de la vacuna contra covid astra zeneca.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se solicitan periodistas independientes o de alg\u00fan corporativo pero que s\u00ed hagan periodismo para que investiguen, hagan un reportaje y de paso nos ayuden a los mexiquenses de muchos municipios que ya se nos pas\u00f3 la 2a dosis de la vacuna contra covid astra zeneca.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441160370815647744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439. \u0421\u0430\u043c\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e. \u0412 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer, BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm https://t.co/DkKyiRocBD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439. \u0421\u0430\u043c\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e. \u0412 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer, BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm https://t.co/DkKyiRocBD'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441157741465190401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya llevo 11 semanas despu\u00e9s de la 1a dosis de Astra-Zeneca. \u00bfPara cu\u00e1ndo la 2a dosis? https://t.co/GdSi6W9jGk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GdSi6W9jGk'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ya llevo 11 semanas despu\u00e9s de la 1a dosis de Astra-Zeneca. \u00bfPara cu\u00e1ndo la 2a dosis? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441154965993525254', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra-Zeneca o porqu\u00e9 te gusta que te la pases muy bien? https://t.co/ap68IML8Z8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ap68IML8Z8'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra-Zeneca o porqu\u00e9 te gusta que te la pases muy bien? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441151466874368005', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Can\u2019t see any easing of restrictions in Melbourne ,first shots have slowed to a crawl . Still waiting for photos or video from the so called protest at vaccination hubs and now herald sun are bad mouthing astra Zeneca . Power at any cost for DAN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Can\u2019t see any easing of restrictions in Melbourne ,first shots have slowed to a crawl . Still waiting for photos or video from the so called protest at vaccination hubs and now herald sun are bad mouthing astra Zeneca . Power at any cost for DAN'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441148021073276931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Latest Aus data: 1 in a million chance of death after the Astra Zeneca vaccine, nearly 1 in 10 chance of death from COVID-19 infection if you're over 60. Get vaxxed! \\n\\nhttps://t.co/xWcy11DhFe\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xWcy11DhFe'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Latest Aus data: 1 in a million chance of death after the Astra Zeneca vaccine, nearly 1 in 10 chance of death from COVID-19 infection if you're over 60. Get vaxxed! \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441145353797922826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recordemos el webinar de la Dra Miriam Rozenek\\n\\nTEMA: Lo ultimo de vacunacion COVID \\n\\nLINK: https://t.co/NI4S0F7NNY\\n\\nModerna, pfizer, Astra Zeneca, Sputnil V.... todo \\n\\n#vacunacioncovid19 #Covid_19', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacunacioncovid19', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NI4S0F7NNY'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Recordemos el webinar de la Dra Miriam Rozenek\\n\\nTEMA: Lo ultimo de vacunacion COVID \\n\\nLINK: \\n\\nModerna, pfizer, Astra Zeneca, Sputnil V.... todo \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441143472937848838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sip. Tengo Astra Zeneca, origen europeo.\\nCalenchu. https://t.co/btSrSpDcj6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/btSrSpDcj6'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sip. Tengo Astra Zeneca, origen europeo.\\nCalenchu. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142929943269387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda 2\\nPa cuando la segunda dosis de Astra zeneca en el municipio de centro 30-39, ya vamos por 60 d\u00edas de la primera dosis que nos pusieron @SSalud_Tab\\nEsperando respuesta.\\n@HLGatell @lopezobrador_', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_Tab', 'HLGatell', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'D\u00eda 2\\nPa cuando la segunda dosis de Astra zeneca en el municipio de centro 30-39, ya vamos por 60 d\u00edas de la primera dosis que nos pusieron \\nEsperando respuesta.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441132034823319554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n#vacunacion #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacunacion', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441131382399389713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n#vacuna #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacuna', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441130191540080643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero, @TlalpanAl @GobCDMX @SSalud_mx? https://t.co/lk8gn4QMw6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['TlalpanAl', 'GobCDMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero,   ? https://t.co/lk8gn4QMw6'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441129955358769161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Early last year, US had cancelled exports of vaccines to Canada. We outsourced and used Astra  Zeneca. Out of India. Also Pfizer and Moderna from Europe. 27,559 deaths  from covid in Canada. 38m. . BC has a 87% rate on 1st doses. 80% 2nd dose. https://t.co/AfuZP4L00H', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AfuZP4L00H'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Early last year, US had cancelled exports of vaccines to Canada. We outsourced and used Astra  Zeneca. Out of India. Also Pfizer and Moderna from Europe. 27,559 deaths  from covid in Canada. 38m. . BC has a 87% rate on 1st doses. 80% 2nd dose. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441129852795437057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#DebatBFMTV Je suis enti\u00e8rement d'accord avec \u00c9ric l'olive, il faut en finir avec le mythe des pr\u00e9noms d\u00e9mod\u00e9s.. L'avenir c'est avec les Astra, Zeneca,delta, sarl.. Ect\\n\u00c9ric l'olive 2022\ud83d\udcaa\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['DebatBFMTV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \" Je suis enti\u00e8rement d'accord avec \u00c9ric l'olive, il faut en finir avec le mythe des pr\u00e9noms d\u00e9mod\u00e9s.. L'avenir c'est avec les Astra, Zeneca,delta, sarl.. Ect\\n\u00c9ric l'olive 2022\ud83d\udcaa\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441126983543312384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios hormonales de Astra Zeneca, son ustedes los que me tienen llena de granos?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Efectos secundarios hormonales de Astra Zeneca, son ustedes los que me tienen llena de granos?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441126347485573122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439. \u0421\u0430\u043c\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e. \u0412 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer, BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439. \u0421\u0430\u043c\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e \u0438 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e. \u0412 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u0438 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer, BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441126136910647296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La France envoie en Afrique les surplus (totalement inefficaces contre covid et contre indiqu\u00e9s au moins de 55 ans ) des vaccins astra Zeneca. Et ce sont les anti pass qui sont fachos et racistes....', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La France envoie en Afrique les surplus (totalement inefficaces contre covid et contre indiqu\u00e9s au moins de 55 ans ) des vaccins astra Zeneca. Et ce sont les anti pass qui sont fachos et racistes....'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441122855563849744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vengan a vacunarse a #ValeoWipers \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ValeoWipers'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vengan a vacunarse a  \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441122272261984262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"If I want to go to a develop nation I need to take only western vaccines but you hardly supplying them to Covax. But don't use Chinese or India , Russia or Cuban vaccines because you say so. Imagine Astra Zeneca is made in India by a British company but they thinking on it.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"If I want to go to a develop nation I need to take only western vaccines but you hardly supplying them to Covax. But don't use Chinese or India , Russia or Cuban vaccines because you say so. Imagine Astra Zeneca is made in India by a British company but they thinking on it.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441118356971552774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My drag name is Astra Zeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My drag name is Astra Zeneca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441118154277548052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Went for an interview for a new job today. Turns out it is making the machines that make the Covid Vaccines mainly for Astra Zeneca. I am anti-vax pro choice and mask exempt...do you think i will get the job\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23...all true, that was my day.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Went for an interview for a new job today. Turns out it is making the machines that make the Covid Vaccines mainly for Astra Zeneca. I am anti-vax pro choice and mask exempt...do you think i will get the job\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23...all true, that was my day.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441115074056232963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Resulta que ahora \"descubrieron la p\u00f3lvora\" \ud83d\udc7b\\nPor suerte fu\u00ed al primario y aprend\u00ed a leer... \ud83d\ude06\\nhttps://t.co/nCX401Hpvr https://t.co/IvqX6CWAlc https://t.co/GA8uM8Pqum', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nCX401Hpvr', 'https://t.co/IvqX6CWAlc'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Resulta que ahora \"descubrieron la p\u00f3lvora\" \ud83d\udc7b\\nPor suerte fu\u00ed al primario y aprend\u00ed a leer... \ud83d\ude06\\n  https://t.co/GA8uM8Pqum'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113975391866892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojo a los que quieran ir a EE UU, si aceptan la Astra Zeneca, hasta las chinas Sinopharm y Sinovac. https://t.co/qgZ4ym3AzY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qgZ4ym3AzY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ojo a los que quieran ir a EE UU, si aceptan la Astra Zeneca, hasta las chinas Sinopharm y Sinovac. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113011826016267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo listo para la 2da jornada de vacunaci\u00f3n Astra Zeneca a adultos de 30 a\u00f1os en Solidaridad - https://t.co/HYTiwb07r7 https://t.co/p9WMXqVGhA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HYTiwb07r7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Todo listo para la 2da jornada de vacunaci\u00f3n Astra Zeneca a adultos de 30 a\u00f1os en Solidaridad -  https://t.co/p9WMXqVGhA'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112884495351813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna Astra zeneca me la pela', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La vacuna Astra zeneca me la pela'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111890948608006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0635\u0648\u0631 | \u0648\u0635\u0648\u0644 144 \u0623\u0644\u0641 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0644\u0642\u0627\u062d \u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0632\u064a\u0646\u064a\u0643\u0627 ASTRA ZENECA \u0625\u0644\u0649 \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0646 \u062a\u0628\u0631\u0651\u0639\u062a \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0646\u0645\u0627\u0631\u0643.\\n#\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 https://t.co/WbDcqY1g0S', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0635\u0648\u0631 | \u0648\u0635\u0648\u0644 144 \u0623\u0644\u0641 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0644\u0642\u0627\u062d \u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0632\u064a\u0646\u064a\u0643\u0627 ASTRA ZENECA \u0625\u0644\u0649 \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0646 \u062a\u0628\u0631\u0651\u0639\u062a \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0646\u0645\u0627\u0631\u0643.\\n https://t.co/WbDcqY1g0S'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111557761495052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Regolarizzati solo i sieri Astra Zeneca. Tutti gli altri #vaccini non #ema restano fuori. Che schifo! Promesse a vuoto, come sempre. #Sinopharm #Sinovac #SputnikV ancora rifiutati. Bene per #Astrazeneca. @robersperanza @CostaAndrea70 @luigidimaio che pena!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccini', 'ema', 'Sinopharm', 'Sinovac', 'SputnikV', 'Astrazeneca'], 'mentions': ['robersperanza', 'CostaAndrea70', 'luigidimaio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Regolarizzati solo i sieri Astra Zeneca. Tutti gli altri  non  restano fuori. Che schifo! Promesse a vuoto, come sempre.    ancora rifiutati. Bene per .    che pena!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441099022316421130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas aprobadas por @opsoms para ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Panam\u00e1 escogi\u00f3 las 2 m\u00e1s efectivas seguras y reconocidas! @BioNTech_Group Pfizer y Astra Zeneca https://t.co/EqVo49G6xo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['opsoms', 'BioNTech_Group'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas aprobadas por  para ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Panam\u00e1 escogi\u00f3 las 2 m\u00e1s efectivas seguras y reconocidas!  Pfizer y Astra Zeneca https://t.co/EqVo49G6xo'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441093716161089546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Notas despu\u00e9s de la segunda dosis de Astra Zeneca: La segunda dosis es considerablemente menos severa que la primera.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Notas despu\u00e9s de la segunda dosis de Astra Zeneca: La segunda dosis es considerablemente menos severa que la primera.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441092039655837701', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo nada m\u00e1s vengo a decirles que el 28 de septiembre es el l\u00edmite para que pongan la segunda dosis de Astra Zeneca en el grupo 30 a 39 en la Cuauht\u00e9moc y no tenemos fecha. \\n\\n@GobCDMX  @Claudiashein', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobCDMX', 'Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yo nada m\u00e1s vengo a decirles que el 28 de septiembre es el l\u00edmite para que pongan la segunda dosis de Astra Zeneca en el grupo 30 a 39 en la Cuauht\u00e9moc y no tenemos fecha. \\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441089940943622147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los de 30 a 39 segunda dosis de Astra Zeneca la estan poniendo en Expo Santa Fe; fue r\u00e1pido, efectivo y la gente q est\u00e1 operando muy muy bien #CDMX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los de 30 a 39 segunda dosis de Astra Zeneca la estan poniendo en Expo Santa Fe; fue r\u00e1pido, efectivo y la gente q est\u00e1 operando muy muy bien '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441086867638611968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Utilidade p\u00fablica: ainda tem um restinho de Astra Zeneca na UBS Boracea. Fui pra segunda dose preparado pra possibilidade de ter que tomar vacina de outro fabricante, mas n\u00e3o foi necess\u00e1rio.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Utilidade p\u00fablica: ainda tem um restinho de Astra Zeneca na UBS Boracea. Fui pra segunda dose preparado pra possibilidade de ter que tomar vacina de outro fabricante, mas n\u00e3o foi necess\u00e1rio.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441086101557415938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Seg\u00fan @CNNEE la vacuna de Astra Zeneca no estar\u00eda reconocida por EE. UU. y no servir\u00eda para ingresar a ese pais. \u00bfSer\u00e1 correcto?\\n\\n' https://t.co/L48cvLsY6v\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Seg\u00fan  la vacuna de Astra Zeneca no estar\u00eda reconocida por EE. UU. y no servir\u00eda para ingresar a ese pais. \u00bfSer\u00e1 correcto?\\n\\n' https://t.co/L48cvLsY6v\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441084429183582213', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(Knock Knock Knock)\\nAstra Zeneca came in my body~\\n- Fever and headache:\\n   1. antipyretic stickers\\n   2. take a Scanol PRN\\n- General weakness \\n   1. stay in bad\\n   2. don\u2019t move anyway \\n- Drink a lot also pee a lot \ud83e\udd23\\n- Thanks my fam take care of me\\n- Good luck, YG !', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '(Knock Knock Knock)\\nAstra Zeneca came in my body~\\n- Fever and headache:\\n   1. antipyretic stickers\\n   2. take a Scanol PRN\\n- General weakness \\n   1. stay in bad\\n   2. don\u2019t move anyway \\n- Drink a lot also pee a lot \ud83e\udd23\\n- Thanks my fam take care of me\\n- Good luck, YG !'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441082359894319122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Remedio contra los estragos de la Astra-Zeneca: https://t.co/9vcFhjO3gu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Remedio contra los estragos de la Astra-Zeneca: https://t.co/9vcFhjO3gu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441081332617125891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTengo cara de astra Zeneca? O porque solo quieres que te vacune cada 3 meses?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfTengo cara de astra Zeneca? O porque solo quieres que te vacune cada 3 meses?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441081148596162562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Is he spending his backhanders from Astra Zeneca and Pfizer on race horses? https://t.co/K4gm7o0ZY8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K4gm7o0ZY8'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Is he spending his backhanders from Astra Zeneca and Pfizer on race horses? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441079590756225030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid vax are less than 8 % effective against Delta strain among over-50s which explains why cases are rising even though most people have been double-vaxed. Vaccines are only slightly more effective in under-50s with protection of 24 %.\\nReport by PHE mainly on Astra Zeneca jab', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid vax are less than 8 % effective against Delta strain among over-50s which explains why cases are rising even though most people have been double-vaxed. Vaccines are only slightly more effective in under-50s with protection of 24 %.\\nReport by PHE mainly on Astra Zeneca jab'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441079579033079808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'All the labs will be trying to make their own Billion now that Pfizer,Moderna,J&amp;J,&amp; Astra Zeneca has Earned Billions subjecting Humans as their Trial Test Dummies! \ud83e\uddd0#public https://t.co/xgdyXG1afH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['public'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xgdyXG1afH'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'All the labs will be trying to make their own Billion now that Pfizer,Moderna,J&amp;J,&amp; Astra Zeneca has Earned Billions subjecting Humans as their Trial Test Dummies! \ud83e\uddd0 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441077527007698948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Foi oq me salvou depois da primeira dose de Astra Zeneca https://t.co/3IHvKN4m40', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3IHvKN4m40'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Foi oq me salvou depois da primeira dose de Astra Zeneca '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076631116914688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poca afluencia de personas se registra en el centro de vacunaci\u00f3n de la #BasilicadeSuyapa.\\n\\nSe est\u00e1n aplicando vacunas Pfizer primera y segunda dosis igual Astra Zeneca.\\n\\nSe est\u00e1n vacunando desde adolescentes de 15 a\u00f1os. https://t.co/M9tANvImSy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BasilicadeSuyapa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Poca afluencia de personas se registra en el centro de vacunaci\u00f3n de la .\\n\\nSe est\u00e1n aplicando vacunas Pfizer primera y segunda dosis igual Astra Zeneca.\\n\\nSe est\u00e1n vacunando desde adolescentes de 15 a\u00f1os. https://t.co/M9tANvImSy'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441074620472311814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivimos de la donaci\u00f3n, Espa\u00f1a nos dona Astra Zeneca. https://t.co/WpbQIre4hy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vivimos de la donaci\u00f3n, Espa\u00f1a nos dona Astra Zeneca. https://t.co/WpbQIre4hy'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441074292645511180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy los brigadistas del sector salud pasaron a mi casa, ya me aplicaron la segunda dosis de Astra Zeneca. Ya tengo el esquema completo de vacunaci\u00f3n. \u00a1Buen trabajo!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoy los brigadistas del sector salud pasaron a mi casa, ya me aplicaron la segunda dosis de Astra Zeneca. Ya tengo el esquema completo de vacunaci\u00f3n. \u00a1Buen trabajo!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072845266751495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PS Hate to burst your bubble but more than half of these doses are not RECOGNISED by the likes of Britain because they were produced by the Serum Institute in India or in China, even though the former are Astra Zeneca. Read more here. https://t.co/wAyFkbKsgW https://t.co/6BqJyCFbd4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wAyFkbKsgW', 'https://t.co/6BqJyCFbd4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'PS Hate to burst your bubble but more than half of these doses are not RECOGNISED by the likes of Britain because they were produced by the Serum Institute in India or in China, even though the former are Astra Zeneca. Read more here.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441069535977689090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'God save Astra Zeneca. https://t.co/EC5mmOTq4w', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EC5mmOTq4w'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'God save Astra Zeneca. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441068620134617088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eres Astra Zeneca? O por qu\u00e9 me dejaste a medias? u.u https://t.co/ypR18pV94e', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ypR18pV94e'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eres Astra Zeneca? O por qu\u00e9 me dejaste a medias? u.u '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441068597187596288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 geli\u015ftiren bilim insan\u0131, coronan\u0131 daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl hale gelmesinin olas\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klam\u0131\u015f. https://t.co/jaBfKJx2IY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jaBfKJx2IY'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 geli\u015ftiren bilim insan\u0131, coronan\u0131 daha \u00f6l\u00fcmc\u00fcl hale gelmesinin olas\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klam\u0131\u015f. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441067783404638209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy seguro que un buen % de los No Vacunados es por que No quieren  Astra Zeneca en parte x las evidencias de co\u00e1gulos que han salido y que la mayoria de la gente parece haber sufrido fiebres fuertes por 1 o 2 dias con esa vacuna , mientras que Pfizer no. Dudo q cambie esto.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estoy seguro que un buen % de los No Vacunados es por que No quieren  Astra Zeneca en parte x las evidencias de co\u00e1gulos que han salido y que la mayoria de la gente parece haber sufrido fiebres fuertes por 1 o 2 dias con esa vacuna , mientras que Pfizer no. Dudo q cambie esto.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441067334802739222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacunaron con Astra Zeneca pero con lo que tengo en el banco no llego a Santa Teresita.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me vacunaron con Astra Zeneca pero con lo que tengo en el banco no llego a Santa Teresita.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441066674749325315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si voy a la embajada de USA con el certificado de las dos dosis de Astra Zeneca me dan la Green Card?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Si voy a la embajada de USA con el certificado de las dos dosis de Astra Zeneca me dan la Green Card?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441064610941988873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Thankfully, #COVAXIN, being of the inactivated virus type, seems much safer compared to the mRNA ones (Pfizer &amp; Moderna) or even the Adeno-virus vector ones like Astra Zeneca (Covishield here). I just wish we produced and distributed more of Covaxin, compared to even Covishield. https://t.co/rVIG6xQY0m', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVAXIN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rVIG6xQY0m'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Thankfully, , being of the inactivated virus type, seems much safer compared to the mRNA ones (Pfizer &amp; Moderna) or even the Adeno-virus vector ones like Astra Zeneca (Covishield here). I just wish we produced and distributed more of Covaxin, compared to even Covishield. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063587808624643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Watch out for the latest counterfeit Astra Zeneca that street dealers are pushing.\\n\\nWord has it that it's an experimental gene therapy.\\n\\nBe forewarned.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Watch out for the latest counterfeit Astra Zeneca that street dealers are pushing.\\n\\nWord has it that it's an experimental gene therapy.\\n\\nBe forewarned.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063369692303362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan, \u00bfya se pusieron la segunda dosis de Astra Zeneca? \\n\\nYa me toca y tengo miedo. Con la primera me andaba muriendo \ud83d\ude23', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Oigan, \u00bfya se pusieron la segunda dosis de Astra Zeneca? \\n\\nYa me toca y tengo miedo. Con la primera me andaba muriendo \ud83d\ude23'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441062097106964482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de AstraZeneca | Fueron donadas por el gobierno de Espa\u00f1a https://t.co/DJaQEasRPU a trav\u00e9s de @Pagina12', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['pagina12'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DJaQEasRPU'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 dosis de AstraZeneca | Fueron donadas por el gobierno de Espa\u00f1a  a trav\u00e9s de @Pagina12'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441060442529574913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '$azn astra zeneca above its upper channel https://t.co/J4BnjVxGIq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '$azn astra zeneca above its upper channel https://t.co/J4BnjVxGIq'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441058149968924673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This is what astra zeneca headache powder did to my cousin Reighleighgheigheighhnn https://t.co/PaVx2b2TfW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This is what astra zeneca headache powder did to my cousin Reighleighgheigheighhnn https://t.co/PaVx2b2TfW'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441058089558446084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo bueno es que ya con la Astra Zeneca podes ir a EEUU https://t.co/L8jtiqZ48O https://t.co/3UrMDMXUxL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L8jtiqZ48O'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lo bueno es que ya con la Astra Zeneca podes ir a EEUU  https://t.co/3UrMDMXUxL'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441053723854352385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eres cruel pero justa Astra Zeneca.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eres cruel pero justa Astra Zeneca.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052738507485190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.U.A. con esquema completo:\\n\\n\u2043PFIZER  \\n\u2043MODERNA \\n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \\n\u2043JOHNSON &amp; JOHNSON \\n\u2043SINOPHARM \\n\u2043SINOVAC \\n\\n#VacunaCOVID19 #EUA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'EUA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.U.A. con esquema completo:\\n\\n\u2043PFIZER  \\n\u2043MODERNA \\n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \\n\u2043JOHNSON &amp; JOHNSON \\n\u2043SINOPHARM \\n\u2043SINOVAC \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052250848129026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca inventor has said it does not need a booster. https://t.co/zeEozjqkmx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zeEozjqkmx'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca inventor has said it does not need a booster. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050511613038594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bien que le gusta que le den por el de Astra Zeneca...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bien que le gusta que le den por el de Astra Zeneca...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049806730760202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jog mau tanya dong info vaksin astra zeneca dosis 2 yang masih bisa di mana ya ?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Jog mau tanya dong info vaksin astra zeneca dosis 2 yang masih bisa di mana ya ?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047219314954242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca\u2026 \\nMe quedo sin tus 25, gracias.. \ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca\u2026 \\nMe quedo sin tus 25, gracias.. \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441046650554834952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"954 000 c'est pas assez ?\\nUn petit effort svp pour passer la barre du million, on y est presque !\\nUn t-shirt Pfizer,une casquette astra zeneca et un stylo collector Johnson et Johnson plaqu\u00e9 or seront offert pour l'heureux 1000 000 ieme.\\n#PassSanitaire \\n#PassDeLaHonte https://t.co/GoMGq0gnC0\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['PassSanitaire', 'PassDeLaHonte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GoMGq0gnC0'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"954 000 c'est pas assez ?\\nUn petit effort svp pour passer la barre du million, on y est presque !\\nUn t-shirt Pfizer,une casquette astra zeneca et un stylo collector Johnson et Johnson plaqu\u00e9 or seront offert pour l'heureux 1000 000 ieme.\\n \\n \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042027659989002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pengen ikut jadi panitia kpps lagi. Ada syarat harus vaksin gk sih? Mau vaksin tuh takutnya ada syarat sudah vaksin dosisi 1 dan 2. Sedangkan aku baru mau vaksin 1 itu pun dapet Astra zeneca. Kan jedanya 3 bulan. Pemilihan bulan depan gk sih? \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pengen ikut jadi panitia kpps lagi. Ada syarat harus vaksin gk sih? Mau vaksin tuh takutnya ada syarat sudah vaksin dosisi 1 dan 2. Sedangkan aku baru mau vaksin 1 itu pun dapet Astra zeneca. Kan jedanya 3 bulan. Pemilihan bulan depan gk sih? \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040502137237506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a https://t.co/XwpCHXwleI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XwpCHXwleI'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040497674436609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a https://t.co/pr3nQ5b4DO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pr3nQ5b4DO'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040493970919429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a https://t.co/xxWkujqSal', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xxWkujqSal'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por\\xa0Espa\u00f1a '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040460882096129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por Espa\u00f1a\\nhttps://t.co/uYiAdP5Ihp\\nLeelo completo en\\nhttps://t.co/rFM18P2zjx\\n#Salud #TodoSobreElCoronavirus https://t.co/KJN3IdOBuU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Salud', 'TodoSobreElCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uYiAdP5Ihp', 'https://t.co/rFM18P2zjx'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de Astra-Zeneca donadas por Espa\u00f1a\\n\\nLeelo completo en\\n\\n  https://t.co/KJN3IdOBuU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038575307530243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19 se sam po sebi in po zaslugi na\u0161ega imunskega sistema preobra\u017ea v obi\u010dajen prehlad, trdita dva vodilna izvedenca, ki sta sodelovala pri izdelavi cepiva Astra-Zeneca, profesorja, Sir John Bell in Dame Sarah Gilbert z oxfordske univerze. https://t.co/zlh4OfHryE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zlh4OfHryE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid-19 se sam po sebi in po zaslugi na\u0161ega imunskega sistema preobra\u017ea v obi\u010dajen prehlad, trdita dva vodilna izvedenca, ki sta sodelovala pri izdelavi cepiva Astra-Zeneca, profesorja, Sir John Bell in Dame Sarah Gilbert z oxfordske univerze. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038460597374995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'astra zeneca dosis ke-2 sakit ga', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'astra zeneca dosis ke-2 sakit ga'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441035744827613191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enlace \ud83d\udce1| Campechanos acuden a aplicarse la segunda dosis de Astra Zeneca en el Centro de Convenciones https://t.co/8EhwraFZYT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Enlace'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udce1| Campechanos acuden a aplicarse la segunda dosis de Astra Zeneca en el Centro de Convenciones https://t.co/8EhwraFZYT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441034996911722508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ta potente la astra zeneca \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ta potente la astra zeneca \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032017248989188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a ponerme la segunda de astra zeneca.  Oren x mi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Voy a ponerme la segunda de astra zeneca.  Oren x mi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031897534980100', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '8 months since mum had Astra Zeneca! Bodily functions going feet swelling can bearly walk under mental health crisis team ! Fit and well before the experimental jab !', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '8 months since mum had Astra Zeneca! Bodily functions going feet swelling can bearly walk under mental health crisis team ! Fit and well before the experimental jab !'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031761861939204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enlace \ud83d\udce1 | Mi compa\u00f1era Karla Ehu\u00e1n desde el Centro de Convenciones donde est\u00e1n aplicando la segunda dosis de Astra Zeneca para mayores de 30 a\u00f1os... https://t.co/v5r3hWBAUP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Enlace'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udce1 | Mi compa\u00f1era Karla Ehu\u00e1n desde el Centro de Convenciones donde est\u00e1n aplicando la segunda dosis de Astra Zeneca para mayores de 30 a\u00f1os... https://t.co/v5r3hWBAUP'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031744120139777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I'm so curious to see how people who refuse to get mRNA vaccines in Israel, will go with Astra Zeneca. \\n\u05ea\u05ea\u05d7\u05e1\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d1\u05e7\u05e9\u05d4! https://t.co/qBr0jxLPQ9\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qBr0jxLPQ9'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I'm so curious to see how people who refuse to get mRNA vaccines in Israel, will go with Astra Zeneca. \\n\u05ea\u05ea\u05d7\u05e1\u05e0\u05d5 \u05d1\u05d1\u05e7\u05e9\u05d4! \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031001048817670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jetzt neu: F\u00fcr alle #Schwurbler und #Querdenker und @AfD ler Hirn per Inhalationsimpfung von Astra Zeneca . https://t.co/3yVhOXzoeq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Schwurbler', 'Querdenker'], 'mentions': ['AfD'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Jetzt neu: F\u00fcr alle  und  und  ler Hirn per Inhalationsimpfung von Astra Zeneca . https://t.co/3yVhOXzoeq'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441030590560493572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La reacci\u00f3n de la vacuna Astra Zeneca duele m\u00e1s que cuando me dejo mi ex \ud83d\ude14\ud83e\udd27', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La reacci\u00f3n de la vacuna Astra Zeneca duele m\u00e1s que cuando me dejo mi ex \ud83d\ude14\ud83e\udd27'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441030008634441731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cBy the spring Covid could well become just like a common cold\u201d \u2013 Professor involved in Astra Zeneca\\xa0vaccine https://t.co/aRipGs0yBZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aRipGs0yBZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cBy the spring Covid could well become just like a common cold\u201d \u2013 Professor involved in Astra Zeneca\\xa0vaccine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441026251704123392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Z\u00eaneca me curando com todo seu amor hoje https://t.co/MDlzcCmnWE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Z\u00eaneca me curando com todo seu amor hoje https://t.co/MDlzcCmnWE'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441024270877052932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cSar-rebbieg\u0127a l-Covid jista\u2019 jsir qisu ri\u0127 komuni\u201d \u2013 professur involut fil-va\u010b\u010bin tal-Astra\\xa0Zeneca https://t.co/4RRiKDkgR7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4RRiKDkgR7'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cSar-rebbieg\u0127a l-Covid jista\u2019 jsir qisu ri\u0127 komuni\u201d \u2013 professur involut fil-va\u010b\u010bin tal-Astra\\xa0Zeneca '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441023699121946635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Welcome efek Astra Zeneca dosis ke-2.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Welcome efek Astra Zeneca dosis ke-2.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441021674938269702', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra-Zeneca\u3092\u5206\u89e3\u3057\u3066\u4e26\u3079\u66ff\u3048\u308b\u3068\u2026\\n\\n\u300cAZarasce-net\u300d\\n\\n\u3084\u3063\u3071\u308a\uff01\\n\\n\u307e\u3055\u304b\u3068\u601d\u3063\u3066\u305f\u3051\u3069\uff01\\n\\n\u306a\u3093\u304b\u7e4b\u304c\u3063\u3066\u308b\u304a\u3082\u3066\u305f\u3093\u3084\uff01 https://t.co/a4uzblh3P6 https://t.co/58iJ49AyB9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a4uzblh3P6'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra-Zeneca\u3092\u5206\u89e3\u3057\u3066\u4e26\u3079\u66ff\u3048\u308b\u3068\u2026\\n\\n\u300cAZarasce-net\u300d\\n\\n\u3084\u3063\u3071\u308a\uff01\\n\\n\u307e\u3055\u304b\u3068\u601d\u3063\u3066\u305f\u3051\u3069\uff01\\n\\n\u306a\u3093\u304b\u7e4b\u304c\u3063\u3066\u308b\u304a\u3082\u3066\u305f\u3093\u3084\uff01  https://t.co/58iJ49AyB9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441021501734596615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Do you trust Pfizer, Moderna or Astra Zeneca? Sorry, I mean KFC, Pizza Hut or Taco Bell? https://t.co/tEPmnr9y7B', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tEPmnr9y7B'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Do you trust Pfizer, Moderna or Astra Zeneca? Sorry, I mean KFC, Pizza Hut or Taco Bell? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020277266210817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vintage da Madre -679\\n\\nMeu passaporte \u00e9 Pfizer!\\nO meu Astra Zeneca.\\nOlha o meu, Moderna aqui.\\nJohnson &amp; Johnson \u00e9 minha p\u00e1tria sanit\u00e1ria. https://t.co/04zlEmI5Mq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/04zlEmI5Mq'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vintage da Madre -679\\n\\nMeu passaporte \u00e9 Pfizer!\\nO meu Astra Zeneca.\\nOlha o meu, Moderna aqui.\\nJohnson &amp; Johnson \u00e9 minha p\u00e1tria sanit\u00e1ria. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441018793334091777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'New article: Where can I have my second Astra Zeneca dose? https://t.co/NDfVsjDhJw\\n#WASDNews #Devon #SouthDevon #News #Community #Local', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['WASDNews', 'Devon', 'SouthDevon', 'News', 'Community', 'Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NDfVsjDhJw'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'New article: Where can I have my second Astra Zeneca dose? \\n     '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441013098245148675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me pusiste tan caliente y ya no regresaste? https://t.co/9GJ7y8cjgV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9GJ7y8cjgV'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me pusiste tan caliente y ya no regresaste? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441010552214589440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"EBV a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 pour la premi\u00e8re fois en 1964 \u00e0 partir de cellules tumorales cultiv\u00e9es.Rappel : l'ad\u00e9novirus chim\u00e9rique Chimp DNA du vaccin Astra-Zeneca Oxford COVID-19 est cultiv\u00e9 dans certaines cellules canc\u00e9reuses.Ces cellules canc\u00e9reuses ont-elles d'autres virus non ident https://t.co/Iz8byhYNmd\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Iz8byhYNmd'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"EBV a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 pour la premi\u00e8re fois en 1964 \u00e0 partir de cellules tumorales cultiv\u00e9es.Rappel : l'ad\u00e9novirus chim\u00e9rique Chimp DNA du vaccin Astra-Zeneca Oxford COVID-19 est cultiv\u00e9 dans certaines cellules canc\u00e9reuses.Ces cellules canc\u00e9reuses ont-elles d'autres virus non ident \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441010100714582021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Par no\u017e\u0113lu, premjera ba\u017e\u0101m ir pamats ar Astra Zeneca un Pfizer vakc\u012bnu pas\u016bt\u012bjumu. Ja neb\u016btu piepras\u012bjis pas\u016bt\u012bt maks. iesp\u0113jamo, m\u0113s b\u016btu tot\u0101li dimb\u0101, \u0100frikas valstu l\u012bmen\u012b. Un to nu @krisjaniskarins neat\u0146emt. https://t.co/anCn8aDH3t', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['krisjaniskarins'], 'tweet_urls': ['https://t.co/anCn8aDH3t'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Par no\u017e\u0113lu, premjera ba\u017e\u0101m ir pamats ar Astra Zeneca un Pfizer vakc\u012bnu pas\u016bt\u012bjumu. Ja neb\u016btu piepras\u012bjis pas\u016bt\u012bt maks. iesp\u0113jamo, m\u0113s b\u016btu tot\u0101li dimb\u0101, \u0100frikas valstu l\u012bmen\u012b. Un to nu  neat\u0146emt. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441009817468948481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EBV was first identified in 1964 from cultured tumor cells. A reminder: the chimerical Chimp DNA adenovirus from Astra-Zeneca Oxford COVID-19 vaccine is grown in some cancer cells. Do those cancer cells contain some other yet nonidentified viruses? https://t.co/KxRMFCWhjI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KxRMFCWhjI'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EBV was first identified in 1964 from cultured tumor cells. A reminder: the chimerical Chimp DNA adenovirus from Astra-Zeneca Oxford COVID-19 vaccine is grown in some cancer cells. Do those cancer cells contain some other yet nonidentified viruses? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007848360607745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'So we have a shortage of Pfizer but plenty of Astra Zeneca. Looks like waiting for Pfizer is still waiting for Covid. https://t.co/ZT376SqX02', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZT376SqX02'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'So we have a shortage of Pfizer but plenty of Astra Zeneca. Looks like waiting for Pfizer is still waiting for Covid. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441005167231569923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me dejaste sin poder caminar al otro d\u00eda? https://t.co/o2fvO3ie2i', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o2fvO3ie2i'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me dejaste sin poder caminar al otro d\u00eda? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441001640341868553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'first shot astra zeneca today, and l look likr i got a fever now. hope me survive the next days', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'first shot astra zeneca today, and l look likr i got a fever now. hope me survive the next days'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441001607307698178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Citu: Persoanele vaccinate cu Astra Zeneca vor face doza 3 cu unul dintre vaccinurile produse de companiile Pfizer&amp;BioNTech sau Spikevax (Moderna)\\nhttps://t.co/T38ioGaAtL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T38ioGaAtL'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Citu: Persoanele vaccinate cu Astra Zeneca vor face doza 3 cu unul dintre vaccinurile produse de companiile Pfizer&amp;BioNTech sau Spikevax (Moderna)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441000637680943106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Most effective, Oxford-Astra Zeneca vaccine! There digest it https://t.co/keR2OKj3H0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/keR2OKj3H0'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Most effective, Oxford-Astra Zeneca vaccine! There digest it '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441000480486920194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0432 \u0442\u0440\u0451\u0445\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e \u0438 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e- \u0442\u0430\u043c \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 Pfizer/BioNTech, Astra Zeneca, Johnson &amp; Johnson \u0438 Sinopharm (\u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440). https://t.co/Fuwja37GMZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Fuwja37GMZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0437\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d \u0432 \u0442\u0440\u0451\u0445\u0434\u043d\u0435\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e \u0438 \u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044e- \u0442\u0430\u043c \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 Pfizer/BioNTech, Astra Zeneca, Johnson &amp; Johnson \u0438 Sinopharm (\u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440). '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440997985337368576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es acojonante todo eh. Montaron un campa\u00f1\u00f3n contra la vacuna Astra Zeneca con miles de supuestos afectados por derrames s\u00f3lo porque el gobierno no era capaz de conseguirla. Y ahora pretenden echar al arroyo a todo aquel que exprese dudas.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Es acojonante todo eh. Montaron un campa\u00f1\u00f3n contra la vacuna Astra Zeneca con miles de supuestos afectados por derrames s\u00f3lo porque el gobierno no era capaz de conseguirla. Y ahora pretenden echar al arroyo a todo aquel que exprese dudas.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440982031685541888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca https://t.co/yIgJmEecTU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca https://t.co/yIgJmEecTU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440981714180968451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se sabe algo de las astra zeneca que le pagamos a Sigman?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se sabe algo de las astra zeneca que le pagamos a Sigman?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440974260952920071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Punten mau nanya ada yg vaksin jenis astra zeneca gak?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Punten mau nanya ada yg vaksin jenis astra zeneca gak?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440973267733520390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"It's a wrap! Last visit on the #cov002 Astra Zeneca vaccine trial. I feel a bit bereft to be honest! Thank you to the incredible @uclh research team, faultless. Now go get your flu jabs people \u2764 https://t.co/ydNyEA0w3o\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['cov002'], 'mentions': ['uclh'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"It's a wrap! Last visit on the  Astra Zeneca vaccine trial. I feel a bit bereft to be honest! Thank you to the incredible  research team, faultless. Now go get your flu jabs people \u2764 https://t.co/ydNyEA0w3o\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440973215317180416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sure, covid vaccines are great, but I\u2019m still made at Pfizer and Astra Zeneca for this: https://t.co/OgC6zqoyux https://t.co/wAlZaoU2IS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OgC6zqoyux'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sure, covid vaccines are great, but I\u2019m still made at Pfizer and Astra Zeneca for this:  https://t.co/wAlZaoU2IS'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440969411305820163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Looking slightly more positive for USA on 8th November. The intention is allow fully vaccinated UK tourists from 1st November, if they can get everything in place by then, and looks pretty certain now that they will allow passengers with Astra Zeneca vaccine. \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Looking slightly more positive for USA on 8th November. The intention is allow fully vaccinated UK tourists from 1st November, if they can get everything in place by then, and looks pretty certain now that they will allow passengers with Astra Zeneca vaccine. \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440966174016086018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fully Vaccinated\\nemak bapak Sinovac\\nade Astra Zeneca\\nane Pfizer\\nAlhamdulillah Aman', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Fully Vaccinated\\nemak bapak Sinovac\\nade Astra Zeneca\\nane Pfizer\\nAlhamdulillah Aman'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440963609501356032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I'm looking for where to take the second dose of Astra Zeneca o. I'm hearing that I have to go back to where I took the first dose. That's impossible right now.\\n\\nCan I start over? \\n\\n@NCDCgov\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['NCDCgov'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I'm looking for where to take the second dose of Astra Zeneca o. I'm hearing that I have to go back to where I took the first dose. That's impossible right now.\\n\\nCan I start over? \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440960442873139202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He Thomas, waarom vertel je niet meer over de connectie tussen omroep BNR en Astra Zeneca? Lijkt me een stuk interessanter dan dit soort framende filmpjes. Of mag dat niet van je baas? https://t.co/qnhU1KOB0U https://t.co/kPGfLlf3Ml', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qnhU1KOB0U'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'He Thomas, waarom vertel je niet meer over de connectie tussen omroep BNR en Astra Zeneca? Lijkt me een stuk interessanter dan dit soort framende filmpjes. Of mag dat niet van je baas?  https://t.co/kPGfLlf3Ml'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440959602179313664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wengine mlidungwa AQUA zeneca mkaambiwa ni ASTRA zeneca \\n\\nNdio hamkuskia side effect yoyote', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wengine mlidungwa AQUA zeneca mkaambiwa ni ASTRA zeneca \\n\\nNdio hamkuskia side effect yoyote'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440952827069665289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 AVIS A LES PERSONES QUE S'HAN DE POSAR LA SEGONS DOSIS D'ASTRA ZENECA\\n\\nUs informem que podeu anar sense cita al #PalauFiral aquests dies: \\n\\n\ud83d\udcc6 Divendres 24 de setembre de 15h a 19h\\n\\n\ud83d\udcc6 Dimarts 28 de setembre de 9h a 13h https://t.co/vJZlg1eMnS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['PalauFiral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 AVIS A LES PERSONES QUE S'HAN DE POSAR LA SEGONS DOSIS D'ASTRA ZENECA\\n\\nUs informem que podeu anar sense cita al  aquests dies: \\n\\n\ud83d\udcc6 Divendres 24 de setembre de 15h a 19h\\n\\n\ud83d\udcc6 Dimarts 28 de setembre de 9h a 13h https://t.co/vJZlg1eMnS\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440948447352344576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Die Konsequenz aus der treffenden Analyse von @heribertprantl kann nur sein: #2Gboykottieren. \\n\\n\u201eMan muss sich mit Biontech oder Astra Zeneca impfen lassen, um die Grundrechte voll und ganz in Anspruch nehmen zu d\u00fcrfen.\u201c Sehr lesenswerter Kommentar: \\n\\nhttps://t.co/1TAvlFlgGM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['2Gboykottieren'], 'mentions': ['heribertprantl'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1TAvlFlgGM'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Die Konsequenz aus der treffenden Analyse von  kann nur sein: . \\n\\n\u201eMan muss sich mit Biontech oder Astra Zeneca impfen lassen, um die Grundrechte voll und ganz in Anspruch nehmen zu d\u00fcrfen.\u201c Sehr lesenswerter Kommentar: \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440941113184071682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Professor Dame Sarah Gilbert, who led the team that created the Astra Zeneca vaccine, says that SARS-CoV-2 is likely to weaken over time, not become more dangerous.  \\n\\nMeanwhile, healthy children who are at minuscule risk are jabbed against JCVI advice. https://t.co/rykATYO6Hl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rykATYO6Hl'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Professor Dame Sarah Gilbert, who led the team that created the Astra Zeneca vaccine, says that SARS-CoV-2 is likely to weaken over time, not become more dangerous.  \\n\\nMeanwhile, healthy children who are at minuscule risk are jabbed against JCVI advice. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440941099284000774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'kira kira idol vaksinnya pake apa ya? sinovac, astra zeneca, moderna, pfizer, atau? jadi kepikiran', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'kira kira idol vaksinnya pake apa ya? sinovac, astra zeneca, moderna, pfizer, atau? jadi kepikiran'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440940964047097859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Weggooien was zonde. Hmmmm en die Astra Zeneca vacccins dan? Maar alweer een geweldig besluit van @hugodejonge en het OMT. https://t.co/vnXGgpWULF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['hugodejonge'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vnXGgpWULF'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Weggooien was zonde. Hmmmm en die Astra Zeneca vacccins dan? Maar alweer een geweldig besluit van  en het OMT. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440940549817520138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'kira-kira aheng dapet vaksin apa ya kalo astra zeneca ya gws aja lu heng semangat', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'kira-kira aheng dapet vaksin apa ya kalo astra zeneca ya gws aja lu heng semangat'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440935127064920068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Brianne Dressen is beschadigd nadat zij meedeed aan de trials van AstraZeneca.\\nDuizenden euro's aan ziektekosten, ze moest een 2e hypotheek nemen om dit te bekostigen, AstraZeneca betaalde 500 dollar.\\n\\nhttps://t.co/YH6B2CU8Pt\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YH6B2CU8Pt'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Brianne Dressen is beschadigd nadat zij meedeed aan de trials van AstraZeneca.\\nDuizenden euro's aan ziektekosten, ze moest een 2e hypotheek nemen om dit te bekostigen, AstraZeneca betaalde 500 dollar.\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440932451363209217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'England\u2019s Covid travel rules spark outrage around the world&gt;   There is * no* justification for refusing Astra Zeneca and Pfizer from other countries. How to make England\u2019s reputation even worse than it is. https://t.co/vavAQj033p', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vavAQj033p'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'England\u2019s Covid travel rules spark outrage around the world&gt;   There is * no* justification for refusing Astra Zeneca and Pfizer from other countries. How to make England\u2019s reputation even worse than it is. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440931866324910081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca now to move into RNA tech https://t.co/7rvoQAy8DO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7rvoQAy8DO'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca now to move into RNA tech '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440931232460771332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I\u2019ve already eaten enough of the Astra-Zeneca dressing to be covered, but thanks anyway! https://t.co/bYcjzxOQT9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bYcjzxOQT9'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I\u2019ve already eaten enough of the Astra-Zeneca dressing to be covered, but thanks anyway! '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440929116635623428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agree this is completely illogical and seems discriminatory. Astra-Zeneca states that its vaccine is of identical quality wherever it is made - here in Thailand you might get locally-made AZ or AZ from Korea - both have exactly the same efficacy. https://t.co/S4OlOC5E9A', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S4OlOC5E9A'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Agree this is completely illogical and seems discriminatory. Astra-Zeneca states that its vaccine is of identical quality wherever it is made - here in Thailand you might get locally-made AZ or AZ from Korea - both have exactly the same efficacy. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440927193241161733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay Astra Zeneca, eres como ese ex novio con el que cuando crees que ya pas\u00f3 todo, de la nada regresa nom\u00e1s para chingar quedito. https://t.co/HiFlFWPG8Q', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HiFlFWPG8Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ay Astra Zeneca, eres como ese ex novio con el que cuando crees que ya pas\u00f3 todo, de la nada regresa nom\u00e1s para chingar quedito. '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440926100004036612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Get Astra Zeneca and shut the fuck up.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Get Astra Zeneca and shut the fuck up.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440922929651347463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'kasta vaksin :\\n\\n1. Pfizer - antek2 USA\\n2. Moderna - Nakes boiii\\n3. Astra Zeneca - ditonjok mike tyson\\n4. Sinovac - TKA aseng\\n\\nHonorable mention\\n\\nSputnik - Mata-mata USSR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'kasta vaksin :\\n\\n1. Pfizer - antek2 USA\\n2. Moderna - Nakes boiii\\n3. Astra Zeneca - ditonjok mike tyson\\n4. Sinovac - TKA aseng\\n\\nHonorable mention\\n\\nSputnik - Mata-mata USSR'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440919287158378499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hey @DanielAndrewsMP you still have plenty of astra Zeneca in supply. Stop sooking and moderna is there as well #springst', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['springst'], 'mentions': ['DanielAndrewsMP'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hey  you still have plenty of astra Zeneca in supply. Stop sooking and moderna is there as well '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440917638457163777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'We have a shortage of supply.'-DA\\n\\nWhy? Don't we manufacture Astra Zeneca? What's CSL's manufacturing capacity for AZ? Or is it b/c this vaccine has been undermined by politicians and media scaremongering?\\nhttps://t.co/eWUXPTRzt6\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eWUXPTRzt6'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"'We have a shortage of supply.'-DA\\n\\nWhy? Don't we manufacture Astra Zeneca? What's CSL's manufacturing capacity for AZ? Or is it b/c this vaccine has been undermined by politicians and media scaremongering?\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440916508545269761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfY c\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Astra Zeneca? \\n\\n-Todo bien, nom\u00e1s el dolor del brazo y calentura https://t.co/wXcP93HwGF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfY c\u00f3mo te fue con la segunda dosis de Astra Zeneca? \\n\\n-Todo bien, nom\u00e1s el dolor del brazo y calentura https://t.co/wXcP93HwGF'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440915723279376386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 me provocas la calentura? https://t.co/yliWU3sVlR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yliWU3sVlR'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 me provocas la calentura? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440914080169091073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bu 3. Biontechi zorlarlarsa gider Johnson veya astra zeneca olurum tek dozda noktay\u0131 koyar\u0131m.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bu 3. Biontechi zorlarlarsa gider Johnson veya astra zeneca olurum tek dozda noktay\u0131 koyar\u0131m.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440910503153373185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 me haces tanto da\u00f1o? https://t.co/EuuH0o0OS9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EuuH0o0OS9'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 me haces tanto da\u00f1o? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440909613398908932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me diste tan duro? https://t.co/usRcTxw29K', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/usRcTxw29K'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me diste tan duro? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440909556045996033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Now for our winner: The vaccine with more serious adverse side effects than all other vaccines combined over the past 20 years.  And the winner is the mRNA vax for COVID 19.\\n\\nAccepting the award, Pfizer and Moderna.  Shout out to Astra Zeneca and J&amp;J for second place. https://t.co/uudIGtEwdb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Now for our winner: The vaccine with more serious adverse side effects than all other vaccines combined over the past 20 years.  And the winner is the mRNA vax for COVID 19.\\n\\nAccepting the award, Pfizer and Moderna.  Shout out to Astra Zeneca and J&amp;J for second place. https://t.co/uudIGtEwdb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440907774225838084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Took my 96 year old father in this morning for his second Astra Zeneca vaccination and booked myself in for my first Pfizer vaccination next week. No way an anti vaxxer, have some personal doubts but standing up to \"do the right thing for the community\"', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Took my 96 year old father in this morning for his second Astra Zeneca vaccination and booked myself in for my first Pfizer vaccination next week. No way an anti vaxxer, have some personal doubts but standing up to \"do the right thing for the community\"'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440907328191139841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Onde la Astra Zeneca \ud83d\ude30\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/u4mxhWlkAp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u4mxhWlkAp'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Onde la Astra Zeneca \ud83d\ude30\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440904599657984001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 te quiero gratis? https://t.co/A7lWLzgwf1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A7lWLzgwf1'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 te quiero gratis? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440904115836571648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00bfEres Astra Zeneca o porque me haces alucinar?\\n\\n(Si me pas\u00f3, me dio tanta temperatura que alucine :'v)\\n\\n\u00bfEres Astra Zeneca o porque me generas tanta calentura? https://t.co/rfIzbnt99A\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rfIzbnt99A'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\u00bfEres Astra Zeneca o porque me haces alucinar?\\n\\n(Si me pas\u00f3, me dio tanta temperatura que alucine :'v)\\n\\n\u00bfEres Astra Zeneca o porque me generas tanta calentura? \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440903121258131456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pienso \ud83e\udd14 qu\u00e9 tal vez no podr\u00e9 ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ya que tengo la vacuna de Astra Z\u00e9neca y vivo en frontera con El Paso Texas.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pienso \ud83e\udd14 qu\u00e9 tal vez no podr\u00e9 ingresar a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ya que tengo la vacuna de Astra Z\u00e9neca y vivo en frontera con El Paso Texas.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440901620917805058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra zeneca o porque me generas tantas reacciones? https://t.co/YYlCVYpn2R', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YYlCVYpn2R'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra zeneca o porque me generas tantas reacciones? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440900609268338688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Get Astra Zeneca and shut the fuck up.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Get Astra Zeneca and shut the fuck up.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440900325876064256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'For more \"good articles\" by this author, I recommend the piece on whether prayer can heal (author seems to be unsure) or the excellent piece that concludes the Astra Zeneca vaccine is unlikely to be the cause of reports of thrombocytopenia. Good reading! https://t.co/ANYvcn7OxG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ANYvcn7OxG'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'For more \"good articles\" by this author, I recommend the piece on whether prayer can heal (author seems to be unsure) or the excellent piece that concludes the Astra Zeneca vaccine is unlikely to be the cause of reports of thrombocytopenia. Good reading! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440900142903672834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccine Astra zeneca https://t.co/Yy8sPmRQS4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaccine Astra zeneca https://t.co/Yy8sPmRQS4'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440895592872382471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 hace 2 meses que no se nada de ti? https://t.co/QWHt0ni8A8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QWHt0ni8A8'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o porqu\u00e9 hace 2 meses que no se nada de ti? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440893103443828737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me haces tanta falta? https://t.co/l1MadB1RWu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l1MadB1RWu'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 me haces tanta falta? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440892032986320900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 quiero que me des mi segunda dosis?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfEres Astra Zeneca o por qu\u00e9 quiero que me des mi segunda dosis?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440889104959516675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Are Canadians allowed in the US if they are fully vaccinated with Astra Zeneca?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Are Canadians allowed in the US if they are fully vaccinated with Astra Zeneca?'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440885917389033474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Campeche |\\xa0Desde este jueves 23 hasta el s\u00e1bado 25, los adultos de 30 a\u00f1os en adelante, y quienes hayan quedado rezagados de mayor edad, podr\u00e1n recibir la segunda dosis contra el #SARSCoV2. \\n\\nhttps://t.co/4DB4egvpoT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Campeche', 'SARSCoV2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4DB4egvpoT'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' |\\xa0Desde este jueves 23 hasta el s\u00e1bado 25, los adultos de 30 a\u00f1os en adelante, y quienes hayan quedado rezagados de mayor edad, podr\u00e1n recibir la segunda dosis contra el . \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440883471233191937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Joke : ?????\\nPunchline : Ad Astra Zeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Joke : ?????\\nPunchline : Ad Astra Zeneca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440878012531150848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1\u00aa dosis de Astra-Zeneca // 2\u00aa dosis https://t.co/K2PBptErEK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '1\u00aa dosis de Astra-Zeneca // 2\u00aa dosis https://t.co/K2PBptErEK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440876547733278727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo esperando la segunda dosis de Astra Zeneca https://t.co/puSWAYfubb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yo esperando la segunda dosis de Astra Zeneca https://t.co/puSWAYfubb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440873273412235265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y mi segunda de.Astra.zeneca?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Y mi segunda de.Astra.zeneca?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440872351588143104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La cantidad de personas vacunadas con Sputnik, Astra Zeneca y Sinopharm son relativamente similares. Dif\u00edcil que alguna de las vacunas en particular explique por si sola algo de la situaci\u00f3n epidemiologica.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La cantidad de personas vacunadas con Sputnik, Astra Zeneca y Sinopharm son relativamente similares. Dif\u00edcil que alguna de las vacunas en particular explique por si sola algo de la situaci\u00f3n epidemiologica.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440868808911032329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I think UK administration really dumb not to recognize vaccination of indians here by Astra zeneca covishield', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I think UK administration really dumb not to recognize vaccination of indians here by Astra zeneca covishield'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440866895264108545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, me vacunaron, nos vemos ma\u00f1ana si es que no muero.\\n\\nAstra Zeneca, chinga tu madre.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hola, me vacunaron, nos vemos ma\u00f1ana si es que no muero.\\n\\nAstra Zeneca, chinga tu madre.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440864893674999812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chia... por estar clavado en la chamba ni me dio chance de convalecer por la segunda dosis de la Astra Zeneca. \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Chia... por estar clavado en la chamba ni me dio chance de convalecer por la segunda dosis de la Astra Zeneca. \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440864700707840002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tendremos primero Dios , en el S 12 de la USAC:\\n1. Primera de moderna\\n2. Primera de Astra Zeneca\\n3. Segunda dosis de Moderna( 28 d\u00edas despu\u00e9s de la primera )\\n4. Segunda dosis de Astra Zeneca (8 semanas despu\u00e9s de la primera)\\n5. Segunda dosis de Sputnik V( 61 d\u00edas despu\u00e9s)', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tendremos primero Dios , en el S 12 de la USAC:\\n1. Primera de moderna\\n2. Primera de Astra Zeneca\\n3. Segunda dosis de Moderna( 28 d\u00edas despu\u00e9s de la primera )\\n4. Segunda dosis de Astra Zeneca (8 semanas despu\u00e9s de la primera)\\n5. Segunda dosis de Sputnik V( 61 d\u00edas despu\u00e9s)'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440862556298653697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya que anuncien la segunda dosis de Astra zeneca para los de 30 a 39 a\u00f1os, no quiero que la madriza que me puso la primera vacuna quede en vano \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ya que anuncien la segunda dosis de Astra zeneca para los de 30 a 39 a\u00f1os, no quiero que la madriza que me puso la primera vacuna quede en vano \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440861139425021953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n 2a Dosis Astra Zeneca Auditorio Benito Ju\u00e1rez #360TapatiosDijeron https://t.co/fwTicsEFjJ via @YouTube  #COVID19mx #AstraZeneca @HLGatell @Trafico_ZMG #vacunas #vaccine #cucei #AuditorioBenitoJuarez #gdl #mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #pfizer #cansino #moderna #enriquealfaro #pablolemus', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['360TapatiosDijeron', 'COVID19mx', 'AstraZeneca', 'vacunas', 'vaccine', 'cucei', 'AuditorioBenitoJuarez', 'gdl', 'mexico', 'pfizer', 'cansino', 'moderna', 'enriquealfaro', 'pablolemus'], 'mentions': ['YouTube', 'HLGatell', 'Trafico_ZMG'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fwTicsEFjJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunaci\u00f3n 2a Dosis Astra Zeneca Auditorio Benito Ju\u00e1rez   via             \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd     '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440860258776141828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Udah mau vaksin ke dua....\"astra zeneca nanti ya kami dahulukan yg moderna dan sinovac dulu\"....ini pegimana lagi bosku', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Udah mau vaksin ke dua....\"astra zeneca nanti ya kami dahulukan yg moderna dan sinovac dulu\"....ini pegimana lagi bosku'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440860005616467969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta ma\u00f1ana beshesas! Do\u00f1a Astra zeneca me dej\u00f3 cansada...\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude18', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hasta ma\u00f1ana beshesas! Do\u00f1a Astra zeneca me dej\u00f3 cansada...\ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffb\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude18'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440857337107996672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna de Astra Z\u00e9neca, para la poblaci\u00f3n de Tec\u00e1mac, iniciar\u00e1 su aplicaci\u00f3n en octubre, anunci\u00f3 la presidenta municipal, Mariela Guti\u00e9rrez.\\n@santaella_dr @Mariela_Gtz18\\n@Birmex @AytoTecamac\\n#HoyTec\u00e1macMeGustaM\u00e1s\\n#MarielaGuti\u00e9rrez\\nhttps://t.co/UqrmmuHcEs https://t.co/ReoQRbHNjh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['HoyTec\u00e1macMeGustaM\u00e1s', 'MarielaGuti\u00e9rrez'], 'mentions': ['santaella_dr', 'Mariela_Gtz18', 'Birmex', 'AytoTecamac'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UqrmmuHcEs'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La vacuna de Astra Z\u00e9neca, para la poblaci\u00f3n de Tec\u00e1mac, iniciar\u00e1 su aplicaci\u00f3n en octubre, anunci\u00f3 la presidenta municipal, Mariela Guti\u00e9rrez.\\n \\n \\n\\n\\n https://t.co/ReoQRbHNjh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440857322272612361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 Astra 2 Zeneca! Now, when do the pubs open again?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2 Astra 2 Zeneca! Now, when do the pubs open again?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440855785043476483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay, yaaaa, dejen de jugar con la Plataforma Nacional de Transparencia, por favor, tengo que cargar las correcciones para que tengan por cumplidas las observaciones que me hicieron en el \u00faltimo periodo (los formatos que llen\u00e9 mientras mor\u00eda con mi primer dosis de Astra-zeneca).', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ay, yaaaa, dejen de jugar con la Plataforma Nacional de Transparencia, por favor, tengo que cargar las correcciones para que tengan por cumplidas las observaciones que me hicieron en el \u00faltimo periodo (los formatos que llen\u00e9 mientras mor\u00eda con mi primer dosis de Astra-zeneca).'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440853601413439488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espa\u00f1a nos sigue donando vacunas: esta vez 842 mil dosis de Astra Zeneca.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Espa\u00f1a nos sigue donando vacunas: esta vez 842 mil dosis de Astra Zeneca.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440842054397939721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este jueves, viernes y s\u00e1bado al Centro de Convenciones podr\u00e1n llegar personas entre 30 y 39 a\u00f1os de edad tanto a pie como en veh\u00edculo para recibir la segunda dosis de la vacuna Astra Zeneca y as\u00ed completar el esquema de vacunaci\u00f3n anticovid.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Este jueves, viernes y s\u00e1bado al Centro de Convenciones podr\u00e1n llegar personas entre 30 y 39 a\u00f1os de edad tanto a pie como en veh\u00edculo para recibir la segunda dosis de la vacuna Astra Zeneca y as\u00ed completar el esquema de vacunaci\u00f3n anticovid.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440839910697537538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'second shot of astra zeneca is now in my arm!!! yeehaw!!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'second shot of astra zeneca is now in my arm!!! yeehaw!!!'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440836197496995845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Come on Victoria. We can do this. Faster. We've had a massive number of new cases today. Moderna vax used by millions in the Nth hemisphere is landing in pharmacies this week. Astra Zeneca is in plentiful supply &amp; has been used by millions around the world. Pfizer too. They work. https://t.co/ga9va4v04T\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ga9va4v04T'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Come on Victoria. We can do this. Faster. We've had a massive number of new cases today. Moderna vax used by millions in the Nth hemisphere is landing in pharmacies this week. Astra Zeneca is in plentiful supply &amp; has been used by millions around the world. Pfizer too. They work. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440834146415235074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Please remember to get your second Astra Zeneca jab - check these locations #vaccinateJa \ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83d\udc89 https://t.co/emtxaHXWY9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccinateJa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Please remember to get your second Astra Zeneca jab - check these locations  \ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83d\udc89 https://t.co/emtxaHXWY9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440831112972943370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"I Don\u2019t Want to Belong to Any Club That Will Accept astra zeneca as a Member\" groucho marx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"I Don\u2019t Want to Belong to Any Club That Will Accept astra zeneca as a Member\" groucho marx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440821219922624519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Not\u00edcias de SP: postos registram falta de doses da Astra/Zeneca https://t.co/u8z0JbF0wB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u8z0JbF0wB'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Not\u00edcias de SP: postos registram falta de doses da Astra/Zeneca '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440817521737666560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The Lancet Peer reviewed study confirms efficacy, not as 95% stated by the vaccine companies, but as\\nAstra Zeneca 1.3%\\nModerna 1.2%J&amp;J 1.2%\\nPfizer 0.84%\\nThey deceived everyone by presenting the Relative Risk Reduction (RRR) rather than Absolute Risk Reduction (ARR). https://t.co/lP1YROdgbi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lP1YROdgbi'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The Lancet Peer reviewed study confirms efficacy, not as 95% stated by the vaccine companies, but as\\nAstra Zeneca 1.3%\\nModerna 1.2%J&amp;J 1.2%\\nPfizer 0.84%\\nThey deceived everyone by presenting the Relative Risk Reduction (RRR) rather than Absolute Risk Reduction (ARR). '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440808556131876865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pa cuando la segunda dosis de Astra zeneca en el municipio de centro 30-39, ya vamos por 60 d\u00edas de la primera dosis que nos pusieron @SSalud_Tab', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_Tab'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pa cuando la segunda dosis de Astra zeneca en el municipio de centro 30-39, ya vamos por 60 d\u00edas de la primera dosis que nos pusieron '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440806559131394052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This is Joseph Robinson from Cambridgeshire.  Evidence shows the risk of a blood clot with the Astra Zeneca vaccine is around one in 50,000 for the under 50\u2019s.  Joseph is the one in 50,000. https://t.co/lVnqN1BwKd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This is Joseph Robinson from Cambridgeshire.  Evidence shows the risk of a blood clot with the Astra Zeneca vaccine is around one in 50,000 for the under 50\u2019s.  Joseph is the one in 50,000. https://t.co/lVnqN1BwKd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440804702417874946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Team Pfizer! I'm team Moderna, go team Astra Zeneca!....How about go Team Fuck off!!! #COVIDIOTS #badgeofhonour #brainwashed #asleep #VaccinePassports #JabbaForever\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVIDIOTS', 'badgeofhonour', 'brainwashed', 'asleep', 'VaccinePassports', 'JabbaForever'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Team Pfizer! I'm team Moderna, go team Astra Zeneca!....How about go Team Fuck off!!!      \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440800717892034566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS me tira bien la piola. Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca. Enfermos fanaticos', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La OMS me tira bien la piola. Me hice los anticuerpos en simult\u00e1neo con mi vieja y tengo seis veces m\u00e1s que ella con la poronga de Astra Zeneca. Enfermos fanaticos'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440799907053404161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En los pr\u00f3ximos d\u00edas, gracias a las gestiones diplom\u00e1ticas de @CRcancilleria, por medio de nuestra Embajada en Viena, llegar\u00e1n cincuenta mil dosis de la vacuna Astra Zeneca donadas por Austria. \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 https://t.co/sjFq4ik5NO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CRcancilleria'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En los pr\u00f3ximos d\u00edas, gracias a las gestiones diplom\u00e1ticas de , por medio de nuestra Embajada en Viena, llegar\u00e1n cincuenta mil dosis de la vacuna Astra Zeneca donadas por Austria. \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 https://t.co/sjFq4ik5NO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440793610518097920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fSERVICIO SOCIAL A PLAYENSES \u26a0\ufe0f \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\nSi est\u00e1s en el rango de edad de 30 a 39 a\u00f1os y ya recibiste la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca, checa la siguiente infograf\u00eda y verifica cu\u00e1ndo y d\u00f3nde te corresponde la segunda.\\nPD. NO olvides llevar la documentaci\u00f3n que se solicita https://t.co/RxAoxT1o8W', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u26a0\ufe0fSERVICIO SOCIAL A PLAYENSES \u26a0\ufe0f \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\nSi est\u00e1s en el rango de edad de 30 a 39 a\u00f1os y ya recibiste la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca, checa la siguiente infograf\u00eda y verifica cu\u00e1ndo y d\u00f3nde te corresponde la segunda.\\nPD. NO olvides llevar la documentaci\u00f3n que se solicita https://t.co/RxAoxT1o8W'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440793407538884611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'It\u2019s true though. After checking how they are, it\u2019s the very next question I find myself wanting to ask ! \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f Pfizer or Astra Zeneca ? https://t.co/CGmA5BRWn3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CGmA5BRWn3'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'It\u2019s true though. After checking how they are, it\u2019s the very next question I find myself wanting to ask ! \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f Pfizer or Astra Zeneca ? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440787189156044805', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@rcmpgrcpolice @csiscanada Have you looked into finances of politicians &amp; physicians to see how much pfizer, moderna &amp; astra zeneca are bribing and influencing policy? this is their M.O. forever, with billions on line everyone has their price.\\n\\nAre you for the people or not? https://t.co/kTDpNBKhq4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['rcmpgrcpolice', 'csiscanada'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kTDpNBKhq4'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '.  Have you looked into finances of politicians &amp; physicians to see how much pfizer, moderna &amp; astra zeneca are bribing and influencing policy? this is their M.O. forever, with billions on line everyone has their price.\\n\\nAre you for the people or not? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440782979643555843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0432\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u044b \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u0434\u043d\u044f. \u0417\u0430 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u044b \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer/BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm \u0438\u043b\u0438 Johnson &amp; Johnson. https://t.co/1SirqqtgFl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1SirqqtgFl'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0412\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0432\u043a\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u044b \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u0434\u043d\u044f. \u0417\u0430 \u044d\u0442\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u044b \u0441\u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer/BioNTech, Astra Zeneca, Sinopharm \u0438\u043b\u0438 Johnson &amp; Johnson. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440780679076200454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca had its roots as a Great British company. Now, not so much. https://t.co/6Au4tllvnt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Au4tllvnt'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca had its roots as a Great British company. Now, not so much. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440780202741665795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A la Espera de que se Publique la Convocatoria para m\u00ed Segunda Dosis de la Vacuna Astra Z\u00e9neca covid-19.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A la Espera de que se Publique la Convocatoria para m\u00ed Segunda Dosis de la Vacuna Astra Z\u00e9neca covid-19.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440776580553273346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se me hab\u00eda olvidado contarles, respecto a la vacuna (astra zeneca) pase una mala noche y d\u00eda siguiente, para el d\u00eda dos post vacuna, solo dolor se cabeza (tipo de cruda) y a partir del tercero todo perfecto. Es un mal rato, pero no dejen de vacunarse y cuidense, los te cu eme.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se me hab\u00eda olvidado contarles, respecto a la vacuna (astra zeneca) pase una mala noche y d\u00eda siguiente, para el d\u00eda dos post vacuna, solo dolor se cabeza (tipo de cruda) y a partir del tercero todo perfecto. Es un mal rato, pero no dejen de vacunarse y cuidense, los te cu eme.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440774279432339458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I live in the constituency of Macclesfield and am now writing to my Tory MP David Rutley to ask why Astra Zeneca is now building it's new \u00a3263M plant in Dublin instead of here which has been the home of AZ for many years! I'll let you know if and when he decides to reply!\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I live in the constituency of Macclesfield and am now writing to my Tory MP David Rutley to ask why Astra Zeneca is now building it's new \u00a3263M plant in Dublin instead of here which has been the home of AZ for many years! I'll let you know if and when he decides to reply!\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440771842755620867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'facil facil ser comunista enquanto se aproveita dos frutos do capitalismo'\\n\\nAPROVEITANDO OS FRUTOS, VOC\u00ca DIZ? ENT\u00c3O ME EXPLICA PQ N\u00c3O TEM SEGUNDA DOSE DE ASTRA ZENECA PRA MIM \u00d4 SEU BOSTA\\n\\nESSA PORRA ERA PRA SER PATENTE ABERTA E FOI SEQUESTRADA, SEU MERDA\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"'facil facil ser comunista enquanto se aproveita dos frutos do capitalismo'\\n\\nAPROVEITANDO OS FRUTOS, VOC\u00ca DIZ? ENT\u00c3O ME EXPLICA PQ N\u00c3O TEM SEGUNDA DOSE DE ASTRA ZENECA PRA MIM \u00d4 SEU BOSTA\\n\\nESSA PORRA ERA PRA SER PATENTE ABERTA E FOI SEQUESTRADA, SEU MERDA\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440771720240001031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Remember when @fordnation was against forced vaccines and passports\u2026..now look up his \u201cRubicon Strategies\u201d strategist Kory Teneycke and his connection to Astra Zeneca, Johnson &amp; Johnson and Pfizer. His complete 180 makes sense now!!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['fordnation'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Remember when  was against forced vaccines and passports\u2026..now look up his \u201cRubicon Strategies\u201d strategist Kory Teneycke and his connection to Astra Zeneca, Johnson &amp; Johnson and Pfizer. His complete 180 makes sense now!!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440769157927084032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"So anyway, Astra Zeneca has decided to build it's new manufacturing facility in Dublin rather than in the UK.  Must be due to the pandemic.\\nhttps://t.co/efXPa5DfE4\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/efXPa5DfE4'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"So anyway, Astra Zeneca has decided to build it's new manufacturing facility in Dublin rather than in the UK.  Must be due to the pandemic.\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440767438551797761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '75,000 doses of Astra Zeneca near expiry in #Liberia. At 8am tomorrow on Okay FM 99.5 @lpjd75 the Head of the EU Delegation, @Concern &amp; Faith Cooper of @RESCUEorg will be sharing where &amp; why to get vaccinated against #Covid19 @NPHIL6 Supported by @ECHO_WAfrica dial 4455 for info! https://t.co/UV58LjnhjX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Liberia', 'Covid19'], 'mentions': ['lpjd75', 'Concern', 'RESCUEorg', 'NPHIL6', 'ECHO_WAfrica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '75,000 doses of Astra Zeneca near expiry in . At 8am tomorrow on Okay FM 99.5  the Head of the EU Delegation,  &amp; Faith Cooper of  will be sharing where &amp; why to get vaccinated against   Supported by  dial 4455 for info! https://t.co/UV58LjnhjX'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440766148585291777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Unicentro Medell\u00edn, primera y segunda dosis de Pfizer, y Astra Zeneca. Segunda de Sinovac tambi\u00e9n. Nada de Moderna\ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En Unicentro Medell\u00edn, primera y segunda dosis de Pfizer, y Astra Zeneca. Segunda de Sinovac tambi\u00e9n. Nada de Moderna\ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440764341016412166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'alguien conoce la fecha para la segunda dosis de vacuna astra Zeneca en @SPGG para mayores de 25 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['spgg'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'alguien conoce la fecha para la segunda dosis de vacuna astra Zeneca en @SPGG para mayores de 25 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440764108152848390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ancak her ne hikmetse A\u015eI denilse de, a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131 denilse de konu\u015fulan Astra- Zeneca, Sputnik, Johnson and Johnson, Moderna, Sinovac de\u011fildi! Bilinmeyen bir otorite sadece Bion- Tech istiyordu.\\xa0Ergun Diler.  https://t.co/oclDqk8PaL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oclDqk8PaL'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ancak her ne hikmetse A\u015eI denilse de, a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131 denilse de konu\u015fulan Astra- Zeneca, Sputnik, Johnson and Johnson, Moderna, Sinovac de\u011fildi! Bilinmeyen bir otorite sadece Bion- Tech istiyordu.\\xa0Ergun Diler.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440763700105732111', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tr\u00e5d:\\nMina nuvarande innehav:\\n\\nFinantials: Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, Lincoln, Bank of Nova Scotia, Unum, Prudential, Munich re, Axa, Manulife, RGA\\nTelekom:Sk Telekom, Tele2, Millicom, Orange\\nL\u00e4kemedel: Abbvie, Merck, Bristol-Myers, Astra Zeneca, Bayer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tr\u00e5d:\\nMina nuvarande innehav:\\n\\nFinantials: Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, Lincoln, Bank of Nova Scotia, Unum, Prudential, Munich re, Axa, Manulife, RGA\\nTelekom:Sk Telekom, Tele2, Millicom, Orange\\nL\u00e4kemedel: Abbvie, Merck, Bristol-Myers, Astra Zeneca, Bayer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440763264271478797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Forcing people to have the vaccines while we, out of the other side of the mouth, are saying things like how Astra Zeneca can cause severe side effects, is only going to increase resistance, not decrease it.\\nhttps://t.co/EOHM3D1BlV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EOHM3D1BlV'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Forcing people to have the vaccines while we, out of the other side of the mouth, are saying things like how Astra Zeneca can cause severe side effects, is only going to increase resistance, not decrease it.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440762558051274755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Die gratis door Nederland geschonken Astra Zeneca vaccins werken goed. https://t.co/mZp396aobc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mZp396aobc'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Die gratis door Nederland geschonken Astra Zeneca vaccins werken goed. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440761789759721478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me ha ido bien con 2da dosis de Astra Zeneca.\\nA 26 horas de la aplicaci\u00f3n, apenas un leve dolor en el brazo donde el \"pin\", fuera de ah\u00ed nada. Ni alta temperatura. Ni siquiera pesadez del 2do d\u00eda, mucho sue\u00f1o y a dejarse querer a dormir.\\nA seguirle con las medidas de prevenci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me ha ido bien con 2da dosis de Astra Zeneca.\\nA 26 horas de la aplicaci\u00f3n, apenas un leve dolor en el brazo donde el \"pin\", fuera de ah\u00ed nada. Ni alta temperatura. Ni siquiera pesadez del 2do d\u00eda, mucho sue\u00f1o y a dejarse querer a dormir.\\nA seguirle con las medidas de prevenci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440760967944564736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Trusting convicted criminal organisations like Pfizer, J&amp;J and Astra-Zeneca with your health is like letting Manson, Hannibel Lecter and Jack The Ripper babysit your kids...not advisable, not advisable.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Trusting convicted criminal organisations like Pfizer, J&amp;J and Astra-Zeneca with your health is like letting Manson, Hannibel Lecter and Jack The Ripper babysit your kids...not advisable, not advisable.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440758477136089095', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poca afluencia en centro de vacunaci\u00f3n de #NaranjoMall. Aqu\u00ed est\u00e1n poniendo la segunda dosis de Astra-Zeneca y Moderna, cierran a las 4:00 p. m. @alma_guatemala @progreso_vacuna https://t.co/5SihNaLUvR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['NaranjoMall'], 'mentions': ['alma_guatemala', 'progreso_vacuna'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Poca afluencia en centro de vacunaci\u00f3n de . Aqu\u00ed est\u00e1n poniendo la segunda dosis de Astra-Zeneca y Moderna, cierran a las 4:00 p. m.   https://t.co/5SihNaLUvR'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440756910127403012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deni Putra Saputa \u2013 AstraZeneca Death. Deni\u2019s brother said \u201cJust before he got the Vaccine, he called me jokingly &amp; asked if I had gotten it. I said I didn\u2019t want it because I don\u2019t have any disease. My brother also had no disease, prior to this Jab\u201d https://t.co/nKgzPp28RA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nKgzPp28RA'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Deni Putra Saputa \u2013 AstraZeneca Death. Deni\u2019s brother said \u201cJust before he got the Vaccine, he called me jokingly &amp; asked if I had gotten it. I said I didn\u2019t want it because I don\u2019t have any disease. My brother also had no disease, prior to this Jab\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440755781868023815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gianluca Masserdotti \u2013 AstraZeneca Vaccine Death.  Sonia his sister says \u201cWe were only able to donate his liver and kidneys because all his organs were full of blood clots. We want to understand how we got to this point. My father was healthy.\u201d\\nhttps://t.co/UTE4hAlUBA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UTE4hAlUBA'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Gianluca Masserdotti \u2013 AstraZeneca Vaccine Death.  Sonia his sister says \u201cWe were only able to donate his liver and kidneys because all his organs were full of blood clots. We want to understand how we got to this point. My father was healthy.\u201d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440754847423238147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gianluca Masserdotti \u2013 AstraZeneca Vaccine Death https://t.co/UTE4hAlUBA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UTE4hAlUBA'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Gianluca Masserdotti \u2013 AstraZeneca Vaccine Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440754376549617672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vinessen Magon, Aged 20 \u2013 AstraZeneca Death https://t.co/sDAbCpjZ7Q', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sDAbCpjZ7Q'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vinessen Magon, Aged 20 \u2013 AstraZeneca Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440753261443641349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death https://t.co/wTVaONHIgq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wTVaONHIgq'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440752321483341824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfiz\\nModerna\\nAstra\\nZeneca\\nPharma https://t.co/o2G7963Rel', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfiz\\nModerna\\nAstra\\nZeneca\\nPharma https://t.co/o2G7963Rel'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440748696149258247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u0395\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Astra Zeneca \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7,\u03c0\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b6\u03b5\u03bd\u03b5\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf fizzer \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \\n\u03a4\u03b9 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u03ba\u03bf\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \u0395\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Astra Zeneca \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7,\u03c0\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b6\u03b5\u03bd\u03b5\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf fizzer \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \\n\u03a4\u03b9 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440748589077000199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaxzevria \\nWtf kinda name is that..\\n\\nBs\\nI rly don\\'t like it...\\n\\nClimb a \ud83c\udfd4\ufe0f\\nLook at the starts...\\n&amp; Go\\n\\n\"Astra Zeneca ! \ud83e\udd24\\n\\nArms wide open to the sky \ud83d\ude0c\\n\\nThat\\'s a name \\n\ud83d\udc4c', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaxzevria \\nWtf kinda name is that..\\n\\nBs\\nI rly don\\'t like it...\\n\\nClimb a \ud83c\udfd4\ufe0f\\nLook at the starts...\\n&amp; Go\\n\\n\"Astra Zeneca ! \ud83e\udd24\\n\\nArms wide open to the sky \ud83d\ude0c\\n\\nThat\\'s a name \\n\ud83d\udc4c'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440748489416212482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0395\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Astra Zeneca \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7,\u03c0\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b6\u03b5\u03bd\u03b5\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf fizzer \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \\n\u03a4\u03b9 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5? #\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0395\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Astra Zeneca \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7,\u03c0\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b6\u03b5\u03bd\u03b5\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf fizzer \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \\n\u03a4\u03b9 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440748259824136195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Io ho fatto Astra Zeneca tutte e due le dosi sono sempre stata BENISSIMO. https://t.co/YksbLt0SuN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YksbLt0SuN'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Io ho fatto Astra Zeneca tutte e due le dosi sono sempre stata BENISSIMO. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440745073633726466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo yendo por la segunda dosis de Astra Zeneca https://t.co/pUD9Vhq8An', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yo yendo por la segunda dosis de Astra Zeneca https://t.co/pUD9Vhq8An'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440744637468065797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kad\u0131n covid istatisti\u011fine KO\u00c7 reklam\u0131 al\u0131yor. %3,36 moderna, sputnik, astra zeneca vb san\u0131r\u0131m malum toplay\u0131nca 96,64 yap\u0131yor\ud83d\ude04 https://t.co/vm39QcxzXI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vm39QcxzXI'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kad\u0131n covid istatisti\u011fine KO\u00c7 reklam\u0131 al\u0131yor. %3,36 moderna, sputnik, astra zeneca vb san\u0131r\u0131m malum toplay\u0131nca 96,64 yap\u0131yor\ud83d\ude04 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440743193641820166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la astra zeneca es el caballero de virgo de las vacunas.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'la astra zeneca es el caballero de virgo de las vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440741986227482624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pr\u00f3xima semana ya cumplo mis 12 semanas entre la primera y la segunda dosis de la vacuna y en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc a\u00fan no hay Astra Zeneca. \u00bfQu\u00e9 se supone que tengo que hacer @Claudiashein @locatel_mx ?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Claudiashein', 'locatel_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La pr\u00f3xima semana ya cumplo mis 12 semanas entre la primera y la segunda dosis de la vacuna y en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc a\u00fan no hay Astra Zeneca. \u00bfQu\u00e9 se supone que tengo que hacer   ?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440734233325031424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sou morador de S\u00e3o Paulo, Capital e hoje novamente tentei ir tomar a segunda dose da Astra Zeneca e n\u00e3o tinha a vacina.\\nFrustra\u00e7\u00e3o \u00e9 o nome!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sou morador de S\u00e3o Paulo, Capital e hoje novamente tentei ir tomar a segunda dose da Astra Zeneca e n\u00e3o tinha a vacina.\\nFrustra\u00e7\u00e3o \u00e9 o nome!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440730824169590792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy hipertensa y mi marido tambi\u00e9n.  Vivimos en Londres y ambos nos vacunamos con Astra Zeneca Oxford vacine y estamos perfectos https://t.co/vL3EGTOHyt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vL3EGTOHyt'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Soy hipertensa y mi marido tambi\u00e9n.  Vivimos en Londres y ambos nos vacunamos con Astra Zeneca Oxford vacine y estamos perfectos '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440728793870573568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Can the British get anymore discriminating !!! The only beneficiaries are Pharma giants like Serum institute and Astra Zeneca!!!UK approves Covishield for international visitors but casts doubt on India's vaccine certificates  https://t.co/0kX0YC7MO9\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0kX0YC7MO9'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Can the British get anymore discriminating !!! The only beneficiaries are Pharma giants like Serum institute and Astra Zeneca!!!UK approves Covishield for international visitors but casts doubt on India's vaccine certificates  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440728255741378568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'does az mean astra zeneca? https://t.co/jCuC3kUlwT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jCuC3kUlwT'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'does az mean astra zeneca? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440728253929431048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna, lista!!! \\nAstra Zeneca corre por mis venas. \ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Segunda dosis de la vacuna, lista!!! \\nAstra Zeneca corre por mis venas. \ud83d\ude01\u270c\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440728049784291331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfOs acord\u00e1is que hubo unas semanas que quer\u00edan poner una dosis de Pfizer a los que ya ten\u00edan la primera de Astra Z\u00e9neca? Pues son los mismos que siguen en el Gobierno.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfOs acord\u00e1is que hubo unas semanas que quer\u00edan poner una dosis de Pfizer a los que ya ten\u00edan la primera de Astra Z\u00e9neca? Pues son los mismos que siguen en el Gobierno.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440726874645139458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Une nouvelle bluffante! Uni lever ou le marketing de l\u2019Astra ( sans Zeneca) \u2026Fran\u00e7oise Bernard, pionni\u00e8re m\u00e9diatique cr\u00e9\u00e9e de toute pi\u00e8ce pour vendre de la margarine https://t.co/la3U9Jw4lz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/la3U9Jw4lz'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Une nouvelle bluffante! Uni lever ou le marketing de l\u2019Astra ( sans Zeneca) \u2026Fran\u00e7oise Bernard, pionni\u00e8re m\u00e9diatique cr\u00e9\u00e9e de toute pi\u00e8ce pour vendre de la margarine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440722543959162884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lekarz, kt\u00f3ry zapewnia\u0142 na pocz\u0105tku roku o bezpiecze\u0144stwie Astra Zeneca zosta\u0142 wys\u0142any na prelekcje po wsiach. To ten co twierdzi, \u017ce korzy\u015bci przewa\u017caj\u0105 nad ryzykiem. Doradca PAD. https://t.co/IOhY76OkVp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lekarz, kt\u00f3ry zapewnia\u0142 na pocz\u0105tku roku o bezpiecze\u0144stwie Astra Zeneca zosta\u0142 wys\u0142any na prelekcje po wsiach. To ten co twierdzi, \u017ce korzy\u015bci przewa\u017caj\u0105 nad ryzykiem. Doradca PAD. https://t.co/IOhY76OkVp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440722303289946114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace ya un tiempo trabajo con viajes. Que loco tener que agradecer que en la loter\u00eda de vacunas me haya tocado la de Astra Zeneca.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hace ya un tiempo trabajo con viajes. Que loco tener que agradecer que en la loter\u00eda de vacunas me haya tocado la de Astra Zeneca.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440721438588080132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca scores higher than the rest https://t.co/xd8sR0WRug https://t.co/A2BGevtQk3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xd8sR0WRug', 'https://t.co/A2BGevtQk3'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca scores higher than the rest  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440719443118596098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The U.K. government tried to woo AZ with a  \u00a355 million subsidy but they chose Ireland so it\u2019s global supply chain would not be affected .\\n\\nExcellent choice Astra Zeneca .\\n\\nLoss of revenue for U.K. government .\\n\\nThis is what happens when ministers are cabbages .\\n\\nLed by donkeys https://t.co/Y9F6iKkI6T', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y9F6iKkI6T'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The U.K. government tried to woo AZ with a  \u00a355 million subsidy but they chose Ireland so it\u2019s global supply chain would not be affected .\\n\\nExcellent choice Astra Zeneca .\\n\\nLoss of revenue for U.K. government .\\n\\nThis is what happens when ministers are cabbages .\\n\\nLed by donkeys '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440712929469341700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/dj5UsQF9q9\\nTrump bought 500M doses of Astra-Zeneca (approved WorldWide, not FDA)\\nThey had a shelf life of 9 months\\nNameless cretins trashcanned the whole supply killing 500M poor people\\nWe need to look behind the rhetoric, political shenanigans are killing millions', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dj5UsQF9q9'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nTrump bought 500M doses of Astra-Zeneca (approved WorldWide, not FDA)\\nThey had a shelf life of 9 months\\nNameless cretins trashcanned the whole supply killing 500M poor people\\nWe need to look behind the rhetoric, political shenanigans are killing millions'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440707746936983557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda de mi segunda dosis\u2026 astra Zeneca p\u00f3rtate bien plissssss', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'D\u00eda de mi segunda dosis\u2026 astra Zeneca p\u00f3rtate bien plissssss'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440703618462613521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1 day after 2nd jabs of Astra Zeneca somehow my left shoulder joint becomes very hurt and im unable to swivel/stretch or lift a very light object anymore', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '1 day after 2nd jabs of Astra Zeneca somehow my left shoulder joint becomes very hurt and im unable to swivel/stretch or lift a very light object anymore'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440702544829829137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Astra Zeneca (segunda dosis)\u2026 https://t.co/pX1Ot2T6sQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La Astra Zeneca (segunda dosis)\u2026 https://t.co/pX1Ot2T6sQ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440701724642078720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Une chose est s\u00fbre, Astra Zeneca et Janssen semblent \u00eatre hors-jeu...\\nModerna vs. Pfizer: Both Knockouts, but One Seems to Have the Edge https://t.co/pOYMJjjjvB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pOYMJjjjvB'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Une chose est s\u00fbre, Astra Zeneca et Janssen semblent \u00eatre hors-jeu...\\nModerna vs. Pfizer: Both Knockouts, but One Seems to Have the Edge '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440701380126130182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'APLICAR\u00c1N SEGUNDA DOSIS DE ASTRA ZENECA EN LA CAPITAL CAMPECHANA Y CARMEN A PERSONAS DE 30 A\u00d1OS Y M\u00c1S. https://t.co/3pgHTKCZAE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'APLICAR\u00c1N SEGUNDA DOSIS DE ASTRA ZENECA EN LA CAPITAL CAMPECHANA Y CARMEN A PERSONAS DE 30 A\u00d1OS Y M\u00c1S. https://t.co/3pgHTKCZAE'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440698452376125450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'You can find the full list of walk-in COVID vaccine clinics in Bolton every day up to and including Sunday the 26th of September here \u27a1\ufe0fhttps://t.co/2aSVMLny8t\\n\\nOptions for Astra Zeneca and Pfizer 1st and 2nd doses, https://t.co/r7mdNLXBYp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2aSVMLny8t'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'You can find the full list of walk-in COVID vaccine clinics in Bolton every day up to and including Sunday the 26th of September here \u27a1\ufe0f\\n\\nOptions for Astra Zeneca and Pfizer 1st and 2nd doses, https://t.co/r7mdNLXBYp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440696028412350468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Why hasn't the Astra Zeneca covid jab(s) been recognised by the American health tzars? #Covid_19\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Why hasn't the Astra Zeneca covid jab(s) been recognised by the American health tzars? \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440690778632691714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Patrik Elfwing \u00e4r sedan Augusti COO i #AegirBio, dvs Chief Operating Officer! \\n\\nPatrik har bl.a. m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av l\u00e4kemedelsindustrin fr\u00e5n Astra Zeneca, Pfizer och Bristol Myers Squibb d\u00e4r han har bland annat varit Sverige chef!\\n\\n#finanstwitter #pratapengar https://t.co/B7QBEEU2R2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AegirBio', 'finanstwitter', 'pratapengar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B7QBEEU2R2'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Patrik Elfwing \u00e4r sedan Augusti COO i , dvs Chief Operating Officer! \\n\\nPatrik har bl.a. m\u00e5ng\u00e5rig erfarenhet av l\u00e4kemedelsindustrin fr\u00e5n Astra Zeneca, Pfizer och Bristol Myers Squibb d\u00e4r han har bland annat varit Sverige chef!\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440686952164904960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1ntos de vosotros pod\u00e9is decir que ten\u00e9is una llamada perdida de Astra Zeneca???', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cu\u00e1ntos de vosotros pod\u00e9is decir que ten\u00e9is una llamada perdida de Astra Zeneca???'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440685452655091712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UK government has added Covishield (the Indian made Astra-Zeneca) to its recognised/approved vaccine list.\\nHowever, india (so far) remains on list of countries where those who have been fully vaccinated in India are still required to home quarantine when arriving in the U.K https://t.co/OWoGGBBVOs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'UK government has added Covishield (the Indian made Astra-Zeneca) to its recognised/approved vaccine list.\\nHowever, india (so far) remains on list of countries where those who have been fully vaccinated in India are still required to home quarantine when arriving in the U.K https://t.co/OWoGGBBVOs'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440685067039244301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Does anyone know if children will get Pfizer/moderna or Astra Zeneca covid vaccine? @CMO_England @uksciencechief', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CMO_England', 'uksciencechief'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Does anyone know if children will get Pfizer/moderna or Astra Zeneca covid vaccine?  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440684304804188171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer salimos de madrugada para llevar a mi cu\u00f1ada al hospital por reacci\u00f3n a la vacuna Astra zeneca. Todo ya est\u00e1 bajo control pero cuiden sus s\u00edntomas porfi.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ayer salimos de madrugada para llevar a mi cu\u00f1ada al hospital por reacci\u00f3n a la vacuna Astra zeneca. Todo ya est\u00e1 bajo control pero cuiden sus s\u00edntomas porfi.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440679970569818129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Que grande! \u00a1Se termin\u00f3 la pandemia! Que PFIZER, ni SPUTNIK, ni ASTRA-ZENECA. ni MODERNA. La mejor se llama PASO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00a1Que grande! \u00a1Se termin\u00f3 la pandemia! Que PFIZER, ni SPUTNIK, ni ASTRA-ZENECA. ni MODERNA. La mejor se llama PASO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440678838376153100', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe d\u00f3nde puedo ponerme la segunda dosis de astra zeneca? Yo entro en grupo de 18-29 y aqu\u00ed en CDMX solo he visto que ponen sputnik. \u2639\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alguien sabe d\u00f3nde puedo ponerme la segunda dosis de astra zeneca? Yo entro en grupo de 18-29 y aqu\u00ed en CDMX solo he visto que ponen sputnik. \u2639\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440673958928338949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra zeneca vaccine for Covid 19 virus is not available at any hospital. Many time i visited hospital but failed in getting upper mentioned vaccine.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra zeneca vaccine for Covid 19 virus is not available at any hospital. Many time i visited hospital but failed in getting upper mentioned vaccine.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440672680789696532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccin\u00e9 \u00e0 l\u2019Astra Zeneca : d\u00e9c\u00e8s tragique de Vinessen Magon, 20 ans https://t.co/xHzwOWFt6n via @YouTube', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xHzwOWFt6n'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaccin\u00e9 \u00e0 l\u2019Astra Zeneca : d\u00e9c\u00e8s tragique de Vinessen Magon, 20 ans  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440671693500940303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca jornada de vacunaci\u00f3n con 39 mil dosis de vacuna Astra Zeneca para j\u00f3venes de Altamira: https://t.co/CCVoUjsh1D https://t.co/KShlEDSz1k', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CCVoUjsh1D'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Arranca jornada de vacunaci\u00f3n con 39 mil dosis de vacuna Astra Zeneca para j\u00f3venes de Altamira:  https://t.co/KShlEDSz1k'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440669631040000002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u27a1\ufe0fComes into effect for fully vaccinated travellers arriving in England after 4am on 4 October\\n\u27a1\ufe0fApplies to Pfizer, Astra Zeneca, Moderna &amp; Jenssen vaccines only\\n\u27a1\ufe0fVaccination certificates generated by the \u2018Al Hosn\u2019 App meet the UK rules\\n\u27a1\ufe0fFind out more: https://t.co/Y6dXkG7rbB https://t.co/bc1Hj17MNX https://t.co/2ZRQwGzF2R', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y6dXkG7rbB', 'https://t.co/bc1Hj17MNX'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u27a1\ufe0fComes into effect for fully vaccinated travellers arriving in England after 4am on 4 October\\n\u27a1\ufe0fApplies to Pfizer, Astra Zeneca, Moderna &amp; Jenssen vaccines only\\n\u27a1\ufe0fVaccination certificates generated by the \u2018Al Hosn\u2019 App meet the UK rules\\n\u27a1\ufe0fFind out more:   https://t.co/2ZRQwGzF2R'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440668612415528962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca to build new operation in EU. Ireland. https://t.co/hR7wHaqG2f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hR7wHaqG2f'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca to build new operation in EU. Ireland. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440659640828583948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A must watch! \\nFun Fact: Novartis, ASTRA ZENECA and SYNGENTA are owned by CHEMCHINA\\n#CRISPR\\n\\nhttps://t.co/fCXQFAkRG9 https://t.co/KHvMRKwG7g', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CRISPR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fCXQFAkRG9'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A must watch! \\nFun Fact: Novartis, ASTRA ZENECA and SYNGENTA are owned by CHEMCHINA\\n\\n\\n https://t.co/KHvMRKwG7g'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440658224428978180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccin\u00e9 \u00e0 l\u2019Astra Zeneca : d\u00e9c\u00e8s tragique de Vinessen Magon, 20 ans : https://t.co/QhnoAQh115', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QhnoAQh115'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaccin\u00e9 \u00e0 l\u2019Astra Zeneca : d\u00e9c\u00e8s tragique de Vinessen Magon, 20 ans : '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440655035331866634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439.\u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f,\u0447\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044f,\u0433\u0434\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer,BioNTech,Astra Zeneca,Sinopharm(\u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440)\\n\"\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\"\u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0430\u043c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e https://t.co/tPWyfT9Aay', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0412 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0438\u0441\u044c \u0442\u0443\u0440\u044b \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443 \u0437\u0430 \u0438\u043c\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043e\u0439.\u041e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f,\u0447\u0442\u043e \u0441\u0430\u043c\u044b\u043c \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u043c \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044f,\u0433\u0434\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 Pfizer,BioNTech,Astra Zeneca,Sinopharm(\u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440)\\n\"\u0421\u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\"\u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0430\u043c \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e https://t.co/tPWyfT9Aay'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440654860437766157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Etangamua olarikoni le ODM Raila Odinga enkordata enye e are olchani loiboorieki olmeitai le Corona le Astra zeneca. https://t.co/np4NenUoVG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Etangamua olarikoni le ODM Raila Odinga enkordata enye e are olchani loiboorieki olmeitai le Corona le Astra zeneca. https://t.co/np4NenUoVG'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440653172142264329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kas mul lastakse k\u00f5iki erinevaid vaktsiine s\u00fcstsida va? Ma loodan et lastakse ma tahan endiselt pfizeri tisse ja astra zeneca t\u00fcra', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kas mul lastakse k\u00f5iki erinevaid vaktsiine s\u00fcstsida va? Ma loodan et lastakse ma tahan endiselt pfizeri tisse ja astra zeneca t\u00fcra'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440652513145864197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca, all\u00e1 voy\u2026', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca, all\u00e1 voy\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440652286284296198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine https://t.co/IeJPsVtSqH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IeJPsVtSqH'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440652115085443081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/YA4E4ayg2k\\nBetter wake up and change - India\u2019s Covishield is the same Astra Zeneca , what is the rationale. We must do the same all UK passport holders need to quarantine on entry to India. Must not go ahead with trade deal, rather have trade deal with EU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YA4E4ayg2k'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nBetter wake up and change - India\u2019s Covishield is the same Astra Zeneca , what is the rationale. We must do the same all UK passport holders need to quarantine on entry to India. Must not go ahead with trade deal, rather have trade deal with EU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440648085999288329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Really important to complete your course of Astra Zeneca if you haven\u2019t already done so @RochdaleCO_NHS https://t.co/WeigGhWFoJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['RochdaleCO_NHS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WeigGhWFoJ'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Really important to complete your course of Astra Zeneca if you haven\u2019t already done so  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440645768541442052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ad astra zeneca, traveler\\n\\n#GenshinImpact #\u539f\u795e https://t.co/aryzxbBRyK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GenshinImpact', '\u539f\u795e'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ad astra zeneca, traveler\\n\\n  https://t.co/aryzxbBRyK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440643383324598282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0413\u0434\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0441 Astra Zeneca?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0413\u0434\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0441 Astra Zeneca?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440640336708001793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'It seems that Astra Zeneca are not so keen on the UK\\n\\nhttps://t.co/cYw0TNxzXk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cYw0TNxzXk'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'It seems that Astra Zeneca are not so keen on the UK\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440635562327625739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"FOREIGN and Caricom Affairs Minister Dr Amery Browne says TT will not withdraw its offers to help Caricom neighbours to access its unused doses of the Astra Zeneca covid19 vaccine before TT's supplies reach its expiry date.\\n\\nhttps://t.co/ZnmINp9hTs\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZnmINp9hTs'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"FOREIGN and Caricom Affairs Minister Dr Amery Browne says TT will not withdraw its offers to help Caricom neighbours to access its unused doses of the Astra Zeneca covid19 vaccine before TT's supplies reach its expiry date.\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440634606294765568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UK problem is not with Covishield, which is developed in UK by Astra Zeneca and manufactured in India by Serum Corporation. \\n\\nTheir objection to Cowin certificate stems out of their disbelief that all Indians could look identical - old with a long, white beard.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'UK problem is not with Covishield, which is developed in UK by Astra Zeneca and manufactured in India by Serum Corporation. \\n\\nTheir objection to Cowin certificate stems out of their disbelief that all Indians could look identical - old with a long, white beard.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440632117570854915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'kailan kaya magkakasupply ng astra zeneca yung malabon,,, ayoko nang pinaghihintay ako', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'kailan kaya magkakasupply ng astra zeneca yung malabon,,, ayoko nang pinaghihintay ako'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440625912521781265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '$AZN Astrazeneca make another smart move :\\nhttps://t.co/gHIEAjVmFt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gHIEAjVmFt'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '$AZN Astrazeneca make another smart move :\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440620546543144966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te subestim\u00e9 Astra Zeneca,  si est\u00e1s potente. \ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Te subestim\u00e9 Astra Zeneca,  si est\u00e1s potente. \ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440619325631590413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Britain recognized the Kovishield vaccine in India, put an end to the controversy--\\n\\nAstra Zeneca's vaccine, Covishield, has been described as an approved vaccine in Britain's new travel advisory. Now those who want to go to Britain from India will not have any problem. https://t.co/nPKPpcUs6P\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Britain recognized the Kovishield vaccine in India, put an end to the controversy--\\n\\nAstra Zeneca's vaccine, Covishield, has been described as an approved vaccine in Britain's new travel advisory. Now those who want to go to Britain from India will not have any problem. https://t.co/nPKPpcUs6P\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440618245468262405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death https://t.co/T8BSx85YwC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T8BSx85YwC'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440618137926311936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine https://t.co/r4kvo195E2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r4kvo195E2'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440613029847068678', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Who knows where I can get Astra Zeneca 2nd shot within Nairobi Westlands Area?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Who knows where I can get Astra Zeneca 2nd shot within Nairobi Westlands Area?'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440611899540795396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"World's largest vaccine maker takes 3.9% stake in Oxford Biomedica for \u00a350m https://t.co/XppdbGZGq2\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XppdbGZGq2'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"World's largest vaccine maker takes 3.9% stake in Oxford Biomedica for \u00a350m \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440611236358471688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A smart covid certificate with QR code, generated digitally after due process is not acceptable(indian certificate)in UK but this handwritten slip(UK certificate)is?! They never leave Chances to discriminate. Many citizens of UK got oxford Astra Zeneca vaccine  #MadeInIndia SII. https://t.co/3pbHmIbE50', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['MadeInIndia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A smart covid certificate with QR code, generated digitally after due process is not acceptable(indian certificate)in UK but this handwritten slip(UK certificate)is?! They never leave Chances to discriminate. Many citizens of UK got oxford Astra Zeneca vaccine   SII. https://t.co/3pbHmIbE50'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440609449337516037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#IPH On va guetter un retour sur les plus hauts du jour sachant qu'apr\u00e8s 2 s\u00e9ances de conso, les US pourraient revenir sur un titre qui a doubl\u00e9 en 2 semaines (actu Cancer / Astra Zeneca... br\u00fblante) et b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 ce jour d'une nouvelle reco \u00e0 14 dollars par CITIGROUP. https://t.co/b86b54OO8i\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['IPH'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \" On va guetter un retour sur les plus hauts du jour sachant qu'apr\u00e8s 2 s\u00e9ances de conso, les US pourraient revenir sur un titre qui a doubl\u00e9 en 2 semaines (actu Cancer / Astra Zeneca... br\u00fblante) et b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 ce jour d'une nouvelle reco \u00e0 14 dollars par CITIGROUP. https://t.co/b86b54OO8i\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440608963267944465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine https://t.co/l7QZSebQqI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l7QZSebQqI'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from AstraZeneca Vaccine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440608953210064897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Astra Zeneca \u0e40\u0e02\u0e47\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 2\\n21/09/64 https://t.co/cIo6DGDIX4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cIo6DGDIX4'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc89 Astra Zeneca \u0e40\u0e02\u0e47\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48 2\\n21/09/64 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440605918069096452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#IStandWithIndia\\n\\nUK doesn't accepted Indian Covishield but accepted astra zeneca. How bastard??\\n\\n@BorisJohnson\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['IStandWithIndia'], 'mentions': ['BorisJohnson'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\\n\\nUK doesn't accepted Indian Covishield but accepted astra zeneca. How bastard??\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440600749583396870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efek vaksin ke 2 astra zeneca baru kerasa 2 hari ini, badan ngga enak bgt si, pegel linu, pusing kemaren demam', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Efek vaksin ke 2 astra zeneca baru kerasa 2 hari ini, badan ngga enak bgt si, pegel linu, pusing kemaren demam'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440600228655075331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadat we de eerste ronde gevaccineerd hadden kwamen de nieuwsberichten over astra zeneca. We kregen er veel telefoon over. Mensen wilden hem niet meer. Toen we de 2e groep ol hadden geroepen was de opkomst nog steeds wel hoog bij ons. Maar wel minder dan de eerste ronde. 1/5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Nadat we de eerste ronde gevaccineerd hadden kwamen de nieuwsberichten over astra zeneca. We kregen er veel telefoon over. Mensen wilden hem niet meer. Toen we de 2e groep ol hadden geroepen was de opkomst nog steeds wel hoog bij ons. Maar wel minder dan de eerste ronde. 1/5'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440599779973611530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En toen mochten we gaan vaccineren astra zeneca. Dat was een hele opgave. Natuurlijk ligt er een draaiboek voor het vaccineren bij de griepprikken. Maar dit is wek even iets anders. Er waren meer regels. We moesten aanpassingen doen. Ruimte huren. Personeel moest terug komen. 1/4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En toen mochten we gaan vaccineren astra zeneca. Dat was een hele opgave. Natuurlijk ligt er een draaiboek voor het vaccineren bij de griepprikken. Maar dit is wek even iets anders. Er waren meer regels. We moesten aanpassingen doen. Ruimte huren. Personeel moest terug komen. 1/4'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440599541321846787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"UK's refusal to recognise the Indian-made version of the Astra Zeneca vaccine has triggered a firestorm of protests in India. https://t.co/LVi60Q2RFF\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LVi60Q2RFF'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"UK's refusal to recognise the Indian-made version of the Astra Zeneca vaccine has triggered a firestorm of protests in India. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440596959203528709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"It's all led by Pharma sector represented by Astra Zeneca, Pfizer and Moderna whose profits are threatened by low cost Covishield from SII. No brainer. https://t.co/uAaOAHvgvh\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uAaOAHvgvh'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"It's all led by Pharma sector represented by Astra Zeneca, Pfizer and Moderna whose profits are threatened by low cost Covishield from SII. No brainer. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440594215529066496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We have another walk-in COVID vaccine clinic running today at Market Place Shopping Centre from 10am-5.30pm.\\n\\nAstra Zeneca and Pfizer 1st and 2nd doses.\\n\\nFor anyone aged 16 and over in Bolton. \\n\\n#COVIDVaccinations #Bolton https://t.co/I4NfcSKjAy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVIDVaccinations', 'Bolton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We have another walk-in COVID vaccine clinic running today at Market Place Shopping Centre from 10am-5.30pm.\\n\\nAstra Zeneca and Pfizer 1st and 2nd doses.\\n\\nFor anyone aged 16 and over in Bolton. \\n\\n  https://t.co/I4NfcSKjAy'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440593662723833861', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pagal log sale\\nPahilese add karna tha na \\nSame Astra Zeneca ka vaccine he\\nRacist.\\n#uk #COVISHIELD https://t.co/90dSnvcggW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['uk', 'COVISHIELD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/90dSnvcggW'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pagal log sale\\nPahilese add karna tha na \\nSame Astra Zeneca ka vaccine he\\nRacist.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440585226296586243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Visiem nevajag, varb\u016bt vien\u012bgi tiem,kas sa\u0146\u0113ma Astra Zeneca, tagad var\u0113tu pied\u0101v\u0101t vienu Pfizer https://t.co/dyvjztnvnn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dyvjztnvnn'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Visiem nevajag, varb\u016bt vien\u012bgi tiem,kas sa\u0146\u0113ma Astra Zeneca, tagad var\u0113tu pied\u0101v\u0101t vienu Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440584619712081923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'russian tourism agencies now offer vaccine tours.\\n\\nto get vaccinated by pfizer, astra zeneca, sinopharm r offered to go to #germany, where a dose of vaccine is up to \u20ac840 plus visa. or to #serbia, where vaccines are free, no visa required for 30 days https://t.co/ybKqOMbq4Y', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['germany', 'serbia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybKqOMbq4Y'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'russian tourism agencies now offer vaccine tours.\\n\\nto get vaccinated by pfizer, astra zeneca, sinopharm r offered to go to , where a dose of vaccine is up to \u20ac840 plus visa. or to , where vaccines are free, no visa required for 30 days '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440584341235453963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fully Vaccinated!\\nAstra Zeneca! \ud83d\udc89\u2764 https://t.co/ldPkPDV1bK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Fully Vaccinated!\\nAstra Zeneca! \ud83d\udc89\u2764 https://t.co/ldPkPDV1bK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440584003682123779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vai t\u016b\u013c\u0101jamies ar revakcin\u0101ciju? Francij\u0101 tre\u0161\u0101 deva senoriem, Lietuv\u0101 \u2013 \u0101rstiem, Austrij\u0101 \u201cAstra/Zeneca\u201d vakcin\u0113tajiem https://t.co/734IoO3ZlI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/734IoO3ZlI'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vai t\u016b\u013c\u0101jamies ar revakcin\u0101ciju? Francij\u0101 tre\u0161\u0101 deva senoriem, Lietuv\u0101 \u2013 \u0101rstiem, Austrij\u0101 \u201cAstra/Zeneca\u201d vakcin\u0113tajiem '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440583909683515401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death https://t.co/3ZMHosWEp1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3ZMHosWEp1'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alpa Tailor \u2013 AstraZeneca Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440583487493271557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vinessen Magon, Aged 20 \u2013 AstraZeneca Death https://t.co/fOtDFnl74M', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fOtDFnl74M'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vinessen Magon, Aged 20 \u2013 AstraZeneca Death '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440583148564201475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from #AstraZeneca Vaccine\\n https://t.co/97Zfjs4yxQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/97Zfjs4yxQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bruno Oscar Graf \u2013 Died from  Vaccine\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440582993026842624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My Astra Zeneca jabs resulted in the mildest feeling of tiredness...\\n...My flu jab absolutely destroyed me yesterday. https://t.co/wYjzaQl7nF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My Astra Zeneca jabs resulted in the mildest feeling of tiredness...\\n...My flu jab absolutely destroyed me yesterday. https://t.co/wYjzaQl7nF'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440581517760106500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'There are #idiot #provaxxers denigrating the #unvaccinated yet they are soon to be considered #unvaccinated as they \\n\\n- have a single or double shot only\\n- have received shots other than J&amp;J &amp; #Pfizer e.g Astra Zeneca, Sinovac\\n- vaccinated long ago efficacy has waned \\n\\n#Pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['idiot', 'provaxxers', 'unvaccinated', 'unvaccinated', 'Pfizer', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'There are   denigrating the  yet they are soon to be considered  as they \\n\\n- have a single or double shot only\\n- have received shots other than J&amp;J &amp;  e.g Astra Zeneca, Sinovac\\n- vaccinated long ago efficacy has waned \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440581189593546754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Do you recognise Astra Zeneca ? https://t.co/2GJk6Qu2TC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2GJk6Qu2TC'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Do you recognise Astra Zeneca ? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440576696126607365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe donde puedo ponerme mi segunda dosis de astra zeneca?? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alguien sabe donde puedo ponerme mi segunda dosis de astra zeneca?? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440571929212055560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436. \u041c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0432\u044b\u0431\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e \u2014 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0439 Pfizer, Astra Zeneca \u0438 Sinopharm\\nhttps://t.co/iyoVYrINSe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iyoVYrINSe'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0430\u0445 \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436. \u041c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u0435\u043d\u0442\u044b \u0432\u044b\u0431\u0438\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e\u0435\u0437\u0434\u043a\u0438 \u0432 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044e \u2014 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0439 Pfizer, Astra Zeneca \u0438 Sinopharm\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440571479683260416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La premi\u00e8re ministre de la Nouvelle-Galles du Sud, en Australie, \u00ab corrompue par Astra Zeneca et Pfizer \u00bb pour pousser \u00e0 la vaccination, selon un milliardaire australien\\nhttps://t.co/hm7Kyomvly', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hm7Kyomvly'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La premi\u00e8re ministre de la Nouvelle-Galles du Sud, en Australie, \u00ab corrompue par Astra Zeneca et Pfizer \u00bb pour pousser \u00e0 la vaccination, selon un milliardaire australien\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440571315782516738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This is how you vaccinate anti Vax rioters . Corral them like sheep and give them an Astra Zeneca in the arse. \\nHad to use the word corral because @ScottMorrisonMP said it\u2019s not a race #auspol #Melbourneprotest https://t.co/xH73QeSHOZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['auspol', 'Melbourneprotest'], 'mentions': ['ScottMorrisonMP'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This is how you vaccinate anti Vax rioters . Corral them like sheep and give them an Astra Zeneca in the arse. \\nHad to use the word corral because  said it\u2019s not a race   https://t.co/xH73QeSHOZ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440570316837715978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/kxjfrG9Lrj https://t.co/PQpJQO4CDD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kxjfrG9Lrj'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' https://t.co/PQpJQO4CDD'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440569293003837451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Is Covishield the same vaccine that was made by Oxford and Astra Zeneca, with Indian brandname? That is moot question. If yes, the GOI must make quid pro quo ultimatum to all UK visitors to India. And if it's a No then we want answers why.@adarpoonawalla @ICMRDELHI to clarify pls\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['adarpoonawalla', 'ICMRDELHI'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Is Covishield the same vaccine that was made by Oxford and Astra Zeneca, with Indian brandname? That is moot question. If yes, the GOI must make quid pro quo ultimatum to all UK visitors to India. And if it's a No then we want answers why.  to clarify pls\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440564441494351873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'So, UK failed to make a free trade deal with US, Canada and Mexico. Wonder why? \\n\\nBoris told the Mexican president to grab the Astra Zeneca jab.. No nuclear subs for Canada and Boris told Biden that he was much loved..\\n\\nOh well, at least British Beef is unbanned but in trouble..', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'So, UK failed to make a free trade deal with US, Canada and Mexico. Wonder why? \\n\\nBoris told the Mexican president to grab the Astra Zeneca jab.. No nuclear subs for Canada and Boris told Biden that he was much loved..\\n\\nOh well, at least British Beef is unbanned but in trouble..'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440564232987103240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"The UK is being racist as hell by not recognizing Covishield- something that it uses as the 'Oxford-Astra Zeneca vaccine' (I am not just talking about the composition but about doses that it imported from Serum Institute of India , Pune). @BorisJohnson\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['BorisJohnson'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"The UK is being racist as hell by not recognizing Covishield- something that it uses as the 'Oxford-Astra Zeneca vaccine' (I am not just talking about the composition but about doses that it imported from Serum Institute of India , Pune). \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440563679062204418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Akhirnya vaksin juga, nungguin moderna dapetnya Astra Zeneca https://t.co/Rmxiy6uFRu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Akhirnya vaksin juga, nungguin moderna dapetnya Astra Zeneca https://t.co/Rmxiy6uFRu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440560883415982089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u03a0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b2\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af  \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u0393\u0393\u039b\u0399\u0391 \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1! \u03b5\u03bd\u03ce \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5 astra Zeneca \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 ! Follow the science,\u03ad\u03c4\u03c3\u03b9; \u039c\u03b7 \u03be\u03b5\u03c7\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ae\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9! \u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u03b8\u03bb\u03af\u03c8\u03b7! #\u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03bf #\u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03bf', '\u03ba\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd\u03bf\u03ca\u03cc\u03c2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u03a0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b2\u03c1\u03b5\u03b8\u03b5\u03af  \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u0393\u0393\u039b\u0399\u0391 \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bd\u03b1! \u03b5\u03bd\u03ce \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5 astra Zeneca \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 ! Follow the science,\u03ad\u03c4\u03c3\u03b9; \u039c\u03b7 \u03be\u03b5\u03c7\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ae\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9! \u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u03b8\u03bb\u03af\u03c8\u03b7!  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440559992826830849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'What a shame Astra Zeneca going to Ireland especially as Eu slurred their product ! I had az but not sure I will have a different vaccine booster I have allergies do think I will pass if it was az I would have had it', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'What a shame Astra Zeneca going to Ireland especially as Eu slurred their product ! I had az but not sure I will have a different vaccine booster I have allergies do think I will pass if it was az I would have had it'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440558476275576844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Why an EU citizen vaccinated with one of EU\u2019s certified vaccines (the ones UK is using for its children) gets quarantined in case of being a close contact and a person vaccinated with Astra Zeneca isn\u2019t. ! Pure science here !', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Why an EU citizen vaccinated with one of EU\u2019s certified vaccines (the ones UK is using for its children) gets quarantined in case of being a close contact and a person vaccinated with Astra Zeneca isn\u2019t. ! Pure science here !'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440554011317342208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interestingly US/UK do not recognise Astra Zeneca, invented in UK and being manufactured in India by SII!!\\nWHO and the pharma industry is so stupid and their Govts so feeble as to accept this.\\nActually reciprocity must be the rule as hinted by our Foreign Secretary. https://t.co/e5WmiN8Kr5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e5WmiN8Kr5'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Interestingly US/UK do not recognise Astra Zeneca, invented in UK and being manufactured in India by SII!!\\nWHO and the pharma industry is so stupid and their Govts so feeble as to accept this.\\nActually reciprocity must be the rule as hinted by our Foreign Secretary. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440549704350134282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2nd - Astra Zeneca 22 Sep 2021 \u2705 https://t.co/bkt9VjsKVg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bkt9VjsKVg'], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2nd - Astra Zeneca 22 Sep 2021 \u2705 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440547576026001417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Look at my talons, Boris. U think I'd use them only play UKulele? With one Whack-Sins will come tumbling out. COi VI SHIELD protect nahi karegi.Economy is our ASTRA; is ke saame nahi ZENECA. \\n Andaman Serpent Eagle\\n@snshindol\\n#POTD\\n#IndiAves\\n#ThePhotoHour\\n#birdwatching\\n#avibase https://t.co/LtW8T5Ml1Y\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['POTD', 'IndiAves', 'ThePhotoHour', 'birdwatching', 'avibase'], 'mentions': ['snshindol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Look at my talons, Boris. U think I'd use them only play UKulele? With one Whack-Sins will come tumbling out. COi VI SHIELD protect nahi karegi.Economy is our ASTRA; is ke saame nahi ZENECA. \\n Andaman Serpent Eagle\\n\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/LtW8T5Ml1Y\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440545016145866760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 hago si no voy a estar para la 2a dosis de Astra Zeneca en Ciudad del Carmen? \u00bfAhora cu\u00e1ndo me puedo aplicar la 2a dosis?\\n\u00bfQu\u00e9 se hace en estos casos? https://t.co/GOYk2oWnu8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfQu\u00e9 hago si no voy a estar para la 2a dosis de Astra Zeneca en Ciudad del Carmen? \u00bfAhora cu\u00e1ndo me puedo aplicar la 2a dosis?\\n\u00bfQu\u00e9 se hace en estos casos? https://t.co/GOYk2oWnu8'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440542222382866434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, soy la vacuna Astra Zeneca https://t.co/Dq1IBvXDAt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dq1IBvXDAt'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hola, soy la vacuna Astra Zeneca '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440540527561084939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finally got my first jab of astra zeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Finally got my first jab of astra zeneca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440539882112253959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GIAT PERCEPATAN VAKSINASI, Kanit Binmas Iptu Condro , Aiptu Parjiati  melaksanakan pemantauan dan pengamanan  Vaksin Astra  Zeneca  tahap ke  2 bagi warga Kelurahan Wukirharjo Prambansn. Rabu,  22 September 2021, jam 08.00 WIB hingga selesai. Giat berhalan dengan lancar. https://t.co/JB6LmYNZxa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'GIAT PERCEPATAN VAKSINASI, Kanit Binmas Iptu Condro , Aiptu Parjiati  melaksanakan pemantauan dan pengamanan  Vaksin Astra  Zeneca  tahap ke  2 bagi warga Kelurahan Wukirharjo Prambansn. Rabu,  22 September 2021, jam 08.00 WIB hingga selesai. Giat berhalan dengan lancar. https://t.co/JB6LmYNZxa'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440539339738415108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando no te peg\u00f3 ninguna de las dos dosis de la Astra Zeneca https://t.co/7cxyVQgK5r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cuando no te peg\u00f3 ninguna de las dos dosis de la Astra Zeneca https://t.co/7cxyVQgK5r'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440539107348779011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vientos por fin se asoma la 2da dosis de vacunacion Astra Zeneca, vamos a cerrar el periodo de dosis a las que corresponden para estar m\u00e1s reforzados contra el bicho hdsptm, gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vientos por fin se asoma la 2da dosis de vacunacion Astra Zeneca, vamos a cerrar el periodo de dosis a las que corresponden para estar m\u00e1s reforzados contra el bicho hdsptm, gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440538027676168203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'astra zeneca \ud83d\udc89\ud83d\udc8a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'astra zeneca \ud83d\udc89\ud83d\udc8a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440538000320909316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porque s\u00e9 que les importo y est\u00e1n al pendiente de mi d\u00eda les informo que hasta el momento, a 8 horas de haber recibido la segunda dosis de la vacuna Astra Zeneca sin ning\u00fan efecto. De hecho me siento fuerte y feliz por haber completado el esquema. Fin de comunicado.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Porque s\u00e9 que les importo y est\u00e1n al pendiente de mi d\u00eda les informo que hasta el momento, a 8 horas de haber recibido la segunda dosis de la vacuna Astra Zeneca sin ning\u00fan efecto. De hecho me siento fuerte y feliz por haber completado el esquema. Fin de comunicado.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440537212601311235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vai t\u016b\u013c\u0101jamies ar revakcin\u0101ciju? Francij\u0101 tre\u0161\u0101 deva senoriem, Lietuv\u0101 \u2013 \u0101rstiem, Austrij\u0101 \u201cAstra/Zeneca\u201d vakcin\u0113tajiem https://t.co/77bxJFGew0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/77bxJFGew0'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vai t\u016b\u013c\u0101jamies ar revakcin\u0101ciju? Francij\u0101 tre\u0161\u0101 deva senoriem, Lietuv\u0101 \u2013 \u0101rstiem, Austrij\u0101 \u201cAstra/Zeneca\u201d vakcin\u0113tajiem '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440536017925066753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me puse la segunda dosis de la astra zeneca y no me mor\u00ed, que mal servicio', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoy me puse la segunda dosis de la astra zeneca y no me mor\u00ed, que mal servicio'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440529249975209990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Astra Zeneca si est\u00e1 potente yo escuch\u00e9 a Los Angeles viniendo por mi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La Astra Zeneca si est\u00e1 potente yo escuch\u00e9 a Los Angeles viniendo por mi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440526107078381573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Still just assurances, the British high commission issued a stock reply which is neither here nor there, it can be taken to mean covishield ( Astra Zeneca product) is not practicable safe and sustainable. This is racist discriminatory, we must boycott UK across platforms.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Still just assurances, the British high commission issued a stock reply which is neither here nor there, it can be taken to mean covishield ( Astra Zeneca product) is not practicable safe and sustainable. This is racist discriminatory, we must boycott UK across platforms.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440524504690675714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lunes tuve una de las noches m\u00e1s rom\u00e1nticas de mi vida, a\u00fan bajo los efectos de la Astra Zeneca, no logr\u00f3 arrebatarme esos momentos. \ud83e\udd70\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El lunes tuve una de las noches m\u00e1s rom\u00e1nticas de mi vida, a\u00fan bajo los efectos de la Astra Zeneca, no logr\u00f3 arrebatarme esos momentos. \ud83e\udd70\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440523618077732872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algunos lugares p\u00fablicos para entrar te toman la temperatura, como filtro, algunos ya no pero sali positiva en 2 pruebas de covid, tuve otros s\u00edntomas pero no fiebre, tengo 1 dosis de astra zeneca pero me contagie, por favor no bajen la guardia, siganse cuidando todos', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Algunos lugares p\u00fablicos para entrar te toman la temperatura, como filtro, algunos ya no pero sali positiva en 2 pruebas de covid, tuve otros s\u00edntomas pero no fiebre, tengo 1 dosis de astra zeneca pero me contagie, por favor no bajen la guardia, siganse cuidando todos'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440518366582566913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89APLICAR\u00c1N SEGUNDA DOSIS DE ASTRA ZENECA EN LA CAPITAL CAMPECHANA A PERSONAS DE 30 A\u00d1OS Y MAS \ud83d\udc89\\n\\nJornada Nacional de Vacunaci\u00f3n: 2das dosis Astra Zeneca para los de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, Jueves 23, Viernes 24 y S\u00e1bado 25 de Septiembre.\\n\\n#Mayavisi\u00f3nTV #TodoQueVer https://t.co/8Dt5ZKTqWP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Mayavisi\u00f3nTV', 'TodoQueVer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc89APLICAR\u00c1N SEGUNDA DOSIS DE ASTRA ZENECA EN LA CAPITAL CAMPECHANA A PERSONAS DE 30 A\u00d1OS Y MAS \ud83d\udc89\\n\\nJornada Nacional de Vacunaci\u00f3n: 2das dosis Astra Zeneca para los de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, Jueves 23, Viernes 24 y S\u00e1bado 25 de Septiembre.\\n\\n  https://t.co/8Dt5ZKTqWP'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440513792639594496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ratusan Warga Brangol Antusias Ikuti Vaksinasi AstraZeneca.\\n\\nhttps://t.co/YygzdjVXdP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YygzdjVXdP'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ratusan Warga Brangol Antusias Ikuti Vaksinasi AstraZeneca.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440513003258986502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"During a meeting with Prime Minister Boris Johnson of Britain, who hailed the Astra Zeneca vaccine, Brazil's President, Jair Bolsonaro, said he had not been inoculate against COVID-19.. https://t.co/HAYvoiB12O\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"During a meeting with Prime Minister Boris Johnson of Britain, who hailed the Astra Zeneca vaccine, Brazil's President, Jair Bolsonaro, said he had not been inoculate against COVID-19.. https://t.co/HAYvoiB12O\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440512448486772737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis Astra Zeneca para los de 30 a\u00f1os y m\u00e1s #Campeche \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 \\n\\n\u2022 Jueves 23/Sep\\n\u2022 Viernes 24 /Sep\\n\u2022 S\u00e1bado 25/Sep https://t.co/FGhxApovlE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Campeche'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Segunda dosis Astra Zeneca para los de 30 a\u00f1os y m\u00e1s  \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 \\n\\n\u2022 Jueves 23/Sep\\n\u2022 Viernes 24 /Sep\\n\u2022 S\u00e1bado 25/Sep https://t.co/FGhxApovlE'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440509677926707203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Corona \u00e4r den nya s\u00e4songsinfluensan - inget mer med det... Men, Big Pharma och m\u00f6rkerm\u00e4nnen m\u00e5ste f\u00e5 sina aktiekurser att stiga i h\u00f6jden. Bet\u00e4nk att ex. Astra Zeneca p\u00e5stod att de inte tj\u00e4nat n\u00e5got p\u00e5 Covid-19-vaxxinen. \u00c4nd\u00e5 har deras aktie stigit med \u00f6ver 220SEK sedan mars 2020! https://t.co/w6pJQz9TS5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w6pJQz9TS5'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Corona \u00e4r den nya s\u00e4songsinfluensan - inget mer med det... Men, Big Pharma och m\u00f6rkerm\u00e4nnen m\u00e5ste f\u00e5 sina aktiekurser att stiga i h\u00f6jden. Bet\u00e4nk att ex. Astra Zeneca p\u00e5stod att de inte tj\u00e4nat n\u00e5got p\u00e5 Covid-19-vaxxinen. \u00c4nd\u00e5 har deras aktie stigit med \u00f6ver 220SEK sedan mars 2020! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440505359269916677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora cada vez que leo \u201cAzteca\u201d lo leo como \u201cAstra Zeneca\u201d y me quedo un momento como ?????', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ahora cada vez que leo \u201cAzteca\u201d lo leo como \u201cAstra Zeneca\u201d y me quedo un momento como ?????'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440505209210347520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Update about 2nd dose of Astra Zeneca in Koh Samui. Queues are as mentioned on the table below. If not available on your appointment date, you can go on the 29th Sep instead. You can go either at Bangkok Hospital or Koh Samui Hospital in Nathon. https://t.co/T9Bsnwo00l', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Update about 2nd dose of Astra Zeneca in Koh Samui. Queues are as mentioned on the table below. If not available on your appointment date, you can go on the 29th Sep instead. You can go either at Bangkok Hospital or Koh Samui Hospital in Nathon. https://t.co/T9Bsnwo00l'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440503110141579264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que era exageraci\u00f3n pero ya empiezo a entender el feeling de los que se vacunaron con la Astra Zeneca \ud83d\ude42\ud83d\ude36', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pens\u00e9 que era exageraci\u00f3n pero ya empiezo a entender el feeling de los que se vacunaron con la Astra Zeneca \ud83d\ude42\ud83d\ude36'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440501545510981632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me puse la segunda dosis de la vacuna Astra zeneca espero no ponerme mal como con la primera dosis...no tiene nada k ver con exatlon pero bueno\\n\\n #CampeonasColosales', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CampeonasColosales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoy me puse la segunda dosis de la vacuna Astra zeneca espero no ponerme mal como con la primera dosis...no tiene nada k ver con exatlon pero bueno\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440497074605215758', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llega a Altamira primera dosis juvenil contra COVID\\n\\nEste d\u00eda 21 de septiembre inici\u00f3 en Altamira, la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca, para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad y embarazadas. \\nMas informaci\u00f3n: https://t.co/nTBmEwAFus https://t.co/e4jeU3M0Z3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nTBmEwAFus'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Llega a Altamira primera dosis juvenil contra COVID\\n\\nEste d\u00eda 21 de septiembre inici\u00f3 en Altamira, la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca, para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad y embarazadas. \\nMas informaci\u00f3n:  https://t.co/e4jeU3M0Z3'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440491769775341571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me urge la 2da dosis de Astra zeneca... Aunque me ande matando \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me urge la 2da dosis de Astra zeneca... Aunque me ande matando \ud83d\ude44\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440491086867173390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kanit Binmas Iptu Condro , Aiptu Parjiati dan BKTM Gayamharjo  melaksanakan pemantauan dan pengamanan  Vaksin Astra  Zeneca  tahap ke  2 bagi warga Kelurahan Gayamharjo. Selasa, 21  September 2021, jam 08.00 WIB hingga selesai. Giat berhalan dengan lancar. https://t.co/yh7uNwZ0fc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kanit Binmas Iptu Condro , Aiptu Parjiati dan BKTM Gayamharjo  melaksanakan pemantauan dan pengamanan  Vaksin Astra  Zeneca  tahap ke  2 bagi warga Kelurahan Gayamharjo. Selasa, 21  September 2021, jam 08.00 WIB hingga selesai. Giat berhalan dengan lancar. https://t.co/yh7uNwZ0fc'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440489508047233024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se ke brgs ten\u00eda la Astra Zeneca de hoy pero todo me est\u00e1 poniendo bien sensible \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No se ke brgs ten\u00eda la Astra Zeneca de hoy pero todo me est\u00e1 poniendo bien sensible \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440487509511716867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe d\u00f3nde se aplicar\u00e1 2da d\u00f3sis de Astra Zeneca? @En_laDelValle \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['En_laDelValle'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alguien sabe d\u00f3nde se aplicar\u00e1 2da d\u00f3sis de Astra Zeneca?  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440484205343875075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My mother is now fully vaxxed with Astra Zeneca \\n\\nTook me months to convince her but urgh finally', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My mother is now fully vaxxed with Astra Zeneca \\n\\nTook me months to convince her but urgh finally'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440480418420047877', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca me la pellizcas como ves', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca me la pellizcas como ves'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440475799891578883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya suelten las Astra Zeneca. https://t.co/2WIQYx4hnL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2WIQYx4hnL'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ya suelten las Astra Zeneca. '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440473418327945227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os de edad recibieron lunes y martes la vacuna de Astra-Zeneca.\\n\\n#LasNoticiasMty https://t.co/QKjYpVgUB0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['LasNoticiasMty'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La poblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os de edad recibieron lunes y martes la vacuna de Astra-Zeneca.\\n\\n https://t.co/QKjYpVgUB0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440471448703799299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mami, mi papi y yo ya tenemos esquema completo de vacunaci\u00f3n. Ella Moderna, \u00e9l Astra Zeneca y yo Sputnik V. Aqu\u00ed hasta en eso somos abiertos a la diversidad. \ud83d\ude0a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mi mami, mi papi y yo ya tenemos esquema completo de vacunaci\u00f3n. Ella Moderna, \u00e9l Astra Zeneca y yo Sputnik V. Aqu\u00ed hasta en eso somos abiertos a la diversidad. \ud83d\ude0a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440470764528885761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo te hace mierda la Astra Zeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'C\u00f3mo te hace mierda la Astra Zeneca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440470634593546241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manos le hicieron falta a la Astra Zeneca para pelarme la pinga', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Manos le hicieron falta a la Astra Zeneca para pelarme la pinga'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440469055421308938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I have my second astra zeneca shot right now, the gods don't want me to get it, they are moving stone so that I don't attain a fluoride stare\\n\\n#melbourneearthquake\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['melbourneearthquake'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I have my second astra zeneca shot right now, the gods don't want me to get it, they are moving stone so that I don't attain a fluoride stare\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440456206426857477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A esta hora con la primer dosis de Astra Zeneca ya me estaba cargando el payaso, hasta el momento todo en orden', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A esta hora con la primer dosis de Astra Zeneca ya me estaba cargando el payaso, hasta el momento todo en orden'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440450589746286592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca 2.0 \ud83d\udc80\u2620\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca 2.0 \ud83d\udc80\u2620\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440447888123777035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana 22 de septiembre se cumplen los 84 d\u00edas de la primer dosis de Astra Zeneca que le aplicaron a mi mam\u00e1.\\nEs d\u00eda y hora que @alfredodelmazo @Edomex no han dicho nada respecto a la segunda dosis \ud83d\ude12\ud83d\ude12', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ma\u00f1ana 22 de septiembre se cumplen los 84 d\u00edas de la primer dosis de Astra Zeneca que le aplicaron a mi mam\u00e1.\\nEs d\u00eda y hora que   no han dicho nada respecto a la segunda dosis \ud83d\ude12\ud83d\ude12'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440445598646235144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacunaron a las 8:30 am con astra zeneca.\\n\\nSon las 16:30 sigo bien, no me he sentido mal o cansada ni nada similar, leve dolor en el brazo.\\n\\nSeguiremos informando.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me vacunaron a las 8:30 am con astra zeneca.\\n\\nSon las 16:30 sigo bien, no me he sentido mal o cansada ni nada similar, leve dolor en el brazo.\\n\\nSeguiremos informando.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440444079557337095', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya ando bien Astra Zeneca \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ya ando bien Astra Zeneca \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440443752707809283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HN: 2nd dose of ASTRA ZENECA https://t.co/Oy6gqSEoIN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'HN: 2nd dose of ASTRA ZENECA https://t.co/Oy6gqSEoIN'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440442645147385865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola!!\\nTengo una t\u00eda que no se quer\u00eda vacunar, pero hoy decidi\u00f3 hacerlo.\\nLlamamos a la Cl\u00ednica de San Isidro de Heredia, pero nos dicen que s\u00f3lo tienen Astra Zeneca y que por la edad de ella le corresponde Pfizer.\\nAlguien sabe a cu\u00e1l cl\u00ednica la podemos llevar ?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hola!!\\nTengo una t\u00eda que no se quer\u00eda vacunar, pero hoy decidi\u00f3 hacerlo.\\nLlamamos a la Cl\u00ednica de San Isidro de Heredia, pero nos dicen que s\u00f3lo tienen Astra Zeneca y que por la edad de ella le corresponde Pfizer.\\nAlguien sabe a cu\u00e1l cl\u00ednica la podemos llevar ?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440435954506874880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora resulta que Astra Zeneca no quieren los guatemaltecos mierdas!!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ahora resulta que Astra Zeneca no quieren los guatemaltecos mierdas!!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440431317628317697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaristas espalham mentira que s\u00e3o filhos de mulher que morreu ap\u00f3s tomar vacina https://t.co/2AuS7WVggh CONTINUEM  MEU POVO TOMAR https://t.co/8SOz7zQEmw TOMEI 2 DOSES DE ASTRA ZENECA,N\u00c3O SENTI NADA.O QUE PREFERE SE IMUNIZAR OU MORRER DE COVID? DEIXE QUE A DIREITA N\u00c3O TOME.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2AuS7WVggh', 'https://t.co/8SOz7zQEmw'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bolsonaristas espalham mentira que s\u00e3o filhos de mulher que morreu ap\u00f3s tomar vacina  CONTINUEM  MEU POVO TOMAR  TOMEI 2 DOSES DE ASTRA ZENECA,N\u00c3O SENTI NADA.O QUE PREFERE SE IMUNIZAR OU MORRER DE COVID? DEIXE QUE A DIREITA N\u00c3O TOME.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440427013987180547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin me pude vacunar. Me toc\u00f3 Astra Zeneca, as\u00ed que la segunda dosis ser\u00e1 en diciembre (12 semanas despu\u00e9s)\\nQuienes est\u00e9n en #Medell\u00edn, aprovechen mientras hay.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Medell\u00edn'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Por fin me pude vacunar. Me toc\u00f3 Astra Zeneca, as\u00ed que la segunda dosis ser\u00e1 en diciembre (12 semanas despu\u00e9s)\\nQuienes est\u00e9n en , aprovechen mientras hay.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440426819019100164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Here\u2019s the Astra Zeneca eugenics connection. https://t.co/elKa2013g0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/elKa2013g0'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Here\u2019s the Astra Zeneca eugenics connection. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440424645795016707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Boris, o garoto-propaganda de Astra-Zeneca...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Boris, o garoto-propaganda de Astra-Zeneca...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440424573606895624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reading Vaxxers by Prof Sarah Gilbert and Dr Catherine Green about the development of the Astra Zeneca vaccine and really think it should be mandatory reading for anti vaxxers. Clearly dispels so many myths and misinformation about the vaccine.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Reading Vaxxers by Prof Sarah Gilbert and Dr Catherine Green about the development of the Astra Zeneca vaccine and really think it should be mandatory reading for anti vaxxers. Clearly dispels so many myths and misinformation about the vaccine.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440423007223095308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miriam Leit\u00e3o: \"No encontro com Bolsonaro, Boris Johnson disse \\'tome a Astra Zeneca, que \u00e9 desenvolvida aqui \\'. Bolsonaro devia dizer que no Brasil a Fiocruz \u00e9 parceira dos brit\u00e2nicos e muita gente aqui tomou. Essa \u00e9 a resposta de qualquer pessoa que tivesse 2 neur\u00f4nios. Dois.\"', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Miriam Leit\u00e3o: \"No encontro com Bolsonaro, Boris Johnson disse \\'tome a Astra Zeneca, que \u00e9 desenvolvida aqui \\'. Bolsonaro devia dizer que no Brasil a Fiocruz \u00e9 parceira dos brit\u00e2nicos e muita gente aqui tomou. Essa \u00e9 a resposta de qualquer pessoa que tivesse 2 neur\u00f4nios. Dois.\"'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440417050820681736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Con esta vacunaci\u00f3n y as\u00ed podr\u00eda decir que un 60% de la poblaci\u00f3n de Altamira est\u00e1n inmunizados\". #GoNoticias #Altamira https://t.co/9KxPglAToS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GoNoticias', 'Altamira'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9KxPglAToS'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"Con esta vacunaci\u00f3n y as\u00ed podr\u00eda decir que un 60% de la poblaci\u00f3n de Altamira est\u00e1n inmunizados\".   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440414416105709572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1 Dosis Astra Zeneca Impfstoff kostet ca. 4US$. Die afrikanischen Staaten geben rd. 40Mrd US$ pro Jahr f\u00fcr R\u00fcstung aus. F\u00fcr 10% ihrer #R\u00fcstungsausgsben k\u00f6nnten sie also 1Mrd Menschen auf eigene Rechnung mit #Corona-#Impfstoff versorgen.\\nSo viel zur Versorgung Afrikas.\\n#zib2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['R\u00fcstungsausgsben', 'Corona', 'Impfstoff', 'zib2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '1 Dosis Astra Zeneca Impfstoff kostet ca. 4US$. Die afrikanischen Staaten geben rd. 40Mrd US$ pro Jahr f\u00fcr R\u00fcstung aus. F\u00fcr 10% ihrer  k\u00f6nnten sie also 1Mrd Menschen auf eigene Rechnung mit - versorgen.\\nSo viel zur Versorgung Afrikas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440413916580909059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc48\ud83c\udffb Ya tiene sus dos dosis de Astra Zeneca \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc48\ud83c\udffb Ya tiene sus dos dosis de Astra Zeneca \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440411676898041862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien cuando le toca la vacuna a Tlalpan? \ud83e\udd7a es que ah\u00ed me vacune \ud83d\ude2d necesito Astra Zeneca', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Alguien cuando le toca la vacuna a Tlalpan? \ud83e\udd7a es que ah\u00ed me vacune \ud83d\ude2d necesito Astra Zeneca'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440408247026872332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HugoSigman \u00edntimo de #JuanManzur a\u00fan debe 9.000.000 millones de vacunas de Astra Zeneca no entregadas del lote comprometido a Agosto pasado. (Pagni) Manzur asume por su especial apoyo. #Bussines', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['HugoSigman', 'JuanManzur', 'Bussines'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \u00edntimo de  a\u00fan debe 9.000.000 millones de vacunas de Astra Zeneca no entregadas del lote comprometido a Agosto pasado. (Pagni) Manzur asume por su especial apoyo. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440407020222369796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra zeneca or J&amp;J? \ud83e\udd14 https://t.co/qvv6owPHHK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qvv6owPHHK'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra zeneca or J&amp;J? \ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440404738684555267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'And to think they came uninvited and overstayed their welcome by 200 years in India. Reeks of racism and white supremacy, esp when Covidshield was made by Astra Zeneca and Serum Institute. #vaccinecolonialism @anishapadhee https://t.co/0zSk8KITsA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccinecolonialism'], 'mentions': ['anishapadhee'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0zSk8KITsA'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'And to think they came uninvited and overstayed their welcome by 200 years in India. Reeks of racism and white supremacy, esp when Covidshield was made by Astra Zeneca and Serum Institute.   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440403395156733957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se quejan de la Pfitzer.. no mames :v la Astra Zeneca si est\u00e1 potente', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se quejan de la Pfitzer.. no mames :v la Astra Zeneca si est\u00e1 potente'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440399739959140362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Selbst Astra Zeneca hat bereits einen Warnhinweis auf die m\u00f6gliche Sch\u00e4digung der Blutpl\u00e4ttchen rausgegeben.  https://t.co/GloAkXXd14', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GloAkXXd14'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Selbst Astra Zeneca hat bereits einen Warnhinweis auf die m\u00f6gliche Sch\u00e4digung der Blutpl\u00e4ttchen rausgegeben.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440398839786000385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'apertar aquele enquanto a astra-zeneca n\u00e3o chega com mais uma madeirada \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'apertar aquele enquanto a astra-zeneca n\u00e3o chega com mais uma madeirada \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440398696315711499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ada yg punya info vaksin astra zeneca ? Udh lewat 10minggu euy,', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ada yg punya info vaksin astra zeneca ? Udh lewat 10minggu euy,'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440397867412123656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me aplicaron la segunda dosis de Astra zeneca en @gob_Escobedo  excelente organizaci\u00f3n y muy r\u00e1pido. Al menos en el auditorio municipal.  @RAMOSGPE75  y a seguir con los protocolos de seguridad a\u00fan con m\u00e1s raz\u00f3n.  Saludos!\\n  Esto a\u00fan no termina!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['gob_Escobedo', 'RAMOSGPE75'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ya me aplicaron la segunda dosis de Astra zeneca en   excelente organizaci\u00f3n y muy r\u00e1pido. Al menos en el auditorio municipal.    y a seguir con los protocolos de seguridad a\u00fan con m\u00e1s raz\u00f3n.  Saludos!\\n  Esto a\u00fan no termina!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440396208082599936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2a dose Oxford Astra Zeneca. imunizado. #vacina sim #vacinaja em Espirito Santo do Pinhal, Sao Paulo, Brazil https://t.co/h80NVmrzjD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacina', 'vacinaja'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h80NVmrzjD'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [-22.19666, -46.74937]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2a dose Oxford Astra Zeneca. imunizado.  sim ja em Espirito Santo do Pinhal, Sao Paulo, Brazil '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440396136628449284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 | #Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 | En el municipio de Xicotepec de Ju\u00e1rez se aplica la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca en grupos de 18 a 29 a\u00f1os, as\u00ed como rezagados.\\n\\n@SaludGobPue\\n#Revista\u00danica #Noticias #Puebla https://t.co/kuaKJPQjaL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaci\u00f3n', 'Revista\u00danica', 'Noticias', 'Puebla'], 'mentions': ['SaludGobPue'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' |  \ud83d\udc89 | En el municipio de Xicotepec de Ju\u00e1rez se aplica la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca en grupos de 18 a 29 a\u00f1os, as\u00ed como rezagados.\\n\\n\\n   https://t.co/kuaKJPQjaL'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440394335413944339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Altamira\ud83d\udd34 J\u00f3venes ponen el ejemplo; acuden cientos este primer d\u00eda \\n\\nLargas filas se observaron en los tres m\u00f3dulos sede de vacunaci\u00f3n; recibieron la primer dosis Astra Zeneca\\n\\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/S43wShmR8w https://t.co/dOvGg0N5o7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Altamira'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S43wShmR8w'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udd34 J\u00f3venes ponen el ejemplo; acuden cientos este primer d\u00eda \\n\\nLargas filas se observaron en los tres m\u00f3dulos sede de vacunaci\u00f3n; recibieron la primer dosis Astra Zeneca\\n\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dOvGg0N5o7'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440391863962271745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues mi hijo Hansel recibi\u00f3 su primera dosis el 13 de  agosto de Astra Zeneca, y no tiene para cu\u00e1ndo la segunda. \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83d\ude44 https://t.co/VcCCuumdvd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VcCCuumdvd'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pues mi hijo Hansel recibi\u00f3 su primera dosis el 13 de  agosto de Astra Zeneca, y no tiene para cu\u00e1ndo la segunda. \ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440389066571190273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acuden personas de 30 y m\u00e1s para completar el esquema de vacunaci\u00f3n anti Covid-19 con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en la comunidad de San Jer\u00f3nimo Coyula en Atlixco #Puebla https://t.co/db7fMzDALS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Puebla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Acuden personas de 30 y m\u00e1s para completar el esquema de vacunaci\u00f3n anti Covid-19 con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en la comunidad de San Jer\u00f3nimo Coyula en Atlixco  https://t.co/db7fMzDALS'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440388696813961228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me after getting astra zeneca. https://t.co/cQuxOnn1m0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cQuxOnn1m0'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'me after getting astra zeneca. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440388572918386691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u039e\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5\u03b8\u03bf\u03ba\u03ac\u03bc\u03b7\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2\\n\"\u0397 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03c9\u03bd (\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 Astra-Zeneca) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03ad\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b8\u03c1\u03bf\u03bc\u03b2\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd\"\\nhttps://t.co/vwaWHWUIxG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vwaWHWUIxG'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u039e\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03c9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5\u03b8\u03bf\u03ba\u03ac\u03bc\u03b7\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2\\n\"\u0397 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03c9\u03bd (\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 Astra-Zeneca) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b3\u03bd\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03ad\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b8\u03c1\u03bf\u03bc\u03b2\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440386084743966720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Na \u0142\u0105ce opodal krzaczka,\\nMieszka\u0142a kaczka-dziwaczka,\\nLecz zamiast trzyma\u0107 si\u0119 \u0142\u0105ki\\nszuka\u0142a dobrej szczepionki.\\nRaz posz\u0142a wi\u0119c do tawerny:\\n\u201eDajcie mi fiolk\u0119 Moderny!\u201d\\nTu\u017c obok by\u0142a apteka,\\n\u201ePoprosz\u0119 Astra Zeneca!\u201d\\nUda\u0142a si\u0119 do dilera:\\n\u201eChcia\u0142abym dawk\u0119 Pfizera!\u201d\\na potem, ...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Na \u0142\u0105ce opodal krzaczka,\\nMieszka\u0142a kaczka-dziwaczka,\\nLecz zamiast trzyma\u0107 si\u0119 \u0142\u0105ki\\nszuka\u0142a dobrej szczepionki.\\nRaz posz\u0142a wi\u0119c do tawerny:\\n\u201eDajcie mi fiolk\u0119 Moderny!\u201d\\nTu\u017c obok by\u0142a apteka,\\n\u201ePoprosz\u0119 Astra Zeneca!\u201d\\nUda\u0142a si\u0119 do dilera:\\n\u201eChcia\u0142abym dawk\u0119 Pfizera!\u201d\\na potem, ...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440384933252395020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Astra Zeneca https://t.co/RGFKhEYeId', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Astra Zeneca https://t.co/RGFKhEYeId'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440384218723336200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'U godini dan \u0161to ode, na izvoru gutljaj vode...\\nDobra astra zeneca, druga doza danas L A G A N O, iskreno najbolji omjer ulo\u017eeno dobijena temperatura.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'U godini dan \u0161to ode, na izvoru gutljaj vode...\\nDobra astra zeneca, druga doza danas L A G A N O, iskreno najbolji omjer ulo\u017eeno dobijena temperatura.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1440382861006180364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0422\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0443\u0440\u044b \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436. \u0421\u0430\u043c\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044f, \u0433\u0434\u0435 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0412\u041e\u0417 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 Pfizer, Astra Zeneca \u0438 Sinopharm: https://t.co/nWsv54ywNx https://t.co/gmAvkwJObp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nWsv54ywNx'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0422\u0443\u0440\u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u0442\u044c \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f\u043d\u0430\u043c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0443\u0440\u044b \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436. \u0421\u0430\u043c\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u2014 \u0421\u0435\u0440\u0431\u0438\u044f, \u0433\u0434\u0435 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0412\u041e\u0417 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438 Pfizer, Astra Zeneca \u0438 Sinopharm:  https://t.co/gmAvkwJObp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440381801566924813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOLA TENGO DUDA ACERCA DE MI SEGUNDA DOSIS LA PRIMERA ME LA PUSE EN EL HOSPITAL MILITAR, POR CAUSAS DE FUERZA MAYOR NO ACUDI ESTE DOMINGO A PONERME MI ULTIMA DOSIS (ASTRA ZENECA) PERO POR EL DIA QUE ME LA APLICARON Q FUE EL DIA 06 JUN PUEDE SER QUE CADUQUE QUE PUEDO HACER?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'HOLA TENGO DUDA ACERCA DE MI SEGUNDA DOSIS LA PRIMERA ME LA PUSE EN EL HOSPITAL MILITAR, POR CAUSAS DE FUERZA MAYOR NO ACUDI ESTE DOMINGO A PONERME MI ULTIMA DOSIS (ASTRA ZENECA) PERO POR EL DIA QUE ME LA APLICARON Q FUE EL DIA 06 JUN PUEDE SER QUE CADUQUE QUE PUEDO HACER?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440379024161722375', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Walk-in Vaccination clinics at The Wilson Hospital &amp; Nelson Health Centre. Anyone age 16+  Pfizer &amp; Astra Zeneca available 1st and 2nd doses (after 8 weeks). Open to anyone from any region\\n@1adambush @nhsmerton_ @SekeramMohan @Merton_Council @NHSuk #GrabAJab #COVID https://t.co/gwbepldYoh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GrabAJab', 'COVID'], 'mentions': ['1adambush', 'nhsmerton_', 'SekeramMohan', 'Merton_Council', 'NHSuk'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Walk-in Vaccination clinics at The Wilson Hospital &amp; Nelson Health Centre. Anyone age 16+  Pfizer &amp; Astra Zeneca available 1st and 2nd doses (after 8 weeks). Open to anyone from any region\\n       https://t.co/gwbepldYoh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440378201260265485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Some country changing the age limit for astra zeneca within a short notice.  Piqued my curiosity which led to more questions. https://t.co/m7jUT2oDQn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m7jUT2oDQn'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Some country changing the age limit for astra zeneca within a short notice.  Piqued my curiosity which led to more questions. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440375271778103297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'APLICAR\u00c1N EN SOLIDARIDAD 2DA. DOSIS DE ASTRA ZENECA A PERSONAS DE 30 A 39 A\u00d1OS\\n\\nLa Secretar\u00eda de Bienestar del gobierno federal, de la mano con el Gobierno de Solidaridad.\\n\\nLee m\u00e1s aqu\u00ed\ud83d\udc49 https://t.co/3Um2CXg3Ga https://t.co/OgBHb7qzLt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Um2CXg3Ga'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'APLICAR\u00c1N EN SOLIDARIDAD 2DA. DOSIS DE ASTRA ZENECA A PERSONAS DE 30 A 39 A\u00d1OS\\n\\nLa Secretar\u00eda de Bienestar del gobierno federal, de la mano con el Gobierno de Solidaridad.\\n\\nLee m\u00e1s aqu\u00ed\ud83d\udc49  https://t.co/OgBHb7qzLt'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440375049337278466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Isn't Covishield just the brand name used in India 4 the Oxford/Astra Zeneca vaccine made here by the Serum Institute? So...what gives, #UK? Quarantine dem always-already diseased darkies? \\nhttps://t.co/FtPPr1BBCY\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['UK'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FtPPr1BBCY'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Isn't Covishield just the brand name used in India 4 the Oxford/Astra Zeneca vaccine made here by the Serum Institute? So...what gives, ? Quarantine dem always-already diseased darkies? \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440374979313291274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola @carlavizzotti\\nTambi\u00e9n se termin\u00f3 la vacunaci\u00f3n?? Familiares con 1ra dosis Astra Z\u00e9neca m\u00e1s de 100 d\u00edas, para cu\u00e1ndo 2da dosis? El miedo a perder el 14/11 los descoloc\u00f3. Compran votos, sacan barbijos, autorizan jodas. Y las vacunas? Se las afanaron?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hola \\nTambi\u00e9n se termin\u00f3 la vacunaci\u00f3n?? Familiares con 1ra dosis Astra Z\u00e9neca m\u00e1s de 100 d\u00edas, para cu\u00e1ndo 2da dosis? El miedo a perder el 14/11 los descoloc\u00f3. Compran votos, sacan barbijos, autorizan jodas. Y las vacunas? Se las afanaron?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440372739101978641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 \ud83d\udc89 Acuden personas de 30 y m\u00e1s a completar el esquema de vacunaci\u00f3n anti Covid-19 con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en la comunidad de San Jer\u00f3nimo Coyula en Atlixco. | @SaludGobPue https://t.co/cEthvtF15B', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['SaludGobPue'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udc89 Acuden personas de 30 y m\u00e1s a completar el esquema de vacunaci\u00f3n anti Covid-19 con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en la comunidad de San Jer\u00f3nimo Coyula en Atlixco. |  https://t.co/cEthvtF15B'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440371583948705796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AvanceImagen \ud83d\udcac\\n\\nJornada de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 contra Covid-19 con segundas dosis de f\u00e1rmaco Astra Zeneca para mayores de 30 a\u00f1os de San Jer\u00f3nimo Coyula, #Atlixco.\\n\\n\ud83d\udcf9(Enfoque) https://t.co/CmdISUKCEV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AvanceImagen', 'Atlixco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udcac\\n\\nJornada de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 contra Covid-19 con segundas dosis de f\u00e1rmaco Astra Zeneca para mayores de 30 a\u00f1os de San Jer\u00f3nimo Coyula, .\\n\\n\ud83d\udcf9(Enfoque) https://t.co/CmdISUKCEV'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440371069492215828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicaci\u00f3n de segunda dosis de vacuna contra Covid-19 para persona de 30 y m\u00e1s con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en San Jer\u00f3nimo Coyula, #Atlixco \ud83d\udd34\ud83d\ude37\ud83d\udc89. https://t.co/YSMIY354pu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Atlixco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Aplicaci\u00f3n de segunda dosis de vacuna contra Covid-19 para persona de 30 y m\u00e1s con el f\u00e1rmaco Astra Zeneca, en San Jer\u00f3nimo Coyula,  \ud83d\udd34\ud83d\ude37\ud83d\udc89. https://t.co/YSMIY354pu'}]"