"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710573130276867', 'replied_to_tweet_id': 1440449328317825031, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @RamirezClaudia_ @moderna_tx @pfizer Falta ver si a L\u00f3pez obrador  no se le ocurre regalarlas al gob Cuba,Venezuela y demas r\u00e9moras con las que tiene \"compromisos\",\\n mientras aqu\u00ed muuuchos Mexicanos aun no son vacunados,\"La generosidad bien entendida empieza  por la propia casa\" T.d.A @KenZalasar \\n@USAmbMex', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'RamirezClaudia_', 'moderna_tx', 'pfizer', 'KenZalasar', 'USAmbMex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '    Falta ver si a L\u00f3pez obrador  no se le ocurre regalarlas al gob Cuba,Venezuela y demas r\u00e9moras con las que tiene \"compromisos\",\\n mientras aqu\u00ed muuuchos Mexicanos aun no son vacunados,\"La generosidad bien entendida empieza  por la propia casa\" T.d.A  \\n', 'text_es': '    Falta ver si a L\u00f3pez obrador  no se le ocurre regalarlas al gob Cuba,Venezuela y demas r\u00e9moras con las que tiene \"compromisos\",\\n mientras aqu\u00ed muuuchos Mexicanos aun no son vacunados,\"La generosidad bien entendida empieza  por la propia casa\" T.d.A  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708269111054353', 'replied_to_tweet_id': 1440706662990450699, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons @JesusRCuevas Son unos ignorantes y los m\u00e1s triste es que el grueso de sus seguidores les creen a pi\u00e9 juntillas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons', 'JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Son unos ignorantes y los m\u00e1s triste es que el grueso de sus seguidores les creen a pi\u00e9 juntillas.', 'text_es': '  Son unos ignorantes y los m\u00e1s triste es que el grueso de sus seguidores les creen a pi\u00e9 juntillas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705893713133575', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Urge una consulta! Pero con el psiquiatra!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Urge una consulta! Pero con el psiquiatra!', 'text_es': ' Urge una consulta! Pero con el psiquiatra!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704218168397836', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons M\u00e1s bien no tiene un discurso  coherente!!! Parece que esta discutiendo con su compadre en la cantina!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' M\u00e1s bien no tiene un discurso  coherente!!! Parece que esta discutiendo con su compadre en la cantina!', 'text_es': ' M\u00e1s bien no tiene un discurso  coherente!!! Parece que esta discutiendo con su compadre en la cantina!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704170810429444', 'replied_to_tweet_id': 1440305758885736458, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons El presidente se escapa de la realidad, y hace que la gente que aun le cree piense que ha resuelto el problema. Una mentira mas, solo falta voltear a ver el Hospital Infantil de Oaxaca, para entender que el Presidente es mentiroso.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' El presidente se escapa de la realidad, y hace que la gente que aun le cree piense que ha resuelto el problema. Una mentira mas, solo falta voltear a ver el Hospital Infantil de Oaxaca, para entender que el Presidente es mentiroso.', 'text_es': ' El presidente se escapa de la realidad, y hace que la gente que aun le cree piense que ha resuelto el problema. Una mentira mas, solo falta voltear a ver el Hospital Infantil de Oaxaca, para entender que el Presidente es mentiroso.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702765953474563', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Este gobierno es terrible...todo \u00e9l, las decisiones,  la nula gesti\u00f3n,  la ineptitud...tremendo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Este gobierno es terrible...todo \u00e9l, las decisiones,  la nula gesti\u00f3n,  la ineptitud...tremendo', 'text_es': ' Este gobierno es terrible...todo \u00e9l, las decisiones,  la nula gesti\u00f3n,  la ineptitud...tremendo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702644083851265', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Claro que sabe lo que hace.\\nDiscurso incendiario para enga\u00f1ar a los ignorantes y cultivar la divisi\u00f3n en M\u00e9xico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Claro que sabe lo que hace.\\nDiscurso incendiario para enga\u00f1ar a los ignorantes y cultivar la divisi\u00f3n en M\u00e9xico.', 'text_es': ' Claro que sabe lo que hace.\\nDiscurso incendiario para enga\u00f1ar a los ignorantes y cultivar la divisi\u00f3n en M\u00e9xico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702253392797703', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Este es el m\u00e1s grande pendejo que se ha sentado en la silla presidencial,  de ah\u00ed el nivel de estupidez de sus seguidores y  de quienes lo pusieron ah\u00ed para desgracia de nuestro amado M\u00e9xico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Este es el m\u00e1s grande pendejo que se ha sentado en la silla presidencial,  de ah\u00ed el nivel de estupidez de sus seguidores y  de quienes lo pusieron ah\u00ed para desgracia de nuestro amado M\u00e9xico.', 'text_es': ' Este es el m\u00e1s grande pendejo que se ha sentado en la silla presidencial,  de ah\u00ed el nivel de estupidez de sus seguidores y  de quienes lo pusieron ah\u00ed para desgracia de nuestro amado M\u00e9xico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701825099853837', 'replied_to_tweet_id': 1440701270768041989, 'replied_to_user_id': 75810217, 'tweet_text': '@StratCons Es kamikaze. Ese discurso es a prop\u00f3sito. Destruir a la instituci\u00f3n presidencial al tiempo que destruye lo que pueda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratCons'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Es kamikaze. Ese discurso es a prop\u00f3sito. Destruir a la instituci\u00f3n presidencial al tiempo que destruye lo que pueda.', 'text_es': ' Es kamikaze. Ese discurso es a prop\u00f3sito. Destruir a la instituci\u00f3n presidencial al tiempo que destruye lo que pueda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661922756452356', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Los de VOX est\u00e1n casi todos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Los de VOX est\u00e1n casi todos.', 'text_es': ' Los de VOX est\u00e1n casi todos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661884986818566', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Vale. Pero yo tampoco veo el resto de sillones de diputados a rebosar. En mi trabajo (que no cobro desplazamientos ni sobresuelsos por diferentes tareas) si no voy me despiden. Rajoy innov\u00f3 el teletrabajo con el plasma...  A ver si va a ser esto.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Vale. Pero yo tampoco veo el resto de sillones de diputados a rebosar. En mi trabajo (que no cobro desplazamientos ni sobresuelsos por diferentes tareas) si no voy me despiden. Rajoy innov\u00f3 el teletrabajo con el plasma...  A ver si va a ser esto.', 'text_es': ' Vale. Pero yo tampoco veo el resto de sillones de diputados a rebosar. En mi trabajo (que no cobro desplazamientos ni sobresuelsos por diferentes tareas) si no voy me despiden. Rajoy innov\u00f3 el teletrabajo con el plasma...  A ver si va a ser esto.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661325319835650', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Eso se lo ha chivado @Macarena_Olona y adem\u00e1s se lo ha tirado a la cara a la portavoz del gobierno donde hab\u00eda que hacerlo, en el congreso no en Twitter.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'Macarena_Olona'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Eso se lo ha chivado  y adem\u00e1s se lo ha tirado a la cara a la portavoz del gobierno donde hab\u00eda que hacerlo, en el congreso no en Twitter.', 'text_es': ' Eso se lo ha chivado  y adem\u00e1s se lo ha tirado a la cara a la portavoz del gobierno donde hab\u00eda que hacerlo, en el congreso no en Twitter.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661255308517380', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas @tehubriego Lo que ten\u00e9is que reclamar es que se suspenda el sueldo los d\u00edas que no asisten sin justificaci\u00f3n al trabajo. Se cachondean del Congreso, de la democracia y de todos los espa\u00f1oles.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas', 'tehubriego'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Lo que ten\u00e9is que reclamar es que se suspenda el sueldo los d\u00edas que no asisten sin justificaci\u00f3n al trabajo. Se cachondean del Congreso, de la democracia y de todos los espa\u00f1oles.', 'text_es': '  Lo que ten\u00e9is que reclamar es que se suspenda el sueldo los d\u00edas que no asisten sin justificaci\u00f3n al trabajo. Se cachondean del Congreso, de la democracia y de todos los espa\u00f1oles.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660281055535108', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Todo un ejemplo de lo bonito que nos est\u00e1 quedando el pa\u00eds. \\nVergonzoso. Caraduras.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Todo un ejemplo de lo bonito que nos est\u00e1 quedando el pa\u00eds. \\nVergonzoso. Caraduras.', 'text_es': ' Todo un ejemplo de lo bonito que nos est\u00e1 quedando el pa\u00eds. \\nVergonzoso. Caraduras.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659892566511622', 'replied_to_tweet_id': 1440598622383476746, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas La monta pollos dice que tiene sentimientos ...\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 est\u00e1 acabada y se agarra a un clavo ardiente, aunque sea una pobre v\u00edctima de Bullyng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' La monta pollos dice que tiene sentimientos ...\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 est\u00e1 acabada y se agarra a un clavo ardiente, aunque sea una pobre v\u00edctima de Bullyng', 'text_es': ' La monta pollos dice que tiene sentimientos ...\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 est\u00e1 acabada y se agarra a un clavo ardiente, aunque sea una pobre v\u00edctima de Bullyng'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659430123577355', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Pienso lo mismo de cualquier formaci\u00f3n pol\u00edtica que act\u00fae de la misma forma, hacia los representantes del pueblo soberano', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pienso lo mismo de cualquier formaci\u00f3n pol\u00edtica que act\u00fae de la misma forma, hacia los representantes del pueblo soberano', 'text_es': ' Pienso lo mismo de cualquier formaci\u00f3n pol\u00edtica que act\u00fae de la misma forma, hacia los representantes del pueblo soberano'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658948198043664', 'replied_to_tweet_id': 1440641960658685965, 'replied_to_user_id': 552561770, 'tweet_text': '@InesArrimadas Todo por el pueblo, para el pueblo, pero sin el pueblo soberano (Congreso de los Diputados). As\u00ed piensan realmente los representantes de la izquierda Espa\u00f1ola. Su prepotencia y desprecio a los representantes del pueblo que no son de su ideolog\u00eda, solo confirma su sectarismo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['InesArrimadas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Todo por el pueblo, para el pueblo, pero sin el pueblo soberano (Congreso de los Diputados). As\u00ed piensan realmente los representantes de la izquierda Espa\u00f1ola. Su prepotencia y desprecio a los representantes del pueblo que no son de su ideolog\u00eda, solo confirma su sectarismo', 'text_es': ' Todo por el pueblo, para el pueblo, pero sin el pueblo soberano (Congreso de los Diputados). As\u00ed piensan realmente los representantes de la izquierda Espa\u00f1ola. Su prepotencia y desprecio a los representantes del pueblo que no son de su ideolog\u00eda, solo confirma su sectarismo'}]"