"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134533508616201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo \ud83d\udd34\\nPresidente @LuchoXBolivia: \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo'], 'mentions': ['LuchoXBolivia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34\\nPresidente : \u201cSeg\u00fan los datos disponibles, a la fecha, s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n mundial que requiere vacunas ha recibido al menos una dosis anticovid y apenas el 15,5% est\u00e1 completamente vacunado\u201d. https://t.co/RUGFYQzPMd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088222914756610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna Sinovac dentro de las aprobadas para entrar a EEUU\\n\\nTodo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado.\\nhttps://t.co/jBEEF8TDZE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jBEEF8TDZE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna Sinovac dentro de las aprobadas para entrar a EEUU\\n\\nTodo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087235147792391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas, me acaban de poner la segunda dosis. \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\udc97 ahora si completamente vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas, me acaban de poner la segunda dosis. \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\udc97 ahora si completamente vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081569175695360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de #\u00daLTIMAHORA\u203c\ufe0f\\n\\n\u261d\ufe0fM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de #COVID #COVID19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\n\ud83d\udece En Telegram:\\n@espiritutemplario\\n\\n#Dios #Jesucristo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daLTIMAHORA', 'COVID', 'COVID19', 'Dios', 'Jesucristo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de \u203c\ufe0f\\n\\n\u261d\ufe0fM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de  19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\n\ud83d\udece En Telegram:\\n@espiritutemplario\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077400851337217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n https://t.co/HBfCPAp70k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HBfCPAp70k'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067958122414096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado\\nhttps://t.co/ERieeFa4Cg https://t.co/mzblWBCnpq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ERieeFa4Cg'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado\\n https://t.co/mzblWBCnpq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065378357067780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de #\u00daLTIMAHORA\u203c\ufe0f\\n\\nM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de #COVID #COVID19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\nhttps://t.co/cvXuSut5wU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daLTIMAHORA', 'COVID', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de \u203c\ufe0f\\n\\nM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de  19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\nhttps://t.co/cvXuSut5wU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061753744416768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado https://t.co/NpoylZOi2I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NpoylZOi2I'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049139983310849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L@s que preaumiais de que est\u00e1is full vacunados y fardabais que os hab\u00e9is vacunado completamente e incitabais a otras personas para hacerlo\u2026 que tal sienta saber que tu  patetica vacunacion no esta completa y le falta otra dosis\u2026\u2026\u2026. que argumentos no razonables tienes ahora', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L@s que preaumiais de que est\u00e1is full vacunados y fardabais que os hab\u00e9is vacunado completamente e incitabais a otras personas para hacerlo\u2026 que tal sienta saber que tu  patetica vacunacion no esta completa y le falta otra dosis\u2026\u2026\u2026. que argumentos no razonables tienes ahora'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040596697686031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f Estar completamente vacunado, tambi\u00e9n ayuda a prevenir el #LongCovid o #covidPersistente \\n\\nhttps://t.co/UUZOSClPfX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LongCovid', 'covidPersistente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UUZOSClPfX'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f Estar completamente vacunado, tambi\u00e9n ayuda a prevenir el  o  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031507091632132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acaba la tonter\u00eda de cuarentena a la llegada en Holanda si est\u00e1s completamente vacunado. https://t.co/oIkXi7umFG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oIkXi7umFG'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acaba la tonter\u00eda de cuarentena a la llegada en Holanda si est\u00e1s completamente vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031359384989697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si piensa viajar a los Estados Unidos de Am\u00e9rica, deber\u00e1 cumplir con el siguiente requisito: \"Estar completamente vacunado contra el Covid-19\". Estas son las vacunas v\u00e1lidas, para que se le permita el ingreso al pa\u00eds. https://t.co/szrQPoIbMk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/szrQPoIbMk'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si piensa viajar a los Estados Unidos de Am\u00e9rica, deber\u00e1 cumplir con el siguiente requisito: \"Estar completamente vacunado contra el Covid-19\". Estas son las vacunas v\u00e1lidas, para que se le permita el ingreso al pa\u00eds. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027311021793281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo mi c\u00edrculo rojo completamente vacunado con dos dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo mi c\u00edrculo rojo completamente vacunado con dos dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026858993213442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya andamos completamente vacunado del covid\ud83d\ude3c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya andamos completamente vacunado del covid\ud83d\ude3c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006955238207493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenga en cuenta que seg\u00fan nueva restricci\u00f3n si Ud est\u00e1 completamente  Vacunado,pero lo ha sido en un pa\u00eds que NO pertenece a la Uni\u00f3n Europea,o en Corea del Sur,Nueva Zelanda,USA y Australia ,deber\u00e1 ir a cuarentena por 10 d\u00edas al llegar al Reino Unido. Sea la vacuna que sea!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenga en cuenta que seg\u00fan nueva restricci\u00f3n si Ud est\u00e1 completamente  Vacunado,pero lo ha sido en un pa\u00eds que NO pertenece a la Uni\u00f3n Europea,o en Corea del Sur,Nueva Zelanda,USA y Australia ,deber\u00e1 ir a cuarentena por 10 d\u00edas al llegar al Reino Unido. Sea la vacuna que sea!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440912743817785345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chris Rock, que est\u00e1 completamente vacunado, le dice a la gente que deben \"vacunarse\" para que no se enfermen tanto como EL con el virus chino.\\n \\n\"Trust me bruh, you don\\'t want this. Get vaccinated.\"\\n\\n\ud83e\udd21 https://t.co/ELkAu0mQRS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chris Rock, que est\u00e1 completamente vacunado, le dice a la gente que deben \"vacunarse\" para que no se enfermen tanto como EL con el virus chino.\\n \\n\"Trust me bruh, you don\\'t want this. Get vaccinated.\"\\n\\n\ud83e\udd21 https://t.co/ELkAu0mQRS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861301807489026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se siente chingon ya estar completamente vacunado :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se siente chingon ya estar completamente vacunado :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440856426658816001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855078311641089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya quiero que sea condici\u00f3n estar completamente vacunado para entrar a todo lado y que los anti vaxxers no puedan hacer nada lol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya quiero que sea condici\u00f3n estar completamente vacunado para entrar a todo lado y que los anti vaxxers no puedan hacer nada lol'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850150365319168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2708\ufe0fPara ingresar a #Canad\u00e1 como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos? https://t.co/9uCtoeKA8O https://t.co/M7Sf3vFzHt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Canad\u00e1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9uCtoeKA8O'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2708\ufe0fPara ingresar a  como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  https://t.co/M7Sf3vFzHt'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843362412630016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https://t.co/hOhFwqxKqG \\n\\nLl\u00e1menos \ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281\\n#QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve #COVID19 https://t.co/T0LyxkKfMl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuitaleLaCorona', 'RollUpYourSleeve', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hOhFwqxKqG'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en  \\n\\nLl\u00e1menos \ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281\\n   https://t.co/T0LyxkKfMl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820740538834948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\\nhttps://t.co/lzXeNh9eA8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lzXeNh9eA8'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806754988675075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completamente de acuerdo. Algunos se sienten ahora se\u00f1alados, cuando hace unos meses criticaban a @Macarena_Olona por hacerse una foto vacun\u00e1ndose. \\n\\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado. https://t.co/dmXHDJhaZQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Macarena_Olona'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dmXHDJhaZQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completamente de acuerdo. Algunos se sienten ahora se\u00f1alados, cuando hace unos meses criticaban a  por hacerse una foto vacun\u00e1ndose. \\n\\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440781720945508359', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo. \u00bfTe has preguntado a qu\u00e9 pa\u00edses puedes viajar si est\u00e1s completamente vacunado? Ac\u00e1 resolvemos tu duda. \ud83e\udd13 \ud83d\udc49 https://t.co/uKUJbjs61b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uKUJbjs61b'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo. \u00bfTe has preguntado a qu\u00e9 pa\u00edses puedes viajar si est\u00e1s completamente vacunado? Ac\u00e1 resolvemos tu duda. \ud83e\udd13 \ud83d\udc49 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779305152172036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cualquier persona de 12 a\u00f1os o m\u00e1s que vaya al TD Garden para cualquier evento, incluidos los partidos de los Boston Bruins y los Celtics, deber\u00e1 demostrar que est\u00e1 completamente vacunado o que recientemente dio negativo para COVID. https://t.co/phDjVBp3lx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/phDjVBp3lx'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cualquier persona de 12 a\u00f1os o m\u00e1s que vaya al TD Garden para cualquier evento, incluidos los partidos de los Boston Bruins y los Celtics, deber\u00e1 demostrar que est\u00e1 completamente vacunado o que recientemente dio negativo para COVID. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778883612041231', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermano tiene final presencial y solo una dosis, explicame esa. Tantas ganas de volver que ni sabes que no todo el mundo est\u00e1 completamente vacunado https://t.co/umWzRhraUy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/umWzRhraUy'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermano tiene final presencial y solo una dosis, explicame esa. Tantas ganas de volver que ni sabes que no todo el mundo est\u00e1 completamente vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768566844788742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabdGFt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabdGFt'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754860001882114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'las dos dosis de astrazeneca encontr\u00e1ndose en mi organismo ahora que estoy completamente vacunado\\nhttps://t.co/YFU9pxqie5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'las dos dosis de astrazeneca encontr\u00e1ndose en mi organismo ahora que estoy completamente vacunado\\nhttps://t.co/YFU9pxqie5'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754787528503302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completamente vacunado. Busca un sitio de pruebas (en ingl\u00e9s): https://t.co/C827qC36gS https://t.co/rdGosOuxC9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C827qC36gS'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completamente vacunado. Busca un sitio de pruebas (en ingl\u00e9s):  https://t.co/rdGosOuxC9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752760161546243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCompletamente vacunado contra COVID-19? \u00a1Puede obtener $200 \ud83d\udcb5 si est\u00e1 completamente vacunado \ud83d\udc89a partir del 10 de agosto! \\n\ud83d\udd39\\nFully Vaxxed? You can get $200 \ud83d\udcb5 if you are fully vaccinated \ud83d\udc89 against COVID-19 on or after August 10th! https://t.co/C5crKs02zZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCompletamente vacunado contra COVID-19? \u00a1Puede obtener $200 \ud83d\udcb5 si est\u00e1 completamente vacunado \ud83d\udc89a partir del 10 de agosto! \\n\ud83d\udd39\\nFully Vaxxed? You can get $200 \ud83d\udcb5 if you are fully vaccinated \ud83d\udc89 against COVID-19 on or after August 10th! https://t.co/C5crKs02zZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440751660276404236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a los que no y a los que dudan.\\nLos dem\u00e1s sobran completamente como Luis del Pino, y Libertad Digital que se dejen de cortinas de humo y pillan voto PP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a los que no y a los que dudan.\\nLos dem\u00e1s sobran completamente como Luis del Pino, y Libertad Digital que se dejen de cortinas de humo y pillan voto PP'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440749667432603653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en #ArriveCAN. \\n(ver hilo \ud83d\udc471/4) https://t.co/GmCO13d6Cg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ArriveCAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en . \\n(ver hilo \ud83d\udc471/4) https://t.co/GmCO13d6Cg'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440748734179012608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en #ArriveCAN. \\n(Hilo 1/4 \ud83d\udc47) https://t.co/KiTpwHsZPd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ArriveCAN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en . \\n(Hilo 1/4 \ud83d\udc47) https://t.co/KiTpwHsZPd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440744345141858315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronavirus? Y cuando digo miedo, digo miedo real, de que se te acelera el pulso, sudores fr\u00edos, etc.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronavirus? Y cuando digo miedo, digo miedo real, de que se te acelera el pulso, sudores fr\u00edos, etc.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722646442733568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a #Canad\u00e1 como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  \\n\\nhttps://t.co/b2eFA9T1l2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Canad\u00e1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b2eFA9T1l2'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a  como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440717729716051968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n https://t.co/IZro07lLHn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IZro07lLHn'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440692216603635723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LigaProfesional - S\u00f3lo el 8% de los jugadores est\u00e1 vacunado con el esquema completo\\n\\nLa cifra aumenta al 33% con una dosis. AFA y La Liga trabajan para potenciar la vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo cuenta @marcepatroncini en esta nota https://t.co/RURhcG9nlV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LigaProfesional'], 'mentions': ['marcepatroncini'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RURhcG9nlV'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' - S\u00f3lo el 8% de los jugadores est\u00e1 vacunado con el esquema completo\\n\\nLa cifra aumenta al 33% con una dosis. AFA y La Liga trabajan para potenciar la vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo cuenta  en esta nota '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440688595535204358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\\n\\nPasaporte de salud? \\n\\nhttps://t.co/OAF2orVquj\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OAF2orVquj'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\\n\\nPasaporte de salud? \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440683273655500814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,82% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https://t.co/jb4cXVJb36 https://t.co/GW9Bd5C6Ll', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jb4cXVJb36'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,82% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  https://t.co/GW9Bd5C6Ll'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440677798620778502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'QUIEN PA? Estoy completamente vacunado. https://t.co/2BluAHRPhk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2BluAHRPhk'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'QUIEN PA? Estoy completamente vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440606405887610880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00bfCu\u00e1les son los 'nuevos' s\u00edntomas del #COVID19 si est\u00e1s completamente vacunado?\\n1\u20e3 Dolor de cabeza\\n2\u20e3 Nariz que moquea\\n3\u20e3 Estornudos\\n4\u20e3 Dolor de garganta\\n5\u20e3 P\u00e9rdida del olfato\\nhttps://t.co/3auI0NNeP3 https://t.co/UIY9b7vMyf\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3auI0NNeP3'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00bfCu\u00e1les son los 'nuevos' s\u00edntomas del  si est\u00e1s completamente vacunado?\\n1\u20e3 Dolor de cabeza\\n2\u20e3 Nariz que moquea\\n3\u20e3 Estornudos\\n4\u20e3 Dolor de garganta\\n5\u20e3 P\u00e9rdida del olfato\\n https://t.co/UIY9b7vMyf\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440495039751147522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n\\nhttps://t.co/lmtrabdGFt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabdGFt'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440477647201439747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estaba Bolsonaro en USA ? Si no est\u00e1 vacunado y lo discriminaron en una pizzer\u00eda, sali\u00f3 en los medios! \"EE.UU. relajar\u00e1 restricciones para viajeros internacionales completamente vacunados\"  https://t.co/oGdIUk8yeS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oGdIUk8yeS'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estaba Bolsonaro en USA ? Si no est\u00e1 vacunado y lo discriminaron en una pizzer\u00eda, sali\u00f3 en los medios! \"EE.UU. relajar\u00e1 restricciones para viajeros internacionales completamente vacunados\"  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440466358316060673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy completamente vacunado contra la covid-19. No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy completamente vacunado contra la covid-19. No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440460015161135109', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy completamente vacunado y listo para hacerte el amor.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy completamente vacunado y listo para hacerte el amor.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440456537151971339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Medallista de oro ol\u00edmpico australiano completamente vacunado, ahora hospitalizado con covid 19.\\nEst\u00e1 haciendo que los j\u00f3venes sanos sean m\u00e1s vulnerables al virus.\\n\\nhttps://t.co/y2vJz3d85P https://t.co/vzPj9lpPVD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y2vJz3d85P'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Medallista de oro ol\u00edmpico australiano completamente vacunado, ahora hospitalizado con covid 19.\\nEst\u00e1 haciendo que los j\u00f3venes sanos sean m\u00e1s vulnerables al virus.\\n\\n https://t.co/vzPj9lpPVD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440452406475509765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. https://t.co/RPbPBRumRB https://t.co/h4AXA9Arrr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RPbPBRumRB', 'https://t.co/h4AXA9Arrr'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450883926433794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita: https://t.co/6OPfafHl2c https://t.co/P5nTUkjldk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6OPfafHl2c'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita:  https://t.co/P5nTUkjldk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440446697188978698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que ya estoy completamente vacunado ojal\u00e1 me inviten a una fiesta en donde pongan a Billie Eilish, pa cantar y as\u00ed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que ya estoy completamente vacunado ojal\u00e1 me inviten a una fiesta en donde pongan a Billie Eilish, pa cantar y as\u00ed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440444235639971844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita: https://t.co/ya6lB2BcsC https://t.co/klr8Koe43U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ya6lB2BcsC'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita:  https://t.co/klr8Koe43U'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440441781322059777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se me olvida que ya estoy completamente vacunado porque no cambi\u00f3 nada lol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se me olvida que ya estoy completamente vacunado porque no cambi\u00f3 nada lol'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440411972600680449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El doctor Carlos Matute ha fallecido por Covid-19, estaba completamente vacunado con las dos dosis de AstraZeneca, ha informado el doctor Carlos Uma\u00f1a. El doctor Matute luch\u00f3 semanas contra el virus https://t.co/yrHTnJPhw9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El doctor Carlos Matute ha fallecido por Covid-19, estaba completamente vacunado con las dos dosis de AstraZeneca, ha informado el doctor Carlos Uma\u00f1a. El doctor Matute luch\u00f3 semanas contra el virus https://t.co/yrHTnJPhw9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440402246898831369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3:10 + 3:50 horas de espera en la fila de la 1ra y 2da dosis y ya estoy completamente vacunado contra el Covid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3:10 + 3:50 horas de espera en la fila de la 1ra y 2da dosis y ya estoy completamente vacunado contra el Covid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440398373098450946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. https://t.co/0O47yNMyir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. https://t.co/0O47yNMyir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440389042038661126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos; principio de septiembre de 2021: 170,000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamente vacunados. Septiembre de 2020: 45,000 casos por d\u00eda con CERO estadounidense vacunado. \\nMuertes por d\u00eda: 2,000 en septiembre 2021 vs 800 en septiembre de 2020.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos; principio de septiembre de 2021: 170,000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamente vacunados. Septiembre de 2020: 45,000 casos por d\u00eda con CERO estadounidense vacunado. \\nMuertes por d\u00eda: 2,000 en septiembre 2021 vs 800 en septiembre de 2020.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440383278670704644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElPasoTx | Uno de los pacientes fue vacunado completamente y cuatro no fueron vacunados.\\nhttps://t.co/pSNAkhOqkP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPasoTx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pSNAkhOqkP'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Uno de los pacientes fue vacunado completamente y cuatro no fueron vacunados.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440368725631242244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Por fin, completamente vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Por fin, completamente vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440353146581049347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pa\u00eds | Todos los turistas deber\u00e1n presentar un documento que certifique haber sido vacunado completamente. Conoce desde cuando entra en vigencia esta disposici\u00f3n \u25b6 https://t.co/FTdaxac2so https://t.co/jMpzPK7cIs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pa\u00eds'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FTdaxac2so'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Todos los turistas deber\u00e1n presentar un documento que certifique haber sido vacunado completamente. Conoce desde cuando entra en vigencia esta disposici\u00f3n \u25b6  https://t.co/jMpzPK7cIs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440347961561542669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya soy un Yisus completamente vacunado \ud83d\udcaa\ud83d\ude24\u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya soy un Yisus completamente vacunado \ud83d\udcaa\ud83d\ude24\u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440342127859228675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para trabajar presencial desde el 20/03/2020, es rar\u00edsimo llegar \"al final\" de la pandemia sin estar completamente vacunado. Las restricciones champagne son as\u00ed https://t.co/TJGbm2fQQP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para trabajar presencial desde el 20/03/2020, es rar\u00edsimo llegar \"al final\" de la pandemia sin estar completamente vacunado. Las restricciones champagne son as\u00ed https://t.co/TJGbm2fQQP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440341909826723851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ac\u00e1 en Chile insisten con imbecilidades redundantes prehistoricas para quedar bien con el dios y con el diablo, no tiene ni sentido hacer cuarentena con PCR negativo y completamente vacunado, ES INCOMPATIBLE E INCOHERENTE!!!!! https://t.co/qxAHAanhaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qxAHAanhaS'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ac\u00e1 en Chile insisten con imbecilidades redundantes prehistoricas para quedar bien con el dios y con el diablo, no tiene ni sentido hacer cuarentena con PCR negativo y completamente vacunado, ES INCOMPATIBLE E INCOHERENTE!!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440326595068133390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 44 % est\u00e1 vacunado completamente. Personas esperando dosis hace MESES o recibiendo cualquiera. Pero listo, la gente ya puede salir sin barbijos porque, al haber nuevo gabinete, la pandemia se termin\u00f3! No es genial? (ni ellos se creen).', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 44 % est\u00e1 vacunado completamente. Personas esperando dosis hace MESES o recibiendo cualquiera. Pero listo, la gente ya puede salir sin barbijos porque, al haber nuevo gabinete, la pandemia se termin\u00f3! No es genial? (ni ellos se creen).'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440326127998750721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya completamente vacunado \ud83d\udc89 https://t.co/HDCuQdB9qD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya completamente vacunado \ud83d\udc89 https://t.co/HDCuQdB9qD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440324041299034132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6 A partir del 22 de septiembre de 2021, debe estar completamente vacunado y proporcionar un comprobante de vacunaci\u00f3n para acceder a ciertos negocios y entornos cerrados.\\n https://t.co/lPRY4c7TNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lPRY4c7TNl'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6 A partir del 22 de septiembre de 2021, debe estar completamente vacunado y proporcionar un comprobante de vacunaci\u00f3n para acceder a ciertos negocios y entornos cerrados.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440320714830086145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \u2708\ufe0f \u00bfEst\u00e1s completamente vacunado? Entonces desde principios de noviembre podr\u00e1s viajar sin problemas a Estados Unidos, sin importar el pa\u00eds desde donde viajes, inform\u00f3 la Casa Blanca. S\u00f3lo necesitar\u00e1s presentar una prueba PCR con resultado negativo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \u2708\ufe0f \u00bfEst\u00e1s completamente vacunado? Entonces desde principios de noviembre podr\u00e1s viajar sin problemas a Estados Unidos, sin importar el pa\u00eds desde donde viajes, inform\u00f3 la Casa Blanca. S\u00f3lo necesitar\u00e1s presentar una prueba PCR con resultado negativo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440318900017635355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,73% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https://t.co/jb4cXVJb36 https://t.co/3Zua9Lft5O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jb4cXVJb36'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,73% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  https://t.co/3Zua9Lft5O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440315466858172427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde comienzos de noviembre, cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje https://t.co/nJ03RLva4w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nJ03RLva4w'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde comienzos de noviembre, cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440294750846799875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd36 Novelda ya ha vacunado completamente contra la Covid-19 a toda la poblaci\u00f3n que ha acudido a su cita.\\n\ud83d\udc89 La vacunaci\u00f3n masiva finalizar\u00e1 con las inyecciones a las personas rezagadas que no hasta ahora no han querido o podido vacunarse.\\nhttps://t.co/X7syYzhtph', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X7syYzhtph'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd36 Novelda ya ha vacunado completamente contra la Covid-19 a toda la poblaci\u00f3n que ha acudido a su cita.\\n\ud83d\udc89 La vacunaci\u00f3n masiva finalizar\u00e1 con las inyecciones a las personas rezagadas que no hasta ahora no han querido o podido vacunarse.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440290504936099840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'las viejas que siguen esperando segunda dosis son reales? no conozco a nadie que no est\u00e9 vacunado completamente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'las viejas que siguen esperando segunda dosis son reales? no conozco a nadie que no est\u00e9 vacunado completamente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440257989089239059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pr\u00f3ximas leyes anti-covid:\\nLos no vacunados no podr\u00e1n salir de sus casas sin el permiso de un vacunado. Si han de salir, han de hacerlo completamente cubiertos por un burka sanitario y acompa\u00f1ados por un vacunado armado.\\nLa pena por incumplir ser\u00e1 la muerte por lapidaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pr\u00f3ximas leyes anti-covid:\\nLos no vacunados no podr\u00e1n salir de sus casas sin el permiso de un vacunado. Si han de salir, han de hacerlo completamente cubiertos por un burka sanitario y acompa\u00f1ados por un vacunado armado.\\nLa pena por incumplir ser\u00e1 la muerte por lapidaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440209145169211392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo ya completamente #vacunado #vacunense https://t.co/y6z3PPpC6h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunado', 'vacunense'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo ya completamente   https://t.co/y6z3PPpC6h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440143749594583044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si eso le hacen al presidente de Brasil imag\u00ednate la que te espera adormilado. Spoiler alert. Nunca estar\u00e1s completamente ni suficientemente vacunado. https://t.co/u8rlVw3RKo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u8rlVw3RKo'], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si eso le hacen al presidente de Brasil imag\u00ednate la que te espera adormilado. Spoiler alert. Nunca estar\u00e1s completamente ni suficientemente vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440123302630940674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@BTS_twt est\u00e1 vacunado.\\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad. #ARMYvaccinatedtoo \ud83d\udc9c#ARMYvaccinatedtoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYvaccinatedtoo', 'ARMYvaccinatedtoo'], 'mentions': ['BTS_twt'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. est\u00e1 vacunado.\\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad.  \ud83d\udc9c'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440118584101986304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https://t.co/hOhFwqg9z8 \\n\\nLl\u00e1menos \ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281\\n#QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve #COVID19 https://t.co/PQRiyz7bmZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuitaleLaCorona', 'RollUpYourSleeve', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hOhFwqg9z8'], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en  \\n\\nLl\u00e1menos \ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281\\n   https://t.co/PQRiyz7bmZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440082089764790288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00eda @elcalcePR | Esta vez si estar\u00e1 vacunado https://t.co/BWMdgNXsE8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elcalcePR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BWMdgNXsE8'], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00eda  | Esta vez si estar\u00e1 vacunado '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440066661780918280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Con vacuna y listo pa'l perreo. https://t.co/bkDCF2k3Vb\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bkDCF2k3Vb'], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Con vacuna y listo pa'l perreo. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440063144118812672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | \u00bfYa te vacunaste contra la #Covid? Si tienes pensado viajar a Estados Unidos deber\u00e1s estar completamente vacunado. Conoce cu\u00e1les son las restricciones que aplicar\u00e1n. \ud83d\udc40\ud83d\udc89  #ep  https://t.co/HIZ5GbfeWE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Covid', 'ep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HIZ5GbfeWE'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfYa te vacunaste contra la ? Si tienes pensado viajar a Estados Unidos deber\u00e1s estar completamente vacunado. Conoce cu\u00e1les son las restricciones que aplicar\u00e1n. \ud83d\udc40\ud83d\udc89    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440057443413680128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aaa ya estoy completamente vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aaa ya estoy completamente vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440039537900605447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#USA | El congresista #TimRyan del partido #Democrata, completamente #VACUNADO, dice que dio positivo en la prueba de #COVID-19 https://t.co/zq4mim1mwN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['USA', 'TimRyan', 'Democrata', 'VACUNADO', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El congresista  del partido , completamente , dice que dio positivo en la prueba de -19 https://t.co/zq4mim1mwN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440032305863540736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo es posible que Uttar Pradesh se haya recuperado por completo de COVID a pesar de que solo el 5,8% de su poblaci\u00f3n ha sido completamente vacunada, en comparaci\u00f3n con los EE.UU que tiene el 54% completamente vacunado?\\n\\n@trikooba https://t.co/5HhsMiSrIe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['trikooba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5HhsMiSrIe'], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo es posible que Uttar Pradesh se haya recuperado por completo de COVID a pesar de que solo el 5,8% de su poblaci\u00f3n ha sido completamente vacunada, en comparaci\u00f3n con los EE.UU que tiene el 54% completamente vacunado?\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440004762309693446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T\u00edpico: Ver una persona conduciendo su auto, sola, con doble m\u00e1scarilla (bozal), una careta de soldador y muy probablemente vacunado. Si a eso le llaman \"nueva normalidad\", prefiero ser completamente anormal.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'T\u00edpico: Ver una persona conduciendo su auto, sola, con doble m\u00e1scarilla (bozal), una careta de soldador y muy probablemente vacunado. Si a eso le llaman \"nueva normalidad\", prefiero ser completamente anormal.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440003518606237701', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de noviembre, el Gobierno de EEUU dijo que el que quiera ingresar al pa\u00eds debe estar completamente vacunado y solo aprob\u00f3 las vacunas Pfizer, Moderna y J&amp;J. Las chinas, Sputnik V y AstraZ aplicadas en Argentina no fueron aprobadas.\\nEn Cuba y Venezuela no hay drama.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de noviembre, el Gobierno de EEUU dijo que el que quiera ingresar al pa\u00eds debe estar completamente vacunado y solo aprob\u00f3 las vacunas Pfizer, Moderna y J&amp;J. Las chinas, Sputnik V y AstraZ aplicadas en Argentina no fueron aprobadas.\\nEn Cuba y Venezuela no hay drama.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986938006626306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Desde principios de noviembre, todos los extranjeros podr\u00e1n viajar a EEUU si est\u00e1n completamente vacunados y pueden mostrar un comprobante de vacunaci\u00f3n antes de volar\\n\\n\ud83d\udd39No se detall\u00f3 qu\u00e9 vacunas y qu\u00e9 se considerar\u00eda completamente vacunado\\n\\n+info\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/4jlHrQRApw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4jlHrQRApw'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Desde principios de noviembre, todos los extranjeros podr\u00e1n viajar a EEUU si est\u00e1n completamente vacunados y pueden mostrar un comprobante de vacunaci\u00f3n antes de volar\\n\\n\ud83d\udd39No se detall\u00f3 qu\u00e9 vacunas y qu\u00e9 se considerar\u00eda completamente vacunado\\n\\n+info\u2935\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439985526287781891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '-Mas Rainmail! \u2709\ufe0f\\n.\\n.\\n.\\n\\nTrad: Si, Acordando con este art\u00edculo la segunda socias sigue siendo programada para la gente de 16-17 a\u00f1os y CREO (No estoy muy seguro, necesito investigar m\u00e1s) que t\u00fa necesitas las dos dosis para ser considerado completamente vacunado+ https://t.co/OmjO4I8qwM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-Mas Rainmail! \u2709\ufe0f\\n.\\n.\\n.\\n\\nTrad: Si, Acordando con este art\u00edculo la segunda socias sigue siendo programada para la gente de 16-17 a\u00f1os y CREO (No estoy muy seguro, necesito investigar m\u00e1s) que t\u00fa necesitas las dos dosis para ser considerado completamente vacunado+ https://t.co/OmjO4I8qwM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439982685443792896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quienes viajen al pa\u00eds norteamericano deber\u00e1n mostrar un comprobante de vacunaci\u00f3n previo a abordar m\u00e1s una prueba negativa realizada dentro de los tres d\u00edas antes del correspondiente vuelo.  https://t.co/4X5S6uXaHC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4X5S6uXaHC'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quienes viajen al pa\u00eds norteamericano deber\u00e1n mostrar un comprobante de vacunaci\u00f3n previo a abordar m\u00e1s una prueba negativa realizada dentro de los tres d\u00edas antes del correspondiente vuelo.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439981277935964163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '-Rainmail! \u2709\ufe0f\\n.\\n.\\n.\\n\\n-Trad: Buenos d\u00edas \\nHey espera, Noticas sobre la prohibici\u00f3n de viajes? \\nOH?\\noh espera,\\ncompletamente vacunado \\n\\ncreo que los adolescentes no est\u00e1n permitidos en conseguir la segunda dosis en uk todav\u00eda\\nA no ser que ellos est\u00e9n en contacto con alguien+ https://t.co/ya7F8ZvLBC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-Rainmail! \u2709\ufe0f\\n.\\n.\\n.\\n\\n-Trad: Buenos d\u00edas \\nHey espera, Noticas sobre la prohibici\u00f3n de viajes? \\nOH?\\noh espera,\\ncompletamente vacunado \\n\\ncreo que los adolescentes no est\u00e1n permitidos en conseguir la segunda dosis en uk todav\u00eda\\nA no ser que ellos est\u00e9n en contacto con alguien+ https://t.co/ya7F8ZvLBC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980398168219659', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completamente vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completamente vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439976804685594627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@BTS_twt est\u00e1 vacunado.\\nSoy una fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad \ud83d\udc9c #ARMYvaccinatedtoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYvaccinatedtoo'], 'mentions': ['BTS_twt'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. est\u00e1 vacunado.\\nSoy una fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad \ud83d\udc9c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439975157578219523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de noviembre para viajar a Estados Unidos , todo extranjero debe probar estar completamente vacunado \u2026..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de noviembre para viajar a Estados Unidos , todo extranjero debe probar estar completamente vacunado \u2026..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439974647299198976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@BTS_twt est\u00e1 vacunado.\\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad. #ARMYvaccinatedtoo \ud83d\udc9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYvaccinatedtoo'], 'mentions': ['BTS_twt'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. est\u00e1 vacunado.\\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad.  \ud83d\udc9c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439968575343710212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sorprendentemente hoy me pusieron mi segunda dosis, jam\u00e1s me imagin\u00e9 estar ya completamente vacunado para m\u00ed cumplea\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sorprendentemente hoy me pusieron mi segunda dosis, jam\u00e1s me imagin\u00e9 estar ya completamente vacunado para m\u00ed cumplea\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439968124888027136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de Noviembre, todo extranjero que quiera visitar la hermana Republica de USA, tendr\u00e1 que estar completamente vacunado contra er COVID.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de Noviembre, todo extranjero que quiera visitar la hermana Republica de USA, tendr\u00e1 que estar completamente vacunado contra er COVID.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439966558013595649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ac\u00e1 tambi\u00e9n deber\u00edan de exigir que todo extranjero que llegue al pa\u00eds tenga que estar completamente vacunado, as\u00ed  como la mayor\u00eda estamos siendo responsables, los que vengan tambi\u00e9n lo hagan.\\n@nayibbukele @migracion_sv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['nayibbukele', 'migracion_sv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ac\u00e1 tambi\u00e9n deber\u00edan de exigir que todo extranjero que llegue al pa\u00eds tenga que estar completamente vacunado, as\u00ed  como la mayor\u00eda estamos siendo responsables, los que vengan tambi\u00e9n lo hagan.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439958398288777217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile?\\n\\nEl 87,64% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https://t.co/jb4cXW0MrG https://t.co/CQZAXT0KCT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jb4cXW0MrG'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile?\\n\\nEl 87,64% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  https://t.co/CQZAXT0KCT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439935235945336841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer vi por ah\u00ed a alguien peleando porque en los Emmy y en la MET hab\u00eda gente sin tapabocas. Bro para poder ir tienes que estar vacunado completamente y presentar 2 pruebas PCR negativas del mismo d\u00eda del evento. Si joden ome.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer vi por ah\u00ed a alguien peleando porque en los Emmy y en la MET hab\u00eda gente sin tapabocas. Bro para poder ir tienes que estar vacunado completamente y presentar 2 pruebas PCR negativas del mismo d\u00eda del evento. Si joden ome.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439928375997603851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Espa\u00f1a se han vacunado completamente 28.138.536 personas.\\nHan fallecido 254 personas vacunadas con patolog\u00edas previas, es decir, el 0,0009%.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Espa\u00f1a se han vacunado completamente 28.138.536 personas.\\nHan fallecido 254 personas vacunadas con patolog\u00edas previas, es decir, el 0,0009%.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439868229111930894', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espa\u00f1a con un 75,05% de la.poblacion completamente vacunada , de los pa\u00edses de Europa m\u00e1s vacunados y el problema de que puedan aumentar los contagios somos los pocos que no nos hemos vacunado? Entonces qu\u00e9 tipo de protecci\u00f3n de mierda tienen los que se han vacunado?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espa\u00f1a con un 75,05% de la.poblacion completamente vacunada , de los pa\u00edses de Europa m\u00e1s vacunados y el problema de que puedan aumentar los contagios somos los pocos que no nos hemos vacunado? Entonces qu\u00e9 tipo de protecci\u00f3n de mierda tienen los que se han vacunado?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439788932980363265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy completamente vacunado \ud83d\ude04', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy completamente vacunado \ud83d\ude04'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439714580561866757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CHAVALES  ANTES DE AYER ME PUSIERON  LA TERCERA DOSIS DE MODERNA. POR FIN,EN GRANADA  ,JUSTO AL LADO DEL PARQUE  DE BOMBEROS  NORTE\\nCOMPLETAMENTE VACUNADO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CHAVALES  ANTES DE AYER ME PUSIERON  LA TERCERA DOSIS DE MODERNA. POR FIN,EN GRANADA  ,JUSTO AL LADO DEL PARQUE  DE BOMBEROS  NORTE\\nCOMPLETAMENTE VACUNADO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439699598377947136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439656061074563073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas noticias para el turismo internacional con UK: a partir de finales de octubre no ser\u00e1 necesario un test antes de venir si se est\u00e1 completamente vacunado, y la PCR a la llegada se sustituye por un ant\u00edgenos ps: los vuelos a Manchester est\u00e1n baratos en noviembre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas noticias para el turismo internacional con UK: a partir de finales de octubre no ser\u00e1 necesario un test antes de venir si se est\u00e1 completamente vacunado, y la PCR a la llegada se sustituye por un ant\u00edgenos ps: los vuelos a Manchester est\u00e1n baratos en noviembre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439607034136051714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vez que hayan vacunado completamente a los menores por v\u00eda de amparo, les pedir\u00e9 que nos desistamos del amparo.\\n\\nTambi\u00e9n hay que saber dar gracias a las y los Jueces de Distrito de una forma en que ellos lo necesitan.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vez que hayan vacunado completamente a los menores por v\u00eda de amparo, les pedir\u00e9 que nos desistamos del amparo.\\n\\nTambi\u00e9n hay que saber dar gracias a las y los Jueces de Distrito de una forma en que ellos lo necesitan.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439606250799501312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Impresionante, China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 ha vacunado completamente a mil millones de personas, es decir a inoculado al 72,37% de su poblaci\u00f3n https://t.co/3AwqpvhD6X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Impresionante, China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 ha vacunado completamente a mil millones de personas, es decir a inoculado al 72,37% de su poblaci\u00f3n https://t.co/3AwqpvhD6X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439589019130765314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AduanadeCuba Vacunacion en #Cuba\\nDosis administradas 17,7 millones Completamente vacunadas 4,46  millones 39,9% de la poblaci\u00f3n completamente vacunado el mundo dosis administradas 5 920 millones Completamente vacunadas 2 470 millones 31,7 % de la poblaci\u00f3n completamente vacunado https://t.co/I8hecceSoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AduanadeCuba', 'Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vacunacion en \\nDosis administradas 17,7 millones Completamente vacunadas 4,46  millones 39,9% de la poblaci\u00f3n completamente vacunado el mundo dosis administradas 5 920 millones Completamente vacunadas 2 470 millones 31,7 % de la poblaci\u00f3n completamente vacunado https://t.co/I8hecceSoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439586639282573313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien venga a Per\u00fa tiene que estar vacunado completamente. https://t.co/z15DYVWnEt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien venga a Per\u00fa tiene que estar vacunado completamente. https://t.co/z15DYVWnEt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439585365984219137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunacion en #Cuba\\nDosis administradas 17,7 millones\\nCompletamente vacunadas 4,46  millones\\n39,9% de la poblaci\u00f3n completamente vacunado\\n\\nEn el mundo\\nDosis administradas 5 920 millones\\nCompletamente vacunadas 2 470 millones\\n31,7 % de la poblaci\u00f3n completamente vacunado https://t.co/yba01s42Nc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunacion en \\nDosis administradas 17,7 millones\\nCompletamente vacunadas 4,46  millones\\n39,9% de la poblaci\u00f3n completamente vacunado\\n\\nEn el mundo\\nDosis administradas 5 920 millones\\nCompletamente vacunadas 2 470 millones\\n31,7 % de la poblaci\u00f3n completamente vacunado https://t.co/yba01s42Nc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439579231760027648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Durante las \u00faltimas 5 semanas me he enterado de la muerte de 6 personas conocidas. Todas han fallecido por complicaciones de #COVID19 y ya ten\u00edan al menos la 1era dosis de la vacuna. El m\u00e1s reciente de 40 a\u00f1os estaba completamente vacunado. CUID\u00c9MONOS POR FAVOR \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Durante las \u00faltimas 5 semanas me he enterado de la muerte de 6 personas conocidas. Todas han fallecido por complicaciones de  y ya ten\u00edan al menos la 1era dosis de la vacuna. El m\u00e1s reciente de 40 a\u00f1os estaba completamente vacunado. CUID\u00c9MONOS POR FAVOR \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439507228952772609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AAA ESTOY TAN FELIZ QUE MI HOHO ESTE YA VACUNADO COMPLETAMENTE https://t.co/kJJGduWpgY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kJJGduWpgY'], 'tweet_date': '2021-09-19T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AAA ESTOY TAN FELIZ QUE MI HOHO ESTE YA VACUNADO COMPLETAMENTE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439472338026827777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfY qu\u00e9 pasar\u00e1 cuando el \"completamente vacunado\" se de cuenta que no estar\u00e1 completamente vacunado? https://t.co/fPXdPtwmFH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fPXdPtwmFH'], 'tweet_date': '2021-09-19T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfY qu\u00e9 pasar\u00e1 cuando el \"completamente vacunado\" se de cuenta que no estar\u00e1 completamente vacunado? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439441479882129411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Risible, pero cierto.\\n\"Todo aquel que a\u00fan tiene miedo del K0ViT est\u00e1 completamente vacunado\". https://t.co/rZ9AQP30fQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rZ9AQP30fQ'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Risible, pero cierto.\\n\"Todo aquel que a\u00fan tiene miedo del K0ViT est\u00e1 completamente vacunado\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439385893257809920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel fue el primer pa\u00eds en inocular completamente (ambas dosis) a la mayor\u00eda de sus ciudadanos. En agosto la Dra Sharon Alroy, directora de los Servicios de Salud P\u00fablica admiti\u00f3 que conservan una de las tasas m\u00e1s altas de infecci\u00f3n.\\nEl 50% estaba completamente  vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Israel fue el primer pa\u00eds en inocular completamente (ambas dosis) a la mayor\u00eda de sus ciudadanos. En agosto la Dra Sharon Alroy, directora de los Servicios de Salud P\u00fablica admiti\u00f3 que conservan una de las tasas m\u00e1s altas de infecci\u00f3n.\\nEl 50% estaba completamente  vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439350340860715013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NOTICIAS @Be1Radio | Juez de Quebec rechaza la solicitud de jurado completamente vacunado en el juicio de Montreal https://t.co/J4F3u1RiuG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NOTICIAS'], 'mentions': ['be1radio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/J4F3u1RiuG'], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' @Be1Radio | Juez de Quebec rechaza la solicitud de jurado completamente vacunado en el juicio de Montreal '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439295478739394565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Mi pap\u00e1 no me dej\u00f3 ir a una peda chiquita porque no me han vacunado pero se fue de vacaciones a Acapulco con mis hermanos y cuando regresaron se quedaron en mi casa y no se quisieron aislar completamente de m\u00ed y mi mam\u00e1. \\nMy dad, there's no one else like my dad \ud83e\udd21\u270c\ud83c\udffd\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Mi pap\u00e1 no me dej\u00f3 ir a una peda chiquita porque no me han vacunado pero se fue de vacaciones a Acapulco con mis hermanos y cuando regresaron se quedaron en mi casa y no se quisieron aislar completamente de m\u00ed y mi mam\u00e1. \\nMy dad, there's no one else like my dad \ud83e\udd21\u270c\ud83c\udffd\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439267833746239493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me parece excelente que para ingresar a Peru ahora debes estar completamente vacunado y ADEM\u00c1S, presentar PCR negativa\ud83d\udc9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me parece excelente que para ingresar a Peru ahora debes estar completamente vacunado y ADEM\u00c1S, presentar PCR negativa\ud83d\udc9c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439247765356388353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439240931782402051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEl 95% de los pacientes graves est\u00e1n vacunados. El 85-90% de las hospitalizaciones son en personas completamente vacunadas\u201d.\\nDr. Kobi Haviv, director del hospital Herzoq de Israel.\\n\\nhttps://t.co/OoUkpf3BcA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OoUkpf3BcA'], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEl 95% de los pacientes graves est\u00e1n vacunados. El 85-90% de las hospitalizaciones son en personas completamente vacunadas\u201d.\\nDr. Kobi Haviv, director del hospital Herzoq de Israel.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439231360070205443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy completamente vacunado, quien para unos besasos ahorita.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy completamente vacunado, quien para unos besasos ahorita.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439109020732768257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estar completamente vacunado no te quita que te puedas contagiar, llevan meses diciendo eso as\u00ed que deben seguirse cuidando. Aparte, si te est\u00e1s metiendo 7 l\u00edneas de coca al d\u00eda pues creo que algunas complicaciones si tendr\u00e1s. https://t.co/X0PfCve6Fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X0PfCve6Fu'], 'tweet_date': '2021-09-18T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estar completamente vacunado no te quita que te puedas contagiar, llevan meses diciendo eso as\u00ed que deben seguirse cuidando. Aparte, si te est\u00e1s metiendo 7 l\u00edneas de coca al d\u00eda pues creo que algunas complicaciones si tendr\u00e1s. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439043143530332160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: Personas que ingresen a Per\u00fa deber\u00e1n tener vacunaci\u00f3n completa y prueba negativa https://t.co/zNDsjMEKDn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zNDsjMEKDn'], 'tweet_date': '2021-09-18T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: Personas que ingresen a Per\u00fa deber\u00e1n tener vacunaci\u00f3n completa y prueba negativa '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439031420517683204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https://t.co/hOhFwqxKqG #QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve\\n\\n\u00a1Uber a tu pr\u00f3xima vacuna! #UberGratis Ll\u00e1manos\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/UM1DVWRdvx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuitaleLaCorona', 'RollUpYourSleeve', 'UberGratis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hOhFwqxKqG'], 'tweet_date': '2021-09-18T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en   \\n\\n\u00a1Uber a tu pr\u00f3xima vacuna!  Ll\u00e1manos\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/UM1DVWRdvx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439016939452604416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quienes ingresen al Per\u00fa deben tener vacunaci\u00f3n completa y presentar prueba molecular negativa https://t.co/GG0KaD4aF6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GG0KaD4aF6'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quienes ingresen al Per\u00fa deben tener vacunaci\u00f3n completa y presentar prueba molecular negativa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438986133778599941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO TIENE NINGUN SENTIDO EL SALUDO ANTISOCIAL COMPLETAMENTE ANTISOCIAL, ANTI SER HUMANO, NO EXISTE NADA MAS APATICO !!\\n\\nNo existe ning\u00fan fundamento cient\u00edfico para que un individuo, vacunado o no, discrimine contra los contactos con cualquier persona sana vacunada o no vacunada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO TIENE NINGUN SENTIDO EL SALUDO ANTISOCIAL COMPLETAMENTE ANTISOCIAL, ANTI SER HUMANO, NO EXISTE NADA MAS APATICO !!\\n\\nNo existe ning\u00fan fundamento cient\u00edfico para que un individuo, vacunado o no, discrimine contra los contactos con cualquier persona sana vacunada o no vacunada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438972279929638913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ahora que ya estoy completamente vacunado puedo continuar con mi pasatiempo favorito: lamer los barandales del metro \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ahora que ya estoy completamente vacunado puedo continuar con mi pasatiempo favorito: lamer los barandales del metro \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438959941742628865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438899485749481472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy completamente vacunado y adem\u00e1s me saqu\u00e9 foto con pandemio https://t.co/Ly7MqHjijg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy completamente vacunado y adem\u00e1s me saqu\u00e9 foto con pandemio https://t.co/Ly7MqHjijg'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438898779348942848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ACTUALIZACI\u00d3N \u2708\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc89A partir del lunes 4 de octubre, si est\u00e1s completamente vacunado, no necesitar\u00e1s una prueba previa a tu llegada a Inglaterra desde un pa\u00eds que no este en sem\u00e1foro\ud83d\udd34A partir de octubre , podr\u00e1s reemplazar la PCR del d\u00eda 2 con una de flujo lateral m\u00e1s econ\u00f3mica https://t.co/hmWV2voSLE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hmWV2voSLE'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ACTUALIZACI\u00d3N \u2708\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc89A partir del lunes 4 de octubre, si est\u00e1s completamente vacunado, no necesitar\u00e1s una prueba previa a tu llegada a Inglaterra desde un pa\u00eds que no este en sem\u00e1foro\ud83d\udd34A partir de octubre , podr\u00e1s reemplazar la PCR del d\u00eda 2 con una de flujo lateral m\u00e1s econ\u00f3mica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438885830441963526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completamente vacunado, se logr\u00f3.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completamente vacunado, se logr\u00f3.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438716843544436736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCoronavirus | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/HXo2cYASWs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HXo2cYASWs'], 'tweet_date': '2021-09-17T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438687753772883971', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\".No lo dudo, runrunes, no lo dudo para nada. Todos voluntariamente.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\".No lo dudo, runrunes, no lo dudo para nada. Todos voluntariamente.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438686644580716548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCoronavirus | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/HXo2cYjhxS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HXo2cYjhxS'], 'tweet_date': '2021-09-17T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438686644488790016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCoronavirus | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/HXo2cYBqM0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HXo2cYBqM0'], 'tweet_date': '2021-09-17T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438673137936252932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE. UU., No se considera que est\u00e1 completamente vacunado hasta que hayan transcurrido 14 d\u00edas completos desde su segunda inyecci\u00f3n en el caso de Pfizer o Moderna, o 14 d\u00edas despu\u00e9s de su primera dosis de Janssen https://t.co/RzjzHRJuKd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades de EE. UU., No se considera que est\u00e1 completamente vacunado hasta que hayan transcurrido 14 d\u00edas completos desde su segunda inyecci\u00f3n en el caso de Pfizer o Moderna, o 14 d\u00edas despu\u00e9s de su primera dosis de Janssen https://t.co/RzjzHRJuKd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438670391510192134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'YO, VACUNADO COMPLETAMENTE....8 D\u00cdAS CON S\u00cdNTOMAS.....DOLOR DE GARGANTA, DIFICULTAD PARA TRAGAR, NAFTAS (LLAGAS) EN LAS ENC\u00cdAS, 3 CORTOS EPISODIOS FEBRILES, DESALIENTO, TOS, DOLORES MUSCULARES.....S\u00cd, TOM\u00c9 AZITROMICINA POR 6 D\u00cdAS....ME ENCERR\u00c9, NO CONSULT\u00c9....ME SIENTO BIEN....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'YO, VACUNADO COMPLETAMENTE....8 D\u00cdAS CON S\u00cdNTOMAS.....DOLOR DE GARGANTA, DIFICULTAD PARA TRAGAR, NAFTAS (LLAGAS) EN LAS ENC\u00cdAS, 3 CORTOS EPISODIOS FEBRILES, DESALIENTO, TOS, DOLORES MUSCULARES.....S\u00cd, TOM\u00c9 AZITROMICINA POR 6 D\u00cdAS....ME ENCERR\u00c9, NO CONSULT\u00c9....ME SIENTO BIEN....'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438626246854905856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCoronavirus | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\nhttps://t.co/HXo2cYASWs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HXo2cYASWs'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Ministerio de Educaci\u00f3n de China anunci\u00f3 que el pa\u00eds asi\u00e1tico ha vacunado completamente contra la covid al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438624079137886208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#China ha vacunado completamente a m\u00e1s de 1.000 millones de personas contra #Covid-19 a\u00f1os, m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n total, superior a Estados Unidos y Europa, aunque no hay planes inmediatos para aliviar algunas de las duras medidas del mundo contra la epidemia. https://t.co/pw3EoYX4gs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['China', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ha vacunado completamente a m\u00e1s de 1.000 millones de personas contra -19 a\u00f1os, m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n total, superior a Estados Unidos y Europa, aunque no hay planes inmediatos para aliviar algunas de las duras medidas del mundo contra la epidemia. https://t.co/pw3EoYX4gs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438621803329556487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis tambi\u00e9n va en memoria de mi pap\u00e1, la tarea est\u00e1 hecha, completamente vacunado, sigamos salvando vidas.\\n\\nCentro de Vacunaci\u00f3n La Videna\\n\\n#pongoelhombro #lavacunaesvida #sinopharm #covid19 #covid19peru #getvaccinated https://t.co/nDoyiEMnyA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pongoelhombro', 'lavacunaesvida', 'sinopharm', 'covid19', 'covid19peru', 'getvaccinated'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis tambi\u00e9n va en memoria de mi pap\u00e1, la tarea est\u00e1 hecha, completamente vacunado, sigamos salvando vidas.\\n\\nCentro de Vacunaci\u00f3n La Videna\\n\\n    peru  https://t.co/nDoyiEMnyA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438610991038832642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DeltaVariant es m\u00e1s peligroso que otras variantes del virus que causa #COVID19 .\\n\\n Vac\u00fanese lo antes posible. Si se encuentra en un \u00e1rea de transmisi\u00f3n considerable o alta, use una m\u00e1scara en lugares p\u00fablicos en lugares cerrados, incluso si est\u00e1 completamente vacunado. https://t.co/VlbONoCzqJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DeltaVariant', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VlbONoCzqJ'], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' es m\u00e1s peligroso que otras variantes del virus que causa  .\\n\\n Vac\u00fanese lo antes posible. Si se encuentra en un \u00e1rea de transmisi\u00f3n considerable o alta, use una m\u00e1scara en lugares p\u00fablicos en lugares cerrados, incluso si est\u00e1 completamente vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438593490204700680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf3|CORONAVIRUS: China ha vacunado completamente a m\u00e1s de mil millones de personas contra el coronavirus , 71% de su poblaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf3|CORONAVIRUS: China ha vacunado completamente a m\u00e1s de mil millones de personas contra el coronavirus , 71% de su poblaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438590725009072133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438574098125361157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me he cambiado el nombre, y como sab\u00e9is, eso significa que estoy completamente vacunado en principio.\\n\\nMe siento muy agradecido a la #SanidadP\u00fablica y mucho m\u00e1s seguro una vez todos estamos inmunizados.\\n\\nUn abrazo fuerte a todos... \u00a1ya queda menos! \ud83d\ude0a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanidadP\u00fablica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me he cambiado el nombre, y como sab\u00e9is, eso significa que estoy completamente vacunado en principio.\\n\\nMe siento muy agradecido a la  y mucho m\u00e1s seguro una vez todos estamos inmunizados.\\n\\nUn abrazo fuerte a todos... \u00a1ya queda menos! \ud83d\ude0a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438573447194501120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cirujano famoso completamente vacunado muere de covid\\nhttps://t.co/rOB7be0opQ\\n\\nUn conocido m\u00e9dico de Kavala, que estaba completamente vacunado, muri\u00f3 de coronavirus. A pesar de la aparentemente \u00abprotecci\u00f3n completa\u00bb, comenz\u00f3 a desarrollar complicaciones de Covid-19. El famoso ... https://t.co/mNbH6pJuaN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rOB7be0opQ'], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cirujano famoso completamente vacunado muere de covid\\n\\n\\nUn conocido m\u00e9dico de Kavala, que estaba completamente vacunado, muri\u00f3 de coronavirus. A pesar de la aparentemente \u00abprotecci\u00f3n completa\u00bb, comenz\u00f3 a desarrollar complicaciones de Covid-19. El famoso ... https://t.co/mNbH6pJuaN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438568973742837762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Enjuage y repita: Aunque est\u00e9 completamente vacunado, debo seguir usando cubre bocas.  https://t.co/41FjvfpKRx #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/41FjvfpKRx'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Enjuage y repita: Aunque est\u00e9 completamente vacunado, debo seguir usando cubre bocas.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438563593662959635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya soy un hombre completamente vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya soy un hombre completamente vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438547908660506625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se vende ex\u00f3tico cachorro de tigre de bengala, completamente vacunado\u2026\\nA veces ladra pero es porque est\u00e1 peque\u00f1o. Con un buen entrenamiento, seguro se le quita.\\n\\nSi Ud no sabe de animales ex\u00f3ticos, no me j0da el negocio. https://t.co/EsxvDPGXYi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se vende ex\u00f3tico cachorro de tigre de bengala, completamente vacunado\u2026\\nA veces ladra pero es porque est\u00e1 peque\u00f1o. Con un buen entrenamiento, seguro se le quita.\\n\\nSi Ud no sabe de animales ex\u00f3ticos, no me j0da el negocio. https://t.co/EsxvDPGXYi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438527226106941443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"#Venezuela apenas ha vacunado con doble dosis el 11.6% de su poblaci\u00f3n y con una dosis al 9,3%, superando solo a Guatemala que registra el 9.5% completamente vacunada\" @hjimenezjg \\n\\nNadie est\u00e1 a salvo hasta que todos y todas est\u00e9n a salvo \ud83d\udc89\\nhttps://t.co/oiAPMFF9vB\\n\\n@SurHbs https://t.co/dvY2KnW5VQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Venezuela'], 'mentions': ['hjimenezjg', 'SurHbs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/oiAPMFF9vB'], 'tweet_date': '2021-09-16T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\" apenas ha vacunado con doble dosis el 11.6% de su poblaci\u00f3n y con una dosis al 9,3%, superando solo a Guatemala que registra el 9.5% completamente vacunada\"  \\n\\nNadie est\u00e1 a salvo hasta que todos y todas est\u00e9n a salvo \ud83d\udc89\\n\\n\\n https://t.co/dvY2KnW5VQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438513000487407623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,49% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https://t.co/jb4cXVJb36 https://t.co/o9FJYVBII3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jb4cXVJb36'], 'tweet_date': '2021-09-16T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,49% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  https://t.co/o9FJYVBII3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438504434783305732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los CDC ahora enumeran las muertes por vacunaci\u00f3n como no vacunadas: no se cuenta como completamente vacunado hasta que hayan transcurrido 14 d\u00edas desde su segunda dosis en el caso de Pfizer o Moderna, o 14 d\u00edas despu\u00e9s de primera dosis de Janssen https://t.co/dLkkP68vEm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los CDC ahora enumeran las muertes por vacunaci\u00f3n como no vacunadas: no se cuenta como completamente vacunado hasta que hayan transcurrido 14 d\u00edas desde su segunda dosis en el caso de Pfizer o Moderna, o 14 d\u00edas despu\u00e9s de primera dosis de Janssen https://t.co/dLkkP68vEm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438497099465830403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2022El 90% de la adultos j\u00f3venes en UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 (16-24) se han infectado o han adquirido la vacuna.\\n\\n\u202270% de la poblaci\u00f3n china \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 est\u00e1 completamente vacunada (1Bn de personas).\\n\\n\u2022Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 le suspende el pago a 3.000  trabajadores de la salud que no se han vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2022El 90% de la adultos j\u00f3venes en UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 (16-24) se han infectado o han adquirido la vacuna.\\n\\n\u202270% de la poblaci\u00f3n china \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 est\u00e1 completamente vacunada (1Bn de personas).\\n\\n\u2022Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 le suspende el pago a 3.000  trabajadores de la salud que no se han vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438492748949172234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CHANTAJE\\nLas residencias de ancianos de Inglaterra \"pueden verse obligadas a cerrar\" a medida que se acerca la fecha l\u00edmite de covid.\\nEl gobierno dictamina que el personal debe estar completamente vacunado el jueves, \u00faltimo d\u00eda para el primer pinchazo. https://t.co/h09sTDXftk https://t.co/oHdlJtdB6d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h09sTDXftk'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CHANTAJE\\nLas residencias de ancianos de Inglaterra \"pueden verse obligadas a cerrar\" a medida que se acerca la fecha l\u00edmite de covid.\\nEl gobierno dictamina que el personal debe estar completamente vacunado el jueves, \u00faltimo d\u00eda para el primer pinchazo.  https://t.co/oHdlJtdB6d'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438467292069826560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ministerio de Educaci\u00f3n de #China inform\u00f3 que en el pa\u00eds se ha vacunado completamente contra el #Covid19 al 91% de los estudiantes de entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95% de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. oh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['China', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ministerio de Educaci\u00f3n de  inform\u00f3 que en el pa\u00eds se ha vacunado completamente contra el  al 91% de los estudiantes de entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95% de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n. oh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438440514517454853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente de Twitter, a ver si pod\u00e9is ayudarme \u00bfAlguno sabr\u00eda decirme qu\u00e9 requisitos COVID son necesarios para ir de viaje a Reino Unido estando completamente vacunado?\\nEstoy mirando y preguntando y me estoy encontrando con respuestas diferentes \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente de Twitter, a ver si pod\u00e9is ayudarme \u00bfAlguno sabr\u00eda decirme qu\u00e9 requisitos COVID son necesarios para ir de viaje a Reino Unido estando completamente vacunado?\\nEstoy mirando y preguntando y me estoy encontrando con respuestas diferentes \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438408813325991938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#China ha anunciado que ha vacunado completamente contra la #COVID19 al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['China', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ha anunciado que ha vacunado completamente contra la  al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438401012340076545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'China ha anunciado que ha vacunado completamente contra la COVID al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n https://t.co/cdMqXfk8C9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cdMqXfk8C9'], 'tweet_date': '2021-09-16T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'China ha anunciado que ha vacunado completamente contra la COVID al 91 % de los estudiantes entre 12 y 17 a\u00f1os y al 95 % de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os, as\u00ed como a profesores y trabajadores de la educaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438321774509318146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya completamente vacunado. Y me tom\u00e9 la foto con Vacuna \ud83d\udc2e y Pandemio \ud83d\udc3c para que quede en la posteridad.\\nhttps://t.co/f5yVgFvyaq https://t.co/p0Miku9EvS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f5yVgFvyaq'], 'tweet_date': '2021-09-16T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya completamente vacunado. Y me tom\u00e9 la foto con Vacuna \ud83d\udc2e y Pandemio \ud83d\udc3c para que quede en la posteridad.\\n https://t.co/p0Miku9EvS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438312931419119619', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completamente vacunado \u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completamente vacunado \u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438309004816572422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Alberta seg\u00fan la p\u00e1gina oficial del estado el 80% de +12 ha recibido al menos una dosis de la vacuna y 71% ya est\u00e1 completamente vacunado y desde hace una semana el ritmo de vacunaci\u00f3n parece incrementar\\n\u00bfAlguien me explica el trino o la decisi\u00f3n de Alberta? https://t.co/EI4NzFN9QP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EI4NzFN9QP'], 'tweet_date': '2021-09-16T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Alberta seg\u00fan la p\u00e1gina oficial del estado el 80% de +12 ha recibido al menos una dosis de la vacuna y 71% ya est\u00e1 completamente vacunado y desde hace una semana el ritmo de vacunaci\u00f3n parece incrementar\\n\u00bfAlguien me explica el trino o la decisi\u00f3n de Alberta? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438306640936144898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https://t.co/hOhFwqxKqG #QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve\\n\\n\u00a1Uber a tu pr\u00f3xima vacuna! #UberGratis Ll\u00e1manos\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/SvGsmWqwSx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuitaleLaCorona', 'RollUpYourSleeve', 'UberGratis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hOhFwqxKqG'], 'tweet_date': '2021-09-16T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en   \\n\\n\u00a1Uber a tu pr\u00f3xima vacuna!  Ll\u00e1manos\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/SvGsmWqwSx'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438304155290963975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElDato Seg\u00fan la OPS, Venezuela solo ha vacunado completamente contra #COVID19 a 11,62% de la poblaci\u00f3n: 3.326.547 personas \u27a1\ufe0f https://t.co/VPzn6bcSIi https://t.co/8htHf48LSY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElDato', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VPzn6bcSIi'], 'tweet_date': '2021-09-16T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Seg\u00fan la OPS, Venezuela solo ha vacunado completamente contra  a 11,62% de la poblaci\u00f3n: 3.326.547 personas \u27a1\ufe0f  https://t.co/8htHf48LSY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438265063907991554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd14 EN ESPA\u00d1A, DURANTE ESTE VERANO DE 2021 Y CON EL 70% DE LA POBLACI\u00d3N COMPLETAMENTE \u201cVACUNADA\u201d, HA HABIDO CINCO VECES M\u00c1S FALLECIDOS CON DIAGN\u00d3STICO COVID QUE EN EL PASADO VERANO DE 2020, CUANDO A\u00daN NO HAB\u00cdA NADIE \u201cVACUNADO\u201d\\n\\nFuente: Ministerio de Sanidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd14 EN ESPA\u00d1A, DURANTE ESTE VERANO DE 2021 Y CON EL 70% DE LA POBLACI\u00d3N COMPLETAMENTE \u201cVACUNADA\u201d, HA HABIDO CINCO VECES M\u00c1S FALLECIDOS CON DIAGN\u00d3STICO COVID QUE EN EL PASADO VERANO DE 2020, CUANDO A\u00daN NO HAB\u00cdA NADIE \u201cVACUNADO\u201d\\n\\nFuente: Ministerio de Sanidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438257938146152453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo, ahora estoy completamente vacunado \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo, ahora estoy completamente vacunado \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438257315732328449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Una investigaci\u00f3n dirigida por el King's College de #Londres, asegura que estar completamente #vacunado contra #COVID19, no solo reduce el riesgo de infectarse con el virus, sino tambi\u00e9n que una infecci\u00f3n se convierta en un covid de larga duraci\u00f3n. \\n\\n\u27a1 https://t.co/Wh18gq41yw\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Londres', 'vacunado', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wh18gq41yw'], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Una investigaci\u00f3n dirigida por el King's College de , asegura que estar completamente  contra , no solo reduce el riesgo de infectarse con el virus, sino tambi\u00e9n que una infecci\u00f3n se convierta en un covid de larga duraci\u00f3n. \\n\\n\u27a1 \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438233082960793601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que el segundo piquete ruso me doli\u00f3 m\u00e1s que el primero, pero al menos ya estoy completamente vacunado https://t.co/s2n5T3EJXV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que el segundo piquete ruso me doli\u00f3 m\u00e1s que el primero, pero al menos ya estoy completamente vacunado https://t.co/s2n5T3EJXV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438225577194950657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438224617315909634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mejor regalo de este 15 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\nOficialmente vacunado completamente y sin enfermarme de covid, vali\u00f3 la pena cada segundo que me guard\u00e9 en casa y tuve cuidado \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi mejor regalo de este 15 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\nOficialmente vacunado completamente y sin enfermarme de covid, vali\u00f3 la pena cada segundo que me guard\u00e9 en casa y tuve cuidado \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438224096823758854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"M\u00e1s del 30% de las personas en #Am\u00e9ricaLatina y el Caribe se han vacunado completamente contra la #COVID19 \ud83e\udda0 \\n\\nPero como estas dosis no se han distribuido de manera equitativa \ud83d\udc89, a\u00fan queda mucho por hacer para llegar a todos los que necesitan una vacuna\", dijo @DirOPSPAHO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Am\u00e9ricaLatina', 'COVID19'], 'mentions': ['DirOPSPAHO'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"M\u00e1s del 30% de las personas en  y el Caribe se han vacunado completamente contra la  \ud83e\udda0 \\n\\nPero como estas dosis no se han distribuido de manera equitativa \ud83d\udc89, a\u00fan queda mucho por hacer para llegar a todos los que necesitan una vacuna\", dijo .'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438218363151405058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f EFECTIVO: 1 de octubre de 2021\\n\\n\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https://t.co/hOhFwqxKqG #QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve\\n\\n\u00a1Haga su cit hoy!\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/aK6N3yT5O9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuitaleLaCorona', 'RollUpYourSleeve'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hOhFwqxKqG'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f EFECTIVO: 1 de octubre de 2021\\n\\n\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en   \\n\\n\u00a1Haga su cit hoy!\\n\ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281 https://t.co/aK6N3yT5O9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438212337559871491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Araguaney cuenta con planta el\u00e9ctrica, lavamanos en nuestras \u00e1reas externas, se\u00f1alizaciones del distanciamiento social y medidas de bioseguridad \ud83d\ude37 a su vez con un personal completamente vacunado \ud83c\udfe5 https://t.co/gLMH4qaCa3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gLMH4qaCa3'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Araguaney cuenta con planta el\u00e9ctrica, lavamanos en nuestras \u00e1reas externas, se\u00f1alizaciones del distanciamiento social y medidas de bioseguridad \ud83d\ude37 a su vez con un personal completamente vacunado \ud83c\udfe5 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438202989798256640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora ya estoy completamente vacunado, ahora si me disculpan, procedo a dormir a mi cama susurrando weas rusas\\npermiso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora ya estoy completamente vacunado, ahora si me disculpan, procedo a dormir a mi cama susurrando weas rusas\\npermiso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438167945574854665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinceramente no cre\u00ed llegar completamente vacunado a mi cumplea\u00f1os \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinceramente no cre\u00ed llegar completamente vacunado a mi cumplea\u00f1os \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438164022961090567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Araguaney cuenta con: planta el\u00e9ctrica, lavamanos en nuestras \u00e1reas externas, se\u00f1alizaciones del distanciamiento social y medidas de bioseguridad y a su vez con un personal completamente vacunado. https://t.co/SWoRLi9B2l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SWoRLi9B2l'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Araguaney cuenta con: planta el\u00e9ctrica, lavamanos en nuestras \u00e1reas externas, se\u00f1alizaciones del distanciamiento social y medidas de bioseguridad y a su vez con un personal completamente vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438148097897467906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,24% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https://t.co/jb4cXVJb36 https://t.co/gEuAo9wHuR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jb4cXVJb36'], 'tweet_date': '2021-09-15T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\\n\\nEn Chile, el 87,24% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  https://t.co/gEuAo9wHuR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438139406192365573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1oras, es 2021, es hora de dejar de fingir orgasmos y encontrar un hombre completamente vacunado.\\n\\n#consejitoslocosdeSu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['consejitoslocosdeSu'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1oras, es 2021, es hora de dejar de fingir orgasmos y encontrar un hombre completamente vacunado.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438132650548596740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado completamente del covi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado completamente del covi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438131603557994503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSe acuerdan cuando en 2019, cuando todav\u00eda no empezaba el plan de vacunaci\u00f3n contra el COVID una pol\u00edtica de Morena presum\u00eda que ella ya se hab\u00eda vacunado?, bueno pues el personal de salud aun sigue sin vacunar completamente y para pol\u00edticos 4T SI hay vacunas y para ni\u00f1os no. https://t.co/hrrYO97tFv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSe acuerdan cuando en 2019, cuando todav\u00eda no empezaba el plan de vacunaci\u00f3n contra el COVID una pol\u00edtica de Morena presum\u00eda que ella ya se hab\u00eda vacunado?, bueno pues el personal de salud aun sigue sin vacunar completamente y para pol\u00edticos 4T SI hay vacunas y para ni\u00f1os no. https://t.co/hrrYO97tFv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438114960941461513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el gobierno deberia condicionar a la entrega d elos bonos  a que  la persona que recibe bono este completamente vacunado de esta manera insentivar la vacunacion', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el gobierno deberia condicionar a la entrega d elos bonos  a que  la persona que recibe bono este completamente vacunado de esta manera insentivar la vacunacion'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437969975818530827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completamente vacunado mi gente, permanezcan a salvo y no olviden vacunarse y seguir cuid\u00e1ndose mucho \ud83e\udd0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completamente vacunado mi gente, permanezcan a salvo y no olviden vacunarse y seguir cuid\u00e1ndose mucho \ud83e\udd0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437958185994887176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\nhttps://t.co/lmtrabvi43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lmtrabvi43'], 'tweet_date': '2021-09-15T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437949737672462337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GATELL TUITEA QUE CASI TODOS LOS HOSPITALIZADOS POR COVID-19 NO EST\u00c1N VACUNADOS \u00bfBUSCA CREAR CONCIENCIA O ES ACUSACI\u00d3N?\\n\\nEn M\u00e9xico s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunado y @HLGatell, en \u201cbuen momento\u201d tuitea que el 95% de las personas que est\u00e1n hospitalizadas no https://t.co/zCAFvg65PW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'GATELL TUITEA QUE CASI TODOS LOS HOSPITALIZADOS POR COVID-19 NO EST\u00c1N VACUNADOS \u00bfBUSCA CREAR CONCIENCIA O ES ACUSACI\u00d3N?\\n\\nEn M\u00e9xico s\u00f3lo el 30% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunado y , en \u201cbuen momento\u201d tuitea que el 95% de las personas que est\u00e1n hospitalizadas no https://t.co/zCAFvg65PW'}]"