"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441075850380783619', 'replied_to_tweet_id': 1441069613400436745, 'replied_to_user_id': 1366478005632131072, 'tweet_text': '@Malacheia3 @jairbolsonaro https://t.co/moJ6xdpkr1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Malacheia3', 'jairbolsonaro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  https://t.co/moJ6xdpkr1', 'text_en': '  https://t.co/moJ6xdpkr1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441073569698549760', 'replied_to_tweet_id': 1441069316993130507, 'replied_to_user_id': 304092926, 'tweet_text': '@orlandosilva @randolfeap T\u00e1 provada a corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['orlandosilva', 'randolfeap'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  T\u00e1 provada a corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1!', 'text_en': '  T\u00e1 provada a corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076256100036611', 'replied_to_tweet_id': 1441068532792397840, 'replied_to_user_id': 51245698, 'tweet_text': '@DanAdjuto ***( PPP \u2013 PARCERIA P\u00daBLICA/ PRIVADA)*****\\n                                    OU\\n***(PARCERIA P\u00daBLICA DA MORTE/$$$) ? *****', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['DanAdjuto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ***( PPP \u2013 PARCERIA P\u00daBLICA/ PRIVADA)*****\\n                                    OU\\n***(PARCERIA P\u00daBLICA DA MORTE/$$$) ? *****', 'text_en': ' ***( PPP \u2013 PARCERIA P\u00daBLICA/ PRIVADA)*****\\n                                    OU\\n***(PARCERIA P\u00daBLICA DA MORTE/$$$) ? *****'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441069371363786765', 'replied_to_tweet_id': 1441067927659294721, 'replied_to_user_id': 1058096099775397889, 'tweet_text': '@ricaDiasFiguei1 Paraguai,Ir\u00e1 mais tr\u00eas pa\u00edses falaram na CPI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ricaDiasFiguei1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Paraguai,Ir\u00e1 mais tr\u00eas pa\u00edses falaram na CPI', 'text_en': ' Paraguai,Ir\u00e1 mais tr\u00eas pa\u00edses falaram na CPI'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070318811074562', 'replied_to_tweet_id': 1441067331522895872, 'replied_to_user_id': 47688615, 'tweet_text': '@jornalhoje \ud83c\udde7\ud83c\uddf7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jornalhoje'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83c\udde7\ud83c\uddf7', 'text_en': ' \ud83c\udde7\ud83c\uddf7'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441075979623960582', 'replied_to_tweet_id': 1441066804323897346, 'replied_to_user_id': 1004635920945934336, 'tweet_text': '@KunalGhoshAgain Fekuxin', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['KunalGhoshAgain'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Fekuxin', 'text_en': ' Fekuxin'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441067408848875523', 'replied_to_tweet_id': 1441065975634300935, 'replied_to_user_id': 976007832645468160, 'tweet_text': '@darbhanga_dm @ECISVEEP @CEOBihar \u0938\u0930, \u091a\u0941\u0928\u093e\u0935 \u0906\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093e \u0906\u0926\u0930\u094d\u0936 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \"\u0938\u094d\u0935\u091a\u094d\u091b, \u0928\u093f\u0937\u094d\u092a\u0915\u094d\u0937 \u0914\u0930 \u092d\u092f\u092e\u0941\u0915\u094d\u0924\" \u0926\u0930\u092d\u0902\u0917\u093e \u091c\u093f\u0932\u093e \u0915\u0947 \u092c\u0947\u0928\u0940\u092a\u0941\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0916\u0902\u0921 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924 \u0924\u0930\u094c\u0928\u0940 \u092a\u0902\u091a\u093e\u092f\u0924 \u092e\u0947\u0902 Follow \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u094b \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964 \u091c\u094b \u0936\u0930\u094d\u092e\u0928\u093e\u0915 \u0939\u0948 \u0914\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0936\u093e\u0938\u0928 \u0915\u0940 \u0928\u093e\u0915\u093e\u092e\u0940 \u0915\u094b \u0926\u0930\u094d\u0936\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964 @NitishKumar @officecmbihar @darbhanga_dm @thiyagarajansm2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['darbhanga_dm', 'ECISVEEP', 'CEOBihar', 'NitishKumar', 'officecmbihar', 'darbhanga_dm', 'thiyagarajansm2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   \u0938\u0930, \u091a\u0941\u0928\u093e\u0935 \u0906\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093e \u0906\u0926\u0930\u094d\u0936 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \"\u0938\u094d\u0935\u091a\u094d\u091b, \u0928\u093f\u0937\u094d\u092a\u0915\u094d\u0937 \u0914\u0930 \u092d\u092f\u092e\u0941\u0915\u094d\u0924\" \u0926\u0930\u092d\u0902\u0917\u093e \u091c\u093f\u0932\u093e \u0915\u0947 \u092c\u0947\u0928\u0940\u092a\u0941\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0916\u0902\u0921 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924 \u0924\u0930\u094c\u0928\u0940 \u092a\u0902\u091a\u093e\u092f\u0924 \u092e\u0947\u0902 Follow \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u094b \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964 \u091c\u094b \u0936\u0930\u094d\u092e\u0928\u093e\u0915 \u0939\u0948 \u0914\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0936\u093e\u0938\u0928 \u0915\u0940 \u0928\u093e\u0915\u093e\u092e\u0940 \u0915\u094b \u0926\u0930\u094d\u0936\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964    ', 'text_en': '   \u0938\u0930, \u091a\u0941\u0928\u093e\u0935 \u0906\u092f\u094b\u0917 \u0915\u093e \u0906\u0926\u0930\u094d\u0936 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \"\u0938\u094d\u0935\u091a\u094d\u091b, \u0928\u093f\u0937\u094d\u092a\u0915\u094d\u0937 \u0914\u0930 \u092d\u092f\u092e\u0941\u0915\u094d\u0924\" \u0926\u0930\u092d\u0902\u0917\u093e \u091c\u093f\u0932\u093e \u0915\u0947 \u092c\u0947\u0928\u0940\u092a\u0941\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0916\u0902\u0921 \u0905\u0902\u0924\u0930\u094d\u0917\u0924 \u0924\u0930\u094c\u0928\u0940 \u092a\u0902\u091a\u093e\u092f\u0924 \u092e\u0947\u0902 Follow \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0939\u094b \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948\u0964 \u091c\u094b \u0936\u0930\u094d\u092e\u0928\u093e\u0915 \u0939\u0948 \u0914\u0930 \u092a\u094d\u0930\u0936\u093e\u0938\u0928 \u0915\u0940 \u0928\u093e\u0915\u093e\u092e\u0940 \u0915\u094b \u0926\u0930\u094d\u0936\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948\u0964    '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441066932396912648', 'replied_to_tweet_id': 1441065925185257473, 'replied_to_user_id': 17675497, 'tweet_text': '@jornalodia ESSE EMPRESARIO DEVERIA SER PRESO, N\u00c3O RESPONDE AS PERGUNTAS,  N\u00c3O SABE NADA, N\u00c3O DIZ NADA, DEVERIA SER PRESO E DEIXAR ELE A\u00cd, ENVOLVIDO AT\u00c9  A CABE\u00c7A NA CORRUP\u00c7\u00c3O NO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE,  QUERENDO ROUBAR O DINHEIRO DO POVO BRASILEIRO \u00c9 O MPF N\u00c3O FAZ NADA, NEM A PF\ud83d\ude2a\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jornalodia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ESSE EMPRESARIO DEVERIA SER PRESO, N\u00c3O RESPONDE AS PERGUNTAS,  N\u00c3O SABE NADA, N\u00c3O DIZ NADA, DEVERIA SER PRESO E DEIXAR ELE A\u00cd, ENVOLVIDO AT\u00c9  A CABE\u00c7A NA CORRUP\u00c7\u00c3O NO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE,  QUERENDO ROUBAR O DINHEIRO DO POVO BRASILEIRO \u00c9 O MPF N\u00c3O FAZ NADA, NEM A PF\ud83d\ude2a\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c', 'text_en': ' ESSE EMPRESARIO DEVERIA SER PRESO, N\u00c3O RESPONDE AS PERGUNTAS,  N\u00c3O SABE NADA, N\u00c3O DIZ NADA, DEVERIA SER PRESO E DEIXAR ELE A\u00cd, ENVOLVIDO AT\u00c9  A CABE\u00c7A NA CORRUP\u00c7\u00c3O NO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE,  QUERENDO ROUBAR O DINHEIRO DO POVO BRASILEIRO \u00c9 O MPF N\u00c3O FAZ NADA, NEM A PF\ud83d\ude2a\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441065113172074500', 'replied_to_tweet_id': 1441065110609354759, 'replied_to_user_id': 1277359375942746112, 'tweet_text': 'Irrespective of the ongoing int\\'l passport politics, better to get jabs - be it whichever... \\'coz in the long term things will fall into place! \\n\\nI\\'ve heard about the \"apparent\" 3rd \\'booster\\' dose that quite a few countries are contemplating &amp; some have embarked on the same...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Irrespective of the ongoing int\\'l passport politics, better to get jabs - be it whichever... \\'coz in the long term things will fall into place! \\n\\nI\\'ve heard about the \"apparent\" 3rd \\'booster\\' dose that quite a few countries are contemplating &amp; some have embarked on the same...', 'text_en': 'Irrespective of the ongoing int\\'l passport politics, better to get jabs - be it whichever... \\'coz in the long term things will fall into place! \\n\\nI\\'ve heard about the \"apparent\" 3rd \\'booster\\' dose that quite a few countries are contemplating &amp; some have embarked on the same...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441064955768238083', 'replied_to_tweet_id': 1441062438196195328, 'replied_to_user_id': 41589948, 'tweet_text': '@estudioi Mais um desafio para a nossa paci\u00eancia. O espet\u00e1culo de hoje \u00e9, no m\u00ednimo, bizarro. Um retrato de cinismo embalado em legalidade por parte do investigado, e da falta de compostura de nossas excel\u00eancias. Nada de novo.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['estudioi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Mais um desafio para a nossa paci\u00eancia. O espet\u00e1culo de hoje \u00e9, no m\u00ednimo, bizarro. Um retrato de cinismo embalado em legalidade por parte do investigado, e da falta de compostura de nossas excel\u00eancias. Nada de novo.', 'text_en': ' Mais um desafio para a nossa paci\u00eancia. O espet\u00e1culo de hoje \u00e9, no m\u00ednimo, bizarro. Um retrato de cinismo embalado em legalidade por parte do investigado, e da falta de compostura de nossas excel\u00eancias. Nada de novo.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441061760149118976', 'replied_to_tweet_id': 1441060069873963008, 'replied_to_user_id': 49685585, 'tweet_text': '@freire_roberto Vc est\u00e1 chegando num n\u00edvel diogomairnadiano de desonestidade que pode ter fazer mal, como faz para ele mesmo, que se acha o Carlos Lacerda reencarnado.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['freire_roberto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Vc est\u00e1 chegando num n\u00edvel diogomairnadiano de desonestidade que pode ter fazer mal, como faz para ele mesmo, que se acha o Carlos Lacerda reencarnado.', 'text_en': ' Vc est\u00e1 chegando num n\u00edvel diogomairnadiano de desonestidade que pode ter fazer mal, como faz para ele mesmo, que se acha o Carlos Lacerda reencarnado.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441059569099231234', 'replied_to_tweet_id': 1441058513661345792, 'replied_to_user_id': 242172925, 'tweet_text': '@ananias_1979 #ConvocaBragaNetto', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ConvocaBragaNetto'], 'mentions': ['ananias_1979'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ', 'text_en': ' '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441059972788355072', 'replied_to_tweet_id': 1441057573004713993, 'replied_to_user_id': 1056218536178143232, 'tweet_text': '@TheSanghiGuy @mangalpandeybjp @MoHFW_INDIA Cowin website / helpline number par try kiya? https://t.co/ZYpn187mlg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['TheSanghiGuy', 'mangalpandeybjp', 'MoHFW_INDIA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   Cowin website / helpline number par try kiya? https://t.co/ZYpn187mlg', 'text_en': '   Cowin website / helpline number par try kiya? https://t.co/ZYpn187mlg'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441067390276603906', 'replied_to_tweet_id': 1441057538586382336, 'replied_to_user_id': 50653789, 'tweet_text': '@Fleumaticaz @RoseliMatos10 Esta mais tonto que peru em v\u00e9spera de Natal.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Fleumaticaz', 'RoseliMatos10'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Esta mais tonto que peru em v\u00e9spera de Natal.', 'text_en': '  Esta mais tonto que peru em v\u00e9spera de Natal.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441064880291782660', 'replied_to_tweet_id': 1441056773520216065, 'replied_to_user_id': 106134926, 'tweet_text': '@elizianegama Olha esses senadores canalhas do governo nao podem continuar na cpi. Esse inutil Jorginho nao pode estar ai , \u00e9 um bolsonarista doente que nada contribui, so causa tumulto. Todos senadores do governo sao advogados dos depoentes. Esse senador de merda Jorginho defende bolsonarista', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['elizianegama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Olha esses senadores canalhas do governo nao podem continuar na cpi. Esse inutil Jorginho nao pode estar ai , \u00e9 um bolsonarista doente que nada contribui, so causa tumulto. Todos senadores do governo sao advogados dos depoentes. Esse senador de merda Jorginho defende bolsonarista', 'text_en': ' Olha esses senadores canalhas do governo nao podem continuar na cpi. Esse inutil Jorginho nao pode estar ai , \u00e9 um bolsonarista doente que nada contribui, so causa tumulto. Todos senadores do governo sao advogados dos depoentes. Esse senador de merda Jorginho defende bolsonarista'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441056075806089217', 'replied_to_tweet_id': 1441055107974565896, 'replied_to_user_id': 2923397967, 'tweet_text': '@claudioedantas Quando falam do Barros todos respondem \\nNingu\u00e9m se mant\u00e9m direito sil\u00eancio', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['claudioedantas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Quando falam do Barros todos respondem \\nNingu\u00e9m se mant\u00e9m direito sil\u00eancio', 'text_en': ' Quando falam do Barros todos respondem \\nNingu\u00e9m se mant\u00e9m direito sil\u00eancio'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441061201694363649', 'replied_to_tweet_id': 1441054672198983690, 'replied_to_user_id': 785833176, 'tweet_text': '@CBNoficial Olha o n\u00edvel do relator https://t.co/ce4toRKjpz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CBNoficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Olha o n\u00edvel do relator https://t.co/ce4toRKjpz', 'text_en': ' Olha o n\u00edvel do relator https://t.co/ce4toRKjpz'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441057510568435713', 'replied_to_tweet_id': 1441053679159758851, 'replied_to_user_id': 1182650368938954752, 'tweet_text': '@FrenteServicoP Cara de pau. N\u00e3o  d\u00e1  para ver uma pessoa q se cala.\\nPq  a Justi\u00e7a  preserva bandidos?????', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['FrenteServicoP'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Cara de pau. N\u00e3o  d\u00e1  para ver uma pessoa q se cala.\\nPq  a Justi\u00e7a  preserva bandidos?????', 'text_en': ' Cara de pau. N\u00e3o  d\u00e1  para ver uma pessoa q se cala.\\nPq  a Justi\u00e7a  preserva bandidos?????'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054737835700226', 'replied_to_tweet_id': 1441049479914852352, 'replied_to_user_id': 51075078, 'tweet_text': '@tvsenado Se a vacina n\u00e3o imuniza, apenas atenua os efeitos do Covid, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 vacina ... \\n\u00c9 medicamento para tratamento PRECOCE !!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['tvsenado'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Se a vacina n\u00e3o imuniza, apenas atenua os efeitos do Covid, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 vacina ... \\n\u00c9 medicamento para tratamento PRECOCE !!!', 'text_en': ' Se a vacina n\u00e3o imuniza, apenas atenua os efeitos do Covid, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 vacina ... \\n\u00c9 medicamento para tratamento PRECOCE !!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441057876462628883', 'replied_to_tweet_id': 1441049200888725510, 'replied_to_user_id': 745556190755590145, 'tweet_text': '@Sunayana2608 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Sunayana2608'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'text_en': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049833771393027', 'replied_to_tweet_id': 1441048924811259910, 'replied_to_user_id': 1338537508859211779, 'tweet_text': '@StratLogan But covishield will go to Covax as well from October .\\nAny idea how many india Will export to other nations ?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['StratLogan'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' But covishield will go to Covax as well from October .\\nAny idea how many india Will export to other nations ?', 'text_en': ' But covishield will go to Covax as well from October .\\nAny idea how many india Will export to other nations ?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049308980252672', 'replied_to_tweet_id': 1441046407884988416, 'replied_to_user_id': 51075078, 'tweet_text': '@tvsenado @renancalheiros Cambada de canalhas!\\n#SenadoDaVergonha \\nCalem- se para bem da na\u00e7\u00e3o! https://t.co/BBcJm0YeP5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SenadoDaVergonha'], 'mentions': ['tvsenado', 'renancalheiros'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Cambada de canalhas!\\n \\nCalem- se para bem da na\u00e7\u00e3o! https://t.co/BBcJm0YeP5', 'text_en': '  Cambada de canalhas!\\n \\nCalem- se para bem da na\u00e7\u00e3o! https://t.co/BBcJm0YeP5'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051303401050117', 'replied_to_tweet_id': 1441043584300589057, 'replied_to_user_id': 40095953, 'tweet_text': '@SenadoFederal O vagabundo do @renancalheiros mostrou a cara dele.\u00c9 mach\u00e3o com senador mais velho.Aonde est\u00e1 o conselho de \u00e9tica para punir esse corrupto do Renan?Vai ficar por isso mesmo,@OmarAzizSenador ?@MarcosRogerio e a\u00ed?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['SenadoFederal', 'renancalheiros', 'OmarAzizSenador', 'MarcosRogerio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' O vagabundo do  mostrou a cara dele.\u00c9 mach\u00e3o com senador mais velho.Aonde est\u00e1 o conselho de \u00e9tica para punir esse corrupto do Renan?Vai ficar por isso mesmo, ? e a\u00ed?', 'text_en': ' O vagabundo do  mostrou a cara dele.\u00c9 mach\u00e3o com senador mais velho.Aonde est\u00e1 o conselho de \u00e9tica para punir esse corrupto do Renan?Vai ficar por isso mesmo, ? e a\u00ed?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441044227593367552', 'replied_to_tweet_id': 1441042999186649091, 'replied_to_user_id': 1422935413736427531, 'tweet_text': 'Covid vaccination Utsava camp \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\\nMahadevapura Assembly Constituency, \\nMarathahalli ward no-86. \\nCovaxin and Covishield Total:456 Doses Administrated to Beneficiaries\\n&gt; Marathahalli Ward Office\\n&gt; Aswath nagar Govt school\\n&gt; Old Primary health center\\n&gt; Yemalur Government school', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Covid vaccination Utsava camp \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\\nMahadevapura Assembly Constituency, \\nMarathahalli ward no-86. \\nCovaxin and Covishield Total:456 Doses Administrated to Beneficiaries\\n&gt; Marathahalli Ward Office\\n&gt; Aswath nagar Govt school\\n&gt; Old Primary health center\\n&gt; Yemalur Government school', 'text_en': 'Covid vaccination Utsava camp \ud83c\uddee\ud83c\uddf3\\nMahadevapura Assembly Constituency, \\nMarathahalli ward no-86. \\nCovaxin and Covishield Total:456 Doses Administrated to Beneficiaries\\n&gt; Marathahalli Ward Office\\n&gt; Aswath nagar Govt school\\n&gt; Old Primary health center\\n&gt; Yemalur Government school'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047680734699524', 'replied_to_tweet_id': 1441040748036513796, 'replied_to_user_id': 2867179428, 'tweet_text': '@bhbrockman89 @Ocugen @WHO Singapore is starting boosters using inactivated vaccines like COVAXIN. They are getting away from rna/mRNA ones.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['bhbrockman89', 'Ocugen', 'WHO'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   Singapore is starting boosters using inactivated vaccines like COVAXIN. They are getting away from rna/mRNA ones.', 'text_en': '   Singapore is starting boosters using inactivated vaccines like COVAXIN. They are getting away from rna/mRNA ones.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042988512075779', 'replied_to_tweet_id': 1441040104223645699, 'replied_to_user_id': 114869953, 'tweet_text': '@kirandayal Indeed...racism at the worst!. White super mastivism', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['kirandayal'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Indeed...racism at the worst!. White super mastivism', 'text_en': ' Indeed...racism at the worst!. White super mastivism'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042872912986118', 'replied_to_tweet_id': 1441039146118696965, 'replied_to_user_id': 1540034828, 'tweet_text': '@MidiaNINJA Bozol\u00e2ndia inteira com amin\u00e9sia. Nunca lembram de nada. E quando \"lembram\" ficam calados.\ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['MidiaNINJA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Bozol\u00e2ndia inteira com amin\u00e9sia. Nunca lembram de nada. E quando \"lembram\" ficam calados.\ud83d\ude44', 'text_en': ' Bozol\u00e2ndia inteira com amin\u00e9sia. Nunca lembram de nada. E quando \"lembram\" ficam calados.\ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038685038780416', 'replied_to_tweet_id': 1441038600716492802, 'replied_to_user_id': 904450515240599552, 'tweet_text': '@DC_Gurugram @fortis_hospital \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['DC_Gurugram', 'fortis_hospital'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f', 'text_en': '  \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039122030895112', 'replied_to_tweet_id': 1441038251251359783, 'replied_to_user_id': 51245698, 'tweet_text': '@DanAdjuto Vou de ladr\u00f5es', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['DanAdjuto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Vou de ladr\u00f5es', 'text_en': ' Vou de ladr\u00f5es'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441043791532761090', 'replied_to_tweet_id': 1441035540581732353, 'replied_to_user_id': 1427642063139520515, 'tweet_text': '@Du76216127 Infelizmente s\u00e3o as brechas da lei que permite isso, dentro da pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o os advogados desses tristes conseguem argumentos.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Du76216127'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Infelizmente s\u00e3o as brechas da lei que permite isso, dentro da pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o os advogados desses tristes conseguem argumentos.', 'text_en': ' Infelizmente s\u00e3o as brechas da lei que permite isso, dentro da pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o os advogados desses tristes conseguem argumentos.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040157956886530', 'replied_to_tweet_id': 1441033529442320386, 'replied_to_user_id': 8802752, 'tweet_text': '@g1 Simone do Ros\u00e1rio, descontrolada! \ud83d\ude02 https://t.co/yEQJaZh9N9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['g1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Simone do Ros\u00e1rio, descontrolada! \ud83d\ude02 https://t.co/yEQJaZh9N9', 'text_en': ' Simone do Ros\u00e1rio, descontrolada! \ud83d\ude02 https://t.co/yEQJaZh9N9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441030552841195532', 'replied_to_tweet_id': 1441029915172872192, 'replied_to_user_id': 56939272, 'tweet_text': '@ameet_b Arre Bajwa Sahab...they have already given the date for its approval. 5th October. I will find the news and share it with you.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ameet_b'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Arre Bajwa Sahab...they have already given the date for its approval. 5th October. I will find the news and share it with you.', 'text_en': ' Arre Bajwa Sahab...they have already given the date for its approval. 5th October. I will find the news and share it with you.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039693638815755', 'replied_to_tweet_id': 1441029701175287808, 'replied_to_user_id': 2880932962, 'tweet_text': '@o_antagonista Falar at\u00e9 papagaio fala. Tem que provar. E pelo n\u00edvel de baixaria e desespero dos bandidos da CPI, \u00e9 porque n\u00e3o tem nada contra o GF. Os Anta est\u00e3o desesperados e a velha m\u00eddia tamb\u00e9m', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['o_antagonista'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Falar at\u00e9 papagaio fala. Tem que provar. E pelo n\u00edvel de baixaria e desespero dos bandidos da CPI, \u00e9 porque n\u00e3o tem nada contra o GF. Os Anta est\u00e3o desesperados e a velha m\u00eddia tamb\u00e9m', 'text_en': ' Falar at\u00e9 papagaio fala. Tem que provar. E pelo n\u00edvel de baixaria e desespero dos bandidos da CPI, \u00e9 porque n\u00e3o tem nada contra o GF. Os Anta est\u00e3o desesperados e a velha m\u00eddia tamb\u00e9m'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032669610094595', 'replied_to_tweet_id': 1441029617125666816, 'replied_to_user_id': 17675497, 'tweet_text': '@jornalodia Comprou o que cara palida?\\nBem diferente desse vagabundo que responde a 17 inqu\u00e9ritos de corrup\u00e7\u00e3o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jornalodia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Comprou o que cara palida?\\nBem diferente desse vagabundo que responde a 17 inqu\u00e9ritos de corrup\u00e7\u00e3o', 'text_en': ' Comprou o que cara palida?\\nBem diferente desse vagabundo que responde a 17 inqu\u00e9ritos de corrup\u00e7\u00e3o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441035865917100033', 'replied_to_tweet_id': 1441029310647779330, 'replied_to_user_id': 14594698, 'tweet_text': '@UOLNoticias Circo dos horrores!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['UOLNoticias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Circo dos horrores!', 'text_en': ' Circo dos horrores!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441037542501994501', 'replied_to_tweet_id': 1441029310534520832, 'replied_to_user_id': 70799317, 'tweet_text': '@UOL Atentem para a tentativa do depoente de esconder o rosto com a m\u00e1scara. Ser\u00e1 que ele tem vergonha na cara?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['UOL'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Atentem para a tentativa do depoente de esconder o rosto com a m\u00e1scara. Ser\u00e1 que ele tem vergonha na cara?', 'text_en': ' Atentem para a tentativa do depoente de esconder o rosto com a m\u00e1scara. Ser\u00e1 que ele tem vergonha na cara?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441029012403499008', 'replied_to_tweet_id': 1441027624122388480, 'replied_to_user_id': 39522911, 'tweet_text': '@ptbrasil https://t.co/Qebxp1o2Uj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ptbrasil'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/Qebxp1o2Uj', 'text_en': ' https://t.co/Qebxp1o2Uj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441028926403383296', 'replied_to_tweet_id': 1441027569676021763, 'replied_to_user_id': 76369002, 'tweet_text': '@EstadaoPolitica Novamente v\u00e3o passar vergonha.Simone depois do \u00faltimo vexame ficou quietinha kkkkk .Ontem foi a vez de UmCertoBosta se lascar kkkk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['EstadaoPolitica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Novamente v\u00e3o passar vergonha.Simone depois do \u00faltimo vexame ficou quietinha kkkkk .Ontem foi a vez de UmCertoBosta se lascar kkkk', 'text_en': ' Novamente v\u00e3o passar vergonha.Simone depois do \u00faltimo vexame ficou quietinha kkkkk .Ontem foi a vez de UmCertoBosta se lascar kkkk'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441029979823869955', 'replied_to_tweet_id': 1441026832573235216, 'replied_to_user_id': 1453098463, 'tweet_text': '@diariodopoder N\u00e3o tem quem aguente mais essa CPI do hosp\u00edcio. Todo dia um doido se manifesta! A \u00faltima foi a DESCONTROLADA da Simone Tebet \ud83d\udc7f\ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['diariodopoder'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' N\u00e3o tem quem aguente mais essa CPI do hosp\u00edcio. Todo dia um doido se manifesta! A \u00faltima foi a DESCONTROLADA da Simone Tebet \ud83d\udc7f\ud83d\udd25', 'text_en': ' N\u00e3o tem quem aguente mais essa CPI do hosp\u00edcio. Todo dia um doido se manifesta! A \u00faltima foi a DESCONTROLADA da Simone Tebet \ud83d\udc7f\ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441028094953881608', 'replied_to_tweet_id': 1441025950792105990, 'replied_to_user_id': 2227695199, 'tweet_text': '@thenewsminute https://t.co/9pHDAe49oc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['thenewsminute'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/9pHDAe49oc', 'text_en': ' https://t.co/9pHDAe49oc'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441025474189217792', 'replied_to_tweet_id': 1441025471509057538, 'replied_to_user_id': 64257256, 'tweet_text': 'Segundo Randolfe Rodrigues (Rede-AP), Danilo Trento e Francisco Maximiano viajaram juntos para tratar da vacina https://t.co/j3zQeDEZI3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j3zQeDEZI3'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Segundo Randolfe Rodrigues (Rede-AP), Danilo Trento e Francisco Maximiano viajaram juntos para tratar da vacina ', 'text_en': 'Segundo Randolfe Rodrigues (Rede-AP), Danilo Trento e Francisco Maximiano viajaram juntos para tratar da vacina '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441018836698886154', 'replied_to_tweet_id': 1441018732076167177, 'replied_to_user_id': 942439652811685888, 'tweet_text': '@WHO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['WHO'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '', 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441017506060111879', 'replied_to_tweet_id': 1441016216018046977, 'replied_to_user_id': 3300305647, 'tweet_text': '@sumonseng Did you even watch the full video? He wore a mask as soon as he stepped down the stairs before greeting others.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['sumonseng'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Did you even watch the full video? He wore a mask as soon as he stepped down the stairs before greeting others.', 'text_en': ' Did you even watch the full video? He wore a mask as soon as he stepped down the stairs before greeting others.'}]"