"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050370445295616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ET PUIS DOSE MGL VTF https://t.co/Rq1NYHZsSP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rq1NYHZsSP'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ET PUIS DOSE MGL VTF '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050364351033348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bebezinho lindo parece uma dose da pfizer \ud83d\ude0d https://t.co/Q8Yo3N2rLu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q8Yo3N2rLu'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'bebezinho lindo parece uma dose da pfizer \ud83d\ude0d '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050360081158144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Figura Pol\u00edtica do Amazonas n\u00e3o tomou vacina na sua \u00e9poca pq n\u00e3o quis. Agora que vai viajar para outro continente, exigiu Pfizer e ainda quer antecipa\u00e7\u00e3o de 2a. dose para ontem.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Figura Pol\u00edtica do Amazonas n\u00e3o tomou vacina na sua \u00e9poca pq n\u00e3o quis. Agora que vai viajar para outro continente, exigiu Pfizer e ainda quer antecipa\u00e7\u00e3o de 2a. dose para ontem.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050345094979586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Lol vogliono proprio farle fallire pi\u00f9 in fretta possibile pure 'ste chiese\\nChiss\u00e0 i bimbi diversamente colorati di don sbiancalani a che dose staranno https://t.co/PVk8H5ZBbv\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PVk8H5ZBbv'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Lol vogliono proprio farle fallire pi\u00f9 in fretta possibile pure 'ste chiese\\nChiss\u00e0 i bimbi diversamente colorati di don sbiancalani a che dose staranno \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050338837123073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Levei minha m\u00e3e pra tomar a segunda dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffd foi rapidinho', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Levei minha m\u00e3e pra tomar a segunda dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffd foi rapidinho'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050328774975490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noite longas, drinks fortes\\nMais um trago, outra dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Noite longas, drinks fortes\\nMais um trago, outra dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050326321090568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Second dose done \u2705\\nSecond na gane dose pa jud \\U0001f972hahaha', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Second dose done \u2705\\nSecond na gane dose pa jud \\U0001f972hahaha'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050322017918976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'segunda dose hj am\u00e9m irm\u00e3os \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'segunda dose hj am\u00e9m irm\u00e3os \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050317618098176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '66% of 18+ population vaccinated with first COVID-19 dose: Health Ministry https://t.co/ouG0OrxkLU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ouG0OrxkLU'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '66% of 18+ population vaccinated with first COVID-19 dose: Health Ministry '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441050301096681483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Once Jesse Yl\u00f6nen gets his second dose, the Canadiens will be 100% vaccinated.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Once Jesse Yl\u00f6nen gets his second dose, the Canadiens will be 100% vaccinated.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050292351488009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'god this second dose of the vaccine is kicking my ass, I feel so weak rn! \ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'god this second dose of the vaccine is kicking my ass, I feel so weak rn! \ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050217890172934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoje eu tomo a minha 2\u00b0 dose\ud83d\ude4c\ud83d\udc0a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoje eu tomo a minha 2\u00b0 dose\ud83d\ude4c\ud83d\udc0a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050195018588167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u00e1 que tomei a 1 dose, n\u00e3o custa nada tomar a 2 dose. Hoje foi o dia dela (2 dose). Na 1 dose, a rea\u00e7\u00e3o que tive foi um pequeno calafrio. Coloquei uma meia e tudo certo. Gra\u00e7as a Deus. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\\nObservarei as rea\u00e7\u00f5es da 2 dose. Mantenho voc\u00eas informados.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'J\u00e1 que tomei a 1 dose, n\u00e3o custa nada tomar a 2 dose. Hoje foi o dia dela (2 dose). Na 1 dose, a rea\u00e7\u00e3o que tive foi um pequeno calafrio. Coloquei uma meia e tudo certo. Gra\u00e7as a Deus. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\\nObservarei as rea\u00e7\u00f5es da 2 dose. Mantenho voc\u00eas informados.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050192074067983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sana tuloy tuloy wlang side effect second dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sana tuloy tuloy wlang side effect second dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050176131534852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olhem \u00e9 assim, j\u00e1 me est\u00e1 a dar dores e na primeira dose n\u00e3o foi assim', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Olhem \u00e9 assim, j\u00e1 me est\u00e1 a dar dores e na primeira dose n\u00e3o foi assim'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441050173338095620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Une fois que Jesse Yl\u00f6nen aura re\u00e7u sa deuxi\u00e8me dose, l'\u00e9quipe du Canadien sera 100% vaccin\u00e9e.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Une fois que Jesse Yl\u00f6nen aura re\u00e7u sa deuxi\u00e8me dose, l'\u00e9quipe du Canadien sera 100% vaccin\u00e9e.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050171027099650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"A third dose of a vaccine that doesn't prevent infection...what exactly is the point???\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"A third dose of a vaccine that doesn't prevent infection...what exactly is the point???\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050141545304070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '6 \u0bae\u0bbe\u0ba8\u0bbf\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b85\u0ba9\u0bc8\u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0b9f\u0bcb\u0bb8\u0bcd! \u0bae\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0b85\u0bb0\u0b9a\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b85\u0baa\u0bbe\u0bb0 \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0ba9\u0bc8!\\n#VaccinationUpdate \\n\\nhttps://t.co/arUxLsdPav', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VaccinationUpdate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/arUxLsdPav'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '6 \u0bae\u0bbe\u0ba8\u0bbf\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b85\u0ba9\u0bc8\u0bb5\u0bb0\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bc1\u0ba4\u0bb2\u0bcd \u0b9f\u0bcb\u0bb8\u0bcd! \u0bae\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0b85\u0bb0\u0b9a\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b85\u0baa\u0bbe\u0bb0 \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0ba9\u0bc8!\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050106254352388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'daily dose jd army mantep bener https://t.co/hQzja8gRET', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hQzja8gRET'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'daily dose jd army mantep bener '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050105503621120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Every day, I take my dose of @Crypto_Koffee #CryptoKoffee #CK1849', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CryptoKoffee', 'CK1849'], 'mentions': ['crypto_koffee'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Every day, I take my dose of @Crypto_Koffee  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050086268616709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Goste ou n\u00e3o de mim, quero mais uma dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Goste ou n\u00e3o de mim, quero mais uma dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050082871238658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"If vaccines were safe... Then they wouldn't limit who can get it. But this isn't even a vaccine.\\n\\nFDA authorizes booster dose of Pfizer's Covid-19 vaccine\\n\\nhttps://t.co/sHrMs2lFzc\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sHrMs2lFzc'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"If vaccines were safe... Then they wouldn't limit who can get it. But this isn't even a vaccine.\\n\\nFDA authorizes booster dose of Pfizer's Covid-19 vaccine\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050062302453762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manifesting: a nice dose-response curve for this inducible promoter across all timepoints.\ud83d\udcc8\ud83d\ude4f\ud83e\udd32', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Manifesting: a nice dose-response curve for this inducible promoter across all timepoints.\ud83d\udcc8\ud83d\ude4f\ud83e\udd32'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050056908541953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '107 dias que mainha tomou a primeira dose, e nem previs\u00e3o de quando ela vai poder tomar a segunda \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '107 dias que mainha tomou a primeira dose, e nem previs\u00e3o de quando ela vai poder tomar a segunda \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050055390072836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"On other news, i got My 2nd dose of vaccine today morn. So M fully Vaccinated now. Not sure if this effing thing wud provide any sort of protection against d real disease though, or if everything is adulterated like d minds of 'Great men &amp; women' of this country.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"On other news, i got My 2nd dose of vaccine today morn. So M fully Vaccinated now. Not sure if this effing thing wud provide any sort of protection against d real disease though, or if everything is adulterated like d minds of 'Great men &amp; women' of this country.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050041150492683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacinada? claro. imunizada? \u00f3bvio. j\u00e1 t\u00f4 preparando o bracinho pra segunda dose \ud83d\ude18\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\\n#vacinada', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacinada'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'vacinada? claro. imunizada? \u00f3bvio. j\u00e1 t\u00f4 preparando o bracinho pra segunda dose \ud83d\ude18\u270c\ufe0f\u2764\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050037778325506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aumentou a dose de antidepressivo = Intensa https://t.co/fusMMGQNHk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fusMMGQNHk'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Aumentou a dose de antidepressivo = Intensa '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049975736123395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'With 77% of adult U.S. population having received at least one dose of a #CovidVaccine Black and Hispanic people remain less likely than their White counterparts to have received a vaccine https://t.co/za3twzXHw1 https://t.co/1QMftNBOXj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CovidVaccine'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/za3twzXHw1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'With 77% of adult U.S. population having received at least one dose of a  Black and Hispanic people remain less likely than their White counterparts to have received a vaccine  https://t.co/1QMftNBOXj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049970195320834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Two-thirds of India's adult population vaccinated with at least 1 dose of COVID vaccine https://t.co/viGczo799j\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Two-thirds of India's adult population vaccinated with at least 1 dose of COVID vaccine https://t.co/viGczo799j\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049957423894534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u00e1 tem idosos come\u00e7ando a se vacinar pra 3\u00b0 dose, que \u00f3timo!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'J\u00e1 tem idosos come\u00e7ando a se vacinar pra 3\u00b0 dose, que \u00f3timo!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049953862709250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We have about 20 minutes before 12am KST but whatever it is, here is your daily dose https://t.co/X3m4dvH3XA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We have about 20 minutes before 12am KST but whatever it is, here is your daily dose https://t.co/X3m4dvH3XA'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049949509148672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0644\u0644\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d:\\n\\n\u0641\u0627\u064a\u0632\u0631 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0625\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626.\\n\u0648\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0628\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0645\u0646\u0647 \u0644\u0641\u0626\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0648\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0639\u064f\u0631\u0636\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0628\u0627\u0621 \u0641\u0642\u0637.\\n\\nhttps://t.co/mqWja5rDU6 https://t.co/SEAfqOZDDe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mqWja5rDU6', 'https://t.co/SEAfqOZDDe'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0644\u0644\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d:\\n\\n\u0641\u0627\u064a\u0632\u0631 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0625\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626.\\n\u0648\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0628\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0645\u0646\u0647 \u0644\u0641\u0626\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0648\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0639\u064f\u0631\u0636\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0628\u0627\u0621 \u0641\u0642\u0637.\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441049940466225152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prefeitura de SP vai reduzir de 12 para 8 semanas intervalo de aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da Pfizer a partir desta sexta https://t.co/tgISURYWPB #g1 #vacina #SP #Pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['g1', 'vacina', 'SP', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tgISURYWPB'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Prefeitura de SP vai reduzir de 12 para 8 semanas intervalo de aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da Pfizer a partir desta sexta     '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441049932916461574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Watch: The #US Food and Drug Administration has authorized a booster dose of the #Pfizer Inc and BioNTech #COVID19 vaccine for those 65 and older, all people at high risk of severe disease, and others who are regularly exposed to the virus.\\n\\nhttps://t.co/WLyTP1dwKb https://t.co/xsnihLFl8f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['US', 'Pfizer', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WLyTP1dwKb'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Watch: The  Food and Drug Administration has authorized a booster dose of the  Inc and BioNTech  vaccine for those 65 and older, all people at high risk of severe disease, and others who are regularly exposed to the virus.\\n\\n https://t.co/xsnihLFl8f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049931519778817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cinthia libera a segunda dose pra n\u00f3s  a\u00ed nmrl, a popula\u00e7\u00e3o de palmas chora querendo ir no show \ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cinthia libera a segunda dose pra n\u00f3s  a\u00ed nmrl, a popula\u00e7\u00e3o de palmas chora querendo ir no show \ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049904101613570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We The People should be a little pissed about a President who won\u2019t answer questions.  When he dose it is a lie.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We The People should be a little pissed about a President who won\u2019t answer questions.  When he dose it is a lie.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049889790574594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Having Farkas as mayor would be like having Kenney\u2019s mini me as mayor. Smug, combative and unable to make a good decision. With a healthy dose of \u2018never had a real job\u2019 (I know I know he used to work at BK or KFC or something)\\n#yyccc https://t.co/Jv0ElH635D', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['yyccc'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jv0ElH635D'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Having Farkas as mayor would be like having Kenney\u2019s mini me as mayor. Smug, combative and unable to make a good decision. With a healthy dose of \u2018never had a real job\u2019 (I know I know he used to work at BK or KFC or something)\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049881649504258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'meus pais j\u00e1 est\u00e3o com a segunda dose da vacina, quem amou', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'meus pais j\u00e1 est\u00e3o com a segunda dose da vacina, quem amou'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049866809982976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei minha segunda dose aaaaaaaa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei minha segunda dose aaaaaaaa'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049862376656896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Campagna vaccinale anti-Covid19 Asl Rieti: superate le 185mila somministrazioni. Dose addizionale al via per gli oncologici https://t.co/YHUjWdLHXq https://t.co/4S5S79inMV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YHUjWdLHXq', 'https://t.co/4S5S79inMV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Campagna vaccinale anti-Covid19 Asl Rieti: superate le 185mila somministrazioni. Dose addizionale al via per gli oncologici  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049847700856835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccine protection against Covid-19 wanes over time, especially for older people, CDC says https://t.co/UnkND24mn8 Effectiveness started to wane a few months after people were fully vaccinated -- defined as two weeks after their second dose of either vaccine.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UnkND24mn8'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaccine protection against Covid-19 wanes over time, especially for older people, CDC says  Effectiveness started to wane a few months after people were fully vaccinated -- defined as two weeks after their second dose of either vaccine.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049839110791180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23/09/2021 11:40:29\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 2\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia 14/07\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou PFIZER ate o dia 29/07\\n- FAI...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23/09/2021 11:40:29\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 2\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia 14/07\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou PFIZER ate o dia 29/07\\n- FAI...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049830072066050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sik took his first dose of vaccine~', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'sik took his first dose of vaccine~'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441049822165880841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Queria avisar aos negacionistas que t\u00e1 faltam tr\u00eas meses pras f\u00e9rias de fim de ano. Se voc\u00eas pretendem viajar pro exterior, \u00e9 bom correr e tomar a vacina, pq vai precisar de 15 dias p\u00f3s-segunda dose pra poder entrar na maioria dos pa\u00edses. #ficaadica', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ficaadica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Queria avisar aos negacionistas que t\u00e1 faltam tr\u00eas meses pras f\u00e9rias de fim de ano. Se voc\u00eas pretendem viajar pro exterior, \u00e9 bom correr e tomar a vacina, pq vai precisar de 15 dias p\u00f3s-segunda dose pra poder entrar na maioria dos pa\u00edses. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049795917983748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23/09/2021 11:40:19\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 1\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 12 A 14 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 15 A 17 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 23 A 24 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 25 A 26 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 30 A 34 ANOS\\n- FAIXA ETARIA ...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23/09/2021 11:40:19\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 1\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 12 A 14 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 15 A 17 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 23 A 24 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 25 A 26 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 30 A 34 ANOS\\n- FAIXA ETARIA ...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049787520880641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'waited 3 months for the vaccine and ngayon sasabihin nila na pumila bukas para mag palista ulit for the first dose on saturday. so the a3 list is definitely useless since kailangan makipag unahan bukas for the limited slots. \ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'waited 3 months for the vaccine and ngayon sasabihin nila na pumila bukas para mag palista ulit for the first dose on saturday. so the a3 list is definitely useless since kailangan makipag unahan bukas for the limited slots. \ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049786602463233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei o triplo da dose recomendada de loratadina \u00e9 hoje \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei o triplo da dose recomendada de loratadina \u00e9 hoje \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049778209452032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ser\u00e1 que depois da 2\u00ba dose eu j\u00e1 posso tentar contato com o jacar\u00e9 da Pampulha?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ser\u00e1 que depois da 2\u00ba dose eu j\u00e1 posso tentar contato com o jacar\u00e9 da Pampulha?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049774472400896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mauricio de Sousa recebe terceira dose da vacina contra covid-19\\n https://t.co/cSuOHA6MIO https://t.co/UNH2mwq3Lp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cSuOHA6MIO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mauricio de Sousa recebe terceira dose da vacina contra covid-19\\n  https://t.co/UNH2mwq3Lp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049772618518530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A @BrahmaCerveja me convocou para a 2\u00aa dose da vacina e agora eu #VouConvocar voc\u00ea! Bora mudar esse jogo? #BrahmaPelaVolta #AprecieComModera\u00e7\u00e3o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VouConvocar', 'BrahmaPelaVolta', 'AprecieComModera\u00e7\u00e3o'], 'mentions': ['BrahmaCerveja'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A  me convocou para a 2\u00aa dose da vacina e agora eu  voc\u00ea! Bora mudar esse jogo?  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049768659079170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'minha m\u00e3e hoje tomou a segunda dose da vacina...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'minha m\u00e3e hoje tomou a segunda dose da vacina...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049763382767617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'espero q segunda dose n\u00e3o d\u00ea rea\u00e7\u00e3o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'espero q segunda dose n\u00e3o d\u00ea rea\u00e7\u00e3o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049752976728064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'galera de 18 anos aqui da minha cidade tudo esquecendo de ir tomar segunda dose, \u00f4 gera\u00e7\u00e3o burra', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'galera de 18 anos aqui da minha cidade tudo esquecendo de ir tomar segunda dose, \u00f4 gera\u00e7\u00e3o burra'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049741349908482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2nd dose please \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/5bharzef4T', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5bharzef4T'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2nd dose please \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049727353643008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente a segunda dose da vacina n\u00e3o doeu meu bra\u00e7o, isso \u00e9 bom ou ruim? Kkk pq a primeira dose achei que meu bra\u00e7o ia cair', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Gente a segunda dose da vacina n\u00e3o doeu meu bra\u00e7o, isso \u00e9 bom ou ruim? Kkk pq a primeira dose achei que meu bra\u00e7o ia cair'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049724178546689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente tomei a primeira dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2d\ud83e\udd29\ud83d\ude29\ud83e\udd73\u2728\ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83e\uddea', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Finalmente tomei a primeira dose \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2d\ud83e\udd29\ud83d\ude29\ud83e\udd73\u2728\ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83e\uddea'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049723956301825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Abbiamo avuto la nostra piccola dose di Nunzio quotidiana #Amici21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Amici21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Abbiamo avuto la nostra piccola dose di Nunzio quotidiana '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049719048912901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cFDA Authorizes Booster Dose of Pfizer\u2019s COVID-19 Vaccine for People 65 and Older\u201d - via @CNN - https://t.co/KxRrn9kdS2\\n--\\n#COVID19 #covidvaccine #vaxnews #vaccines #vaccineswork #covid19vaccines  #COVID19vaccine #vaccination', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'covidvaccine', 'vaxnews', 'vaccines', 'vaccineswork', 'covid19vaccines', 'COVID19vaccine', 'vaccination'], 'mentions': ['CNN'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KxRrn9kdS2'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cFDA Authorizes Booster Dose of Pfizer\u2019s COVID-19 Vaccine for People 65 and Older\u201d - via  - \\n--\\n    work   vaccine '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441049712417705984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A judge ruled on Wednesday that New York City can proceed with an order requiring teachers to get at least the first dose of a COVID-19 vaccine by Monday or lose their jobs.  https://t.co/cdlXU7Y6Sa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cdlXU7Y6Sa'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A judge ruled on Wednesday that New York City can proceed with an order requiring teachers to get at least the first dose of a COVID-19 vaccine by Monday or lose their jobs.  '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441049666469179393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Algu\u00e9m sabe se a antecipa\u00e7\u00e3o da segunda dose da Pfizer no Estado de SP tamb\u00e9m vale pro munic\u00edpio de SP? Imagino que sim, mas nem sempre as agendas coincidem e n\u00e3o li nada no site da prefeitura...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Algu\u00e9m sabe se a antecipa\u00e7\u00e3o da segunda dose da Pfizer no Estado de SP tamb\u00e9m vale pro munic\u00edpio de SP? Imagino que sim, mas nem sempre as agendas coincidem e n\u00e3o li nada no site da prefeitura...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049658244190209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tomar minha segunda dose hoje \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tomar minha segunda dose hoje \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049644981698560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'finalmente la dose di trash di nunzio di cui avevo bisogno!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'finalmente la dose di trash di nunzio di cui avevo bisogno!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049643672956942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Going to sleep. 2nd dose scheduled tom!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Going to sleep. 2nd dose scheduled tom!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049623779368971', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'as crian\u00e7as de hoje em dia j\u00e1 vieram prontas pra quebrar o tabu n\u00e9 tava indo vacinar 2 dose com minha sobrinha e questionei se tinha astrazeneca no posto (porque foi a que eu tomei) e a bicha j\u00e1 me soltou um U\u00c9 MAS T\u00c1 ESCOLHENDO VACINA POR QUE\\n\\nquase levei uma lacrada de gra\u00e7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'as crian\u00e7as de hoje em dia j\u00e1 vieram prontas pra quebrar o tabu n\u00e9 tava indo vacinar 2 dose com minha sobrinha e questionei se tinha astrazeneca no posto (porque foi a que eu tomei) e a bicha j\u00e1 me soltou um U\u00c9 MAS T\u00c1 ESCOLHENDO VACINA POR QUE\\n\\nquase levei uma lacrada de gra\u00e7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049622860812299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yes. I\u2019ve had 3 Moderna vaccinations. Today, I m having a high dose flu shot. Preventative measures are part of being a responsible adult. \ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc https://t.co/LRBnUPdGXg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LRBnUPdGXg'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yes. I\u2019ve had 3 Moderna vaccinations. Today, I m having a high dose flu shot. Preventative measures are part of being a responsible adult. \ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc\ud83d\udc81\ud83c\udffc '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049622789730305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA Amends EUA for Pfizer-BioNTech Booster Dose in Certain Populations https://t.co/uGaIbnhkqS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uGaIbnhkqS'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA Amends EUA for Pfizer-BioNTech Booster Dose in Certain Populations '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049622462414851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I understand why those that are fully vaccinated are the only ones allowed to dine in. But also in salons and barber shops?! I f*ckin need a haircut!\ud83e\udd2c At least 1st dose recipients should be allowed to have a haircut. #ermetanyo #roadtolongeherada', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ermetanyo', 'roadtolongeherada'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I understand why those that are fully vaccinated are the only ones allowed to dine in. But also in salons and barber shops?! I f*ckin need a haircut!\ud83e\udd2c At least 1st dose recipients should be allowed to have a haircut.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049614082314244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#yourfullwellness Ema, a inizio ottobre parere su terza dose e richiami https://t.co/5hQhRObPOy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['yourfullwellness'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5hQhRObPOy'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Ema, a inizio ottobre parere su terza dose e richiami '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049612706484224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se n\u00e3o tirar foto n\u00e3o faz efeito \\n2\u00aa dose ok \ud83d\udc89\\n#SoVacinasSalvam\\n#VivaoSUS https://t.co/sdVK8Y2FZt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SoVacinasSalvam', 'VivaoSUS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se n\u00e3o tirar foto n\u00e3o faz efeito \\n2\u00aa dose ok \ud83d\udc89\\n\\n https://t.co/sdVK8Y2FZt'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049609502007307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'meu pai ja tomou a segunda dose tem quase um m\u00eas e ainda nao voltou a beber, suspeito', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'meu pai ja tomou a segunda dose tem quase um m\u00eas e ainda nao voltou a beber, suspeito'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049601847357442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nak masuk daiso kena second dose ke', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'nak masuk daiso kena second dose ke'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049582956388352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoje temho que tomar a segunda dose da vacina.\\n\\nPensando se eu almo\u00e7o antes ou depois...\\n\\nD\u00favida cruel.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoje temho que tomar a segunda dose da vacina.\\n\\nPensando se eu almo\u00e7o antes ou depois...\\n\\nD\u00favida cruel.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049537368387605', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Day 2 post vaxx (2nd dose): Ang sarap ng tulog ko the past 2 nights, but I feel like this tweet is gonna jinx it. Should be asleep by now, but I've been eating \u2728rice \u2728 since yesterday, so nvm \ud83d\ude02\\n\\nBearable pain sa vaccinated area.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/gPBeA7sOwj\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gPBeA7sOwj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Day 2 post vaxx (2nd dose): Ang sarap ng tulog ko the past 2 nights, but I feel like this tweet is gonna jinx it. Should be asleep by now, but I've been eating \u2728rice \u2728 since yesterday, so nvm \ud83d\ude02\\n\\nBearable pain sa vaccinated area.\ud83d\udcaa\ud83c\udffc \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049531509002241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A free market system that has to be Propped up by the Fed dose not sound like a free market system,, any market that relies on continuous intervention by the Fed or Government to sustain a healthy market is not a free market and is doomed to collapse. https://t.co/5wcyiakkBm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A free market system that has to be Propped up by the Fed dose not sound like a free market system,, any market that relies on continuous intervention by the Fed or Government to sustain a healthy market is not a free market and is doomed to collapse. https://t.co/5wcyiakkBm'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049499644923905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Campagna vaccinale anti-Covid19 Asl Rieti: superate le 185mila somministrazioni. Dose addizionale al via per gli oncologici - https://t.co/3PmRzB5nmw https://t.co/YwV5gu2crV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3PmRzB5nmw'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Campagna vaccinale anti-Covid19 Asl Rieti: superate le 185mila somministrazioni. Dose addizionale al via per gli oncologici -  https://t.co/YwV5gu2crV'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049447622795266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Queria uma segunda dose da Janssen \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Queria uma segunda dose da Janssen \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049409144299521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Today my granddaughter is 12, one of the gifts she will receive is her first dose of Pfizer vaccine.  A collective sigh of relief from the whole family.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Today my granddaughter is 12, one of the gifts she will receive is her first dose of Pfizer vaccine.  A collective sigh of relief from the whole family.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049391167643648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Linda, gostosa, inteligente e VACINADA!\\nA segunda dose veiooooo \ud83d\udc99\\n\\n#VivaoSUS \\n#ForaBolsonaro https://t.co/UZjvFmBhsc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VivaoSUS', 'ForaBolsonaro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Linda, gostosa, inteligente e VACINADA!\\nA segunda dose veiooooo \ud83d\udc99\\n\\n \\n https://t.co/UZjvFmBhsc'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049383416434693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'How seafarer get registration for second dose of covishield  after 28 days of 1 st dose under Seaman category for joining  ship aboard for employment under MoHFW  special dispersion?@dgship_goi @rajeevjassal @PrasharSdp @MoHFW_INDIA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['dgship_goi', 'rajeevjassal', 'PrasharSdp', 'MoHFW_INDIA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'How seafarer get registration for second dose of covishield  after 28 days of 1 st dose under Seaman category for joining  ship aboard for employment under MoHFW  special dispersion?   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049381545840644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19: PBH vacina nesta quinta-feira (23), p\u00fablico de 19 anos com segunda dose da Coronavac.\\n\\nS\u00f3 poder\u00e3o tomar a segunda dose as pessoas vacinadas com a Coronavac, cuja data do cart\u00e3o de vacina esteja marcada para at\u00e9 o...\\n\\nConfira a mat\u00e9ria completa:\\n\\nhttps://t.co/qCyH8QlUAG https://t.co/IuBp37QEZ6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qCyH8QlUAG'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid-19: PBH vacina nesta quinta-feira (23), p\u00fablico de 19 anos com segunda dose da Coronavac.\\n\\nS\u00f3 poder\u00e3o tomar a segunda dose as pessoas vacinadas com a Coronavac, cuja data do cart\u00e3o de vacina esteja marcada para at\u00e9 o...\\n\\nConfira a mat\u00e9ria completa:\\n\\n https://t.co/IuBp37QEZ6'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049375967436803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 Primeira dose\\n\u2705 Segunda dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2705 Primeira dose\\n\u2705 Segunda dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049374872768514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AYE I GOT IT RIGHT! Can\u2019t wait to add a little dose of North America to zoo\u2019s now this looks fantastic! https://t.co/Pkhd5qtab0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pkhd5qtab0'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'AYE I GOT IT RIGHT! Can\u2019t wait to add a little dose of North America to zoo\u2019s now this looks fantastic! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049369076195329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dos\u00e9 m\u00eame \ud83d\udc80 https://t.co/7HIwqOPUlH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7HIwqOPUlH'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dos\u00e9 m\u00eame \ud83d\udc80 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049361924956161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agora j\u00e1 falam at\u00e9 em 4\u00b0 dose da picadinha o neg\u00f3cio \u00e9  bom mesmo, somente $$$$$', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Agora j\u00e1 falam at\u00e9 em 4\u00b0 dose da picadinha o neg\u00f3cio \u00e9  bom mesmo, somente $$$$$'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049355365097475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eu queria imprimir essa quando fosse tomar a segunda dose \ud83d\udc94 https://t.co/01AcSrgYJV https://t.co/xjkemMEs1Z', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/01AcSrgYJV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'eu queria imprimir essa quando fosse tomar a segunda dose \ud83d\udc94  https://t.co/xjkemMEs1Z'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049354685411334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei a 2\u00b0 dose hj, que del\u00edciaa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei a 2\u00b0 dose hj, que del\u00edciaa'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049340735336448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'i will never get over of \u201ci got my second dose of donghae today\u201d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'i will never get over of \u201ci got my second dose of donghae today\u201d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049325908414467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi rutina en Torre\u00f3n es:\\n1. Desayunar gorditas\\n2. Estar con mi familia\\n3. Pistear y desvelarme\\n4. Levantarme temprano', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mi rutina en Torre\u00f3n es:\\n1. Desayunar gorditas\\n2. Estar con mi familia\\n3. Pistear y desvelarme\\n4. Levantarme temprano'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049325782589441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Not\u00edcia local. Pessoas em SC morrem por se recusarem a tomar vacina. Milhares n\u00e3o tomaram a 2\u00aa dose em SC. ACORDEM!!!!!!!! https://t.co/lHCWzdO4wA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lHCWzdO4wA'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Not\u00edcia local. Pessoas em SC morrem por se recusarem a tomar vacina. Milhares n\u00e3o tomaram a 2\u00aa dose em SC. ACORDEM!!!!!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049185914998787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Quelqu'un connait quelqu'un qui vend une dose Moderna ou Pfiser ? C'est pour compl\u00e9ter mon dossier Visa et aller voir mon frangin en France.\\n#foutagedegueule\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['foutagedegueule'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Quelqu'un connait quelqu'un qui vend une dose Moderna ou Pfiser ? C'est pour compl\u00e9ter mon dossier Visa et aller voir mon frangin en France.\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049180626161667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estou ligando na vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica para saber se aqui em ja\u00fa eles v\u00e3o adiantar a dose da Pfizer desde ontem, mas ningu\u00e9m atende. A prefeitura n\u00e3o fala nada, enfim n\u00e9? \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estou ligando na vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica para saber se aqui em ja\u00fa eles v\u00e3o adiantar a dose da Pfizer desde ontem, mas ningu\u00e9m atende. A prefeitura n\u00e3o fala nada, enfim n\u00e9? \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049166877237249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'agora \u00e9 esperar 15 dias e tomar a segunda dose de uma vez', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'agora \u00e9 esperar 15 dias e tomar a segunda dose de uma vez'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049145100455952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'galera da coronavac, a minha 2 dose ta agendada pro dia 30 mas eu ja posso ir tomar? to vendo uma galera vacinando hoje', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'galera da coronavac, a minha 2 dose ta agendada pro dia 30 mas eu ja posso ir tomar? to vendo uma galera vacinando hoje'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049137588445186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EU J\u00c1 POSSO TOMAR A 2\u00aa DOSE DA VACINA\\n\\nAmanh\u00e3 #bota', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['bota'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EU J\u00c1 POSSO TOMAR A 2\u00aa DOSE DA VACINA\\n\\nAmanh\u00e3 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049112208498703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T262- #fully_vaccinated \ud83d\udc4d\\nSecond Dose - Complete\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\\n#\u0939\u093e\u0930\u0947\u0917\u093e_\u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e_\u091c\u0940\u0924\u0947\u0917\u093e_\u0907\u0902\u0921\u093f\u092f\u093e\\n#COVID19India https://t.co/D9sjZ8NNJw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fully_vaccinated', '\u0939\u093e\u0930\u0947\u0917\u093e_\u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e_\u091c\u0940\u0924\u0947\u0917\u093e_\u0907\u0902\u0921\u093f\u092f\u093e', 'COVID19India'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'T262-  \ud83d\udc4d\\nSecond Dose - Complete\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\\n\\n https://t.co/D9sjZ8NNJw'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049087386681346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'my first dose of vaccine , i dapat side effect cepat rindu orang . hby gais ? \ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'my first dose of vaccine , i dapat side effect cepat rindu orang . hby gais ? \ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049080306839555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoje 23 de Setembro \u00e9 comemorado o Dia dos Filhos. E hoje a minha comemora\u00e7\u00e3o \u00e9 em dose dupla \ud83c\udf89filhos minha heran\u00e7a \ud83d\udc99\ud83d\udc51. \\n#DiaDosFilhos https://t.co/McLnp6QLsi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['DiaDosFilhos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoje 23 de Setembro \u00e9 comemorado o Dia dos Filhos. E hoje a minha comemora\u00e7\u00e3o \u00e9 em dose dupla \ud83c\udf89filhos minha heran\u00e7a \ud83d\udc99\ud83d\udc51. \\n https://t.co/McLnp6QLsi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049066541129730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Health department to trace 56k recipients who missed second dose of Covishield https://t.co/W3Acl3GEum', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W3Acl3GEum'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Health department to trace 56k recipients who missed second dose of Covishield '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049051240321026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00b0 dose \ud83d\udc89 https://t.co/lcc9jEQbIs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2\u00b0 dose \ud83d\udc89 https://t.co/lcc9jEQbIs'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049046169182217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pincode: 560098\\nCOVAXIN - Dose 2: 100 slots\\n\\nAge: 18 and above  (All Ages)\\nDate: 24 Sep 2021\\nFees: \u20b91200\\nSPARSH HOSPITAL RRNAGAR C1, Bommanahalli - BBMP\\n\\n#CoWIN #IndiaFightsCorona #COVID19 #Vaccine #cowinblore1844 #BBMP #COVAXIN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CoWIN', 'IndiaFightsCorona', 'COVID19', 'Vaccine', 'cowinblore1844', 'BBMP', 'COVAXIN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pincode: 560098\\nCOVAXIN - Dose 2: 100 slots\\n\\nAge: 18 and above  (All Ages)\\nDate: 24 Sep 2021\\nFees: \u20b91200\\nSPARSH HOSPITAL RRNAGAR C1, Bommanahalli - BBMP\\n\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049026527260678', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pincode: 560098\\nCOVAXIN - Dose 1: 100 slots\\n\\nAge: 18 and above  (All Ages)\\nDate: 24 Sep 2021\\nFees: \u20b91200\\nSPARSH HOSPITAL RRNAGAR C1, Bommanahalli - BBMP\\n\\n#CoWIN #IndiaFightsCorona #COVID19 #Vaccine #cowinblore1844 #BBMP #COVAXIN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CoWIN', 'IndiaFightsCorona', 'COVID19', 'Vaccine', 'cowinblore1844', 'BBMP', 'COVAXIN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pincode: 560098\\nCOVAXIN - Dose 1: 100 slots\\n\\nAge: 18 and above  (All Ages)\\nDate: 24 Sep 2021\\nFees: \u20b91200\\nSPARSH HOSPITAL RRNAGAR C1, Bommanahalli - BBMP\\n\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049008953126916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The US Food and Drug Administration on Wednesday authorized a booster dose of the Pfizer-BioNTech Covid-19 vaccine for those 65 and older and some high-risk USA, paving the way for a quick rollout of the shots. by :https://t.co/dsEwoqNu1O', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dsEwoqNu1O'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The US Food and Drug Administration on Wednesday authorized a booster dose of the Pfizer-BioNTech Covid-19 vaccine for those 65 and older and some high-risk USA, paving the way for a quick rollout of the shots. by :'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049001143554049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amanh\u00e3 \u00e9 a segunda dose da minha vacina e eu n\u00e3o posso esquecer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amanh\u00e3 \u00e9 a segunda dose da minha vacina e eu n\u00e3o posso esquecer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049001093222401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mais beomgyu il leur doit des sous \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d???  Taehyun dose?https://t.co/72KnB07Qgg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'mais beomgyu il leur doit des sous \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d???  Taehyun dose?https://t.co/72KnB07Qgg'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048996596813828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a deusa em dose dupla nos trends \\nSABATELLA NO ENCONTRO \\nRAINHA FAZ ASSIM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'a deusa em dose dupla nos trends \\nSABATELLA NO ENCONTRO \\nRAINHA FAZ ASSIM'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048991253377025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'n\u00e3o vejo a hora de tomar minha segunda dose \ud83d\ude4c\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'n\u00e3o vejo a hora de tomar minha segunda dose \ud83d\ude4c\ud83c\udffd'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048967635038209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'That was my morning dose of calm https://t.co/wZIxdU9N6N', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'That was my morning dose of calm https://t.co/wZIxdU9N6N'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048946172776450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finally second dose Vaccine successfully completed from Covishield \ud83d\udc4c\ud83d\udcaf\\n\\n#VaccinesSaveLives https://t.co/B1ixSvh7Jx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VaccinesSaveLives'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Finally second dose Vaccine successfully completed from Covishield \ud83d\udc4c\ud83d\udcaf\\n\\n https://t.co/B1ixSvh7Jx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048851666767872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'final dose tomski lez go', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'final dose tomski lez go'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048834822574086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sensa\u00e7\u00e3o boa de ter tomado a 1 dose da vacina, esperei tanto por esse momento', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'sensa\u00e7\u00e3o boa de ter tomado a 1 dose da vacina, esperei tanto por esse momento'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048816103264264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ihuuuuulll vem segunda dose  https://t.co/b3mSoEtXuc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b3mSoEtXuc'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ihuuuuulll vem segunda dose  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048808662736897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 't\u00f4 limpo desde a primeira dose da vacina', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 't\u00f4 limpo desde a primeira dose da vacina'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048798508294146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em  dose  dupla  beb\u00ea!!!!  Avisa  que  \u00e9  ela \\n\\nSABATELLA NO ENCONTRO https://t.co/tQrvrYwDSu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Em  dose  dupla  beb\u00ea!!!!  Avisa  que  \u00e9  ela \\n\\nSABATELLA NO ENCONTRO https://t.co/tQrvrYwDSu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048796926930953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Yeah I got ADHD, admirin dose' huge doinkers\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Yeah I got ADHD, admirin dose' huge doinkers\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048795610075137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SAME \ud83d\ude02 I was okay for like the whole day when i got my 1st dose and the day after that at work i start to feel so bad and i cant even move my left arm \ud83e\udd23 https://t.co/claw6ZvOq9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/claw6ZvOq9'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'SAME \ud83d\ude02 I was okay for like the whole day when i got my 1st dose and the day after that at work i start to feel so bad and i cant even move my left arm \ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048790199308288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Getting my third vaccine dose soon. But enough of that, have you heard about windows 11? So excited.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Getting my third vaccine dose soon. But enough of that, have you heard about windows 11? So excited.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048781001302019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Are #BoosterShots needed to tackle #COVID19? \ud83e\udd14\\n\\nWhat about countries that are yet to vaccinate their populations with a single dose? \ud83c\udf0d\\n\\n\"We should be giving away #vaccines that we have bought but cannot use\u201d, Martin Hibberd in @TheLancetInfDis \ud83d\udc47 https://t.co/D2jMt5S91t', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BoosterShots', 'COVID19', 'vaccines'], 'mentions': ['TheLancetInfDis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/D2jMt5S91t'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Are  needed to tackle ? \ud83e\udd14\\n\\nWhat about countries that are yet to vaccinate their populations with a single dose? \ud83c\udf0d\\n\\n\"We should be giving away  that we have bought but cannot use\u201d, Martin Hibberd in  \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048773153730560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'serio amis.... eu ia tomar a primeira dose hj mas vou ter q esperar uma semana https://t.co/p57g3LH8JX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'serio amis.... eu ia tomar a primeira dose hj mas vou ter q esperar uma semana https://t.co/p57g3LH8JX'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048731516817412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 dose tomada! \ud83e\udd73\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2 dose tomada! \ud83e\udd73\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048728500985860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/9PIbpdBDH9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9PIbpdBDH9'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048710310400001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amanha de tarde eu me tornarei um jacar\u00e9 completo, finalmente consegui marcar minha segunda dose \ud83d\ude4f https://t.co/UzTR3aii5S', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amanha de tarde eu me tornarei um jacar\u00e9 completo, finalmente consegui marcar minha segunda dose \ud83d\ude4f https://t.co/UzTR3aii5S'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048691037507593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a terceira dose da vacina t\u00e1 rolando j\u00e1?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'a terceira dose da vacina t\u00e1 rolando j\u00e1?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048683815047169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'acabei de tomar a segunda dose a\u00ed ai que del\u00edcia', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'acabei de tomar a segunda dose a\u00ed ai que del\u00edcia'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048680153354240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olha pq vcs precisam diminuir a dose de ver porno heuehheh https://t.co/ER1JKE0zMH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ER1JKE0zMH'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Olha pq vcs precisam diminuir a dose de ver porno heuehheh '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048653729308673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'minha v\u00f3 tomou a terceira dose da vacina hoje \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'minha v\u00f3 tomou a terceira dose da vacina hoje \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048649392340999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Enquanto uns n\u00e3o quer nem tomar a vacina eu to toda feliz que vou tomar a terceira dose \ud83e\udd29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Enquanto uns n\u00e3o quer nem tomar a vacina eu to toda feliz que vou tomar a terceira dose \ud83e\udd29'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048639074353154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd38 #Coronavirus. Novavax: chiesta a Oms autorizzazione emergenza a #vaccino\\xa0\\n\ud83d\udd38 Vaccini, #Fda autorizzer\u00e0 terza dose #Pfizer in Usa per over 65.\\n\ud83d\udd38 Brasile, oltre 36mila nuovi casi, 876 decessi nelle 24 ore.... https://t.co/sBBbCrH9MB https://t.co/EhheaDzSOQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Coronavirus', 'vaccino', 'Fda', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sBBbCrH9MB'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udd38 . Novavax: chiesta a Oms autorizzazione emergenza a \\xa0\\n\ud83d\udd38 Vaccini,  autorizzer\u00e0 terza dose  in Usa per over 65.\\n\ud83d\udd38 Brasile, oltre 36mila nuovi casi, 876 decessi nelle 24 ore....  https://t.co/EhheaDzSOQ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048598070788101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'wlh abus\u00e9e la deuxi\u00e8me dose je suis en plsssss', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'wlh abus\u00e9e la deuxi\u00e8me dose je suis en plsssss'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048592408580104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"The second dose of the vaccine I received yesterday is fucking with me.\\nI'm so sick \ud83d\ude37\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"The second dose of the vaccine I received yesterday is fucking with me.\\nI'm so sick \ud83d\ude37\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048590198063114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'to indo tomar a segunda dose eu ammooooooooooo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'to indo tomar a segunda dose eu ammooooooooooo'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048589422235650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vou la tomar essa segunda dose hoje, pra ir na feeling de boa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vou la tomar essa segunda dose hoje, pra ir na feeling de boa'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048562557767680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tava sem fazer nada\\ntomei a segunda dose da vacina\\n\\neh s\u00f3 isso msm\\nButant\u00e3 no bra\u00e7o e eh nois', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tava sem fazer nada\\ntomei a segunda dose da vacina\\n\\neh s\u00f3 isso msm\\nButant\u00e3 no bra\u00e7o e eh nois'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048548120924160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dose \u2705 #VacinasSalvamVidas #VacinaSim https://t.co/yRfyUYPLoh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacinasSalvamVidas', 'VacinaSim'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Segunda dose \u2705   https://t.co/yRfyUYPLoh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048540155949058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '*IMPORTANT*\\n\\nFor those attending the GCW Events on Thursday/Friday at Melrose Ballroom:\\n\\nPer NYC Law:\\nSpectators must show proof of a mininum of 1 dose of the Covid19 Vaccine to attend.\\n\\nDoors for #GCWEmo will open at 7PM.\\n\\nTickets are available at the Door. https://t.co/djssqUDVxH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GCWEmo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '*IMPORTANT*\\n\\nFor those attending the GCW Events on Thursday/Friday at Melrose Ballroom:\\n\\nPer NYC Law:\\nSpectators must show proof of a mininum of 1 dose of the Covid19 Vaccine to attend.\\n\\nDoors for  will open at 7PM.\\n\\nTickets are available at the Door. https://t.co/djssqUDVxH'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048508103110668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vim tomar a segunda dose e acabei de descobrir que estou andando sem documento desde segunda \ud83e\udd21, t\u00f4 carregando s\u00f3 o rg do Bruno', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vim tomar a segunda dose e acabei de descobrir que estou andando sem documento desde segunda \ud83e\udd21, t\u00f4 carregando s\u00f3 o rg do Bruno'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048504651038725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'minha m\u00e3e j\u00e1 pegou covid e agr tem 3 dose de vacina t\u00e1 tunadona', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'minha m\u00e3e j\u00e1 pegou covid e agr tem 3 dose de vacina t\u00e1 tunadona'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048493376872451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'caralho o enfermeiro com a mao pesadissima acabei de tomar a segunda dose e ja sinto meu bra\u00e7o querendo cair', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'caralho o enfermeiro com a mao pesadissima acabei de tomar a segunda dose e ja sinto meu bra\u00e7o querendo cair'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048430147735554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dose tomada \ud83e\udd2a\ud83d\udc0a https://t.co/83YqFofA31', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Segunda dose tomada \ud83e\udd2a\ud83d\udc0a https://t.co/83YqFofA31'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048404331831299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Happy camper! Got my dose of Starbucks', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Happy camper! Got my dose of Starbucks'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048362980048898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'minha dose de serotonina \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\\nhttps://t.co/fw8bFQFePC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fw8bFQFePC'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'minha dose de serotonina \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048349201899520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Booster dose FDA approved for healthcare workers!!! \\n\\nhttps://t.co/YBNu6TogyJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YBNu6TogyJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Booster dose FDA approved for healthcare workers!!! \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048340234444809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '16 dias pra eu tomar a segunda dose https://t.co/DS3E4cpHQj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '16 dias pra eu tomar a segunda dose https://t.co/DS3E4cpHQj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048335888961542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mam\u00e3e tomou a segunda dose hoje e oficialmente todas dessa casa imunizadas, so falta eu hihihi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'mam\u00e3e tomou a segunda dose hoje e oficialmente todas dessa casa imunizadas, so falta eu hihihi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048328184098825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mano j\u00e1 fez 20 fucking dias da segunda dose e ela ainda nao aparece no conectesus QUEIROGA SEU FDP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'mano j\u00e1 fez 20 fucking dias da segunda dose e ela ainda nao aparece no conectesus QUEIROGA SEU FDP'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048323092217864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'damn this 2nd dose kicking my ass', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'damn this 2nd dose kicking my ass'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048322727313415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tulog nako 11 kay 2nd dose na tomss', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tulog nako 11 kay 2nd dose na tomss'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048311872380951', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Meu momento mais esperado!!\\nAgrade\u00e7o infinitamente a Deus!!\\nMeu filho vacinado!!\\n1\u00aa dose \u2714\ufe0f\\n#x\u00f4corona #vivaosus #vacinado em Carrefour https://t.co/ALEv6WLN2F', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['x\u00f4corona', 'vivaosus', 'vacinado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ALEv6WLN2F'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [-8.04047546, -34.91022563]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Meu momento mais esperado!!\\nAgrade\u00e7o infinitamente a Deus!!\\nMeu filho vacinado!!\\n1\u00aa dose \u2714\ufe0f\\n   em Carrefour '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048305333645312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eu no techno depois da terceira dose de bala https://t.co/NL1jJH5ocX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NL1jJH5ocX'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'eu no techno depois da terceira dose de bala '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048300384309248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"QUELLA DI BERTOLASO E' PROPAGANDA\\n\\nInfatti circa 20 milioni di italiani non hanno fatto neanche una dose, ma entro un mese il 50% potrebbe   soccombere.\\nAnche se il vaccino fosse previsto da una Legge 10milioni di italiani, anche a costo dell' esilio, non si  vaccineranno mai\\nmai https://t.co/g1pvB2EVjO\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g1pvB2EVjO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"QUELLA DI BERTOLASO E' PROPAGANDA\\n\\nInfatti circa 20 milioni di italiani non hanno fatto neanche una dose, ma entro un mese il 50% potrebbe   soccombere.\\nAnche se il vaccino fosse previsto da una Legge 10milioni di italiani, anche a costo dell' esilio, non si  vaccineranno mai\\nmai \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048291295342598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I just got my first dose of the vaccine today, I hope I don't die \ud83d\udc4d\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I just got my first dose of the vaccine today, I hope I don't die \ud83d\udc4d\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048274308251654', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Galera, algu\u00e9m entendeu essa \u00faltima instru\u00e7\u00e3o do Bill Gates a\u00ed no chip 5G?\\n\\nT\u00f4 achando que o meu n\u00e3o t\u00e1 funcionando muito bem, vou ter que voltar pra 3\u00aa dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Galera, algu\u00e9m entendeu essa \u00faltima instru\u00e7\u00e3o do Bill Gates a\u00ed no chip 5G?\\n\\nT\u00f4 achando que o meu n\u00e3o t\u00e1 funcionando muito bem, vou ter que voltar pra 3\u00aa dose'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048252623646720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf 18 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7 \u0cae\u0cc7\u0cb2\u0ccd\u0caa\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0cb5\u0cb0 \u0caa\u0cc8\u0c95\u0cbf \u0cb6\u0cc7.66\u0cb0\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0cc1 \u0cae\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c87\u0ca6\u0cc1\u0cb5\u0cb0\u0cc6\u0c97\u0cc6 \u0c95\u0ca8\u0cbf\u0cb7\u0ccd\u0ca0 \u0c92\u0c82\u0ca6\u0cc1 \u0ca1\u0ccb\u0cb8\u0ccd \u0c95\u0cca\u0cb0\u0cca\u0ca8\u0cbe \u0cb2\u0cb8\u0cbf\u0c95\u0cc6 \u0caa\u0ca1\u0cc6\u0ca6\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cbe\u0cb0\u0cc6 \u0c8e\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1\u0cb5 \u0cae\u0cbe\u0cb9\u0cbf\u0ca4\u0cbf \u0cb2\u0cad\u0ccd\u0caf\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0ca6\u0cc6.\\n\\n #India #coronavaccinatie #CoronaVaccine \\n\\nhttps://t.co/zTtipmZe9M', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['India', 'coronavaccinatie', 'CoronaVaccine'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zTtipmZe9M'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0cad\u0cbe\u0cb0\u0ca4\u0ca6\u0cb2\u0ccd\u0cb2\u0cbf 18 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7 \u0cae\u0cc7\u0cb2\u0ccd\u0caa\u0c9f\u0ccd\u0c9f\u0cb5\u0cb0 \u0caa\u0cc8\u0c95\u0cbf \u0cb6\u0cc7.66\u0cb0\u0cb7\u0ccd\u0c9f\u0cc1 \u0cae\u0c82\u0ca6\u0cbf \u0c87\u0ca6\u0cc1\u0cb5\u0cb0\u0cc6\u0c97\u0cc6 \u0c95\u0ca8\u0cbf\u0cb7\u0ccd\u0ca0 \u0c92\u0c82\u0ca6\u0cc1 \u0ca1\u0ccb\u0cb8\u0ccd \u0c95\u0cca\u0cb0\u0cca\u0ca8\u0cbe \u0cb2\u0cb8\u0cbf\u0c95\u0cc6 \u0caa\u0ca1\u0cc6\u0ca6\u0cbf\u0ca6\u0ccd\u0ca6\u0cbe\u0cb0\u0cc6 \u0c8e\u0ca8\u0ccd\u0ca8\u0cc1\u0cb5 \u0cae\u0cbe\u0cb9\u0cbf\u0ca4\u0cbf \u0cb2\u0cad\u0ccd\u0caf\u0cb5\u0cbe\u0c97\u0cbf\u0ca6\u0cc6.\\n\\n    \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048239717847040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'And, pick up your dose of Ivermectin as part of the event?! What\u2019s the \u201cspecial price\u201d going to be for it? https://t.co/uNI3IdPEVu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNI3IdPEVu'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'And, pick up your dose of Ivermectin as part of the event?! What\u2019s the \u201cspecial price\u201d going to be for it? '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048181454868481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | La dose de rappel du vaccin : POUR QUI ET O\u00d9 ?\\n\u27a1 d\u00e8s 6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection\\n\u27a1 d\u00e8s 4 semaines si vaccin Janssen\\n\u27a1 entre 3-6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection et sur avis m\u00e9dical pour les personnes s\u00e9v\u00e8rement immunod\u00e9prim\u00e9es.\\n+infos https://t.co/V4clXNGBPe https://t.co/9fMkCsNyle', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V4clXNGBPe'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | La dose de rappel du vaccin : POUR QUI ET O\u00d9 ?\\n\u27a1 d\u00e8s 6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection\\n\u27a1 d\u00e8s 4 semaines si vaccin Janssen\\n\u27a1 entre 3-6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection et sur avis m\u00e9dical pour les personnes s\u00e9v\u00e8rement immunod\u00e9prim\u00e9es.\\n+infos  https://t.co/9fMkCsNyle'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048175742275585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VIDEOSCHEDA - Da domani anche in Trentino la terza dose di vaccino: ecco chi la pu\u00f2 fare.\\nhttps://t.co/xQpT0H36im', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xQpT0H36im'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'VIDEOSCHEDA - Da domani anche in Trentino la terza dose di vaccino: ecco chi la pu\u00f2 fare.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048173624111104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoje acordei com uma dose a mais de boiolagem pelo amorrr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'hoje acordei com uma dose a mais de boiolagem pelo amorrr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048169761148947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'E eu que esqueci que a minha segunda dose era ontem kkkkkkkkkkkk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'E eu que esqueci que a minha segunda dose era ontem kkkkkkkkkkkk'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048139591557122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Management strategies for pain in opioid addicted patient:\\n- Multimodal analgesia\\n- Continue usual oral opioid dose\\n- IV replacement if no oral route\\n- Continue fent / buprenorphine patches \\n- Continue methadone\\n- Additional oral short acting opioids PRN\\n\\n@Assoc_Anaes #AC2021 https://t.co/y0tLdCQeaX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AC2021'], 'mentions': ['Assoc_Anaes'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Management strategies for pain in opioid addicted patient:\\n- Multimodal analgesia\\n- Continue usual oral opioid dose\\n- IV replacement if no oral route\\n- Continue fent / buprenorphine patches \\n- Continue methadone\\n- Additional oral short acting opioids PRN\\n\\n  https://t.co/y0tLdCQeaX'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048137863368715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The U.S. authorises third Pfizer dose, Thailand reduces\\xa0quarantine https://t.co/fGz1lBpPFa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fGz1lBpPFa'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The U.S. authorises third Pfizer dose, Thailand reduces\\xa0quarantine '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048136416440323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I've received two doses of the vaccine, receiving my second dose on 7/31/2021. I double mask everywhere I go. I currently have COVID. This pandemic is still very real.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I've received two doses of the vaccine, receiving my second dose on 7/31/2021. I double mask everywhere I go. I currently have COVID. This pandemic is still very real.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048118414381065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dapat 1st dose paling awal dlm family, dapat 2nd dose paling last dlm family \ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'dapat 1st dose paling awal dlm family, dapat 2nd dose paling last dlm family \ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048114605998080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ema, a inizio ottobre parere su terza dose e richiami\\n\\nleggi su Gloo\\nhttps://t.co/CgFTh0XrO5\\n#gloo #ecosistemaonline https://t.co/5RYGdtV1KK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['gloo', 'ecosistemaonline'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CgFTh0XrO5'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ema, a inizio ottobre parere su terza dose e richiami\\n\\nleggi su Gloo\\n\\n  https://t.co/5RYGdtV1KK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048080732901379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c8 quasi finita la settimana e forse ho finito la mia dose di figure di merda.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00c8 quasi finita la settimana e forse ho finito la mia dose di figure di merda.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048063376777217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Ecco cosa decide l'Ema sulla terza dose di #vaccino Pfizer #covid #coronavirus #iltempoquotidiano  https://t.co/x6hZFwnFk0 https://t.co/H2Alu69ol3\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccino', 'covid', 'coronavirus', 'iltempoquotidiano'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x6hZFwnFk0'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Ecco cosa decide l'Ema sulla terza dose di  Pfizer      https://t.co/H2Alu69ol3\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048054304428035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"L'administration de la troisi\u00e8me dose de rappel du #vaccin anti-#Covid-19 est pr\u00e9vue \u00e0 partir de la premi\u00e8re semaine d\u2019octobre 2021. La vaccination des ados avance quant \u00e0 elle \u00e0 grands pas. \\nhttps://t.co/Wf0ZZkXEDS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccin', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wf0ZZkXEDS'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"L'administration de la troisi\u00e8me dose de rappel du  anti--19 est pr\u00e9vue \u00e0 partir de la premi\u00e8re semaine d\u2019octobre 2021. La vaccination des ados avance quant \u00e0 elle \u00e0 grands pas. \\n\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048047564165125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'More evidence donations are not a viable path out of our #covid19 calamity:\\n\u201cModerna has not yet delivered a single vaccine dose to a low-income country and will not deliver the vast majority of its \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1d supplies to Covax \u2013 until next year.\u201d https://t.co/Udb9DuPINr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Udb9DuPINr'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'More evidence donations are not a viable path out of our  calamity:\\n\u201cModerna has not yet delivered a single vaccine dose to a low-income country and will not deliver the vast majority of its \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc1d supplies to Covax \u2013 until next year.\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048026311692293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2a dose tomada. Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar as 2 semanas pra imuniza\u00e7\u00e3o completa. E vai tomar no cu, @SaoPauloFC. Desgra\u00e7a!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['SaoPauloFC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2a dose tomada. Agora \u00e9 s\u00f3 aguardar as 2 semanas pra imuniza\u00e7\u00e3o completa. E vai tomar no cu, . Desgra\u00e7a!'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047998956462081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Good news. @US_FDA granted an EUA of a #booster dose of @Pfizer\u2019s and @BioNTech_Group\u2019s #COVID19 vaccine for individuals 65+ and 18 through 64 within certain high risk groups. More on how boosters can play an important role in addressing the pandemic: https://t.co/rtgu1Jw2Hv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['booster', 'COVID19'], 'mentions': ['US_FDA', 'pfizer', 'BioNTech_Group'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rtgu1Jw2Hv'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Good news.  granted an EUA of a  dose of @Pfizer\u2019s and \u2019s  vaccine for individuals 65+ and 18 through 64 within certain high risk groups. More on how boosters can play an important role in addressing the pandemic: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047996326719488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chocada que segunda feira eu j\u00e1 tomo a segunda dose da vacina', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Chocada que segunda feira eu j\u00e1 tomo a segunda dose da vacina'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047993147351040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al\u00f4 @helderbarbalho cad\u00ea as vacinas da AstraZeneca ca\u00edram na brecha !?! J\u00e1 se passaram 8 dias para tomar a 2\u00b0 DOSE e n\u00e3o tem.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['helderbarbalho'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Al\u00f4  cad\u00ea as vacinas da AstraZeneca ca\u00edram na brecha !?! J\u00e1 se passaram 8 dias para tomar a 2\u00b0 DOSE e n\u00e3o tem.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047966995861506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Leticia   Sabatella  em dose  dupla  nas trends  quem amou? \\n\\nSABATELLA NO ENCONTRO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Leticia   Sabatella  em dose  dupla  nas trends  quem amou? \\n\\nSABATELLA NO ENCONTRO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047965058088962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'That second dose got me drained body all weak.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'That second dose got me drained body all weak.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047953775362057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cWhile dozens of anti-vaxxers flocked to downtown Toronto hospitals [and] protested near QP, nearly 8,000 doses of vaccine were administered to Torontonians\u2026Day by day, week by week, undecided are making good decisions.\u201d\\n#cdnpoli\\nhttps://t.co/CmOZN085uB https://t.co/gy9kv92aNk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['cdnpoli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CmOZN085uB', 'https://t.co/gy9kv92aNk'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cWhile dozens of anti-vaxxers flocked to downtown Toronto hospitals [and] protested near QP, nearly 8,000 doses of vaccine were administered to Torontonians\u2026Day by day, week by week, undecided are making good decisions.\u201d\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047945403682822', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'il daytime dura troppo poco e voi non potete privarci della dose giornaliera di nunzio e LDA\\n#Amici21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Amici21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'il daytime dura troppo poco e voi non potete privarci della dose giornaliera di nunzio e LDA\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047943688212480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19: DF come\u00e7a nova antecipa\u00e7\u00e3o da\\xa0segunda\\xa0dose da Pfizer - https://t.co/o5gc3WMraB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o5gc3WMraB'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid-19: DF come\u00e7a nova antecipa\u00e7\u00e3o da\\xa0segunda\\xa0dose da Pfizer - '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047931617005569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1\u00ba dose da vacina feitaaa ihuuuu &lt;3 viva o sus, viva a ci\u00eancia e FORA BOLSONARO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '1\u00ba dose da vacina feitaaa ihuuuu &lt;3 viva o sus, viva a ci\u00eancia e FORA BOLSONARO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047926516629504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Se e quando l'ASL mi contatter\u00e0 per la 3\u00b0 dose,mi trover\u00e0 pronta per la somministrazione,e la far\u00f2 come ho fatto le altre due dosi. \\n#Vaccino\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vaccino'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Se e quando l'ASL mi contatter\u00e0 per la 3\u00b0 dose,mi trover\u00e0 pronta per la somministrazione,e la far\u00f2 come ho fatto le altre due dosi. \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047926038482947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoje a 2\u00aa dose vem \ud83d\ude0d\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'hoje a 2\u00aa dose vem \ud83d\ude0d\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047913723875331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'i\u2019ll get my 2nd dose of vaccination tomorrow morning, so I won\u2019t be active at release time\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'i\u2019ll get my 2nd dose of vaccination tomorrow morning, so I won\u2019t be active at release time\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047900218269706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Namiss ko boses ni Dose\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Namiss ko boses ni Dose\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047862318567434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Honour the vaccinators! Every vaccine dose gets us a step closer to ending the pandemic. Meet a 24-year-old doing this painstaking work https://t.co/xc6ULwkqOM via @torontostar', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['TorontoStar'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xc6ULwkqOM'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Honour the vaccinators! Every vaccine dose gets us a step closer to ending the pandemic. Meet a 24-year-old doing this painstaking work  via @torontostar'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047848640987140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Terza dose, Crisanti: \u201cNecessaria per tutti dopo 6 mesi dalla seconda\u201d https://t.co/fYUYzOhAhx \u201cTerza dose di vaccino anti-Covid necessaria per tutti dopo 6 mesi dalla seconda, per avere un livello di protezione che in qualche modo blocca la trasmissione del virus\u201d Sono le paro\u2026', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fYUYzOhAhx'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Terza dose, Crisanti: \u201cNecessaria per tutti dopo 6 mesi dalla seconda\u201d  \u201cTerza dose di vaccino anti-Covid necessaria per tutti dopo 6 mesi dalla seconda, per avere un livello di protezione che in qualche modo blocca la trasmissione del virus\u201d Sono le paro\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047836804534276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In my chem class, got my second dose yesterday of the vaccine and I just want to sleep, my body is hot and it aches https://t.co/4xU6JX9jIs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In my chem class, got my second dose yesterday of the vaccine and I just want to sleep, my body is hot and it aches https://t.co/4xU6JX9jIs'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047827078074369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'maria dacci la nostra dose di nunzio quotidiana #amici21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['amici21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'maria dacci la nostra dose di nunzio quotidiana '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047788473786368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'je suis une enfant DES - mes enfants \u00e9galement - alors si vous pensez que je vais me faire piquer - je crois avoir eu ma dose ! https://t.co/mJdoTKqjjD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mJdoTKqjjD'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'je suis une enfant DES - mes enfants \u00e9galement - alors si vous pensez que je vais me faire piquer - je crois avoir eu ma dose ! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047737882054661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Niveau la deuxi\u00e8me dose me met mal ehehe pardon', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Niveau la deuxi\u00e8me dose me met mal ehehe pardon'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047723172577283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'chega o natal, mas n\u00e3o chega o dia da minha segunda dose \ud83d\ude25', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'chega o natal, mas n\u00e3o chega o dia da minha segunda dose \ud83d\ude25'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047710849716232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Papai tomou a segunda dose agora, que al\u00edvio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Papai tomou a segunda dose agora, que al\u00edvio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047694269636608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Somebody Tell Kymannie\ud83e\udd23 Not Today . I Ain\u2019t Letting Nobody With A 1st Or 2nd Dose Annoy Me \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Somebody Tell Kymannie\ud83e\udd23 Not Today . I Ain\u2019t Letting Nobody With A 1st Or 2nd Dose Annoy Me \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047692076007424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pensando aqui que se a vacina\u00e7\u00e3o realmente adiantar, primeira semana de outubro al\u00e9m da segunda dose eu recebo meu pagamento\\n\\noutubro eu to preparada pra sua chegada', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'pensando aqui que se a vacina\u00e7\u00e3o realmente adiantar, primeira semana de outubro al\u00e9m da segunda dose eu recebo meu pagamento\\n\\noutubro eu to preparada pra sua chegada'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047688192139268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00aa dose ok\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2\u00aa dose ok\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047682206814209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dose \u2611\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Segunda dose \u2611\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047680742952963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adik aku vaccine esok pastu dia cakap tak payah first dose terus second dose tak boleh ka ahmad nak ikut jalan jalan\\U0001f972', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Adik aku vaccine esok pastu dia cakap tak payah first dose terus second dose tak boleh ka ahmad nak ikut jalan jalan\\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047662036283394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'segunda dose veio a\u00ed demais \\nOBRIGADA POR TUDO CORONAVAC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'segunda dose veio a\u00ed demais \\nOBRIGADA POR TUDO CORONAVAC'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047634446151680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 Community Vaccination Centre, Fairyhouse Road, Ratoath, Co Meath Pfizer dose 1 and dose 2 walk-in clinics open on:\\n\u2022 Thursday 23 September, 4pm to 8pm\\n\u2022 Friday 24 September, 9am to 4pm\\n\u2022 Saturday 25 September, 10am to 4pm https://t.co/hi6vdJchsn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Community Vaccination Centre, Fairyhouse Road, Ratoath, Co Meath Pfizer dose 1 and dose 2 walk-in clinics open on:\\n\u2022 Thursday 23 September, 4pm to 8pm\\n\u2022 Friday 24 September, 9am to 4pm\\n\u2022 Saturday 25 September, 10am to 4pm https://t.co/hi6vdJchsn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047618885390340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei a segunda dose da vacina amgs, completamente imunizada agr am\u00e9m \ud83e\udd73\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei a segunda dose da vacina amgs, completamente imunizada agr am\u00e9m \ud83e\udd73\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047601390882822', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mababakunahan na ako ng second dose sa Monday. Sa wakas! Hahahahahaha!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mababakunahan na ako ng second dose sa Monday. Sa wakas! Hahahahahaha!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047599268732930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Papai recebeu a dose de refor\u00e7o hoje \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Papai recebeu a dose de refor\u00e7o hoje \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047591702065160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The Pfizer data showed that the smaller dose in younger children generated antibody levels comparable to 16-to-25 year-olds who received the standard 30-microgram doses.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The Pfizer data showed that the smaller dose in younger children generated antibody levels comparable to 16-to-25 year-olds who received the standard 30-microgram doses.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047587222659075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juro q se hj alguem for desagrad\u00e1vel pra mim no est\u00e1gio eu desato a chorar, hoje ja tive mais q a minha dose fds', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Juro q se hj alguem for desagrad\u00e1vel pra mim no est\u00e1gio eu desato a chorar, hoje ja tive mais q a minha dose fds'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047573284917249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lidar com algu\u00e9m que tenha depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 coisa de outro mundo, s\u00f3 basta acertar na dose de empatia. por diversas vezes, nas minhas rela\u00e7\u00f5es (num geral) eu fui taxada disso ou daquilo, sorte \u00e9 esbarrar com algu\u00e9m q n te fa\u00e7a se sentir uma in\u00fatil nem desmerecer a tua luta di\u00e1ria', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'lidar com algu\u00e9m que tenha depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 coisa de outro mundo, s\u00f3 basta acertar na dose de empatia. por diversas vezes, nas minhas rela\u00e7\u00f5es (num geral) eu fui taxada disso ou daquilo, sorte \u00e9 esbarrar com algu\u00e9m q n te fa\u00e7a se sentir uma in\u00fatil nem desmerecer a tua luta di\u00e1ria'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047569141059585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Donc si j\\'ai bien compris, si on est vaccin\u00e9 Sinopharm on peut acc\u00e9der au territoire fran\u00e7ais, mais si on veut \"vaquer \u00e0 nos occupations\" il faut s\\'injecter une dose de Moderna ou Pfisez ou autre ARN messager? J\\'ai bien compris ou quelque chose m\\'\u00e9chappe ?\\nhttps://t.co/hkECjXrJr5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hkECjXrJr5'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Donc si j\\'ai bien compris, si on est vaccin\u00e9 Sinopharm on peut acc\u00e9der au territoire fran\u00e7ais, mais si on veut \"vaquer \u00e0 nos occupations\" il faut s\\'injecter une dose de Moderna ou Pfisez ou autre ARN messager? J\\'ai bien compris ou quelque chose m\\'\u00e9chappe ?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047562761474048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amanh\u00e3 badu vai tomar a primeira dose da vacina\ud83d\ude4c\ud83c\udffe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'amanh\u00e3 badu vai tomar a primeira dose da vacina\ud83d\ude4c\ud83c\udffe'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047561293414405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PROT\u00c9INE BARS\\nNuviaGo is a delicious protein bar with a cookie-cream flavor loved the world over! Thanks to a large dose of protein and a little sugar, it can replace any meal. It helps build muscle mass and accelerates regeneration after training.\\nhttps://t.co/UbLZMoneEz https://t.co/TV8ja3ZYDG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UbLZMoneEz'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'PROT\u00c9INE BARS\\nNuviaGo is a delicious protein bar with a cookie-cream flavor loved the world over! Thanks to a large dose of protein and a little sugar, it can replace any meal. It helps build muscle mass and accelerates regeneration after training.\\n https://t.co/TV8ja3ZYDG'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047525448900608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'segunda dose \ud83d\udc89check \\ni m u n i z a d a h   80% \\nvem terceira dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'segunda dose \ud83d\udc89check \\ni m u n i z a d a h   80% \\nvem terceira dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047523901194242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Great way of creating #community interaction, helping those with a need to connect, getting a dose of much needed fresh air, in fact the list is endless with benefits far outweighing costs. And fresh veg' ain't bad either!\\nhttps://t.co/9U4JsiMhdI\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['community'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9U4JsiMhdI'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Great way of creating  interaction, helping those with a need to connect, getting a dose of much needed fresh air, in fact the list is endless with benefits far outweighing costs. And fresh veg' ain't bad either!\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047513243406349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID tests in school are an amazing tool. Having been a part of the Moderna trial, it\u2019s been over a year since my second dose so the test provides some peace of mind.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'COVID tests in school are an amazing tool. Having been a part of the Moderna trial, it\u2019s been over a year since my second dose so the test provides some peace of mind.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047511909769219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acordar com os outros falando no seu ouvido \u00e9 dose.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Acordar com os outros falando no seu ouvido \u00e9 dose.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047483501748225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83d\udc89 Os discursos de v\u00e1rios dos l\u00edderes africanos seguem um padr\u00e3o: o pedido por uma distribui\u00e7\u00e3o mais ampla das vacinas contra a Covid. O presidente de Angola falou disso agora. L\u00e1, s\u00f3 ~6% tomaram a primeira dose. #UNRAF #ReportWithRAF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['UNRAF', 'ReportWithRAF'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83d\udc89 Os discursos de v\u00e1rios dos l\u00edderes africanos seguem um padr\u00e3o: o pedido por uma distribui\u00e7\u00e3o mais ampla das vacinas contra a Covid. O presidente de Angola falou disso agora. L\u00e1, s\u00f3 ~6% tomaram a primeira dose.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047468355907584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaksinestatus i \u00c5lesund n\u00e5: \u2013 F\u00e6rre tek dose to(pluss) https://t.co/nfUiRxpCRT https://t.co/I2nf2PIg6f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nfUiRxpCRT'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vaksinestatus i \u00c5lesund n\u00e5: \u2013 F\u00e6rre tek dose to(pluss)  https://t.co/I2nf2PIg6f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047459388694532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al raggiungimento della dose inefficace, se ne laveranno beatamente le mani.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Al raggiungimento della dose inefficace, se ne laveranno beatamente le mani.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047453751517184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson announced that a follow-up booster to its one-shot #COVID19 vaccine provides a strong immune response in people who received a first dose. Here\u2019s what to know about the booster: https://t.co/PSnUhRfpEW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PSnUhRfpEW'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Johnson &amp; Johnson announced that a follow-up booster to its one-shot  vaccine provides a strong immune response in people who received a first dose. Here\u2019s what to know about the booster: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047418024386564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1st dose &amp; 2nd dose\\n#fullyvacinnated @ Fytc Gym, San Francisco, Agusan del Sur https://t.co/zVuTrLxTp6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fullyvacinnated'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zVuTrLxTp6'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [8.50770455, 125.97613309]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '1st dose &amp; 2nd dose\\n @ Fytc Gym, San Francisco, Agusan del Sur '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047406267748355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A dose of puppy cuteness to brighten up your week.\\nMarshmallow (\\u2066\\u2066@oreothebulldog\\u2069), Pickles and Blue (\\u2066@TheButlerBlue\\u2069 ) https://t.co/tdr7rX1qaH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['oreothebulldog', 'TheButlerBlue'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A dose of puppy cuteness to brighten up your week.\\nMarshmallow (\\u2066\\u2066\\u2069), Pickles and Blue (\\u2066\\u2069 ) https://t.co/tdr7rX1qaH'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047399749849089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SPTV1 Bom Dia Tralli! Minha m\u00e3e tem 98 anos de idade e \u00e9 atendida pelo m\u00e9dico da fam\u00edlia UBS Vl Sta Maria, ela tomou as 2 doses da Astrazeneca em casa, mas at\u00e9 agora ninguem veio aplicar a dose de refor\u00e7o ao contr\u00e1rio do que foi divulgado pela Prefeitura', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SPTV1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Bom Dia Tralli! Minha m\u00e3e tem 98 anos de idade e \u00e9 atendida pelo m\u00e9dico da fam\u00edlia UBS Vl Sta Maria, ela tomou as 2 doses da Astrazeneca em casa, mas at\u00e9 agora ninguem veio aplicar a dose de refor\u00e7o ao contr\u00e1rio do que foi divulgado pela Prefeitura'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047398994878465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"signed up for a third dose on the day I have work cause my life hasn't been exciting lately\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"signed up for a third dose on the day I have work cause my life hasn't been exciting lately\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047387410108422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dose di\u00e1ria de estresse \u2714\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dose di\u00e1ria de estresse \u2714\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047386801901577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tanginang second dose to mas matapang pa sakin \ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tanginang second dose to mas matapang pa sakin \ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047385325535237', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'eee jealousnya tengok orang gi amik vaccine dengan pc when i had my jabs i just started collecting jw so gambar 2nd dose je ada pc tu pun buruk \ud83d\ude29\ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'eee jealousnya tengok orang gi amik vaccine dengan pc when i had my jabs i just started collecting jw so gambar 2nd dose je ada pc tu pun buruk \ud83d\ude29\ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047372881084418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A vacina\u00e7\u00e3o para terceira dose da vacina contra Covid-19\\xa0continua https://t.co/iNmIx7FPIj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iNmIx7FPIj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A vacina\u00e7\u00e3o para terceira dose da vacina contra Covid-19\\xa0continua '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047366078025728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No dia da entrevista do veiodavon eu estarei viajando para a casa da minha m\u00e3e e de segunda dose j\u00e1 tomada. E mesmo que n\u00e3o fosse viajar, perderia isso', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No dia da entrevista do veiodavon eu estarei viajando para a casa da minha m\u00e3e e de segunda dose j\u00e1 tomada. E mesmo que n\u00e3o fosse viajar, perderia isso'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047359337664512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tomei a segunda dose hoje\ud83d\udc89\ud83d\udc0a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tomei a segunda dose hoje\ud83d\udc89\ud83d\udc0a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047350550667269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'obrigada 10tihay por ser minha dose de serotonina diaria quando estou triste', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'obrigada 10tihay por ser minha dose de serotonina diaria quando estou triste'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047329864290305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vou tomar a 2\u00b0 dose da vacina. j\u00e1 sei q vou ficar insuport\u00e1vel (n q eu n seja)', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'vou tomar a 2\u00b0 dose da vacina. j\u00e1 sei q vou ficar insuport\u00e1vel (n q eu n seja)'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047320683032577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23/09/2021 11:30:29\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 2\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia 14/07\\n- FAIXA ETARIA 45 A 49 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23/09/2021 11:30:29\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 2\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 35 A 39 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia 14/07\\n- FAIXA ETARIA 45 A 49 ANOS - para quem tomou ASTRAZENECA/OXFORD ate o dia...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047312059490304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mainha me deu uma dose de esperan\u00e7a, meu primo veio e derrubou :(', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'mainha me deu uma dose de esperan\u00e7a, meu primo veio e derrubou :('}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047305281544194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9 gente vem a\u00ed a quarta dose da picadinha \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00c9 gente vem a\u00ed a quarta dose da picadinha \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047297593204736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'nakakita ako ng soju kanina, iinom sana ako kaso naalala ko di pa paloa tapos dose ko sadd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'nakakita ako ng soju kanina, iinom sana ako kaso naalala ko di pa paloa tapos dose ko sadd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047286897786888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cerca de 27 mil idosos est\u00e3o agendados para receber a 3\u00aa dose.\\n\\n#GCMAIS #AcesseConte\u00fado #CompartilheInforma\u00e7\u00e3o\\n\\nhttps://t.co/FaHf6zxlYp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GCMAIS', 'AcesseConte\u00fado', 'CompartilheInforma\u00e7\u00e3o'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FaHf6zxlYp'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cerca de 27 mil idosos est\u00e3o agendados para receber a 3\u00aa dose.\\n\\n  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047283127181320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Have You Gotten Your Flu Shot Yet? On Sat, 10/9 I'm hosting a drive-through flu shot clinic in the parking lot of Charles Boehm Middle School. High-dose flu shot for 65+ will be available. Registration is required for this event: https://t.co/NK9Y79jrwP https://t.co/jfj5Y8z9qG\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NK9Y79jrwP'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Have You Gotten Your Flu Shot Yet? On Sat, 10/9 I'm hosting a drive-through flu shot clinic in the parking lot of Charles Boehm Middle School. High-dose flu shot for 65+ will be available. Registration is required for this event:  https://t.co/jfj5Y8z9qG\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047277661941763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23/09/2021 11:30:18\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 1\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 12 A 14 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 15 A 17 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 18 A 22 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 23 A 24 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 25 A 26 ANOS\\n- FAIXA ETARIA ...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23/09/2021 11:30:18\\nAtualiza\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00f5es para cadastro de vacina na 1\u00aa dose \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\n\\n- FAIXA ETARIA 12 A 14 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 15 A 17 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 18 A 22 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 23 A 24 ANOS\\n- FAIXA ETARIA 25 A 26 ANOS\\n- FAIXA ETARIA ...'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047269852303363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"According to the CDC, the only people who shouldn't get vaccinated are those who had a severe allergic reaction, called anaphylaxis, immediately after a first vaccine dose or to a component of the COVID-19 vaccine. https://t.co/l1vOCEL1zD\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l1vOCEL1zD'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"According to the CDC, the only people who shouldn't get vaccinated are those who had a severe allergic reaction, called anaphylaxis, immediately after a first vaccine dose or to a component of the COVID-19 vaccine. \"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047265309704207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'There\u2019s still time to get your #COVID vaccine on campus \u2013 the @NCHC_NHS team are at @UnionUEA Union House TODAY and SATURDAY (12 noon to 8pm)  \ud83d\udc99\\n\\nFirst or second dose of Pfizer available and no appointment required \u27a1\ufe0f https://t.co/7qWPButDQ4 #EveryVaccineCounts https://t.co/De0YUJHTYn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID', 'EveryVaccineCounts'], 'mentions': ['NCHC_NHS', 'UnionUEA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7qWPButDQ4'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'There\u2019s still time to get your  vaccine on campus \u2013 the  team are at  Union House TODAY and SATURDAY (12 noon to 8pm)  \ud83d\udc99\\n\\nFirst or second dose of Pfizer available and no appointment required \u27a1\ufe0f   https://t.co/De0YUJHTYn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047248909975560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tagal mag alas dose gusto ko na mag-resign este mag-out', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tagal mag alas dose gusto ko na mag-resign este mag-out'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047245693018178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T\u00d4 VACINADAAAAAA! Primeira dose j\u00e1 foii https://t.co/72qAbdPY02', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'T\u00d4 VACINADAAAAAA! Primeira dose j\u00e1 foii https://t.co/72qAbdPY02'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047237396676609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'E vamos de segunda dose.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'E vamos de segunda dose.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441047234641072130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como estrat\u00e9gia para evitar o congestionamento do site, a FMS est\u00e1 novamente dividindo a abertura do agendamento em diferentes faixas de hor\u00e1rios  https://t.co/THaX9B8FHj #fms #repescagem #primeira #dose #vacina #covid #18 #anos #fms #abre #repescagem #1 #dose #contra #covid', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fms', 'repescagem', 'primeira', 'dose', 'vacina', 'covid', 'anos', 'fms', 'abre', 'repescagem', 'dose', 'contra', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/THaX9B8FHj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Como estrat\u00e9gia para evitar o congestionamento do site, a FMS est\u00e1 novamente dividindo a abertura do agendamento em diferentes faixas de hor\u00e1rios         #18     #1   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047227116388352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u092a\u0902\u0924\u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928 \u0928\u0930\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u092e\u094b\u0926\u0940\u0902\u091a\u094d\u092f\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938\u093e\u091a\u0947 \u0914\u091a\u093f\u0924\u094d\u092f \u0938\u093e\u0927\u0942\u0928 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0928\u0947 \u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e \u0932\u0938\u0940\u0915\u0930\u0923\u093e\u091a\u093e \u0928\u0935\u093e \u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0915\u0947\u0932\u093e \u0939\u094b\u0924\u093e. \u092a\u0930\u0902\u0924\u0941, \u092f\u093e \u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0938\u093e\u0935\u0933\u0917\u094b\u0902\u0927\u0933 \u0906\u0924\u093e \u0938\u092e\u094b\u0930 \u092f\u0947\u090a \u0932\u093e\u0917\u0932\u093e \u0906\u0939\u0947.  @narendramodi \\n\\n\u0938\u0935\u093f\u0938\u094d\u0924\u0930 \u0935\u093e\u091a\u093e: https://t.co/UCH9u0JEnN\\n\\n#Sarkarnama #NarendraModi #SarkarnamaNews #PoliticalNews https://t.co/5YY0oRwTll', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Sarkarnama', 'NarendraModi', 'SarkarnamaNews', 'PoliticalNews'], 'mentions': ['narendramodi'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UCH9u0JEnN'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u092a\u0902\u0924\u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928 \u0928\u0930\u0947\u0902\u0926\u094d\u0930 \u092e\u094b\u0926\u0940\u0902\u091a\u094d\u092f\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938\u093e\u091a\u0947 \u0914\u091a\u093f\u0924\u094d\u092f \u0938\u093e\u0927\u0942\u0928 \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0928\u0947 \u0915\u094b\u0930\u094b\u0928\u093e \u0932\u0938\u0940\u0915\u0930\u0923\u093e\u091a\u093e \u0928\u0935\u093e \u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e \u0915\u0947\u0932\u093e \u0939\u094b\u0924\u093e. \u092a\u0930\u0902\u0924\u0941, \u092f\u093e \u0935\u093f\u0915\u094d\u0930\u092e\u093e\u0924\u0940\u0932 \u0938\u093e\u0935\u0933\u0917\u094b\u0902\u0927\u0933 \u0906\u0924\u093e \u0938\u092e\u094b\u0930 \u092f\u0947\u090a \u0932\u093e\u0917\u0932\u093e \u0906\u0939\u0947.   \\n\\n\u0938\u0935\u093f\u0938\u094d\u0924\u0930 \u0935\u093e\u091a\u093e: \\n\\n  News  https://t.co/5YY0oRwTll'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047224834670602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui tomar a segunda dose ontem \\nE faltava 2 pessoas para abrir o frasco. A\u00ed tinha uma fila imensa de gente para tomar segunda dose da pfizer. A mo\u00e7a come\u00e7ou a pegar os documentos. Quando der repente era monte de gente de primeira dose que n\u00e3o queria coronavac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Fui tomar a segunda dose ontem \\nE faltava 2 pessoas para abrir o frasco. A\u00ed tinha uma fila imensa de gente para tomar segunda dose da pfizer. A mo\u00e7a come\u00e7ou a pegar os documentos. Quando der repente era monte de gente de primeira dose que n\u00e3o queria coronavac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047221995130883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2nd dose! https://t.co/iP6lJq1dBS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2nd dose! https://t.co/iP6lJq1dBS'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047219952619520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lauro de Freitas alcan\u00e7a 50% do p\u00fablico-alvo com a 2\u00aa dose da vacina contra a Covid-19\\n\\nSaiba mais: https://t.co/wsLVgLAa3Z https://t.co/vO7lY8a3m3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wsLVgLAa3Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lauro de Freitas alcan\u00e7a 50% do p\u00fablico-alvo com a 2\u00aa dose da vacina contra a Covid-19\\n\\nSaiba mais:  https://t.co/vO7lY8a3m3'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047215594692608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ansiosa p novembro tomar minha segunda dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ansiosa p novembro tomar minha segunda dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047201870802947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The @US_FDA released eligibility criteria for a 3rd #Pfizer #COVID19 vaccine dose:\\n\\n\u2022 Ages 65+\\n\u2022 Ages 18-64 at high risk of severe infection\\n\u2022 Ages 18-64 \u201c...whose frequent institutional or occupational exposure to SARS-CoV-2 puts them at high risk of serious complications...\" https://t.co/Pcneq6VCRl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'COVID19'], 'mentions': ['US_FDA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The  released eligibility criteria for a 3rd   vaccine dose:\\n\\n\u2022 Ages 65+\\n\u2022 Ages 18-64 at high risk of severe infection\\n\u2022 Ages 18-64 \u201c...whose frequent institutional or occupational exposure to SARS-CoV-2 puts them at high risk of serious complications...\" https://t.co/Pcneq6VCRl'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047201682112523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wondering if you qualify for an additional dose of COVID-19 vaccines? Currently, @CDCgov recommends that moderately to severely immunocompromised people receive an additional dose.\\n\\nTalk to your healthcare provider about whether getting an additional dose is appropriate for you. https://t.co/MwD8C2GQsE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CDCgov'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wondering if you qualify for an additional dose of COVID-19 vaccines? Currently,  recommends that moderately to severely immunocompromised people receive an additional dose.\\n\\nTalk to your healthcare provider about whether getting an additional dose is appropriate for you. https://t.co/MwD8C2GQsE'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047189602586627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'gente ontem eu tomei a segunda dose da vacina \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udd90\ud83c\udffb\u2728\u2728\ud83e\uddda\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'gente ontem eu tomei a segunda dose da vacina \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udd90\ud83c\udffb\u2728\u2728\ud83e\uddda\\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047187731980298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A @BrahmaCerveja me convocou para a 2\u00aa dose da vacina e agora eu #VouConvocar voc\u00ea! Bora mudar esse jogo? #BrahmaPelaVolta #AprecieComModera\u00e7\u00e3o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VouConvocar', 'BrahmaPelaVolta', 'AprecieComModera\u00e7\u00e3o'], 'mentions': ['BrahmaCerveja'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A  me convocou para a 2\u00aa dose da vacina e agora eu  voc\u00ea! Bora mudar esse jogo?  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047185848774661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2nd dose side effects huhu \ud83d\ude29', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2nd dose side effects huhu \ud83d\ude29'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047165372035076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kuyawa jd aning mga silingan ba nga magtagay2 kanta2 hapit na intawn mag alas dose sa gabii hawd rba kaayo madunggan abot skina murag gapuyo sa bukid matulon ta nnyo ang mikropon mga anemal panolai kolera \\U0001f972\ud83d\ude42', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kuyawa jd aning mga silingan ba nga magtagay2 kanta2 hapit na intawn mag alas dose sa gabii hawd rba kaayo madunggan abot skina murag gapuyo sa bukid matulon ta nnyo ang mikropon mga anemal panolai kolera \\U0001f972\ud83d\ude42'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047160510767105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel a caminho da 4a dose.\\n\\nCom quantas doses podemos dizer que n\u00e3o funciona?\\n\\nPor favor, apenas respostas embasadas em ci\u00eancia. Prefer\u00eancia por especialistas.\\n\\nSe deu entrevista pra Globo, melhor.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Israel a caminho da 4a dose.\\n\\nCom quantas doses podemos dizer que n\u00e3o funciona?\\n\\nPor favor, apenas respostas embasadas em ci\u00eancia. Prefer\u00eancia por especialistas.\\n\\nSe deu entrevista pra Globo, melhor.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047129728880640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sekai dando a dose de serotonina hj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sekai dando a dose de serotonina hj'}]"