"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050465035329538', 'replied_to_tweet_id': 1441050301096681483, 'replied_to_user_id': 36388878, 'tweet_text': '@MAGodin Which will be in three weeks from now?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['MAGodin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Which will be in three weeks from now?', 'text_en': ' Which will be in three weeks from now?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050665279709186', 'replied_to_tweet_id': 1441050173338095620, 'replied_to_user_id': 36388878, 'tweet_text': '@MAGodin 2e doses apr\u00e8s 8 semaines?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['MAGodin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' 2e doses apr\u00e8s 8 semaines?', 'text_en': ' 2e doses apr\u00e8s 8 semaines?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050206124924934', 'replied_to_tweet_id': 1441050055390072836, 'replied_to_user_id': 1275449389490728960, 'tweet_text': '@domina_india I have similar thoughts regarding the vaccine, Goddess', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['domina_india'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' I have similar thoughts regarding the vaccine, Goddess', 'text_en': ' I have similar thoughts regarding the vaccine, Goddess'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441053335126216705', 'replied_to_tweet_id': 1441050041150492683, 'replied_to_user_id': 1396360807227793409, 'tweet_text': '@lilithmeetsevil Aeee', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['lilithmeetsevil'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Aeee', 'text_en': ' Aeee'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051729265508364', 'replied_to_tweet_id': 1441049940466225152, 'replied_to_user_id': 8802752, 'tweet_text': '@g1 @gabbiss_14', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['g1', 'gabbiss_14'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ', 'text_en': ' '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051442777821188', 'replied_to_tweet_id': 1441049724178546689, 'replied_to_user_id': 1431789848, 'tweet_text': '@gerecass VAI PODER LAMBER CORRIM\u00c3O IHAAAA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['gerecass'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' VAI PODER LAMBER CORRIM\u00c3O IHAAAA', 'text_en': ' VAI PODER LAMBER CORRIM\u00c3O IHAAAA'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050846326935555', 'replied_to_tweet_id': 1441049666469179393, 'replied_to_user_id': 18931556, 'tweet_text': '@joaofellet O site da prefeitura, assim como as redes sociais, n\u00e3o servem de par\u00e2metro em nada. Recomendo que ligue diretamente ao posto de sa\u00fade. \\n(Recentemente a Globo deu o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o para transplantados e a Sec. de Sa\u00fade n\u00e3o sabia as datas. Eu informei a eles)', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['joaofellet'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' O site da prefeitura, assim como as redes sociais, n\u00e3o servem de par\u00e2metro em nada. Recomendo que ligue diretamente ao posto de sa\u00fade. \\n(Recentemente a Globo deu o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o para transplantados e a Sec. de Sa\u00fade n\u00e3o sabia as datas. Eu informei a eles)', 'text_en': ' O site da prefeitura, assim como as redes sociais, n\u00e3o servem de par\u00e2metro em nada. Recomendo que ligue diretamente ao posto de sa\u00fade. \\n(Recentemente a Globo deu o calend\u00e1rio de vacina\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o para transplantados e a Sec. de Sa\u00fade n\u00e3o sabia as datas. Eu informei a eles)'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050403563401228', 'replied_to_tweet_id': 1441049623779368971, 'replied_to_user_id': 771903996, 'tweet_text': '@kccpasion KKKKKKKKKKKKKKKK, receba', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['kccpasion'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' KKKKKKKKKKKKKKKK, receba', 'text_en': ' KKKKKKKKKKKKKKKK, receba'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050266720215040', 'replied_to_tweet_id': 1441049612706484224, 'replied_to_user_id': 1349834324045148160, 'tweet_text': '@cidadaodapraia \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['cidadaodapraia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f', 'text_en': ' \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441053676643123211', 'replied_to_tweet_id': 1441049601847357442, 'replied_to_user_id': 1111149962971103237, 'tweet_text': '@rylsjenoo nope i dah pergi 4 daiso semua masuk mostly kena ada parents je', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['rylsjenoo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' nope i dah pergi 4 daiso semua masuk mostly kena ada parents je', 'text_en': ' nope i dah pergi 4 daiso semua masuk mostly kena ada parents je'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051522759077891', 'replied_to_tweet_id': 1441049185914998787, 'replied_to_user_id': 1082019144319537152, 'tweet_text': '@libreplume1 +1. Moi, j\u2019ai un visa encore valable et je ne peux aller au salon @iftmparis \u2026 C\u2019est tr\u00e8s frustrant !!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['libreplume1', 'iftmparis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' +1. Moi, j\u2019ai un visa encore valable et je ne peux aller au salon  \u2026 C\u2019est tr\u00e8s frustrant !!!', 'text_en': ' +1. Moi, j\u2019ai un visa encore valable et je ne peux aller au salon  \u2026 C\u2019est tr\u00e8s frustrant !!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049183029506051', 'replied_to_tweet_id': 1441049180626161667, 'replied_to_user_id': 1020128832861417473, 'tweet_text': 'N\u00e3o basta ter presidente bolsonarista, eu tenho prefeito bolsonarista, @jdoriajr FAZ ALGUMA COISA. Ajuda a gente a saber se pode tomar a vacina ou n\u00e3o amanh\u00e3!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jdoriajr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'N\u00e3o basta ter presidente bolsonarista, eu tenho prefeito bolsonarista,  FAZ ALGUMA COISA. Ajuda a gente a saber se pode tomar a vacina ou n\u00e3o amanh\u00e3!', 'text_en': 'N\u00e3o basta ter presidente bolsonarista, eu tenho prefeito bolsonarista,  FAZ ALGUMA COISA. Ajuda a gente a saber se pode tomar a vacina ou n\u00e3o amanh\u00e3!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050283572871174', 'replied_to_tweet_id': 1441049145100455952, 'replied_to_user_id': 1035101529366253569, 'tweet_text': '@mariaccsalvi pode sim, a minha tava marcada pro dia 30 e eu tomei a segunda dose agr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['mariaccsalvi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' pode sim, a minha tava marcada pro dia 30 e eu tomei a segunda dose agr', 'text_en': ' pode sim, a minha tava marcada pro dia 30 e eu tomei a segunda dose agr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049526052134921', 'replied_to_tweet_id': 1441048967635038209, 'replied_to_user_id': 21453226, 'tweet_text': '@saffrontrail Serene wakening ?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['saffrontrail'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Serene wakening ?', 'text_en': ' Serene wakening ?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049001894240257', 'replied_to_tweet_id': 1441048834822574086, 'replied_to_user_id': 917796181077610497, 'tweet_text': 's\u00e9rio vei, se me perguntassem oq eu iria preferir entre uma viagem e a vacina eu iria escolher a vacina', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 's\u00e9rio vei, se me perguntassem oq eu iria preferir entre uma viagem e a vacina eu iria escolher a vacina', 'text_en': 's\u00e9rio vei, se me perguntassem oq eu iria preferir entre uma viagem e a vacina eu iria escolher a vacina'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049189337686016', 'replied_to_tweet_id': 1441048691037507593, 'replied_to_user_id': 1419395591818424331, 'tweet_text': '@lisaaimpson pra galera de 95+ anos s\u00f3, se n\u00e3o me engano', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['lisaaimpson'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' pra galera de 95+ anos s\u00f3, se n\u00e3o me engano', 'text_en': ' pra galera de 95+ anos s\u00f3, se n\u00e3o me engano'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048930456850434', 'replied_to_tweet_id': 1441048598070788101, 'replied_to_user_id': 961361540866826241, 'tweet_text': '@Maryam_lmc 3-4 jours tu sera remis', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Maryam_lmc'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' 3-4 jours tu sera remis', 'text_en': ' 3-4 jours tu sera remis'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049093284012033', 'replied_to_tweet_id': 1441048592408580104, 'replied_to_user_id': 538386222, 'tweet_text': '@Khanyii_thyst A lot of people have been saying this', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Khanyii_thyst'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' A lot of people have been saying this', 'text_en': ' A lot of people have been saying this'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051002816249858', 'replied_to_tweet_id': 1441048548120924160, 'replied_to_user_id': 1396819940800335881, 'tweet_text': '@Sorrabg O homem mais perfeito\u2026 100 imunizado. \ud83d\ude3b', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Sorrabg'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' O homem mais perfeito\u2026 100 imunizado. \ud83d\ude3b', 'text_en': ' O homem mais perfeito\u2026 100 imunizado. \ud83d\ude3b'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050196465520644', 'replied_to_tweet_id': 1441048540155949058, 'replied_to_user_id': 1024814245, 'tweet_text': '@GCWrestling_ @AllieKATCH @EFFYlives @TheEmilJay @RichHomieJuice @ColeRadrick @ZacOvrboard @thedylnmckay @SteveSanders__ @TheJimmyLLoyd @YeezyCon Will you be accepting digital proof?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['GCWrestling_', 'AllieKATCH', 'EFFYlives', 'TheEmilJay', 'RichHomieJuice', 'ColeRadrick', 'ZacOvrboard', 'thedylnmckay', 'SteveSanders__', 'TheJimmyLLoyd', 'YeezyCon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '           Will you be accepting digital proof?', 'text_en': '           Will you be accepting digital proof?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049304978706434', 'replied_to_tweet_id': 1441048328184098825, 'replied_to_user_id': 553506515, 'tweet_text': '@Mapkoccc c\u00ea j\u00e1 olhou no app do Poupatempo amigo? tb aparece l\u00e1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Mapkoccc'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' c\u00ea j\u00e1 olhou no app do Poupatempo amigo? tb aparece l\u00e1', 'text_en': ' c\u00ea j\u00e1 olhou no app do Poupatempo amigo? tb aparece l\u00e1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049325589704704', 'replied_to_tweet_id': 1441048239717847040, 'replied_to_user_id': 17327791, 'tweet_text': '@patbennettaz I wonder how many 10s of people will attend? \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['patbennettaz'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' I wonder how many 10s of people will attend? \ud83e\udd14', 'text_en': ' I wonder how many 10s of people will attend? \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052313129340935', 'replied_to_tweet_id': 1441048063376777217, 'replied_to_user_id': 78567974, 'tweet_text': '@tempoweb Decidano quello che vogliono sulla III dose, io non ho ancora fatto n\u00e9 la I n\u00e9 la II.\\nMi sono autosospesa dal lavoro,in quanto libero professionista: non voglio pagare un centesimo di multa a questo governo di.....\\nResister\u00f2 il pi\u00f9 a lungo pissibile', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['tempoweb'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Decidano quello che vogliono sulla III dose, io non ho ancora fatto n\u00e9 la I n\u00e9 la II.\\nMi sono autosospesa dal lavoro,in quanto libero professionista: non voglio pagare un centesimo di multa a questo governo di.....\\nResister\u00f2 il pi\u00f9 a lungo pissibile', 'text_en': ' Decidano quello che vogliono sulla III dose, io non ho ancora fatto n\u00e9 la I n\u00e9 la II.\\nMi sono autosospesa dal lavoro,in quanto libero professionista: non voglio pagare un centesimo di multa a questo governo di.....\\nResister\u00f2 il pi\u00f9 a lungo pissibile'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441057443472105475', 'replied_to_tweet_id': 1441048047564165125, 'replied_to_user_id': 757303975, 'tweet_text': \"@ChelseaClinton Here\u2019s some evidence.\\n\\nMonica Lewinsky's thong-flashing scene in 'Impeachment' is a re-creation of 'exactly what happened,' according to the showrunner\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ChelseaClinton'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': \" Here\u2019s some evidence.\\n\\nMonica Lewinsky's thong-flashing scene in 'Impeachment' is a re-creation of 'exactly what happened,' according to the showrunner\", 'text_en': \" Here\u2019s some evidence.\\n\\nMonica Lewinsky's thong-flashing scene in 'Impeachment' is a re-creation of 'exactly what happened,' according to the showrunner\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048064693784577', 'replied_to_tweet_id': 1441047996326719488, 'replied_to_user_id': 1068902054578581509, 'tweet_text': 'Te amo coronavac eu te amo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Te amo coronavac eu te amo', 'text_en': 'Te amo coronavac eu te amo'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050470085062659', 'replied_to_tweet_id': 1441047913723875331, 'replied_to_user_id': 1295648185411461122, 'tweet_text': '@taetaeiish Take care of yourself love', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['taetaeiish'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Take care of yourself love', 'text_en': ' Take care of yourself love'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049151689539585', 'replied_to_tweet_id': 1441047788473786368, 'replied_to_user_id': 1261523420, 'tweet_text': \"\u00e0 18 ans cancer des trompes - \u00e0 20 ans des ovaires, \u00e0 25 ans du sein gauche \u00e0 30 ans du droit et ainsi de suite ...j'en ai vu crever des compagnes - je suis tj l\u00e0 parce qu'un chirurgien m'a suivie et me suit toujours !\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': \"\u00e0 18 ans cancer des trompes - \u00e0 20 ans des ovaires, \u00e0 25 ans du sein gauche \u00e0 30 ans du droit et ainsi de suite ...j'en ai vu crever des compagnes - je suis tj l\u00e0 parce qu'un chirurgien m'a suivie et me suit toujours !\", 'text_en': \"\u00e0 18 ans cancer des trompes - \u00e0 20 ans des ovaires, \u00e0 25 ans du sein gauche \u00e0 30 ans du droit et ainsi de suite ...j'en ai vu crever des compagnes - je suis tj l\u00e0 parce qu'un chirurgien m'a suivie et me suit toujours !\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048874408464389', 'replied_to_tweet_id': 1441047618885390340, 'replied_to_user_id': 1363911817957883904, 'tweet_text': '@izukart QUE BOM GI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['izukart'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' QUE BOM GI', 'text_en': ' QUE BOM GI'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048964309168128', 'replied_to_tweet_id': 1441047599268732930, 'replied_to_user_id': 68559040, 'tweet_text': '@dandacoelho Que tudo, mana!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['dandacoelho'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que tudo, mana!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd', 'text_en': ' Que tudo, mana!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047593295900674', 'replied_to_tweet_id': 1441047591702065160, 'replied_to_user_id': 708321979363758082, 'tweet_text': '\"Despite the smaller dose, in the smaller children, the antibody response is as vigorous as what we find in older age groups. We\\'re seeing a robust antibody response meeting [a] protective threshold,\"', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '\"Despite the smaller dose, in the smaller children, the antibody response is as vigorous as what we find in older age groups. We\\'re seeing a robust antibody response meeting [a] protective threshold,\"', 'text_en': '\"Despite the smaller dose, in the smaller children, the antibody response is as vigorous as what we find in older age groups. We\\'re seeing a robust antibody response meeting [a] protective threshold,\"'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049854306918400', 'replied_to_tweet_id': 1441047569141059585, 'replied_to_user_id': 1082019144319537152, 'tweet_text': '@libreplume1 \u00ab\\xa0Acc\u00e9der\\xa0\u00bb \u00e7a reste \u00e0 v\u00e9rifier comment et sous quelles conditions, confinement obligatoire?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['libreplume1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00ab\\xa0Acc\u00e9der\\xa0\u00bb \u00e7a reste \u00e0 v\u00e9rifier comment et sous quelles conditions, confinement obligatoire?', 'text_en': ' \u00ab\\xa0Acc\u00e9der\\xa0\u00bb \u00e7a reste \u00e0 v\u00e9rifier comment et sous quelles conditions, confinement obligatoire?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050314392555524', 'replied_to_tweet_id': 1441047406267748355, 'replied_to_user_id': 273539783, 'tweet_text': '@deuceandtooie @oreothebulldog @TheButlerBlue \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['deuceandtooie', 'oreothebulldog', 'TheButlerBlue'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f', 'text_en': '   \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047759172276226', 'replied_to_tweet_id': 1441047329864290305, 'replied_to_user_id': 851531285885595648, 'tweet_text': '@ttdakai6 Aonde', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ttdakai6'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Aonde', 'text_en': ' Aonde'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051786991874052', 'replied_to_tweet_id': 1441047237396676609, 'replied_to_user_id': 344664028, 'tweet_text': '@pelleziguin K.o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['pelleziguin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' K.o', 'text_en': ' K.o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441048231702458376', 'replied_to_tweet_id': 1441047227116388352, 'replied_to_user_id': 791634988659793922, 'tweet_text': \"@SarkarnamaNews @narendramodi That's why farmers need to be united.\\n\\n#\u0938\u094b\u092f\u093e\u092c\u0940\u0928\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u0938\u094b\u092f\u093e\u092c\u0940\u0928'], 'mentions': ['SarkarnamaNews', 'narendramodi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': \"  That's why farmers need to be united.\\n\\n\", 'text_en': \"  That's why farmers need to be united.\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047566771228679', 'replied_to_tweet_id': 1441047189602586627, 'replied_to_user_id': 2427826086, 'tweet_text': '@aIIforkylie parab\u00e9ns amrrr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['aIIforkylie'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' parab\u00e9ns amrrr', 'text_en': ' parab\u00e9ns amrrr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047556478361602', 'replied_to_tweet_id': 1441047187731980298, 'replied_to_user_id': 1294339855854567424, 'tweet_text': 'Brahma me patrocina', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Brahma me patrocina', 'text_en': 'Brahma me patrocina'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047825853267970', 'replied_to_tweet_id': 1441047165372035076, 'replied_to_user_id': 1083701500101124096, 'tweet_text': 'Nya mubirit pjd ba murag ga audition sa dance kids mura rbag kanding kolera', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': 'Nya mubirit pjd ba murag ga audition sa dance kids mura rbag kanding kolera', 'text_en': 'Nya mubirit pjd ba murag ga audition sa dance kids mura rbag kanding kolera'}]"