"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128202852651014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el #Covid_19, nuestra gente de #Candelaria dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Candelaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el , nuestra gente de  dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128126294073349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en #LaHabana, recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna #Abdala a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/1ZrLYtNULr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaHabana', 'Abdala'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en , recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna  a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/1ZrLYtNULr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128009579130882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127759938347013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos https://t.co/DXW2g3ZpAo\\n\\n          .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DXW2g3ZpAo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos \\n\\n          .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127733266825218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Una dosis de refuerzo de la vacuna Johnson &amp; Johnson incrementa 94 % la protecci\u00f3n contra la Covid-19 sintom\u00e1tica y 100 % frente a la enfermedad grave o mortal. En el estudio participaron residentes en Estados Unidos, todos mayores de 18 a\u00f1os de edad https://t.co/1OVL0EVWEu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1OVL0EVWEu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Una dosis de refuerzo de la vacuna Johnson &amp; Johnson incrementa 94 % la protecci\u00f3n contra la Covid-19 sintom\u00e1tica y 100 % frente a la enfermedad grave o mortal. En el estudio participaron residentes en Estados Unidos, todos mayores de 18 a\u00f1os de edad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127675515396105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SuM\u00e9dico | \u00a1Otra opci\u00f3n para M\u00e9xico! La Cofepris autoriz\u00f3 la fase 3 de esta vacuna y esto es todo lo que debes saber acerca de la nueva dosis. #yn \ud83d\udc89 \\nhttps://t.co/tKZSVMYe43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SuM\u00e9dico', 'yn'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tKZSVMYe43'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1Otra opci\u00f3n para M\u00e9xico! La Cofepris autoriz\u00f3 la fase 3 de esta vacuna y esto es todo lo que debes saber acerca de la nueva dosis.  \ud83d\udc89 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127624256987139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fav y te mando ubicaci\u00f3n, solo gente con primera dosis de vacuna contra COVID. https://t.co/p026Zlnd4p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fav y te mando ubicaci\u00f3n, solo gente con primera dosis de vacuna contra COVID. https://t.co/p026Zlnd4p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127532972191746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy, modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas poblaciones. https://t.co/oJYhyAhwas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oJYhyAhwas'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy, modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas poblaciones. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127527662034945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los ni\u00f1os a los que se aplica la vacuna cubana anti #COVID19  #Soberana02 opinan sobre la experiencia de recibir la primera dosis en c\u00edrculos infantiles y escuelas de #Camaguey #Cuba #CubaPorLaVida  \\n https://t.co/2ISDpIShZ8 https://t.co/gyyAfW9I7h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Soberana02', 'Camaguey', 'Cuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2ISDpIShZ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los ni\u00f1os a los que se aplica la vacuna cubana anti    opinan sobre la experiencia de recibir la primera dosis en c\u00edrculos infantiles y escuelas de   PorLaVida  \\n  https://t.co/gyyAfW9I7h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127410687090692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amixes ya me pusieron la segunda dosis de mi vacuna covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a #blessed https://t.co/7DkZBX0SfT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['blessed'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amixes ya me pusieron la segunda dosis de mi vacuna covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude2d\ud83e\udd7a  https://t.co/7DkZBX0SfT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127055047995392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126951012507648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnFotos/ Largas filas en el hospital primario de Ticuantepe, municipio de #Managua donde aplican la primera dosis de la vacuna contra el #covid-19 a mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/GEKKN5VWza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnFotos', 'Managua', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '/ Largas filas en el hospital primario de Ticuantepe, municipio de  donde aplican la primera dosis de la vacuna contra el -19 a mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/GEKKN5VWza'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126563450400768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de vacuna, dar clases en secundaria y mi menstruaci\u00f3n? P\u00e9sima combinaci\u00f3n. P\u00e9sima.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de vacuna, dar clases en secundaria y mi menstruaci\u00f3n? P\u00e9sima combinaci\u00f3n. P\u00e9sima.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126460161363973', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'para mi lo de la vacuna era en brazo y con una aguja, no en el culo con un pito, pero bueno ahora ya est\u00e1. Primera dosis de carne lista\ud83d\udcaa https://t.co/oD7F6tT34P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'para mi lo de la vacuna era en brazo y con una aguja, no en el culo con un pito, pero bueno ahora ya est\u00e1. Primera dosis de carne lista\ud83d\udcaa https://t.co/oD7F6tT34P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126347506548743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegan a Paraguay dosis de vacuna rusa que no se podr\u00e1 usar hasta no comprobar que no est\u00e9n contaminado. Hasta eso nos pasa... \ud83d\ude36\ud83d\ude36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegan a Paraguay dosis de vacuna rusa que no se podr\u00e1 usar hasta no comprobar que no est\u00e9n contaminado. Hasta eso nos pasa... \ud83d\ude36\ud83d\ude36'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126340548247554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Honestamente s\u00ed me siento muy emocional de poder tener la segunda dosis, miles de personas en el mundo desean poder tener este privilegio\u2026 lo que queda es seguir siendo responsable porque recuerden vacuna\u2260inmune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Honestamente s\u00ed me siento muy emocional de poder tener la segunda dosis, miles de personas en el mundo desean poder tener este privilegio\u2026 lo que queda es seguir siendo responsable porque recuerden vacuna\u2260inmune'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126272101322760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando hagan cruce de bases de datos fallecidos con base de datos vacunados se podr\u00e1 creer o descartar.\\n\\nLas gr\u00e1ficas de Uruguay fallecidos diarios coicide con el ritmo de Vacunaci\u00f3n CoVid19 fundamentalmente vacuna China.\\n\\n80.000 uruguayos no concurrieron a darse segundas dosis. https://t.co/PJ3aqpunJV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PJ3aqpunJV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando hagan cruce de bases de datos fallecidos con base de datos vacunados se podr\u00e1 creer o descartar.\\n\\nLas gr\u00e1ficas de Uruguay fallecidos diarios coicide con el ritmo de Vacunaci\u00f3n CoVid19 fundamentalmente vacuna China.\\n\\n80.000 uruguayos no concurrieron a darse segundas dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126225846571012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Inf\u00f3rmate\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/VLPcHbfODy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Inf\u00f3rmate', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n https://t.co/VLPcHbfODy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126165360508941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstadosUnidos \ud83d\ude32La aplicaci\u00f3n se dar\u00e1 en personas mayores de 65 a\u00f1os y en adultos con alto riesgo de desarrollar #Covid19 \ud83d\udc89 \\n\\nhttps://t.co/hUCAnBW4z1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hUCAnBW4z1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude32La aplicaci\u00f3n se dar\u00e1 en personas mayores de 65 a\u00f1os y en adultos con alto riesgo de desarrollar  \ud83d\udc89 \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125950528241670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. https://t.co/3eocneGOM9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3eocneGOM9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125912209072130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy muy triste ya he ido cinco veces para que me vacune con la segunda dosis de la vacuna spunik y nada que no ha llegado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy muy triste ya he ido cinco veces para que me vacune con la segunda dosis de la vacuna spunik y nada que no ha llegado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125240113750021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a que me pusieran la segunda dosis de la vacuna porque voy a viajar de trabajo y me parece inaceptable que mi propio municipio @GobNau me la haya negado, termin\u00e9 yendo a Santa Fe, no me pidieron ning\u00fan tipo de explicaci\u00f3n y ya me la pusieron. Naucalpan fallando como siempre.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobNau'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a que me pusieran la segunda dosis de la vacuna porque voy a viajar de trabajo y me parece inaceptable que mi propio municipio  me la haya negado, termin\u00e9 yendo a Santa Fe, no me pidieron ning\u00fan tipo de explicaci\u00f3n y ya me la pusieron. Naucalpan fallando como siempre.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125240059224065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mediados de 2022 \"deber\u00eda haber suficientes dosis para vacunar a todos los habitantes del planeta\", e incluso deber\u00eda ser posible la vacuna de refuerzo si es necesaria, estima St\u00e9phane Bancel, director ejecutivo de Moderna https://t.co/RVblchjjSA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RVblchjjSA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mediados de 2022 \"deber\u00eda haber suficientes dosis para vacunar a todos los habitantes del planeta\", e incluso deber\u00eda ser posible la vacuna de refuerzo si es necesaria, estima St\u00e9phane Bancel, director ejecutivo de Moderna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125213245222912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19:\ud83d\ude37 La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de #EstadosUnidos autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de #Pfizer  para los #mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en #riesgo de salud o especialmente expuestos al #virus #Enfoques #noticiasencorto https://t.co/H8z6sWX0Nf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'EstadosUnidos', 'Pfizer', 'mayores', 'riesgo', 'virus', 'Enfoques', 'noticiasencorto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ':\ud83d\ude37 La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de  autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de   para los  de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en  de salud o especialmente expuestos al    https://t.co/H8z6sWX0Nf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125213136031747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprob\u00f3 que las personas mayores de 65 a\u00f1os y con alta vulnerabilidad, tengan una tercera dosis de la vacuna Pfizer contra la Covid-19\\nhttps://t.co/nnqI5ZiEY6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nnqI5ZiEY6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprob\u00f3 que las personas mayores de 65 a\u00f1os y con alta vulnerabilidad, tengan una tercera dosis de la vacuna Pfizer contra la Covid-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125213010157568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f Alemania est\u00e1 pinchando terceras dosis a una velocidad 6 veces mayor que la de #Etiop\u00eda para inyectar primeras dosis.\\n\\nLe desigualdad en el acceso a la vacuna sigue siendo grotesca y sigue haci\u00e9ndose m\u00e1s y m\u00e1s grande.\\n\\n\u00a1Necesitamos una @peoplesvaccine!\\n#TripsWaiver https://t.co/yCBOhclbVC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Etiop\u00eda', 'TripsWaiver'], 'mentions': ['peoplesvaccine'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f Alemania est\u00e1 pinchando terceras dosis a una velocidad 6 veces mayor que la de  para inyectar primeras dosis.\\n\\nLe desigualdad en el acceso a la vacuna sigue siendo grotesca y sigue haci\u00e9ndose m\u00e1s y m\u00e1s grande.\\n\\n\u00a1Necesitamos una !\\n https://t.co/yCBOhclbVC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124807521693700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me dieron la primera dosis de la vacuna, y aunque no lo crean la quer\u00eda cuando antes por que de alguna forma o de otra estoy un porciento protegida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\nUn pasito m\u00e1s!\\n\\n#ARMYVaccinationPledge https://t.co/IUjtTTPwRt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYVaccinationPledge'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me dieron la primera dosis de la vacuna, y aunque no lo crean la quer\u00eda cuando antes por que de alguna forma o de otra estoy un porciento protegida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\nUn pasito m\u00e1s!\\n\\n https://t.co/IUjtTTPwRt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124562012307464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell https://t.co/yXXnOFTgH0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yXXnOFTgH0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124558606684160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell https://t.co/Pt8ws3IOqy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pt8ws3IOqy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124555053879302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell https://t.co/M3fFMqHsnS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M3fFMqHsnS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Teques: Se aplicaron 200 dosis de la vacuna anticovid Vero\\xa0Cell '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124534006923271', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De un total de 104,108 empleados p\u00fablicos, 93,594 cuentan con las dosis completas de la vacuna contra el COVID-19. https://t.co/ewqHqRhogZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ewqHqRhogZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De un total de 104,108 empleados p\u00fablicos, 93,594 cuentan con las dosis completas de la vacuna contra el COVID-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124337671553028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os https://t.co/5QPApYq0RS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5QPApYq0RS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123951476977670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis hijos est\u00e1n si su segunda dosis de la vacuna AstraZeneca, c\u00f3mo es posible tanto desorden? p\u00f3nganse ya trabajar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis hijos est\u00e1n si su segunda dosis de la vacuna AstraZeneca, c\u00f3mo es posible tanto desorden? p\u00f3nganse ya trabajar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123877954875401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A poco si se les cay\u00f3 el brazo con la primera dosis de la vacuna? \ud83e\udd14\\n\\nEntonces todo lo que se dec\u00eda en memes es real?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A poco si se les cay\u00f3 el brazo con la primera dosis de la vacuna? \ud83e\udd14\\n\\nEntonces todo lo que se dec\u00eda en memes es real?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123041581297672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os. https://t.co/rkkwvlYga2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rkkwvlYga2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123003106922502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos se est\u00e1n vacunando y a mi ni  media dosis de la vacuna me llego todav\u00eda\\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos se est\u00e1n vacunando y a mi ni  media dosis de la vacuna me llego todav\u00eda\\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123000800235526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estado Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo.\\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/uzRR7NsNFw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estado Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo.\\n   https://t.co/uzRR7NsNFw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122981225271296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a esperar pacientemente hasta el 3 de octubre, fecha en que se cumplen 120 d\u00edas de mi 1ra. dosis de Sputnik. Siendo  \"supuestamente\" de riesgo nos dieron prioridad, aqu\u00ed estoy a \u00e9sta altura sin definici\u00f3n. Por m\u00e1s que la vacuna no me salve del contagio si no me cuido.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy a esperar pacientemente hasta el 3 de octubre, fecha en que se cumplen 120 d\u00edas de mi 1ra. dosis de Sputnik. Siendo  \"supuestamente\" de riesgo nos dieron prioridad, aqu\u00ed estoy a \u00e9sta altura sin definici\u00f3n. Por m\u00e1s que la vacuna no me salve del contagio si no me cuido.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122917262057476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122820310781953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo \ud83d\udc49\ud83d\udd34 La FDA autoriz\u00f3 aplicar una \u00fanica dosis de refuerzo de la Vacuna Pfizer s\u00f3lo para determinadas poblaciones en Estados Unidos. #ATodaHoraSiempreALaMano https://t.co/gLH0jDTQfj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'ATodaHoraSiempreALaMano'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gLH0jDTQfj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc49\ud83d\udd34 La FDA autoriz\u00f3 aplicar una \u00fanica dosis de refuerzo de la Vacuna Pfizer s\u00f3lo para determinadas poblaciones en Estados Unidos.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122735153823749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales Entre las personas que podr\u00e1n inyectarse el refuerzo est\u00e1n incluidos los adultos de 18 a 64 a\u00f1os con alto riesgo de contagio o que se expongan constantemente al virus por su profesi\u00f3n. https://t.co/Aad0obhFoR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Aad0obhFoR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Entre las personas que podr\u00e1n inyectarse el refuerzo est\u00e1n incluidos los adultos de 18 a 64 a\u00f1os con alto riesgo de contagio o que se expongan constantemente al virus por su profesi\u00f3n. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122715830611976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer covid-19 grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?\\n\\n#elDetector @eldetectoruni averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/jsLkjCNGIf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['elDetector'], 'mentions': ['eldetectoruni', 'factcheckdotorg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jsLkjCNGIf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer covid-19 grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?\\n\\n  averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122684578897922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a DIOS y a la REVOLUCI\u00d3N ya mis padres se pusieron la segunda dosis de la vacuna gracias totales viva la patria mucha salud para toda las vejucas (o) de mi patria .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a DIOS y a la REVOLUCI\u00d3N ya mis padres se pusieron la segunda dosis de la vacuna gracias totales viva la patria mucha salud para toda las vejucas (o) de mi patria .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122433277349889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bien horrible que me pegaron las dos dosis de la vacuna, pero al menos ya s\u00e9 que mi sistema inmune s\u00ed funciona', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bien horrible que me pegaron las dos dosis de la vacuna, pero al menos ya s\u00e9 que mi sistema inmune s\u00ed funciona'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122371306463233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La mejor vacuna contra la runfla de mafiosos \\nLa segunda dosis el 14/11/21 https://t.co/ov8JriBX7H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ov8JriBX7H'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La mejor vacuna contra la runfla de mafiosos \\nLa segunda dosis el 14/11/21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122023577722881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El comit\u00e9 asesor de los CDC tiene planificado concluir con su reuni\u00f3n sobre el uso de la vacuna de refuerzo de Pfizer a las 3:30 p.m. EST, sin embargo existe divisi\u00f3n sobre la autorizaci\u00f3n de la dosis tras la aprobaci\u00f3n de la FDA. @UnivisionDC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['UnivisionDC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El comit\u00e9 asesor de los CDC tiene planificado concluir con su reuni\u00f3n sobre el uso de la vacuna de refuerzo de Pfizer a las 3:30 p.m. EST, sin embargo existe divisi\u00f3n sobre la autorizaci\u00f3n de la dosis tras la aprobaci\u00f3n de la FDA. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121795281670145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la vacuna de la 2da dosis, esta vez con la Pfizer. \ud83d\udc89 https://t.co/52xCaiJTYI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la vacuna de la 2da dosis, esta vez con la Pfizer. \ud83d\udc89 https://t.co/52xCaiJTYI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121167566413824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda dosis de la vacuna me est\u00e1 matando ;(((', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda dosis de la vacuna me est\u00e1 matando ;((('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121091431378945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Osea que si pusieran 5 dosis de vacuna se sacan 5 fotos? \ud83d\ude02\ud83d\ude06', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Osea que si pusieran 5 dosis de vacuna se sacan 5 fotos? \ud83d\ude02\ud83d\ude06'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120699205234688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy fue mi segunda dosis de la vacuna para covid y llegue tranquila y segura en uno de los camiones que el alcalde @AdrianRubalcava nos proporciono para llegar a la sede de vacunacion.\\n\u00a1Gracias!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AdrianRubalcava'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy fue mi segunda dosis de la vacuna para covid y llegue tranquila y segura en uno de los camiones que el alcalde  nos proporciono para llegar a la sede de vacunacion.\\n\u00a1Gracias!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120653470359559', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik V. Muchas gracias Sr. Presidente @lopezobrador_ https://t.co/HpubKNqaDD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik V. Muchas gracias Sr. Presidente  https://t.co/HpubKNqaDD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120402588127235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con una asistencia masiva de personas, especialmente de la tercera edad, comenz\u00f3 este jueves en la entidad Arag\u00fce\u00f1a la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz @NicolasMaduro https://t.co/xMjHLz0MC4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con una asistencia masiva de personas, especialmente de la tercera edad, comenz\u00f3 este jueves en la entidad Arag\u00fce\u00f1a la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V\\n  https://t.co/xMjHLz0MC4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120324377092098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\nhttps://t.co/C7IXU3ddTs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7IXU3ddTs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran cantidad de lime\u00f1os acudieron a Chincha para vacunarse con la vacuna Pfizer pese a que ten\u00edan su dosis de Sinopharm asegurada en la capital de nuestro pa\u00eds.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120320182636555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muchos a\u00fan tienen dudas sobre los protocolos a seguir para la aplicaci\u00f3n de dicha dosis. Esto es lo que debes saber \ud83d\udc47 \\nhttps://t.co/couzaxPcG1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/couzaxPcG1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muchos a\u00fan tienen dudas sobre los protocolos a seguir para la aplicaci\u00f3n de dicha dosis. Esto es lo que debes saber \ud83d\udc47 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120202419159044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis de la vacuna #miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['miedo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ma\u00f1ana m ponen la segunda dosis de la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119996898275340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me comenta la coordinadora que si no suben foto del cart\u00f3n de vacunados no tiene efecto la vacuna ni te dan turno para la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me comenta la coordinadora que si no suben foto del cart\u00f3n de vacunados no tiene efecto la vacuna ni te dan turno para la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119883387817989', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\nhttps://t.co/QCzyLnyKQd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QCzyLnyKQd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119813976264710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentado para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik  #soycomosoy #covid_19 #tolucalabella #sputnikv en Estadio Nemesio D\u00edez https://t.co/2HOq6lX1wv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['soycomosoy', 'covid_19', 'tolucalabella', 'sputnikv'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2HOq6lX1wv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.28775312, -99.66719492]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentado para recibir mi segunda dosis de la vacuna Sputnik      en Estadio Nemesio D\u00edez '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119763216814080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El panel de expertos de la agencia del medicamento de EE UU desaconseja administrar la tercera dosis de la vacuna contra la covid \\nhttps://t.co/JGHEm0drU2 a trav\u00e9s de @el_pais', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['el_pais'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JGHEm0drU2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El panel de expertos de la agencia del medicamento de EE UU desaconseja administrar la tercera dosis de la vacuna contra la covid \\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119680383438849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 TAL! En el Alba Caracas la segunda dosis de la vacuna rusa apareci\u00f3 como por arte de magia despu\u00e9s de la protesta de los ciudadanos (+Video) #23Sep #Venezuela  https://t.co/EBJsItOQyU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EBJsItOQyU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 TAL! En el Alba Caracas la segunda dosis de la vacuna rusa apareci\u00f3 como por arte de magia despu\u00e9s de la protesta de los ciudadanos (+Video)    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119635621888009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui al estadio de CU a recibir mi segunda dosis de la vacuna y sent\u00ed que, poco a poco, me convert\u00eda en una especie de cono naranja. Bien raro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui al estadio de CU a recibir mi segunda dosis de la vacuna y sent\u00ed que, poco a poco, me convert\u00eda en una especie de cono naranja. Bien raro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119362312597506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me dan la primera dosis de la vacuna ajdhajd tengo mied\u00ba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me dan la primera dosis de la vacuna ajdhajd tengo mied\u00ba'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119347674542092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MUNDO | La @US_FDA aprob\u00f3 la tercera dosis de refuerzo de la #vacuna de #Pfizer para las personas mayores de 65 a\u00f1os y otros grupos de riesgo. Esta dosis de refuerzo se administrar\u00e1 por lo menos seis meses despu\u00e9s de haber completado el esquema primario. https://t.co/LvM5UxyDnH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MUNDO', 'vacuna', 'Pfizer'], 'mentions': ['US_FDA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La  aprob\u00f3 la tercera dosis de refuerzo de la  de  para las personas mayores de 65 a\u00f1os y otros grupos de riesgo. Esta dosis de refuerzo se administrar\u00e1 por lo menos seis meses despu\u00e9s de haber completado el esquema primario. https://t.co/LvM5UxyDnH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119168560959495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado con las dos dosis de Sinopharm. \\nEsto le doler\u00e1 al sinverg\u00fcenza del \"doctor\" Pichi y a la cloaca de Willax que se encargaron de desprestigiar la vacuna.\\nFujimori Nunca M\u00e1s.!\\n#WillaxVerg\u00fcenzaNacional https://t.co/JBeQusvz6d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['WillaxVerg\u00fcenzaNacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado con las dos dosis de Sinopharm. \\nEsto le doler\u00e1 al sinverg\u00fcenza del \"doctor\" Pichi y a la cloaca de Willax que se encargaron de desprestigiar la vacuna.\\nFujimori Nunca M\u00e1s.!\\n https://t.co/JBeQusvz6d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118989229326343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n#gitmeeda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['gitmeeda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118969776128000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 https://t.co/Gmbl8J8NzM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gmbl8J8NzM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS no aprueba la vacuna Sputnik V.  Putin asiendo de las suyas. Los mismos Rusos viajan para vacunarse con otras vacunas.  Aqu\u00ed esperando la segunda dosis \ud83e\udd14   As\u00ed se gobierna en Comunismo.\ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118852901851138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inicia el tercer d\u00eda de aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os de Toluca.\\n\\nFuncionan tres sedes: Estadio Nemesio D\u00edez, Junta Local de Caminos y Nuevo Conservatorio de M\u00fasica\\nNo lo dejen para el \u00faltimo d\u00eda, el s\u00e1bado solo funcionar\u00e1n dos sedes. https://t.co/ukIUZMIDtS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ukIUZMIDtS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inicia el tercer d\u00eda de aplicaci\u00f3n de 2a dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os de Toluca.\\n\\nFuncionan tres sedes: Estadio Nemesio D\u00edez, Junta Local de Caminos y Nuevo Conservatorio de M\u00fasica\\nNo lo dejen para el \u00faltimo d\u00eda, el s\u00e1bado solo funcionar\u00e1n dos sedes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118849680642057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os https://t.co/6V7F2Dz7cV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6V7F2Dz7cV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118720231817216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer en personas de 18 a 64 a\u00f1os de edad con alto riesgo de covid-19 grave. \\nhttps://t.co/uFDMIBTCKt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uFDMIBTCKt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer en personas de 18 a 64 a\u00f1os de edad con alto riesgo de covid-19 grave. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118655102656512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Sacatep\u00e9quez\\n#Vacunaci\u00f3n\\n\\nD\u00cdAS PARA APLICAR SEGUNDA DOSIS DE  SPUTNIK SE ACORT\u00d3\\n\\nFrancisco Berm\u00fadez director de \u00c1rea de Salud en Sacatep\u00e9quez, inform\u00f3  que hay  nuevas directrices en  la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, se aplicaba a los  90 d\u00edas y ahora se acorto  a 60. https://t.co/RwpRikEprs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sacatep\u00e9quez', 'Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\nD\u00cdAS PARA APLICAR SEGUNDA DOSIS DE  SPUTNIK SE ACORT\u00d3\\n\\nFrancisco Berm\u00fadez director de \u00c1rea de Salud en Sacatep\u00e9quez, inform\u00f3  que hay  nuevas directrices en  la aplicaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, se aplicaba a los  90 d\u00edas y ahora se acorto  a 60. https://t.co/RwpRikEprs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118156487987206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No solo no tuve, sino que aun no tengo ninguna primera dosis de ninguna vacuna. https://t.co/cAfxcV7Frk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cAfxcV7Frk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No solo no tuve, sino que aun no tengo ninguna primera dosis de ninguna vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117929358049291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie me dijo que la segunda dosis de la vacuna anti covid dol\u00eda de a madres. Gracias \ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie me dijo que la segunda dosis de la vacuna anti covid dol\u00eda de a madres. Gracias \ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117475593080834', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Naucalpenses de 40 a 49 a\u00f1os acuden a su aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 https://t.co/z2aCOZcr64', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z2aCOZcr64'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Naucalpenses de 40 a 49 a\u00f1os acuden a su aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra COVID-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117434937700362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como nos dormimos y no hicimos una vacuna argentina llamada Chamam\u00e9\\n\\nAs\u00ed ten\u00edamos una dosis de chamam\u00e9 una sobredosis de chamam\u00e9 \ud83c\udfb6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como nos dormimos y no hicimos una vacuna argentina llamada Chamam\u00e9\\n\\nAs\u00ed ten\u00edamos una dosis de chamam\u00e9 una sobredosis de chamam\u00e9 \ud83c\udfb6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117368869023746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8Atenci\u00f3n a la Vacunaci\u00f3n\ud83d\udea8\\n\\nArgentina recibi\u00f3 casi 1M de dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a, mediante Covax.\\n\\nF\u00edjense so les lleg\u00f3 el turno, que de seguro, m\u00e1s de unx estaba esperando la vacuna con muchas ansias!!!\\n\\n#ArgentinaTeCuida \u2764\ufe0f #LaVidaQueQueremos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f https://t.co/ZRTVDc7OIz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ArgentinaTeCuida', 'LaVidaQueQueremos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZRTVDc7OIz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8Atenci\u00f3n a la Vacunaci\u00f3n\ud83d\udea8\\n\\nArgentina recibi\u00f3 casi 1M de dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a, mediante Covax.\\n\\nF\u00edjense so les lleg\u00f3 el turno, que de seguro, m\u00e1s de unx estaba esperando la vacuna con muchas ansias!!!\\n\\n \u2764\ufe0f  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117363575820298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes para viajar al extranjero por una vacuna de tu preferencia. No veo el problema. Total, m\u00e1s dosis disponibles para un pa\u00eds. No es lo mismo que quitar vacunas por territorio en un mismo pa\u00eds.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes para viajar al extranjero por una vacuna de tu preferencia. No veo el problema. Total, m\u00e1s dosis disponibles para un pa\u00eds. No es lo mismo que quitar vacunas por territorio en un mismo pa\u00eds.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117281287749645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 14 de Julio me puse la primera dosis de la vacuna. \ud83e\udd0d https://t.co/SiqTtfQUT0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 14 de Julio me puse la primera dosis de la vacuna. \ud83e\udd0d https://t.co/SiqTtfQUT0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117175155081219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde este jueves comenzamos a aplicar en el Gimnasio #RafaelRomeroBol\u00edvar la 2da dosis de la vacuna #SputnikV a nuestro pueblo, cumpliendo el compromiso de completar el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n como lo instruye el Pdte @NicolasMaduro\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/dFw4XZpa0t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RafaelRomeroBol\u00edvar', 'SputnikV', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde este jueves comenzamos a aplicar en el Gimnasio  la 2da dosis de la vacuna  a nuestro pueblo, cumpliendo el compromiso de completar el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n como lo instruye el Pdte \\n\\n https://t.co/dFw4XZpa0t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116611998482436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116570730729478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las dos primeras dosis de la vacuna tuvieron puntualidad inglesa y r\u00e1pidas, la tercera viene siendo una chota, lenta, desprolija con una cola de gente esperando. Se ve q la tercera se improvis\u00f3 de verduraa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las dos primeras dosis de la vacuna tuvieron puntualidad inglesa y r\u00e1pidas, la tercera viene siendo una chota, lenta, desprolija con una cola de gente esperando. Se ve q la tercera se improvis\u00f3 de verduraa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116474345541638', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales #23Sep Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento de 842.400 dosis de la vacuna #AstraZeneca contra el covid-19.\\n\\nLos f\u00e1rmacos fueron donados por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del mecanismo #Covax.\\n\\nConoce m\u00e1s sobre esta informaci\u00f3n en https://t.co/PBcfwvbUiN https://t.co/Hkhbu63XTS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales', '23Sep', 'AstraZeneca', 'Covax'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PBcfwvbUiN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Argentina recibi\u00f3 este jueves un cargamento de 842.400 dosis de la vacuna  contra el covid-19.\\n\\nLos f\u00e1rmacos fueron donados por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del mecanismo .\\n\\nConoce m\u00e1s sobre esta informaci\u00f3n en  https://t.co/Hkhbu63XTS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116171181252614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobierno subversivo marxista genocida, hace alarde de que una provincia con cien mil habitantes tiene inmunidad de reba\u00f1o. O sea un 70 % de la poblaci\u00f3n con dos dosis de vacuna. No especifica si es con la porquer\u00eda rusa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobierno subversivo marxista genocida, hace alarde de que una provincia con cien mil habitantes tiene inmunidad de reba\u00f1o. O sea un 70 % de la poblaci\u00f3n con dos dosis de vacuna. No especifica si es con la porquer\u00eda rusa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116013668356099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0fQuienes se aplican por 1a vez la vacuna COVID-19, podr\u00e1n sufrir efectos adversos, incluso la muerte; para la 2a dosis, tendr\u00e1n como m\u00ednimo el doble de posibilidad; para la 3 dosis, tendr\u00e1n el triple de posibilidad.\\n\\nLos que no se vacunan, no tiene de qu\u00e9 preocuparse. https://t.co/VYuCqngcjH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0fQuienes se aplican por 1a vez la vacuna COVID-19, podr\u00e1n sufrir efectos adversos, incluso la muerte; para la 2a dosis, tendr\u00e1n como m\u00ednimo el doble de posibilidad; para la 3 dosis, tendr\u00e1n el triple de posibilidad.\\n\\nLos que no se vacunan, no tiene de qu\u00e9 preocuparse. https://t.co/VYuCqngcjH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115991174303749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me han puesto  la tercera dosis de la vacuna Moderna en el @hospitalclinic.  Gracias a todos los que lo han hecho posible. #Transplantedehigado #lupus y alguna cosa m\u00e1s. Seguimos luchando contra el #COVID19 https://t.co/hXHWh5dHIl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Transplantedehigado', 'lupus', 'COVID19'], 'mentions': ['hospitalclinic'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me han puesto  la tercera dosis de la vacuna Moderna en el .  Gracias a todos los que lo han hecho posible.   y alguna cosa m\u00e1s. Seguimos luchando contra el  https://t.co/hXHWh5dHIl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115978331344900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo todas mis dosis de la vacuna https://t.co/QyRlHWm3qO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo todas mis dosis de la vacuna https://t.co/QyRlHWm3qO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115922605830148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uff ahora que ya es oto\u00f1o como se me antoja la segunda dosis de la vacuna \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uff ahora que ya es oto\u00f1o como se me antoja la segunda dosis de la vacuna \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115627528212485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional El Gobierno de #EstadosUnidos est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la #COVID19 para donarlas a pa\u00edses de \"ingresos bajos y medios\". https://t.co/qrP92GlQkg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional', 'EstadosUnidos', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qrP92GlQkg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El Gobierno de  est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la  para donarlas a pa\u00edses de \"ingresos bajos y medios\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115571039322126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No te pierdas EN UN 2X3 :  Sanciona la cofece a equipos de la liga mx Aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna en Neza Con esto y m\u00e1s los esperamos a las 2:00 pm #SancionaCofeceAEquipos #SegundaDosisEnNeza #CondenanAcusacionesACient\u00edficos https://t.co/jFXD5iDoaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SancionaCofeceAEquipos', 'SegundaDosisEnNeza', 'CondenanAcusacionesACient\u00edficos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jFXD5iDoaD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No te pierdas EN UN 2X3 :  Sanciona la cofece a equipos de la liga mx Aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna en Neza Con esto y m\u00e1s los esperamos a las 2:00 pm    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115470795460616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/q5CnISDktS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q5CnISDktS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115407364939779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna, NVXCoV2373, usa tecnolog\u00eda de nanoparticulas recombinante para obtener mediante un baculovirus los genes que codifican la glicoprote\u00edna S de CoV2 al que se a\u00f1ade un adyuvante llamado Matrix-M. 89,7% de eficacia en 2 dosis. En N Eng J Med\\nhttps://t.co/1eVupBs2Ve', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1eVupBs2Ve'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna, NVXCoV2373, usa tecnolog\u00eda de nanoparticulas recombinante para obtener mediante un baculovirus los genes que codifican la glicoprote\u00edna S de CoV2 al que se a\u00f1ade un adyuvante llamado Matrix-M. 89,7% de eficacia en 2 dosis. En N Eng J Med\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115253798883346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al tiomersal la provincia #LasTunas recibe desde este mi\u00e9rcoles la primera dosis de la vacuna china anti-Covid-19 Sinopharm. Ser\u00e1n beneficiadas m\u00e1s de 2400 personas mayores de 19 de a\u00f1os. https://t.co/GLedpUMbHO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasTunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al tiomersal la provincia  recibe desde este mi\u00e9rcoles la primera dosis de la vacuna china anti-Covid-19 Sinopharm. Ser\u00e1n beneficiadas m\u00e1s de 2400 personas mayores de 19 de a\u00f1os. https://t.co/GLedpUMbHO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115151114063872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Independiente del paso en que se encuentre su comuna o si ya recibi\u00f3 incluso dosis de refuerzo de la vacuna contra el #Covid_19 siempre debe usar mascarilla, lavar sus manos, mantener el distanciamiento f\u00edsico y ventilar espacios cerrados#YoMeCuidoElDoble https://t.co/IgrTOyADLf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Independiente del paso en que se encuentre su comuna o si ya recibi\u00f3 incluso dosis de refuerzo de la vacuna contra el  siempre debe usar mascarilla, lavar sus manos, mantener el distanciamiento f\u00edsico y ventilar espacios cerrados#YoMeCuidoElDoble https://t.co/IgrTOyADLf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115148983361536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; https://t.co/qbmWYReQAI https://t.co/bIVh0MaEv8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbmWYReQAI'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt;  https://t.co/bIVh0MaEv8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115148974964739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a @p_betanco aqu\u00ed https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a  aqu\u00ed '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115075981369352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2da dosis de la vacuna -&gt; soon\\nMalestar post-vacuna -&gt; m\u00e1s soon', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2da dosis de la vacuna -&gt; soon\\nMalestar post-vacuna -&gt; m\u00e1s soon'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114828492316673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En fin, hoy me pusieron la segunda dosis de mi vacuna y tengo mucho sue\u00f1o. \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En fin, hoy me pusieron la segunda dosis de mi vacuna y tengo mucho sue\u00f1o. \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114663400263688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hac\u00eda fila en Siglo 21, en Fase 2, hice fila para comprar fritos, hice fila de un d\u00eda entero para f\u00fatbol pero mamarme una fila de 18 horas para una vacuna que el sistema de salud me la programa, ni por el putas, ya me quedo as\u00ed con la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hac\u00eda fila en Siglo 21, en Fase 2, hice fila para comprar fritos, hice fila de un d\u00eda entero para f\u00fatbol pero mamarme una fila de 18 horas para una vacuna que el sistema de salud me la programa, ni por el putas, ya me quedo as\u00ed con la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114331249143808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola alguien sabe donde estan colocando la 2da dosis de la vacuna rusa?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola alguien sabe donde estan colocando la 2da dosis de la vacuna rusa?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114263884492800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Esto es lo que debes saber sobre la autorizaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus \ud83d\udc47 https://t.co/385ikhZzKp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Esto es lo que debes saber sobre la autorizaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus \ud83d\udc47 https://t.co/385ikhZzKp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114027359232004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA PROVINCIA | Paran\u00e1: aplicaron dosis de la vacuna Cansino en el Volcadero https://t.co/0kfTRMwQf3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0kfTRMwQf3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA PROVINCIA | Paran\u00e1: aplicaron dosis de la vacuna Cansino en el Volcadero '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113895314227202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/ebshfzjugB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ebshfzjugB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113703626133505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien m\u00e1s se sinti\u00f3 bien mal con la segunda dosis de la vacuna? \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien m\u00e1s se sinti\u00f3 bien mal con la segunda dosis de la vacuna? \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113133167357953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d. #TVV \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/NvPfeHF0gX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sept', 'TVV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d.  \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/NvPfeHF0gX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113078490284034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en #HoyMismo #AlD\u00eda | Autoridades de Salud de Choloma Cort\u00e9s, invitan a la poblaci\u00f3n a aplicarse la segunda dosis de la vacuna contra el #COVID19. \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 por @TSiHonduras y https://t.co/GMfMJJWVcF https://t.co/waeUkp2o6K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'AlD\u00eda', 'COVID19'], 'mentions': ['TSiHonduras'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GMfMJJWVcF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en   | Autoridades de Salud de Choloma Cort\u00e9s, invitan a la poblaci\u00f3n a aplicarse la segunda dosis de la vacuna contra el . \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 por  y  https://t.co/waeUkp2o6K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112852719308804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'laurylovers les cuento que ya me puse la primer dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'laurylovers les cuento que ya me puse la primer dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112630031159296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/L9l0V7SG1L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L9l0V7SG1L'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112629922172928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\nhttps://t.co/nvkTuTqc0P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nvkTuTqc0P'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112578306961419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe suficiente evidencia para poner una tercera dosis de vacuna frente al COVID-19?. https://t.co/MgTu71L6md', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MgTu71L6md'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe suficiente evidencia para poner una tercera dosis de vacuna frente al COVID-19?. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112227352698887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '85 % DE POBLANOS MUERTOS POR COVID NO TEN\u00cdAN NI UNA DOSIS DE LA VACUNA: SSA\\n\\nLa Secretar\u00eda de Salud detall\u00f3 que en las \u00faltimas semanas el \u00edndice de mortalidad en personas no vacunadas se ha incrementado, ya que actualmente el 85 por ciento de los poblanos que perdieron la vida. https://t.co/OkN8IOFf7e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '85 % DE POBLANOS MUERTOS POR COVID NO TEN\u00cdAN NI UNA DOSIS DE LA VACUNA: SSA\\n\\nLa Secretar\u00eda de Salud detall\u00f3 que en las \u00faltimas semanas el \u00edndice de mortalidad en personas no vacunadas se ha incrementado, ya que actualmente el 85 por ciento de los poblanos que perdieron la vida. https://t.co/OkN8IOFf7e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112045227687939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los residentes de Vitalia \u00c9cija reciben la tercera dosis de la vacuna contra el #COVID-19 \\n\\nTambi\u00e9n los residentes del centro de mayores Madre, de #\u00c9cija ha recibido ya la tercera dosis\\n\\nhttps://t.co/ab3rZKluqj v\u00eda @EcijaWeb https://t.co/p25B4wlK3V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', '\u00c9cija'], 'mentions': ['EcijaWeb'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ab3rZKluqj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los residentes de Vitalia \u00c9cija reciben la tercera dosis de la vacuna contra el -19 \\n\\nTambi\u00e9n los residentes del centro de mayores Madre, de  ha recibido ya la tercera dosis\\n\\n v\u00eda  https://t.co/p25B4wlK3V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111936062550018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando en el CT te dicen que las clases ser\u00e1n presenciales y a ti ni la primera dosis de la vacuna te han puesto: https://t.co/mxzmOrJZgk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando en el CT te dicen que las clases ser\u00e1n presenciales y a ti ni la primera dosis de la vacuna te han puesto: https://t.co/mxzmOrJZgk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111700405506055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19 en #SanMateoAtenco. Completa tu esquema de vacunaci\u00f3n, no arriesgues tu salud. #Distrito35 https://t.co/1CZBA0yo9C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'SanMateoAtenco', 'Distrito35'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra  en . Completa tu esquema de vacunaci\u00f3n, no arriesgues tu salud.  https://t.co/1CZBA0yo9C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111437208788992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/f6QklkBr0p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f6QklkBr0p'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111436848091137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/Z9K0bZeAlw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z9K0bZeAlw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111435916943369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/qcJbSECNv5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qcJbSECNv5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111404228984835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os https://t.co/lQQf0tYTEu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lQQf0tYTEu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111370573881348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\n\\nDetalles:\\nhttps://t.co/8SMABQ0W8P https://t.co/qv0A7Fs0rG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8SMABQ0W8P'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicadas, m\u00e1s de 500 mil dosis de vacuna anti COVID-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os \\n\\nDetalles:\\n https://t.co/qv0A7Fs0rG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111356757798923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al menos 7,9 millones de dosis de vacuna contra el Coronavirus han sido aplicadas en Venezuela, seg\u00fan el gobierno de Nicol\u00e1s Maduro. Pero este dato puede resultar incorrecto ante la opacidad de la informaci\u00f3n oficial, advierte Alianza Rebelde Investiga https://t.co/eSoUFFm0ix', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eSoUFFm0ix'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al menos 7,9 millones de dosis de vacuna contra el Coronavirus han sido aplicadas en Venezuela, seg\u00fan el gobierno de Nicol\u00e1s Maduro. Pero este dato puede resultar incorrecto ante la opacidad de la informaci\u00f3n oficial, advierte Alianza Rebelde Investiga '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111084040003584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vez mas se demuestra en PR q decir la verdad es condenable. Es como tener 8 dosis seguir usando mascarilla seguir con pruebas pcr y como quiera te contajias o te mata la vacuna jajaja esta mierda de mundo q vivimos es intendible jajajajajja https://t.co/XP3IkL0tnk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XP3IkL0tnk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vez mas se demuestra en PR q decir la verdad es condenable. Es como tener 8 dosis seguir usando mascarilla seguir con pruebas pcr y como quiera te contajias o te mata la vacuna jajaja esta mierda de mundo q vivimos es intendible jajajajajja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111066256105479', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quisiera que @carlavizzotti  cuente a los que han recibido Sinopharm cuando le dan las 3er dosis con una vacuna de ARN ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quisiera que   cuente a los que han recibido Sinopharm cuando le dan las 3er dosis con una vacuna de ARN ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110692317188108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\nhttps://t.co/wixMcMBm7F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wixMcMBm7F'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si le toca la segunda dosis de vacuna entre el 6 y 9 de octubre estas son las nuevas fechas establecidas por el IHSS para ser inmunizado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110633013936136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me aplicaron la segunda dosis de la vacuna contra COVID en la UVM\u2026 excelente organizaci\u00f3n @GobNau  muy r\u00e1pido y \u00e1gil todo el proceso. Felicidades!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobNau'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me aplicaron la segunda dosis de la vacuna contra COVID en la UVM\u2026 excelente organizaci\u00f3n   muy r\u00e1pido y \u00e1gil todo el proceso. Felicidades!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110593268686857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco https://t.co/oz28qmkqwv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oz28qmkqwv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110523085393920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna \ud83d\ude0e'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110335654535171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Comunidad \ud83d\udc65 | En estos centros de vacunaci\u00f3n estan distribuidas las segundas dosis de la vacuna rusa Sputnik V: https://t.co/5pHTOWHO0o\\nhttps://t.co/RlXRpcuyWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Comunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5pHTOWHO0o', 'https://t.co/RlXRpcuyWZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc65 | En estos centros de vacunaci\u00f3n estan distribuidas las segundas dosis de la vacuna rusa Sputnik V: \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110282508529669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy como ayer y siempre alzare mi voz al Altisimo, a mi pueblo, al Presidente Nicol\u00e1s Maduro al Presidente Putin. El Dios de la vida se las conceda en abunfancia- Hoy recibi la segunda dosis de la Vacuna un ambiente de respeto. Saludos FANB y Colectivo de Salud. Dios les bendiga.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy como ayer y siempre alzare mi voz al Altisimo, a mi pueblo, al Presidente Nicol\u00e1s Maduro al Presidente Putin. El Dios de la vida se las conceda en abunfancia- Hoy recibi la segunda dosis de la Vacuna un ambiente de respeto. Saludos FANB y Colectivo de Salud. Dios les bendiga.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110275692789765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo las dos dosis de la vacuna y nunca me agarre covid, podr\u00e1n??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo las dos dosis de la vacuna y nunca me agarre covid, podr\u00e1n??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110211171782656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya ponme mi segunda dosis de vacuna, @Claudiashein \ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya ponme mi segunda dosis de vacuna,  \ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110156360568833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que inconciencia no poner ni la primera dosis de vacuna en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n a los j\u00f3venes de 18 a 29 cuando el flow fest ya est\u00e1 tan cerca, lo tenemos a la vuelta de la esquina. Ponte las pilas Claudia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que inconciencia no poner ni la primera dosis de vacuna en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n a los j\u00f3venes de 18 a 29 cuando el flow fest ya est\u00e1 tan cerca, lo tenemos a la vuelta de la esquina. Ponte las pilas Claudia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110113469747200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19: \ud83d\ude37La #Cofepris autoriz\u00f3 la realizaci\u00f3n de #ensayos  de la fase III en #HUMANOS para desarrollar la vacuna contra covid-19 de la farmac\u00e9utica #Inovio  que ser\u00eda aplicada en dos dosis, con un mes de diferencia, en hombres y mujeres no embarazadas, mayores de 18 a\u00f1os. https://t.co/tUNMCVPGpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Cofepris', 'ensayos', 'HUMANOS', 'Inovio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': \ud83d\ude37La  autoriz\u00f3 la realizaci\u00f3n de   de la fase III en  para desarrollar la vacuna contra covid-19 de la farmac\u00e9utica   que ser\u00eda aplicada en dos dosis, con un mes de diferencia, en hombres y mujeres no embarazadas, mayores de 18 a\u00f1os. https://t.co/tUNMCVPGpy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109820417851392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26ab\ud83d\udccc La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el COVID-19.\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/pR2F4xAqBh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pR2F4xAqBh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26ab\ud83d\udccc La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el COVID-19.\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109818551386113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asturies empieza a aplicar la tercer dosis de la vacuna contra la Covid-19 nos centros de mayores https://t.co/RVeidNBUan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RVeidNBUan'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asturies empieza a aplicar la tercer dosis de la vacuna contra la Covid-19 nos centros de mayores '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109680822972420', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaFuerzadeunPa\u00eds\\nPresidente de BioCubaFarma\\nLa estrategia cubana funcion\u00f3, dijo. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\". https://t.co/M4CsAHy3BZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaFuerzadeunPa\u00eds'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nPresidente de BioCubaFarma\\nLa estrategia cubana funcion\u00f3, dijo. \"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\". https://t.co/M4CsAHy3BZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109603278745602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49#Vacunaci\u00f3nPfizer | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nPfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49 | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109395136344072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19 y vacuna china: \u00bfDebo aplicarme la tercera dosis de Sinovac? https://t.co/MTHtis7QWQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MTHtis7QWQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid-19 y vacuna china: \u00bfDebo aplicarme la tercera dosis de Sinovac? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109325481578498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de la Vacuna Pfizer - https://t.co/omI7ndhxIH https://t.co/CdOqOeCbhx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/omI7ndhxIH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de la Vacuna Pfizer -  https://t.co/CdOqOeCbhx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108991774392329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo la primer dosis de la vacuna y $80 q sale hoy , ma\u00f1ana y el s\u00e1bado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo la primer dosis de la vacuna y $80 q sale hoy , ma\u00f1ana y el s\u00e1bado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108889932480514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Malestar se gener\u00f3 entre personas de 30 a 39 a\u00f1os que buscan su segunda dosis de la vacuna de AstraZeneca al m\u00f3dulo instalado en #Atlatlahucan, que fue abarrotado \\n\\nUno de los asistentes decidi\u00f3 abandonar la fila ya que son s\u00f3lo 3 mil 970 las dosis que aplicar\u00e1n este \u00fanico d\u00eda https://t.co/tBlBx1yIZ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atlatlahucan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Malestar se gener\u00f3 entre personas de 30 a 39 a\u00f1os que buscan su segunda dosis de la vacuna de AstraZeneca al m\u00f3dulo instalado en , que fue abarrotado \\n\\nUno de los asistentes decidi\u00f3 abandonar la fila ya que son s\u00f3lo 3 mil 970 las dosis que aplicar\u00e1n este \u00fanico d\u00eda https://t.co/tBlBx1yIZ9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108862367535113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#encuesta \u00bfTe pondr\u00edas una tercera dosis de la vacuna contra el #covid? \u00a1Vota! https://t.co/zLUVeXHDl7 https://t.co/sJB7oumPDG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['encuesta', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zLUVeXHDl7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfTe pondr\u00edas una tercera dosis de la vacuna contra el ? \u00a1Vota!  https://t.co/sJB7oumPDG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108826241978377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que ya tengo la segunda dosis de la vacuna, ya estoy listo para dar mi primer beso! Que nervios!\ud83d\ude4a\ud83d\ude48', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que ya tengo la segunda dosis de la vacuna, ya estoy listo para dar mi primer beso! Que nervios!\ud83d\ude4a\ud83d\ude48'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108710600806405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un fen\u00f3meno los de Regi\u00f3n Sanitaria, fui para que me autoricen la tercera dosis de la vacuna Pfizer, me dijeron que vaya a Uruguay. Una educaci\u00f3n y sensibilidad tremenda. No se olviden en noviembre al votar. A ver si echamos a estos \u00f1oquis in\u00fatiles.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un fen\u00f3meno los de Regi\u00f3n Sanitaria, fui para que me autoricen la tercera dosis de la vacuna Pfizer, me dijeron que vaya a Uruguay. Una educaci\u00f3n y sensibilidad tremenda. No se olviden en noviembre al votar. A ver si echamos a estos \u00f1oquis in\u00fatiles.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108701146804230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[INFORMACI\u00d3N DESTACADA]\\nPara quienes esperan la 2da. dosis de la vacuna Sputnik V. https://t.co/zR4wYck1K9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zR4wYck1K9'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[INFORMACI\u00d3N DESTACADA]\\nPara quienes esperan la 2da. dosis de la vacuna Sputnik V. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108537761943552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'POR ERROR LE HAN APLICADO UNA SEGUNDA DOSIS DE VACUNA Q SUPUESTAMENTE NO ERA LA INDICADA PARA COMBINAR CON ASTRAZENECA,TAMBIEN VAMOS A JUGAR CON LA ESTABILIDAD PSIQUICA DE LA GENTE CON ESTE TIPO DE ERRORES?O MEDICAMENTE HABLANDO NO HAY RIESGOS? Q ALGUIEN IDONEO OPINE AL RESPECTO https://t.co/EiYdLh5Hnm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EiYdLh5Hnm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'POR ERROR LE HAN APLICADO UNA SEGUNDA DOSIS DE VACUNA Q SUPUESTAMENTE NO ERA LA INDICADA PARA COMBINAR CON ASTRAZENECA,TAMBIEN VAMOS A JUGAR CON LA ESTABILIDAD PSIQUICA DE LA GENTE CON ESTE TIPO DE ERRORES?O MEDICAMENTE HABLANDO NO HAY RIESGOS? Q ALGUIEN IDONEO OPINE AL RESPECTO '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108486587174912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo\ud83d\udd34\\nEl departamento de #LaPaz alcanz\u00f3 el 56% de personas inmunizadas con las primeras dosis de la vacuna contra la #COVID_19, se espera llegar a la inmunidad de reba\u00f1o hasta dentro de un mes con segundas dosis.\\n#BTVInforma \\nhttps://t.co/SkGVMG5k54', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'LaPaz', 'COVID_19', 'BTVInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SkGVMG5k54'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\\nEl departamento de  alcanz\u00f3 el 56% de personas inmunizadas con las primeras dosis de la vacuna contra la , se espera llegar a la inmunidad de reba\u00f1o hasta dentro de un mes con segundas dosis.\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108463245881346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de #Oruro es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna #SputnikV. \\nhttps://t.co/tDaWZTeQng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'Oruro', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tDaWZTeQng'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de  es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna . \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108364021227533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna #SputnikV, en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 #DosisDeEsperanza.\\n#ElAlto\\nhttps://t.co/KJe6Vr1eBv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'SputnikV', 'DosisDeEsperanza', 'ElAlto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KJe6Vr1eBv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna , en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108342676414464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 900 mil vacunas y super\u00f3 las 64 millones de dosis\\n#vacuna #pfizer #astrazeneca\\nhttps://t.co/Tp9GwTjx9e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'pfizer', 'astrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tp9GwTjx9e'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 900 mil vacunas y super\u00f3 las 64 millones de dosis\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108144076120073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer #covid19 grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?  \\n\\n#elDetector averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/wBtS86E9GM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19', 'elDetector'], 'mentions': ['factcheckdotorg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wBtS86E9GM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer  grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?  \\n\\n averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108019018747908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien tendr\u00e1 idea de para cuando llegan vacunas para la segunda dosis de Moderna en Bogot\u00e1? Llevo esperando desde el 1ero de Septiembre, fecha en la que me tocaba la vacuna, y a\u00fan nada...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien tendr\u00e1 idea de para cuando llegan vacunas para la segunda dosis de Moderna en Bogot\u00e1? Llevo esperando desde el 1ero de Septiembre, fecha en la que me tocaba la vacuna, y a\u00fan nada...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107995287384064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Olvide que hoy tenia que ponerme la segunda dosis de la vacuna y que hay nintendo direct. Cuando llegue a casa lo primero que hare sera ver el drect, aunque sea en diferido. https://t.co/Pz9rs6x0aR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Olvide que hoy tenia que ponerme la segunda dosis de la vacuna y que hay nintendo direct. Cuando llegue a casa lo primero que hare sera ver el drect, aunque sea en diferido. https://t.co/Pz9rs6x0aR'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107651354509316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriz\u00f3 dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo https://t.co/EPdeabtuEX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EPdeabtuEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriz\u00f3 dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107616504041478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '85 % de poblanos muertos por COVID no ten\u00edan ni una dosis de la vacuna: SSa https://t.co/aCIJMh8dpu https://t.co/cKQv86K7l9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aCIJMh8dpu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '85 % de poblanos muertos por COVID no ten\u00edan ni una dosis de la vacuna: SSa  https://t.co/cKQv86K7l9'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107598271385613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfNo puede faltar a su trabajo para ponerse la vacuna? La vacuna de J&amp;J podr\u00eda ser una buena opci\u00f3n para usted.  Una sola dosis. Sin cita previa, los 7 d\u00edas de la semana. Para encontrar un lugar donde vacunarse cerca de usted, visite: https://t.co/GB2DSUiRGD https://t.co/nFbiOPiByt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GB2DSUiRGD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfNo puede faltar a su trabajo para ponerse la vacuna? La vacuna de J&amp;J podr\u00eda ser una buena opci\u00f3n para usted.  Una sola dosis. Sin cita previa, los 7 d\u00edas de la semana. Para encontrar un lugar donde vacunarse cerca de usted, visite:  https://t.co/nFbiOPiByt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107341089251331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para determinadas poblaciones https://t.co/0nTXbvXoFh a trav\u00e9s de @NotiUno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NotiUno'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0nTXbvXoFh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para determinadas poblaciones  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107263100317706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora si a ponerse la segunda dosis de la vacuna con solo dos horas de sue\u00f1o encima \ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora si a ponerse la segunda dosis de la vacuna con solo dos horas de sue\u00f1o encima \ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107025077755907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este jueves 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Pinos. https://t.co/9l5tBLfrjg https://t.co/GwFRnQN1ss', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9l5tBLfrjg'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este jueves 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 a las personas de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de Pinos.  https://t.co/GwFRnQN1ss'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106477335265288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buenas tardes mundo Twitero! \\n\\nLes tengo una buena noticia: Sobreviv\u00ed \ud83e\udd73 despu\u00e9s de la 2da. Dosis de la vacuna, me pegaron fuertes dolores de cabeza, cuerpo y fiebre. Afortunadamente amanec\u00ed mucho mejor, s\u00faper feliz y contenta.\\n\\nGracias a marido m\u00edo por chequearme tanto \ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/FewM1eiePi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buenas tardes mundo Twitero! \\n\\nLes tengo una buena noticia: Sobreviv\u00ed \ud83e\udd73 despu\u00e9s de la 2da. Dosis de la vacuna, me pegaron fuertes dolores de cabeza, cuerpo y fiebre. Afortunadamente amanec\u00ed mucho mejor, s\u00faper feliz y contenta.\\n\\nGracias a marido m\u00edo por chequearme tanto \ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/FewM1eiePi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106335760728065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106086946385922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Los adultos mayores con alguna comorbilidad NO recibir\u00e1n por ahora una 3era dosis de la vacuna #Pfizer\\n\\nhttps://t.co/I6qmQpzENP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I6qmQpzENP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Los adultos mayores con alguna comorbilidad NO recibir\u00e1n por ahora una 3era dosis de la vacuna \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105821429944329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\nhttps://t.co/xvXc2UNmFg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xvXc2UNmFg'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por otra parte, la ministra de Salud lament\u00f3 que una parte de la ciudadan\u00eda siga sin vacunarse contra el Covid-19, sobre todo el caso de las mujeres embarazadas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105559403388931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 | A\u00daN EST\u00c1S A TIEMPO PARA APLICARTE LA SEGUNDA DOSIS DE LA VACUNA ASTRAZENECA \\n\\nSe lleva a cabo el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de AstraZeneca para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, la asistencia en muy fluida y sin filas. https://t.co/06Oe0GsoEp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 | A\u00daN EST\u00c1S A TIEMPO PARA APLICARTE LA SEGUNDA DOSIS DE LA VACUNA ASTRAZENECA \\n\\nSe lleva a cabo el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de AstraZeneca para personas de 30 a\u00f1os y m\u00e1s, la asistencia en muy fluida y sin filas. https://t.co/06Oe0GsoEp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105251767971841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud o especialmente expuestos a la covid-19.  \\nhttps://t.co/3WGz49Tiu2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WGz49Tiu2'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud o especialmente expuestos a la covid-19.  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105172785029137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ministerio de Salud prepara 3 estrategias para aplicar las dosis de la vacuna contra el #Covid19 a ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os. \u00bb https://t.co/9Rwex8xG2n https://t.co/QbiOABTnap', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Rwex8xG2n'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ministerio de Salud prepara 3 estrategias para aplicar las dosis de la vacuna contra el  a ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os. \u00bb  https://t.co/QbiOABTnap'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105143471034370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MoHAP: EAU administra 60.059 dosis de vacuna COVID-19 durante las \u00faltimas 24 horas https://t.co/vnserEXrKV\\n#WamNews', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['WamNews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vnserEXrKV'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'MoHAP: EAU administra 60.059 dosis de vacuna COVID-19 durante las \u00faltimas 24 horas \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105090991976463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Venezuela Durante este mes, cuatro lotes de la vacuna Sputnik V han partido de Rusia con rumbo a Venezuela, este mi\u00e9rcoles el embajador de la naci\u00f3n Europea en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov anunci\u00f3 un nuevo cargamento de dosis.\\n\\nhttps://t.co/LOvexPkk2r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LOvexPkk2r'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Durante este mes, cuatro lotes de la vacuna Sputnik V han partido de Rusia con rumbo a Venezuela, este mi\u00e9rcoles el embajador de la naci\u00f3n Europea en Caracas, Sergey M\u00e9lik-Bagdas\u00e1rov anunci\u00f3 un nuevo cargamento de dosis.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104826843086853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 La FDA de EE. UU. autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech contra la COVID-19, que se administrar\u00e1 al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria en las poblaciones m\u00e1s vulnerables: https://t.co/CA0ZBzY5Nq https://t.co/i1wjccuHyP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CA0ZBzY5Nq'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 La FDA de EE. UU. autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech contra la COVID-19, que se administrar\u00e1 al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria en las poblaciones m\u00e1s vulnerables:  https://t.co/i1wjccuHyP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104677974671365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0aLos trabajadores de las residencias tendr\u00e1n que esperar para recibir la tercera dosis de la vacuna del #COVID19 @jcyl @Salud_JCYL #Lobo @DGCyL https://t.co/GmsmBOC2Zl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Lobo'], 'mentions': ['jcyl', 'Salud_JCYL', 'DGCyL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GmsmBOC2Zl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0aLos trabajadores de las residencias tendr\u00e1n que esperar para recibir la tercera dosis de la vacuna del      '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104578947080196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Agencia Europea de Medicamentos ya tiene fecha para definir si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna anticovid #PfizerBiontech.\\n\\n#OnceNoticias\\n\\nhttps://t.co/gvpBxOefG5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PfizerBiontech', 'OnceNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gvpBxOefG5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Agencia Europea de Medicamentos ya tiene fecha para definir si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna anticovid .\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104308867506179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Actualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la tercera dosis de la vacuna COVID-19 Pfizer-BioNTech\\n\\n#Vacunate\\n#YaMariolaContest\u00f3Eso https://t.co/aaxm6bgfld', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'YaMariolaContest\u00f3Eso'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Actualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la tercera dosis de la vacuna COVID-19 Pfizer-BioNTech\\n\\n\\n https://t.co/aaxm6bgfld'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104276730777604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo ? Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia , sin comida , sin sillas !!! Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds ? #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo ? Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia , sin comida , sin sillas !!! Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds ? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104191611568136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero vamos haber...\\n\\nMinsal debe de poner un alto ante estos, se aprovechan de que la gente al tener las dos dosis de vacuna pueda tener acceso al estadio...\\n\\nDe 29,000 se pasan a 31,000 solo por que viene Mexico. \u00a1No joda! https://t.co/4KqnbcHgyK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4KqnbcHgyK'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero vamos haber...\\n\\nMinsal debe de poner un alto ante estos, se aprovechan de que la gente al tener las dos dosis de vacuna pueda tener acceso al estadio...\\n\\nDe 29,000 se pasan a 31,000 solo por que viene Mexico. \u00a1No joda! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104167607492623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ENTIENDAN hijos dela chamuca! Para que la #vacuna medio les haga efecto deber\u00e1n pasar 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis!!! Y si se contagian y es asintom\u00e1tico podr\u00e1n repartir el virus por d\u00f3nde vayan pasando! As\u00ed que ya basta de estupideces y #QuedateEnCasa #coronavirus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'QuedateEnCasa', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ENTIENDAN hijos dela chamuca! Para que la  medio les haga efecto deber\u00e1n pasar 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis!!! Y si se contagian y es asintom\u00e1tico podr\u00e1n repartir el virus por d\u00f3nde vayan pasando! As\u00ed que ya basta de estupideces y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104055607070720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daltimas Noticias: #CORONAVIRUS \ud83e\udda0\\n\\nLa FDA autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los adultos de 65 a\u00f1os en adelante y para grupos de riesgo.\\nPromete ... https://t.co/c3oBVG6IJH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CORONAVIRUS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daltimas Noticias:  \ud83e\udda0\\n\\nLa FDA autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los adultos de 65 a\u00f1os en adelante y para grupos de riesgo.\\nPromete ... https://t.co/c3oBVG6IJH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103210618363910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El programa o sistema que te da el certificado de vacuna  es una porquer\u00eda no esta disponible despu\u00e9s de mas de 4 meses que se aplico la segunda dosis..... muy t\u00edpico de la ineptitud de este gobierno de porquer\u00eda e ineficiente. \\n@SSalud_mx\\n\\n@SSALUDVeracruz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_mx', 'SSALUDVeracruz'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El programa o sistema que te da el certificado de vacuna  es una porquer\u00eda no esta disponible despu\u00e9s de mas de 4 meses que se aplico la segunda dosis..... muy t\u00edpico de la ineptitud de este gobierno de porquer\u00eda e ineficiente. \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103097023975429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hubo tanta reacci\u00f3n a la vacuna como con la primera dosis pero el dolor de brazo si est\u00e1 bien feo y el sue\u00f1ooo, y luego se me junt\u00f3 con c\u00f3licos, dolor de espalda y cadera, ufff. Siento que me pas\u00f3 un trailer encima peeeero mejor a que me d\u00e9 covid.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hubo tanta reacci\u00f3n a la vacuna como con la primera dosis pero el dolor de brazo si est\u00e1 bien feo y el sue\u00f1ooo, y luego se me junt\u00f3 con c\u00f3licos, dolor de espalda y cadera, ufff. Siento que me pas\u00f3 un trailer encima peeeero mejor a que me d\u00e9 covid.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102850679992332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CastillayLe\u00f3n descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c  #Bierzo #VacunaCOVID19 @jcyl @Salud_JCYL \\nhttps://t.co/exmYzb3ehA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CastillayLe\u00f3n', 'Bierzo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['jcyl', 'Salud_JCYL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/exmYzb3ehA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102582542323714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nde rakore nos fuimos a la pu\u2026yo tengo la primera dosis de esa vacuna https://t.co/M0FYri0Nld', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M0FYri0Nld'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nde rakore nos fuimos a la pu\u2026yo tengo la primera dosis de esa vacuna '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102570160734216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Uni\u00f3n Europea decidir\u00e1 sobre la vacuna de refuerzo de Pfizer a principios de octubre https://t.co/P0IiyTuvzc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P0IiyTuvzc'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Uni\u00f3n Europea decidir\u00e1 sobre la vacuna de refuerzo de Pfizer a principios de octubre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102506759573505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En qu\u00e9 momento deja de dolerme el brazo por la vacuna? Me duele desde la primera dosis ahr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En qu\u00e9 momento deja de dolerme el brazo por la vacuna? Me duele desde la primera dosis ahr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102436559589386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pauta completa. Ya tengo mi doble dosis de vacuna...contra la ignorancia y el pensamiento \u00fanico. Gracias @crismartinj @FernandoPazDice por vuestro trabajo valiente. https://t.co/nWhnXx6eoZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['crismartinj', 'FernandoPazDice'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pauta completa. Ya tengo mi doble dosis de vacuna...contra la ignorancia y el pensamiento \u00fanico. Gracias   por vuestro trabajo valiente. https://t.co/nWhnXx6eoZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102394150903816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f #Omg\u203c\ufe0f\ud83d\ude30 Aunque est\u00e1 PROHIBIDO condicionar el ingreso a escuelas o lugares p\u00fablicos por la vacuna, en #Morelia advierten que no recibir\u00e1n a alumnos sin dosis.\\n\\nhttps://t.co/nUvHvUxLpm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Omg', 'Morelia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nUvHvUxLpm'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f \u203c\ufe0f\ud83d\ude30 Aunque est\u00e1 PROHIBIDO condicionar el ingreso a escuelas o lugares p\u00fablicos por la vacuna, en  advierten que no recibir\u00e1n a alumnos sin dosis.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102138130644994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Veraguas | En el primer d\u00eda de jornada de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 de la casa farmac\u00e9utica Pfizer en los circuitos 9-1 y 9-4 se aplicaron 3,635 dosis de vacuna, dirigida a poblaci\u00f3n desde los 12 a\u00f1os en los 35 centros de vacunaci\u00f3n habilitados. #YaFaltaMenos\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 #PanavaC19 https://t.co/0JQUEr0D5d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Veraguas', 'COVID19', 'YaFaltaMenos', 'PanavaC19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En el primer d\u00eda de jornada de vacunaci\u00f3n contra el  de la casa farmac\u00e9utica Pfizer en los circuitos 9-1 y 9-4 se aplicaron 3,635 dosis de vacuna, dirigida a poblaci\u00f3n desde los 12 a\u00f1os en los 35 centros de vacunaci\u00f3n habilitados. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6  https://t.co/0JQUEr0D5d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102120049016843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EU aprueba tercera dosis de vacuna COVID de Pfizer a adultos mayores y personas vulnerables \u2013 El Financiero https://t.co/9YHyJaQt3Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9YHyJaQt3Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EU aprueba tercera dosis de vacuna COVID de Pfizer a adultos mayores y personas vulnerables \u2013 El Financiero '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102027430400001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miles de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os acudieron este jueves a las instalaciones del Parque Tem\u00e1tico Takilhsukut para recibir su primera dosis de vacuna anti-COVID. #Papantla #LaOpini\u00f3nDePozaRica\\n\\nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/2GNUrRsAC5 https://t.co/5obJpGOZEi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Papantla', 'LaOpini\u00f3nDePozaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2GNUrRsAC5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miles de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os acudieron este jueves a las instalaciones del Parque Tem\u00e1tico Takilhsukut para recibir su primera dosis de vacuna anti-COVID.  \\n\\nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n https://t.co/5obJpGOZEi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101979938217992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el refuerzo (3a dosis) de la vacuna Pfizer, pero solo para la poblaci\u00f3n +65 y condiciones de riesgo.\\nhttps://t.co/5Er2CU7gUa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5Er2CU7gUa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el refuerzo (3a dosis) de la vacuna Pfizer, pero solo para la poblaci\u00f3n +65 y condiciones de riesgo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101805975343117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo la segunda dosis de la vacuna y siento que me dieron un boost de algo porque estoy re hiperactivo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo la segunda dosis de la vacuna y siento que me dieron un boost de algo porque estoy re hiperactivo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101663037628421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\nhttps://t.co/P010nnxL2t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P010nnxL2t'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101537925685250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que felicidad que tambi\u00e9n me toco con el clima super agradable para la segunda dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que felicidad que tambi\u00e9n me toco con el clima super agradable para la segunda dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101483437555718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me han puesto hoy la segunda dosis de la vacuna,velitas para que no me de reacci\u00f3n??\ud83e\udd7a\ud83d\udd6f\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me han puesto hoy la segunda dosis de la vacuna,velitas para que no me de reacci\u00f3n??\ud83e\udd7a\ud83d\udd6f\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101451862839296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Iba a poner que l segunda dosis de la vacuna y no se qu\u00e9.\\n\\nCuando \u00a1ban!!  foto fetiche, nuevo fondo de pantalla y alimento de cuanta fantas\u00eda se me ocurra.\\n\\nPies en primer plano, subes suavecito hasta llegar a ese perfecto cuello, si sobrevives llegas a los ojos https://t.co/l00AJ0ytRB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Iba a poner que l segunda dosis de la vacuna y no se qu\u00e9.\\n\\nCuando \u00a1ban!!  foto fetiche, nuevo fondo de pantalla y alimento de cuanta fantas\u00eda se me ocurra.\\n\\nPies en primer plano, subes suavecito hasta llegar a ese perfecto cuello, si sobrevives llegas a los ojos https://t.co/l00AJ0ytRB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100724348198919', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud. #SaludDH\\n\\nhttps://t.co/T7QxDa2ElL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SaludDH'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T7QxDa2ElL'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100637744160770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios ya hoy me coloque la primera dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios ya hoy me coloque la primera dosis de la vacuna'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100608480571392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Si ten\u00e9s solo la primera dosis de Sputnik V desde hace al menos 21 d\u00edas, nunca tuviste Covid y viv\u00eds en AMBA, pod\u00e9s participar del estudio FH63 de @FundHuesped  de combinaci\u00f3n de vacunas y recibir la vacuna de CanSino como dosis 2 (no hay grupo placebo). https://t.co/V4ipoyjpPd https://t.co/vx3wurY4Vk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FundHuesped'], 'tweet_urls': ['https://t.co/V4ipoyjpPd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Si ten\u00e9s solo la primera dosis de Sputnik V desde hace al menos 21 d\u00edas, nunca tuviste Covid y viv\u00eds en AMBA, pod\u00e9s participar del estudio FH63 de   de combinaci\u00f3n de vacunas y recibir la vacuna de CanSino como dosis 2 (no hay grupo placebo).  https://t.co/vx3wurY4Vk'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100601668952078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd18 SPUTNIK V |\\n\\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc89 105.000 dosis del componente dos de la #SputnikV entrar\u00e1n en cuarentena tras llegar al pa\u00eds ma\u00f1ana, seg\u00fan disposici\u00f3n del @msaludpy \ud83c\udfe5\\n\\n\ud83e\uddd0 El MSPyBS tom\u00f3 conocimiento de la suspensi\u00f3n de la aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, por parte de la OMS \u274c\\n\\n#L25 https://t.co/xRGZqn9MkA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'L25'], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd18 SPUTNIK V |\\n\\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc89 105.000 dosis del componente dos de la  entrar\u00e1n en cuarentena tras llegar al pa\u00eds ma\u00f1ana, seg\u00fan disposici\u00f3n del  \ud83c\udfe5\\n\\n\ud83e\uddd0 El MSPyBS tom\u00f3 conocimiento de la suspensi\u00f3n de la aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V, por parte de la OMS \u274c\\n\\n https://t.co/xRGZqn9MkA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100584971505671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me d\u00ed la primera dosis de la vacuna :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me d\u00ed la primera dosis de la vacuna :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100576624840711', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es importante determinar si una vacuna funciona antes de que est\u00e9 disponible para el p\u00fablico. Si candidatos a vacunas pasan con \u00e9xito la fase 1, entran en la fase 2, para medir la eficacia, seguridad, respuesta inmunitaria y la dosis y el horario \u00f3ptimos. @WHO @pahowho https://t.co/yE8RKmcvRX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['WHO', 'pahowho'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es importante determinar si una vacuna funciona antes de que est\u00e9 disponible para el p\u00fablico. Si candidatos a vacunas pasan con \u00e9xito la fase 1, entran en la fase 2, para medir la eficacia, seguridad, respuesta inmunitaria y la dosis y el horario \u00f3ptimos.   https://t.co/yE8RKmcvRX'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100451294814218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf0e #Internacional \\n\\nSe espera que Moderna tambi\u00e9n presente datos a la EMA este mes sobre su dosis de refuerzo, seg\u00fan un documento de la UE. \\n \\nLa Uni\u00f3n Europea decidir\u00e1 sobre la vacuna de refuerzo de Pfizer a principios de octubre.\\n\\nM\u00e1s detalles \u2b07 https://t.co/t90llHGgXq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t90llHGgXq'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf0e  \\n\\nSe espera que Moderna tambi\u00e9n presente datos a la EMA este mes sobre su dosis de refuerzo, seg\u00fan un documento de la UE. \\n \\nLa Uni\u00f3n Europea decidir\u00e1 sobre la vacuna de refuerzo de Pfizer a principios de octubre.\\n\\nM\u00e1s detalles \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100157911662602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ante la disminuci\u00f3n de casos y muertes por COVID-19, Estados Unidos donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 a pa\u00edses con menos recursos.\\nhttps://t.co/HpAteZZrda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HpAteZZrda'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ante la disminuci\u00f3n de casos y muertes por COVID-19, Estados Unidos donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 a pa\u00edses con menos recursos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100149162332162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo que ir por la 2da dosis de la vacuna y la estoy dudando xq este finde quiero salir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo que ir por la 2da dosis de la vacuna y la estoy dudando xq este finde quiero salir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100133056217108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy le toc\u00f3 a mi nieto de 17 a\u00f1os la 1ra dosis de la vacuna ..en parque Yrigoyen ..\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy le toc\u00f3 a mi nieto de 17 a\u00f1os la 1ra dosis de la vacuna ..en parque Yrigoyen ..\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100055432163330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la vacuna contra el COVID-19. Recuerda que para poder tener el esquema de vacunaci\u00f3n, es necesario la segunda dosis en caso de que as\u00ed lo indiquen. https://t.co/QWhSRI3nxv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la vacuna contra el COVID-19. Recuerda que para poder tener el esquema de vacunaci\u00f3n, es necesario la segunda dosis en caso de que as\u00ed lo indiquen. https://t.co/QWhSRI3nxv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100055105081350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \ud83e\udda0 En una entrevista con la periodista Shirley Varnagy, el inmun\u00f3logo Alexis Garc\u00eda explic\u00f3 que \u201cque se haya extendido el lapso no quiere decir que la vacuna pierde su eficacia\u201d.\\n\\n#SomosFronteraViva \\n\\nhttps://t.co/rsotmxsxXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'SomosFronteraViva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rsotmxsxXs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0 En una entrevista con la periodista Shirley Varnagy, el inmun\u00f3logo Alexis Garc\u00eda explic\u00f3 que \u201cque se haya extendido el lapso no quiere decir que la vacuna pierde su eficacia\u201d.\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099795838373889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; https://t.co/qbmWYQXfc8 https://t.co/ngCo5n7HQ6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbmWYQXfc8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt;  https://t.co/ngCo5n7HQ6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099771159007236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autorizaci\u00f3n de la 3\u00aa dosis vacuna Covid Pfizer para sanitarios, profesores, .....\\nhttps://t.co/FwffJKhyh7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FwffJKhyh7'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autorizaci\u00f3n de la 3\u00aa dosis vacuna Covid Pfizer para sanitarios, profesores, .....\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099739668246529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA se pronunciar\u00e1 sobre la tercera dosis de la vacuna de Pfizer a principios de octubre, v\u00eda @Invertia https://t.co/vjNwwHCeas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Invertia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vjNwwHCeas'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA se pronunciar\u00e1 sobre la tercera dosis de la vacuna de Pfizer a principios de octubre, v\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099320250359812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me encantar\u00eda saber a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 la organizaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna AstraZeneca en Jalisco. Convocar a TODOS el mismo d\u00eda y en el mismo lugar @EnriqueAlfaroR @GobiernoJalisco @saludjalisco @SinLinea_Mx \u00bfAcaso algo planea nuestro querido gober?\ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EnriqueAlfaroR', 'GobiernoJalisco', 'saludjalisco', 'SinLinea_Mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me encantar\u00eda saber a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 la organizaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna AstraZeneca en Jalisco. Convocar a TODOS el mismo d\u00eda y en el mismo lugar     \u00bfAcaso algo planea nuestro querido gober?\ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099058571923457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este viernes deben llegar 105.000 vacunas para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis y 2.000 para la primera, pero no podr\u00e1n ser liberadas a\u00fan. https://t.co/te54XqVLqY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/te54XqVLqY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este viernes deben llegar 105.000 vacunas para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis y 2.000 para la primera, pero no podr\u00e1n ser liberadas a\u00fan. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099041723478019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra Presidenta #NellyRivera acompa\u00f1\u00f3 a las personas que recibieron su segunda dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os, sector que contar\u00e1 ya con el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra COVID-19. \\n#TemoayaNuestraResponsabilidad https://t.co/zcx8BcwRBF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NellyRivera', 'TemoayaNuestraResponsabilidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestra Presidenta  acompa\u00f1\u00f3 a las personas que recibieron su segunda dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os, sector que contar\u00e1 ya con el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra COVID-19. \\n https://t.co/zcx8BcwRBF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099007984476164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En este momento se cuenta con mayor cantidad de dosis de AstraZeneca, esta no est\u00e1 avalada para completar esquemas iniciados con Pfizer y tampoco para menores de 18 a\u00f1os.\\nhttps://t.co/ENfS185IMI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ENfS185IMI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En este momento se cuenta con mayor cantidad de dosis de AstraZeneca, esta no est\u00e1 avalada para completar esquemas iniciados con Pfizer y tampoco para menores de 18 a\u00f1os.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098968226689052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya me dieron turno para la 2da dosis de la vacuna (pro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya me dieron turno para la 2da dosis de la vacuna (pro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098641322643467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las mujeres embarazadas con nueve semanas o m\u00e1s de gestaci\u00f3n, podr\u00e1n recibir su segunda DOSIS de vacuna SPUTNIK contra el #COVID19. \\n \\nVacunarnos contribuye a combatir la pandemia. Continuamos cuidando tu salud. https://t.co/U1A8qy6q8f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las mujeres embarazadas con nueve semanas o m\u00e1s de gestaci\u00f3n, podr\u00e1n recibir su segunda DOSIS de vacuna SPUTNIK contra el . \\n \\nVacunarnos contribuye a combatir la pandemia. Continuamos cuidando tu salud. https://t.co/U1A8qy6q8f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098223641247749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#@Edomex Cuando se realizar\u00e1 la vacuna de 2a dosis 30 a 39 a\u00f1os en Tec\u00e1mac.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '#@Edomex Cuando se realizar\u00e1 la vacuna de 2a dosis 30 a 39 a\u00f1os en Tec\u00e1mac.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098018514608131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta segunda dosis de vacuna, me dio m\u00e1s feo \ud83e\udd74\ud83e\udd7a #SputnikV \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta segunda dosis de vacuna, me dio m\u00e1s feo \ud83e\udd74\ud83e\udd7a  \ud83d\udc89'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097774011805700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https://t.co/qNexiofN2R https://t.co/m2eqSHIebr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qNexiofN2R'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  https://t.co/m2eqSHIebr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097582642483217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras que los pa\u00edses de altos ingresos comienzan a a administrar la tercera dosis, el proceso no arranca en pa\u00edses de pocos recursos.\\nhttps://t.co/HE2S9tMHbJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HE2S9tMHbJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras que los pa\u00edses de altos ingresos comienzan a a administrar la tercera dosis, el proceso no arranca en pa\u00edses de pocos recursos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097568004440068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Millones de estadounidenses que est\u00e1n en alto riesgo de contagio ahora podr\u00e1n recibir una tercera dosis de la vacuna contra #COVID-19 de #Pfizer https://t.co/EG70pMaYMI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EG70pMaYMI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Millones de estadounidenses que est\u00e1n en alto riesgo de contagio ahora podr\u00e1n recibir una tercera dosis de la vacuna contra -19 de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097530805084160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \ud83e\udd7a Estados Unidos se acerca un paso m\u00e1s a ofrecer una tercera dosis de refuerzo de la vacuna anti-Covid de Pfizer a las personas mayores y otras con alto riesgo de contraer el virus. La Administraci\u00f3n de Medicamentos y Alimentos (FDA) lo aprob\u00f3.\\nhttps://t.co/LaMiYIgr65', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LaMiYIgr65'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \ud83e\udd7a Estados Unidos se acerca un paso m\u00e1s a ofrecer una tercera dosis de refuerzo de la vacuna anti-Covid de Pfizer a las personas mayores y otras con alto riesgo de contraer el virus. La Administraci\u00f3n de Medicamentos y Alimentos (FDA) lo aprob\u00f3.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097503114289158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta vez si sent\u00ed el dolor de la vacuna, pero bueno ya sal\u00ed de las dos dosis por fin.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta vez si sent\u00ed el dolor de la vacuna, pero bueno ya sal\u00ed de las dos dosis por fin.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097052100841476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os recibieron la vacuna contra #COVID19 en #Jalisco, se trata de los primeros que se ampararon para recibir la dosis. \\n\\n#DeIdayVuelta con @BravoLucy | https://t.co/3qXeJniUMG https://t.co/PBN4mlyBFn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Jalisco', 'DeIdayVuelta'], 'mentions': ['BravoLucy'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3qXeJniUMG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'J\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os recibieron la vacuna contra  en , se trata de los primeros que se ampararon para recibir la dosis. \\n\\n con  |  https://t.co/PBN4mlyBFn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096922069028868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che ministra Doctora @carlavizzotti c\u00f3mo venimos con el tema segunda dosis de Sputnik V para los que solamente tenemos una, y adem\u00e1s, c\u00f3mo venimos con el tema aprobaci\u00f3n de esta vacuna que por lo visto, no est\u00e1 ni cerca en los planes de la OMS de aprobarse?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che ministra Doctora  c\u00f3mo venimos con el tema segunda dosis de Sputnik V para los que solamente tenemos una, y adem\u00e1s, c\u00f3mo venimos con el tema aprobaci\u00f3n de esta vacuna que por lo visto, no est\u00e1 ni cerca en los planes de la OMS de aprobarse?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096733526691851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento abandonada como usuaria de una sola dosis de la vacuna sputnik \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento abandonada como usuaria de una sola dosis de la vacuna sputnik \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096638949314570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSi est\u00e1n concientes que no van a poder tomar porque les tocara la segunda dosis de la vacuna, verdad?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSi est\u00e1n concientes que no van a poder tomar porque les tocara la segunda dosis de la vacuna, verdad?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096531839369231', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se si el dolor de mi cadera es post vacuna, porque me duele m\u00e1s o menos desde que me pusieron las segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se si el dolor de mi cadera es post vacuna, porque me duele m\u00e1s o menos desde que me pusieron las segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096412209418244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19. Este viernes vacunaci\u00f3n libre para quien no haya recibido ninguna dosis. Ser\u00e1 con la vacuna Cansino, la misma est\u00e1 dirigida a todas las personas mayores de 18. DETALLES \u23e9https://t.co/GA9bKCFLgU https://t.co/EUJd4gkWzB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GA9bKCFLgU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Este viernes vacunaci\u00f3n libre para quien no haya recibido ninguna dosis. Ser\u00e1 con la vacuna Cansino, la misma est\u00e1 dirigida a todas las personas mayores de 18. DETALLES \u23e9 https://t.co/EUJd4gkWzB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096385072230407', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi segunda dosis de la vacuna al parecer ser\u00e1 cuando el covit se cure con una coca con lim\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi segunda dosis de la vacuna al parecer ser\u00e1 cuando el covit se cure con una coca con lim\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096291115626509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me toca la segunda dosis hoy pero en donde se supone me la tienen que poner no hay vacuna y No tengo ganas de pasearme por la ciudad a ver en qu\u00e9 lugares si la est\u00e1n poniendo prefiero morir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me toca la segunda dosis hoy pero en donde se supone me la tienen que poner no hay vacuna y No tengo ganas de pasearme por la ciudad a ver en qu\u00e9 lugares si la est\u00e1n poniendo prefiero morir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096075981459456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna:  Lista til\u00edn \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna:  Lista til\u00edn \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096073557073923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He dormido desde las 14:00-19:30 la segunda dosis de la vacuna me ha hecho polvo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He dormido desde las 14:00-19:30 la segunda dosis de la vacuna me ha hecho polvo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095776394907662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Minsa: El 34 % de la Poblaci\u00f3n Objetivo en Per\u00fa ya recibi\u00f3 2 Dosis de Vacuna contra la Covid-19\\nhttps://t.co/QCZncIlLNG https://t.co/musgh2tJWN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QCZncIlLNG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Minsa: El 34 % de la Poblaci\u00f3n Objetivo en Per\u00fa ya recibi\u00f3 2 Dosis de Vacuna contra la Covid-19\\n https://t.co/musgh2tJWN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095531845984272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CDMX | Canciller Ebrard presenta acuerdos de la VI Cumbre de la Celac; confirma arribo de 1.75 millones de dosis de la vacuna Moderna | @SRE_mx @m_ebrard https://t.co/gVygSlx2Rm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDMX'], 'mentions': ['SRE_mx', 'm_ebrard'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gVygSlx2Rm'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Canciller Ebrard presenta acuerdos de la VI Cumbre de la Celac; confirma arribo de 1.75 millones de dosis de la vacuna Moderna |   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095523696463880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep Gobierno confirma la llegada de un mill\u00f3n de dosis de vacuna Sputnik V https://t.co/MsDQuGORnS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MsDQuGORnS'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Gobierno confirma la llegada de un mill\u00f3n de dosis de vacuna Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095332431945728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan, chido que vacunen en la Cdmx y todo, pero en Ecatepec todav\u00eda ni le ponen su primer vacuna a los de 18 a 29 a\u00f1os y apenas les pondr\u00e1n su segunda dosis a los de 40 a 49', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan, chido que vacunen en la Cdmx y todo, pero en Ecatepec todav\u00eda ni le ponen su primer vacuna a los de 18 a 29 a\u00f1os y apenas les pondr\u00e1n su segunda dosis a los de 40 a 49'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095256301203471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La base de virus ha sido actualizada.\\n\\nYa tengo la segunda dosis de Aztra-Zeneca.\\n\\nPor ahora solo me duele la zona donde me inyectaron.\\nVeamos que sucede.\\n\\n*plot twist: la vacuna lo deja con un deseo incontrolable de que le den una buena c0g1d@ \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\\n\\n\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La base de virus ha sido actualizada.\\n\\nYa tengo la segunda dosis de Aztra-Zeneca.\\n\\nPor ahora solo me duele la zona donde me inyectaron.\\nVeamos que sucede.\\n\\n*plot twist: la vacuna lo deja con un deseo incontrolable de que le den una buena c0g1d@ \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\\n\\n\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095014197743616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Video La econom\u00eda mundial crecer\u00e1 un 5,7% estim\u00f3 la OCDE, pero considera que hay una recuperaci\u00f3n \"muy desigual\" frente a la crisis del covid-19. https://t.co/Kgiu5jJvy0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Video'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Kgiu5jJvy0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La econom\u00eda mundial crecer\u00e1 un 5,7% estim\u00f3 la OCDE, pero considera que hay una recuperaci\u00f3n \"muy desigual\" frente a la crisis del covid-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094775860461578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista 2da dosis de la vacuna, ya me pueden besar \ud83d\ude18', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista 2da dosis de la vacuna, ya me pueden besar \ud83d\ude18'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094711318433793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo mi primera dosis de la vacuna y estoy: \ud83d\udd1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\u2728\u2728\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo mi primera dosis de la vacuna y estoy: \ud83d\udd1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\u2728\u2728\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094683522863112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 hubiera una vacuna contra el odio y que fuese una dosis de amor propio.\ud83e\udde0\ud83c\udf35\\n\\n#selflove #amor #SaludMental #Psicolog\u00eda #psiconciencia #Mentalhealth', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['selflove', 'amor', 'SaludMental', 'Psicolog\u00eda', 'psiconciencia', 'Mentalhealth'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 hubiera una vacuna contra el odio y que fuese una dosis de amor propio.\ud83e\udde0\ud83c\udf35\\n\\n     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094631928729604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; https://t.co/qbmWYQXfc8\\n@forosaludec @MasquemedicosEc @cmpichincha @vikmach https://t.co/cVJZiR4srL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': ['forosaludec', 'MasquemedicosEc', 'cmpichincha', 'vikmach'], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbmWYQXfc8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para profesionales de salud y otros grupos poblacionales. \\n\u00bfCu\u00e1ndo debe administrarse? &gt;&gt; \\n    https://t.co/cVJZiR4srL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094523237515265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una dosis m\u00e1s de vacuna y por fin podr\u00e9 dar mi primer beso.\\n\\nUy! que nervios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una dosis m\u00e1s de vacuna y por fin podr\u00e9 dar mi primer beso.\\n\\nUy! que nervios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094344782450690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfUstedes s\u00ed est\u00e1n esperando que pasen 21 d\u00edas despu\u00e9s de su segunda dosis la vacuna vs Covid, para beber alcohol?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfUstedes s\u00ed est\u00e1n esperando que pasen 21 d\u00edas despu\u00e9s de su segunda dosis la vacuna vs Covid, para beber alcohol?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094328227561480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda mil reclamando m\u00ed segunda dosis de la vacuna. Por qu\u00e9 me persigue la desgracia?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda mil reclamando m\u00ed segunda dosis de la vacuna. Por qu\u00e9 me persigue la desgracia?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094327044771856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna,mi cabeza no deja de pensar, que mal la pas\u00e9 con la primera \ud83d\ude31', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna,mi cabeza no deja de pensar, que mal la pas\u00e9 con la primera \ud83d\ude31'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094320392523785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los hermosillenses de 30 a 39 a\u00f1os que recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico Pfizer a principios de septiembre ya pueden acudir por su segunda dosis de la vacuna contra Covid.\\n\\n#EXPRESO #SomosTodos #16A\u00f1osContigo\\nhttps://t.co/T9WhovnxQd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EXPRESO', 'SomosTodos', '16A\u00f1osContigo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T9WhovnxQd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los hermosillenses de 30 a 39 a\u00f1os que recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico Pfizer a principios de septiembre ya pueden acudir por su segunda dosis de la vacuna contra Covid.\\n\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094252390326272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#2daDosis de la vacuna #Covid19  #AstraZeneca para las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas que se aplicaron su primera dosis los d\u00edas del 19-23 de julio y 26 y 27 de julio.\\n\\n\ud83d\udccd Los m\u00f3dulos est\u00e1n ubicados en: CENALTUR (en Real Ibiza),', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['2daDosis', 'Covid19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de la vacuna    para las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas que se aplicaron su primera dosis los d\u00edas del 19-23 de julio y 26 y 27 de julio.\\n\\n\ud83d\udccd Los m\u00f3dulos est\u00e1n ubicados en: CENALTUR (en Real Ibiza),'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093764819214345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89  La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa por fallas vinculadas a la implementaci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas para mitigar riesgos.https://t.co/bpShgi9m0U #IDMSNT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IDMSNT'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bpShgi9m0U'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa por fallas vinculadas a la implementaci\u00f3n de buenas pr\u00e1cticas para mitigar riesgos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093667591110658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSer\u00e1 necesaria una tercera dosis de refuerzo de la vacuna contra la COVID-19? https://t.co/xfJ8gurD5n @maldita @malditobulo @MalditoDato @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaEduca @MalditaTech', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['maldita', 'malditobulo', 'MalditoDato', 'Mhemeroteca', 'maldita_ciencia', 'MalditaEduca', 'MalditaTech'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xfJ8gurD5n'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSer\u00e1 necesaria una tercera dosis de refuerzo de la vacuna contra la COVID-19?      _ciencia  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093645524865031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Morelos |\\n\\nSe aplicar\u00e1 primera dosis de la vacuna anti #COVID19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en #Tlayacapan, #Tlaquiltenango, #Atlatlahucan y #Axochiapan \\n\\nAqu\u00ed las sedes y horarios \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/hYnvtOH1Av', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Morelos', 'COVID19', 'Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Atlatlahucan', 'Axochiapan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |\\n\\nSe aplicar\u00e1 primera dosis de la vacuna anti  a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en , ,  y  \\n\\nAqu\u00ed las sedes y horarios \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/hYnvtOH1Av'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093493485555716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID: La FDA autoriza tercera dosis de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en alto riesgo https://t.co/vSSUZDcR8v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vSSUZDcR8v'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID: La FDA autoriza tercera dosis de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en alto riesgo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093485910581248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la segunda dosis de la vacuna se me pas\u00f3 r\u00e1pido el efecto, tengo la teor\u00eda que fue por tantas mentadas de madre que avente ayer arreglando el lavabo, si, eso fue.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la segunda dosis de la vacuna se me pas\u00f3 r\u00e1pido el efecto, tengo la teor\u00eda que fue por tantas mentadas de madre que avente ayer arreglando el lavabo, si, eso fue.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093350476574727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta hace 5 d\u00edas, la mam\u00e1 de una compa\u00f1era estaba re bien, fue x la \u201c3 dosis\u201d, y comenz\u00f3 a complicarse... Hoy con neumon\u00eda declarada... As\u00ed con la #vacuna...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta hace 5 d\u00edas, la mam\u00e1 de una compa\u00f1era estaba re bien, fue x la \u201c3 dosis\u201d, y comenz\u00f3 a complicarse... Hoy con neumon\u00eda declarada... As\u00ed con la ...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093190782570500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de haber perdido el turno (como un toche)  para mi segunda dosis de la vacuna, aqu\u00ed voy con dos horas de anticipaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de haber perdido el turno (como un toche)  para mi segunda dosis de la vacuna, aqu\u00ed voy con dos horas de anticipaci\u00f3n.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092736598175749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agencia del medicamento de EE UU aprueba administrar la tercera dosis de la vacuna Pfizer-BioNTech contra la covid a los mayores de 65 a\u00f1os, personas con un alto riesgo de enfermedad grave y los trabajadores altamente expuestos a contraer el virus https://t.co/KBGTlir559', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KBGTlir559'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agencia del medicamento de EE UU aprueba administrar la tercera dosis de la vacuna Pfizer-BioNTech contra la covid a los mayores de 65 a\u00f1os, personas con un alto riesgo de enfermedad grave y los trabajadores altamente expuestos a contraer el virus '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092668717613066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/opiDSxfeSu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/opiDSxfeSu'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092598995636225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Datos #VacunasCOVID19 en #Espana , #Canarias :\\n\u2795Etario con pauta completa y 1 dosis\\n\u2795Mayores de 40 a\u00f1os\\nAqu\u00ed encontrar\u00e1 la tabla y puede ordenar cada columna:\\n\ud83d\udcca Para ver los datos completos: \\n\ud83d\udc49https://t.co/Er7zFwHdl8 https://t.co/RGOZt5MH24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCOVID19', 'Espana', 'Canarias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Er7zFwHdl8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Datos  en  ,  :\\n\u2795Etario con pauta completa y 1 dosis\\n\u2795Mayores de 40 a\u00f1os\\nAqu\u00ed encontrar\u00e1 la tabla y puede ordenar cada columna:\\n\ud83d\udcca Para ver los datos completos: \\n\ud83d\udc49 https://t.co/RGOZt5MH24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092497745321987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales ESTADOS UNIDOS AUTORIZA UNA TERCERA DOSIS DE LA VACUNA ANTI COVID-19 DE PFIZER  PARA LOS ADULTOS MAYORES DE 65 A\u00d1OS. \\n\\nAmpliamos:https://t.co/7IH2x8JgpC https://t.co/SMItyZCBKC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7IH2x8JgpC'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ESTADOS UNIDOS AUTORIZA UNA TERCERA DOSIS DE LA VACUNA ANTI COVID-19 DE PFIZER  PARA LOS ADULTOS MAYORES DE 65 A\u00d1OS. \\n\\nAmpliamos: https://t.co/SMItyZCBKC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092475410550790', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy haciendo la fila para la segunda dosis de la vacuna y me agarr\u00f3 una tos horrible porque se me fue una saliba. Todos me miran con cara de apestado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy haciendo la fila para la segunda dosis de la vacuna y me agarr\u00f3 una tos horrible porque se me fue una saliba. Todos me miran con cara de apestado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092335530512387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nada como una segunda dosis de la vacuna para recuperar las ganas de morir ALV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nada como una segunda dosis de la vacuna para recuperar las ganas de morir ALV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092190722093060', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/I6Y90L30hU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I6Y90L30hU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091901046681614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos\\nhttps://t.co/ciJnXGJHP6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ciJnXGJHP6'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091772881326086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales| La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de Estados Unidos aprob\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para las personas mayores de 65 a\u00f1os y otros grupos de riesgo. https://t.co/pioB9HgLka', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de Estados Unidos aprob\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para las personas mayores de 65 a\u00f1os y otros grupos de riesgo. https://t.co/pioB9HgLka'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091050844549121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\nhttps://t.co/mnVlHWN4nP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mnVlHWN4nP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna en la zona Norte y Mixteca de Puebla arranca el jueves 8 de abril...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090796426457092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos que les damos la 2da dosis de la vacuna! \\nEl #14NVotemosYFiscalicemos \\nNos seguimos todos! Juntos somos fuerza! https://t.co/1ZGJlrO7qC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['14NVotemosYFiscalicemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1ZGJlrO7qC'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos que les damos la 2da dosis de la vacuna! \\nEl  \\nNos seguimos todos! Juntos somos fuerza! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090781595332613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a descargar certificado de mi vacuna \ud83d\udc89 y resulta que no me han vacunado, ser\u00e1 que me so\u00f1e las dos dosis \u00bfque procede? @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a descargar certificado de mi vacuna \ud83d\udc89 y resulta que no me han vacunado, ser\u00e1 que me so\u00f1e las dos dosis \u00bfque procede? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090779187847175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y los que estaban citados para la segunda dosis de Moderna? Pues que comamos mierda y nos creamos que el gobierno Colombiano sabe m\u00e1s que las farmac\u00e9uticas americanas para asegurar que son mejores con m\u00e1s tiempo entre dosis (Si son tan inteligentes por qu\u00e9 no hicieron la vacuna?) https://t.co/3Lf3PpJCAl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Lf3PpJCAl'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y los que estaban citados para la segunda dosis de Moderna? Pues que comamos mierda y nos creamos que el gobierno Colombiano sabe m\u00e1s que las farmac\u00e9uticas americanas para asegurar que son mejores con m\u00e1s tiempo entre dosis (Si son tan inteligentes por qu\u00e9 no hicieron la vacuna?) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090447070224393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando me toca recibir mi tercera dosis yo recib\u00ed mi segunda vacuna Pfizer el 11 de Mayo  #DosisDeRefuerzo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DosisDeRefuerzo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando me toca recibir mi tercera dosis yo recib\u00ed mi segunda vacuna Pfizer el 11 de Mayo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090426765647885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me dan la primera dosis de la vacuna y algo me dice que los planes que llevo haciendo hace una semana (y que estaba muy emocionada por cierto) para este fin de semana se van a tener que cancelar.\\nOdio todo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me dan la primera dosis de la vacuna y algo me dice que los planes que llevo haciendo hace una semana (y que estaba muy emocionada por cierto) para este fin de semana se van a tener que cancelar.\\nOdio todo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090315163557888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 | La Agencia Europea de Medicamentos inform\u00f3 que decidir\u00e1 a comienzos de octubre si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna Pfizer/BioNTech \ud83d\udc89contra el coronavirus para la poblaci\u00f3n mayor de 16 a\u00f1os. M\u00e1s detalles\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/kaD5PD7kb2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kaD5PD7kb2'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La Agencia Europea de Medicamentos inform\u00f3 que decidir\u00e1 a comienzos de octubre si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna Pfizer/BioNTech \ud83d\udc89contra el coronavirus para la poblaci\u00f3n mayor de 16 a\u00f1os. M\u00e1s detalles\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090015572811777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Paraguay acaban de decidir poner en cuarentena a las pr\u00f3ximas dosis de Sputnik que lleguen al pa\u00eds. Es decir, suspendieron la aplicaci\u00f3n de la vacuna hasta nuevo aviso. Qui\u00e9n va a explicar todo esto que est\u00e1 pasando ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Paraguay acaban de decidir poner en cuarentena a las pr\u00f3ximas dosis de Sputnik que lleguen al pa\u00eds. Es decir, suspendieron la aplicaci\u00f3n de la vacuna hasta nuevo aviso. Qui\u00e9n va a explicar todo esto que est\u00e1 pasando ?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089981024460802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprob\u00f3 la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y mayores de 18 que est\u00e9n riesgo de salud o especialmente expuestos a la enfermedad.\\n\\n#EEUU | #Salud | #Pandemia \\n\\nhttps://t.co/lJZpwezc8x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU', 'Salud', 'Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lJZpwezc8x'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprob\u00f3 la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y mayores de 18 que est\u00e9n riesgo de salud o especialmente expuestos a la enfermedad.\\n\\n |  |  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089840909488137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA decidir\u00e1 a comienzos de octubre si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna Pfizer\\nhttps://t.co/ADBlsly7bE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ADBlsly7bE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA decidir\u00e1 a comienzos de octubre si aprueba o no una tercera dosis de la vacuna Pfizer\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089576857075726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque la FDA al inicio se neg\u00f3 una tercera dosis antiCovid de Pfizer en EUA, ayer la autorizaron para personas mayores de 65 que se hayan puesto la segunda vacuna al menos hace seis meses.\\n#TheB\u00fankerMX #vacunas \\nhttps://t.co/fZIj6Az3YS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TheB\u00fankerMX', 'vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fZIj6Az3YS'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque la FDA al inicio se neg\u00f3 una tercera dosis antiCovid de Pfizer en EUA, ayer la autorizaron para personas mayores de 65 que se hayan puesto la segunda vacuna al menos hace seis meses.\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089464776884228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a ponerme la primera dosis de la vacuna y me sent\u00ed muy feliz, era un ambiente lindo. Las personas que atend\u00edan eran muy amables y las que se vacunaban tambi\u00e9n, y me hizo bien saber que todxs queremos salir de esto de la misma forma.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a ponerme la primera dosis de la vacuna y me sent\u00ed muy feliz, era un ambiente lindo. Las personas que atend\u00edan eran muy amables y las que se vacunaban tambi\u00e9n, y me hizo bien saber que todxs queremos salir de esto de la misma forma.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089327400775680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#ENVIVO ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el #COVID-19 https://t.co/jjIeHJQKCj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ENVIVO', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jjIeHJQKCj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el -19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088836977655817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '29 a\u00f1os me urge ponerme la vacuna PFAIZER segunda dosis en la ciudad de M\u00e9xico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '29 a\u00f1os me urge ponerme la vacuna PFAIZER segunda dosis en la ciudad de M\u00e9xico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088583046103045', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este #23Sep @Corpolg_Oficial recibi\u00f3 en el Aeropuerto Internacional de Maiquet\u00eda 608.000 dosis de la vacuna #SputnikV, que nos permitir\u00e1 alcanzar la meta de vacunaci\u00f3n del pueblo venezolano.\\n\\n\u00a1Nada ni nadie nos detiene, Venceremos!\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz\\n#GMTVzlaEnMarcha https://t.co/VMEbS6hVH2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'SputnikV', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'GMTVzlaEnMarcha'], 'mentions': ['Corpolg_Oficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este   recibi\u00f3 en el Aeropuerto Internacional de Maiquet\u00eda 608.000 dosis de la vacuna , que nos permitir\u00e1 alcanzar la meta de vacunaci\u00f3n del pueblo venezolano.\\n\\n\u00a1Nada ni nadie nos detiene, Venceremos!\\n\\n\\n https://t.co/VMEbS6hVH2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088544269750278', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sab\u00e9s d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis en la ciudad de M\u00e9xico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sab\u00e9s d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis en la ciudad de M\u00e9xico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088540851326980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La semana que viene me toca mi 2da d\u00f3sis de la vacuna Sputnik. Saben cuando llega al oncol\u00f3gico de San Crist\u00f3bal? Alguien tiene informaci\u00f3n? @lanacionweb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lanacionweb'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La semana que viene me toca mi 2da d\u00f3sis de la vacuna Sputnik. Saben cuando llega al oncol\u00f3gico de San Crist\u00f3bal? Alguien tiene informaci\u00f3n? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088532878032899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales FDA autoriz\u00f3 el uso de emergencia de una \u00fanica dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech contra el #COVID19 en EE. UU., para que se administre al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria en:\\n\u2705 Personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' FDA autoriz\u00f3 el uso de emergencia de una \u00fanica dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech contra el  en EE. UU., para que se administre al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria en:\\n\u2705 Personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088281098133508', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Depresi\u00f3n, estar en mis d\u00edas (gracias a Jebus) y segunda dosis de vacuna https://t.co/nIh3tTm7fd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Depresi\u00f3n, estar en mis d\u00edas (gracias a Jebus) y segunda dosis de vacuna https://t.co/nIh3tTm7fd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088143260721166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis pls', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis pls'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087954248605696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este grave atentado a la salud de los peruanos debe investigarse ya que Sagasti compro 20 millones de la vacuna Rusa Sputnik que ahora no podr\u00e1n usarse ya que la OMS no da luz verde a esta vacuna.\\nhttps://t.co/jVl6YGwYzG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jVl6YGwYzG'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este grave atentado a la salud de los peruanos debe investigarse ya que Sagasti compro 20 millones de la vacuna Rusa Sputnik que ahora no podr\u00e1n usarse ya que la OMS no da luz verde a esta vacuna.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087929325998102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Amecameca y #Tlalmanalco hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/DfQdgu8x2z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DfQdgu8x2z'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  y  hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087877643833355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis En la ciudad de M\u00e9xico me urge', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Donde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER segunda dosis En la ciudad de M\u00e9xico me urge'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087684026331143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acaban de llamar de sanidad de la comunidad valenciana para la tercera dosis de la vacuna ...\\nOs estan llamando de otras comunidades ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acaban de llamar de sanidad de la comunidad valenciana para la tercera dosis de la vacuna ...\\nOs estan llamando de otras comunidades ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087674396262404', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con el permiso de dios, de mi relaci\u00f3n abierta y de mi segunda dosis de vacuna puedo declarar las orgias inauguradas. \u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con el permiso de dios, de mi relaci\u00f3n abierta y de mi segunda dosis de vacuna puedo declarar las orgias inauguradas. \u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087588345864197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Urge saber d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Urge saber d\u00f3nde est\u00e1n poniendo la vacuna PFAIZER en la ciudad de M\u00e9xico segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087526639341590', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la FDA aprueba la tercera dosis de la vacuna de Pfizer empezando por mayores de 65 a\u00f1os y transcurridos 6 meses de la dosis previa\\ncuanto antes nos vacunemos todos y asumamos la necesidad de dosis repetidas mejor para todos  \\nhttps://t.co/96ZFI8kDMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/96ZFI8kDMN'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la FDA aprueba la tercera dosis de la vacuna de Pfizer empezando por mayores de 65 a\u00f1os y transcurridos 6 meses de la dosis previa\\ncuanto antes nos vacunemos todos y asumamos la necesidad de dosis repetidas mejor para todos  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087478681587712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\u00daltimaHora | Autoridades alistan primera dosis de vacuna contra covid-19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan. https://t.co/nN7Hyac6pL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daltimaHora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nN7Hyac6pL'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Autoridades alistan primera dosis de vacuna contra covid-19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087267804631053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Madre santa con mi calentura... no fiebre, calentura.\\n\\nAndo como necesitado de una buena dosis de vacuna belga.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Madre santa con mi calentura... no fiebre, calentura.\\n\\nAndo como necesitado de una buena dosis de vacuna belga.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087082525462543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al Pdte. @NicolasMaduro este jueves #23Sep inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V. La jornada se desarrolla en la cancha de la comunidad 12 de Octubre cumpliendo con las medidas de bioseguridad.\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz @DraKarinacarpio https://t.co/NPvzxEW2Oc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al Pdte.  este jueves  inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik-V. La jornada se desarrolla en la cancha de la comunidad 12 de Octubre cumpliendo con las medidas de bioseguridad.\\n @DraKarinacarpio https://t.co/NPvzxEW2Oc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087067384004608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos - Infobae https://t.co/qsA6rLNOZe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qsA6rLNOZe'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086861833748482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los que miran \u201clo bien\u201d que le fue a UK sin barbijo, les cuento: llegan a hacer +1M de testeos/d\u00eda (+ an\u00e1lisis gen\u00f3mico), y aplican 400.000-500.000 dosis de vacuna/d\u00eda. \\nA\u00f1os luz de nosotros\u2026\\n\\nChaucito! https://t.co/6ljMto69ki', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para los que miran \u201clo bien\u201d que le fue a UK sin barbijo, les cuento: llegan a hacer +1M de testeos/d\u00eda (+ an\u00e1lisis gen\u00f3mico), y aplican 400.000-500.000 dosis de vacuna/d\u00eda. \\nA\u00f1os luz de nosotros\u2026\\n\\nChaucito! https://t.co/6ljMto69ki'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086673433948170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional De esta manera, se elevar\u00e1 a m\u00e1s de 1.100 millones el n\u00famero total que Washington ceder\u00e1 a las naciones que no pueden comprarlas.\\n\\nLeer m\u00e1s: https://t.co/eka6P6LVRD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eka6P6LVRD'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' De esta manera, se elevar\u00e1 a m\u00e1s de 1.100 millones el n\u00famero total que Washington ceder\u00e1 a las naciones que no pueden comprarlas.\\n\\nLeer m\u00e1s: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086667964628997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tanto que me quise vacunar tanto que quise cumplir las recomendaciones del ministerio de mierda y ahora resulta que la puta y maldita vacuna rusa tiene problema no puedo irme ning\u00fan lado porque no tengo la puta 2do dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tanto que me quise vacunar tanto que quise cumplir las recomendaciones del ministerio de mierda y ahora resulta que la puta y maldita vacuna rusa tiene problema no puedo irme ning\u00fan lado porque no tengo la puta 2do dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086547948818436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de vacuna. \\nAll\u00e1 vamos !!! \ud83d\udc89\ud83d\ude37', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de vacuna. \\nAll\u00e1 vamos !!! \ud83d\udc89\ud83d\ude37'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086544551432202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cero efectos secundarios con la segunda dosis de la vacuna #AstraZeneca Hasta dorm\u00ed mejor que otro d\u00edas. https://t.co/lBL76B7Clq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cero efectos secundarios con la segunda dosis de la vacuna  Hasta dorm\u00ed mejor que otro d\u00edas. https://t.co/lBL76B7Clq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086524691419145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hito clave: DHL entrega mil millones de dosis de vacuna COVID-19\\n\\n@DHLAmericas @DHLGlobal #DHL #DHLGlobalForwarding #Pandemia #COVID19 #CrisisCOVID19 #TransporteVacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DHL', 'DHLGlobalForwarding', 'Pandemia', 'COVID19', 'CrisisCOVID19', 'TransporteVacunas'], 'mentions': ['DHLAmericas', 'DHLGlobal'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hito clave: DHL entrega mil millones de dosis de vacuna COVID-19\\n\\n   GlobalForwarding    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086482895159298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/231Mj2uUKS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/231Mj2uUKS'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086369883832337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya nos Padres tienen la 1ra Dosis de la Vacuna!!!! \\n\\nYo tengo las dos! \\n\\nPodemos decir que somos la familia Bi\u00f3nica! https://t.co/acAVOI6mfz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya nos Padres tienen la 1ra Dosis de la Vacuna!!!! \\n\\nYo tengo las dos! \\n\\nPodemos decir que somos la familia Bi\u00f3nica! https://t.co/acAVOI6mfz'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086109769875462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd38107.000 dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Sputnik V llegar\u00e1n al pa\u00eds. Sin embargo, a\u00fan no ser\u00e1n liberadas. El cargamento estar\u00e1 en cuarentena hasta que el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n remita un documento de buenas pr\u00e1cticas. \\nhttps://t.co/O8c6tUikJf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O8c6tUikJf'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd38107.000 dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Sputnik V llegar\u00e1n al pa\u00eds. Sin embargo, a\u00fan no ser\u00e1n liberadas. El cargamento estar\u00e1 en cuarentena hasta que el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n remita un documento de buenas pr\u00e1cticas. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085832065024016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TERCERA DOSIS I ADULTOS MAYORES EE.UU. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA) de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os .\\n\\nhttps://t.co/k1wVPhVfEK https://t.co/vjWd7luG6b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k1wVPhVfEK'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TERCERA DOSIS I ADULTOS MAYORES EE.UU. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA) de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os .\\n\\n https://t.co/vjWd7luG6b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085820576825346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguir\u00e1n esperando! \\nLas personas que deben recibir la segunda dosis de la vacuna SPUTNIK V no podr\u00e1n hacerlo a\u00fan. \"El lote que recibiremos probablemente ma\u00f1ana entrar\u00e1 en cuarentena hasta que Rusia env\u00ede la documentaci\u00f3n completa\" Ma. Antonieta Gamarra, DINAVISA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguir\u00e1n esperando! \\nLas personas que deben recibir la segunda dosis de la vacuna SPUTNIK V no podr\u00e1n hacerlo a\u00fan. \"El lote que recibiremos probablemente ma\u00f1ana entrar\u00e1 en cuarentena hasta que Rusia env\u00ede la documentaci\u00f3n completa\" Ma. Antonieta Gamarra, DINAVISA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085671150522376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya gracias a Dios mi mam\u00e1 ya recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna Rusa pero el despelote que hay en el liceo Andr\u00e9s eloi blanco del cuartel es horrible solo dicen ellos que llegaron 400 vacunas y se quedaron m\u00e1s de 100 adultos con discapacidad sin vacunar @NicolasMaduro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya gracias a Dios mi mam\u00e1 ya recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna Rusa pero el despelote que hay en el liceo Andr\u00e9s eloi blanco del cuartel es horrible solo dicen ellos que llegaron 400 vacunas y se quedaron m\u00e1s de 100 adultos con discapacidad sin vacunar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085457639477254', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 | \u00a1Tercera dosis de la vacuna en Savia Silla y Savia Campanar!\\n\\n#SaviaResidencias #SaviaSilla https://t.co/DpD7y6lnpV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SaviaResidencias', 'SaviaSilla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 | \u00a1Tercera dosis de la vacuna en Savia Silla y Savia Campanar!\\n\\n  https://t.co/DpD7y6lnpV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085222699687949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda\u2763\ufe0fCualquier ciudadano mayor de 12 a\u00f1os, puede recibir 1\u00aa o 2\u00aa dosis sin cita en los campus universitarios\\n\\nMa\u00f1ana est\u00e1 disponible el dispositivo de la Universidad Europea de 10:00 a 17:00 horas https://t.co/HguiHSb7ui\\n\\n#Coronavirusmadrid #vacuna https://t.co/ByCRyhkUuf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirusmadrid', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HguiHSb7ui'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda\u2763\ufe0fCualquier ciudadano mayor de 12 a\u00f1os, puede recibir 1\u00aa o 2\u00aa dosis sin cita en los campus universitarios\\n\\nMa\u00f1ana est\u00e1 disponible el dispositivo de la Universidad Europea de 10:00 a 17:00 horas \\n\\n  https://t.co/ByCRyhkUuf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085118722940937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si ya tengo las dos dosis de la vacuna, puedo buscar novio \u00f3 volver al cine por fin... Me decido por el cine \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si ya tengo las dos dosis de la vacuna, puedo buscar novio \u00f3 volver al cine por fin... Me decido por el cine \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085071851601924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me tengo que ir a dar la primera dosis de la vacuna en unas horas, tengo miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me tengo que ir a dar la primera dosis de la vacuna en unas horas, tengo miedo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084982219337738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FDA aprob\u00f3 tercera dosis de la vacuna de #Pfizer-BionTech para personas mayores y poblaci\u00f3n en riesgo https://t.co/0nThdc3jwB https://t.co/g6qR7Dfgwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0nThdc3jwB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' aprob\u00f3 tercera dosis de la vacuna de -BionTech para personas mayores y poblaci\u00f3n en riesgo  https://t.co/g6qR7Dfgwd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084976154304520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue la incertidumbre por la distribuci\u00f3n de segundas dosis de la vacuna Moderna #Salud https://t.co/nFVIu5kDr0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nFVIu5kDr0'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue la incertidumbre por la distribuci\u00f3n de segundas dosis de la vacuna Moderna  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084967551844361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya me di la segunda dosis de la vacuna, espero no morir *o si', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya me di la segunda dosis de la vacuna, espero no morir *o si'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084952171319301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc | Los m\u00e1s j\u00f3venes son quienes tienen menos posibilidades de recibir la tercera dosis de refuerzo de la vacuna. Los no vacunados representan el 80% de las hospitalizaciones.\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/TMO2Vvw7Km https://t.co/0apQDhEiOj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TMO2Vvw7Km'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc | Los m\u00e1s j\u00f3venes son quienes tienen menos posibilidades de recibir la tercera dosis de refuerzo de la vacuna. Los no vacunados representan el 80% de las hospitalizaciones.\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/0apQDhEiOj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084947872223234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En cifras, que se hayan caducado esas 69.129 dosis de la vacuna contra el coronavirus se traduce en una p\u00e9rdida de 1,18 millones de euros, una importante suma de dinero que se ha ido por el desag\u00fce, seg\u00fan Dol\u00e7a Catalunya.\\n\\nhttps://t.co/DESBMyd4si', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DESBMyd4si'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En cifras, que se hayan caducado esas 69.129 dosis de la vacuna contra el coronavirus se traduce en una p\u00e9rdida de 1,18 millones de euros, una importante suma de dinero que se ha ido por el desag\u00fce, seg\u00fan Dol\u00e7a Catalunya.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084858541895695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89NUEVO | 93.158 nuevas dosis puestas en Espa\u00f1a de la vacuna contra la COVID-19\\n\\n36.259.105 personas ya han recibido la pauta completa (76,57% de la poblaci\u00f3n).\\n\\nYa se han puesto 69.642.236 dosis.  Galicia ha puesto el 100,3% de las dosis. Melilla, 70,3%.\\nhttps://t.co/jrYYyRQF58 https://t.co/g5BSrgDWSO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jrYYyRQF58'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89NUEVO | 93.158 nuevas dosis puestas en Espa\u00f1a de la vacuna contra la COVID-19\\n\\n36.259.105 personas ya han recibido la pauta completa (76,57% de la poblaci\u00f3n).\\n\\nYa se han puesto 69.642.236 dosis.  Galicia ha puesto el 100,3% de las dosis. Melilla, 70,3%.\\n https://t.co/g5BSrgDWSO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084703247781893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084623421722630', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continuan largas filas en el Bertha Calder\u00f3n\\n\\nEste el ambiente que se vive en estos momentos dentro del Hospital Bertha Calder\u00f3n, este es uno de los centros en la capital donde la poblaci\u00f3n mayor de 30 a\u00f1os est\u00e1 optando por recibir su dosis de vacuna contra el #COVID19\\n#Nicaragua https://t.co/aVVCM4tz6O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continuan largas filas en el Bertha Calder\u00f3n\\n\\nEste el ambiente que se vive en estos momentos dentro del Hospital Bertha Calder\u00f3n, este es uno de los centros en la capital donde la poblaci\u00f3n mayor de 30 a\u00f1os est\u00e1 optando por recibir su dosis de vacuna contra el \\n https://t.co/aVVCM4tz6O'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084600717963272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/TF452QCiPp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TF452QCiPp'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de  y .\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084539359670276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoLoOlvides este 24 de septiembre estaremos en #Amecameca y #Tlalmanalco aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/hPUrXZHlR2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoLoOlvides', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hPUrXZHlR2'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' este 24 de septiembre estaremos en  y  aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084502017642506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Les cont\u00e9 que mi tumor, de acuerdo a las c\u00e9lulas involucradas, se debe a una reacci\u00f3n del sistema inmune? Le pregunt\u00e9 al doc si era del tipo 'post vacuna' y qued\u00f3 \ud83d\udc80\\nAs\u00ed que por el momento no me pondr\u00e9 la tercera dosis hasta saber un poquito m\u00e1s.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Les cont\u00e9 que mi tumor, de acuerdo a las c\u00e9lulas involucradas, se debe a una reacci\u00f3n del sistema inmune? Le pregunt\u00e9 al doc si era del tipo 'post vacuna' y qued\u00f3 \ud83d\udc80\\nAs\u00ed que por el momento no me pondr\u00e9 la tercera dosis hasta saber un poquito m\u00e1s.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084160332996609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya cumpl\u00ed con mi deber de ponerme las 2 dosis de la vacuna, m podr\u00edan regalar un kilito de helado\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya cumpl\u00ed con mi deber de ponerme las 2 dosis de la vacuna, m podr\u00edan regalar un kilito de helado\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083965046071296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los tqm, me voy a morir.\\nMe aplicaron DOS dosis de la vacuna contra COVID-19.\\nLa primera se les rompi\u00f3 la aguja y se derram\u00f3 parte del biol\u00f3gico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los tqm, me voy a morir.\\nMe aplicaron DOS dosis de la vacuna contra COVID-19.\\nLa primera se les rompi\u00f3 la aguja y se derram\u00f3 parte del biol\u00f3gico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083920234127370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para que los guatemaltecos se apliquen la segunda dosis de la vacuna Pfizer, la #SAAS, @PNCdeGuatemala y @DASguatecentral, iniciaron la aplicaci\u00f3n del biol\u00f3gico en el Centro de Vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central.\\n\\n\u270d\ud83c\udffb @Ylopez_DCA\\n\ud83d\udcf7 Gabriel Herrera / DCA https://t.co/3iLiAkC9Hq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SAAS'], 'mentions': ['PNCdeGuatemala', 'DASguatecentral', 'Ylopez_DCA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para que los guatemaltecos se apliquen la segunda dosis de la vacuna Pfizer, la ,  y , iniciaron la aplicaci\u00f3n del biol\u00f3gico en el Centro de Vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central.\\n\\n\u270d\ud83c\udffb \\n\ud83d\udcf7 Gabriel Herrera / DCA https://t.co/3iLiAkC9Hq'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083889498218509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco.\\n\\nConsulta sedes de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/MgCENUdStV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .\\n\\nConsulta sedes de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/MgCENUdStV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083882867085323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49\ud83c\udffc#QueNoSeTePase Contin\u00faa la 2da. dosis de la vacuna contra #COVID19 para personas de 18 a 29 a\u00f1os \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffb de la alcald\u00eda:\\n\\n\ud83d\udccd Gustavo A. Madero\\n\\n\u27a1\ufe0f Toca a las letras \ud835\udc07, \ud835\udc08, \ud835\udc09, \ud835\udc0a, \ud835\udc0b y \ud835\udc0c.\\n\\n\ud83d\udcc4 Lleva tu expediente de vacunaci\u00f3n prellenado. https://t.co/hNUoU7pB6e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49\ud83c\udffc Contin\u00faa la 2da. dosis de la vacuna contra  para personas de 18 a 29 a\u00f1os \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffb de la alcald\u00eda:\\n\\n\ud83d\udccd Gustavo A. Madero\\n\\n\u27a1\ufe0f Toca a las letras \ud835\udc07, \ud835\udc08, \ud835\udc09, \ud835\udc0a, \ud835\udc0b y \ud835\udc0c.\\n\\n\ud83d\udcc4 Lleva tu expediente de vacunaci\u00f3n prellenado. https://t.co/hNUoU7pB6e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083852840058886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer recomienda dos dosis de su vacuna Covid para ni\u00f1os y tres para adultos\\nhttps://t.co/XKDqvbg4Lj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XKDqvbg4Lj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer recomienda dos dosis de su vacuna Covid para ni\u00f1os y tres para adultos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083666822844416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora @dnvs_oficial sugiere poner en cuarentena las dosis de #SputnikV que lleguen al pa\u00eds \\n\\nLa #OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa.\\n\\n\ud83d\udcf7 @ParaguayTVHD https://t.co/7stGtlocWT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'OMS'], 'mentions': ['dnvs_oficial', 'ParaguayTVHD'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora  sugiere poner en cuarentena las dosis de  que lleguen al pa\u00eds \\n\\nLa  suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna rusa.\\n\\n\ud83d\udcf7  https://t.co/7stGtlocWT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083645817593865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro d\u00eda m\u00e1s deseando tener la primer dosis de la vacuna para sentirme de la verga. \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro d\u00eda m\u00e1s deseando tener la primer dosis de la vacuna para sentirme de la verga. \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083535721254915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna \u2714\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna \u2714\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083445707513856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la vacuna  me di\u00f3 calentura en la noche y al d\u00eda siguiente como si nada me present\u00e9 a trabajar, la segunda dosis no me caus\u00f3 reacci\u00f3n y a\u00fan as\u00ed me present\u00e9 a trabajar \u00bfCual es su excusa entonces adem\u00e1s de que la vacuna reacciona distinto en cada uno?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la vacuna  me di\u00f3 calentura en la noche y al d\u00eda siguiente como si nada me present\u00e9 a trabajar, la segunda dosis no me caus\u00f3 reacci\u00f3n y a\u00fan as\u00ed me present\u00e9 a trabajar \u00bfCual es su excusa entonces adem\u00e1s de que la vacuna reacciona distinto en cada uno?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083433124499457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'IRRESPONSABLES\\n@PedroCastilloTe anunci\u00f3 que fabricante de vacuna Sputnik V instalar\u00e1 una fabrica en Per\u00fa, pero hoy la OMS @opsoms declar\u00f3 no dar luz verde a dicha vacuna. Asimismo, \"gracias\" a @FSagasti hay 20 millones de dosis de esa vacuna camino a Per\u00fa. https://t.co/wstvv4i5Aq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PedroCastilloTe', 'opsoms', 'FSagasti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wstvv4i5Aq'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'IRRESPONSABLES\\n anunci\u00f3 que fabricante de vacuna Sputnik V instalar\u00e1 una fabrica en Per\u00fa, pero hoy la OMS  declar\u00f3 no dar luz verde a dicha vacuna. Asimismo, \"gracias\" a  hay 20 millones de dosis de esa vacuna camino a Per\u00fa. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083282871906305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34As\u00ed fue el momento en que #Majo recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el #Covid19, ella fue la primer menor en ganar el amparo, sin embargo, se enfrent\u00f3 a diferentes obst\u00e1culos.\\n\\n#Morelos #Mexico #vacunacion https://t.co/OdNqqW8IOn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Majo', 'Covid19', 'Morelos', 'Mexico', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34As\u00ed fue el momento en que  recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el , ella fue la primer menor en ganar el amparo, sin embargo, se enfrent\u00f3 a diferentes obst\u00e1culos.\\n\\n   https://t.co/OdNqqW8IOn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083102911160322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaja ya tengo la primera dosis de la pfizer, la que puede puede y la que no, se vacuna con la moderna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajajaja ya tengo la primera dosis de la pfizer, la que puede puede y la que no, se vacuna con la moderna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083100692303876', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Unos 190 residentes de los Centros de Mayores reciben la tercera dosis de la vacuna contra el COVID\\n\\n\ud83e\udd1d @sabrinamohh  destaca la coordinaci\u00f3n que ha existido entre la Consejer\u00eda de Salud P\u00fablica y el @Imserso desde el inicio de la pandemia\\n\\n\u2795\u2b07\ufe0f https://t.co/yrt49pSc3d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sabrinamohh', 'Imserso'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Unos 190 residentes de los Centros de Mayores reciben la tercera dosis de la vacuna contra el COVID\\n\\n\ud83e\udd1d   destaca la coordinaci\u00f3n que ha existido entre la Consejer\u00eda de Salud P\u00fablica y el  desde el inicio de la pandemia\\n\\n\u2795\u2b07\ufe0f https://t.co/yrt49pSc3d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082966986268683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando se vacuna las primera dosis de 18 a\u00f1os en alvaro obregon', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando se vacuna las primera dosis de 18 a\u00f1os en alvaro obregon'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082834702139403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa https://t.co/RMByGEp6Sk #EstadosUnidos #Vacunas #COVID19 #Coronavirus https://t.co/hTFgVR31sW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Vacunas', 'COVID19', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RMByGEp6Sk'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE. UU. aprueba tercera dosis de vacuna Pfizer para personas mayores y de alto riesgo - La Rep\u00fablica Per\u00fa      https://t.co/hTFgVR31sW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082790880034823', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cartagena| El Departamento Administrativo Distrital de Salud (Dadis) inform\u00f3 que m\u00e1s de 500.000 cartageneros han recibido su primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nAMPLIACI\u00d3N\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/6L1AASBoIy https://t.co/ak1D1WP0fv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cartagena'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6L1AASBoIy'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| El Departamento Administrativo Distrital de Salud (Dadis) inform\u00f3 que m\u00e1s de 500.000 cartageneros han recibido su primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nAMPLIACI\u00d3N\u2935\ufe0f\\n https://t.co/ak1D1WP0fv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082786547486738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estamos 4\u00d74 con las dos dosis de la vacuna, ya nos podemos besar de a 4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estamos 4\u00d74 con las dos dosis de la vacuna, ya nos podemos besar de a 4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082704993337347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un total de 77 residentes en Can Blai, Ibiza, reciben la tercera dosis de la vacuna https://t.co/iIPlStBqPm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iIPlStBqPm'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un total de 77 residentes en Can Blai, Ibiza, reciben la tercera dosis de la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082699951874062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO entiendo. Si la Sinopharm (China) es para menores de 60 a\u00f1os y muchos esperaron m\u00e1s de tres meses para recibir la segunda dosis. C\u00f3mo se vacuna ahora con esa? Pero es bueno que haya salido de eso. Pero ya sabe. Distancia y categor\u00eda! https://t.co/Nunme0YjBi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nunme0YjBi'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO entiendo. Si la Sinopharm (China) es para menores de 60 a\u00f1os y muchos esperaron m\u00e1s de tres meses para recibir la segunda dosis. C\u00f3mo se vacuna ahora con esa? Pero es bueno que haya salido de eso. Pero ya sabe. Distancia y categor\u00eda! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082539993612288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"S\u00faper bien y feliz\", se dice la menor de 13 a\u00f1os Majo, luego de que por fin recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el #Covid_19 \\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAqu\u00ed su testimonio.\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ACVHPiM2tM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"S\u00faper bien y feliz\", se dice la menor de 13 a\u00f1os Majo, luego de que por fin recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el  \\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAqu\u00ed su testimonio.\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ACVHPiM2tM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082535371370498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N \\n\\n\u2666\ufe0f Salud anuncia la llegada de 105.000 dosis del componente II de la vacuna Sputnik V y 2.000 dosis del componente I.\\n\\n\u2666\ufe0f Las vacunas ser\u00e1n aplicadas reci\u00e9n cuando llegue su documentaci\u00f3n.\\n\\n#NPY https://t.co/NppcjHkEdU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'NPY'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n\u2666\ufe0f Salud anuncia la llegada de 105.000 dosis del componente II de la vacuna Sputnik V y 2.000 dosis del componente I.\\n\\n\u2666\ufe0f Las vacunas ser\u00e1n aplicadas reci\u00e9n cuando llegue su documentaci\u00f3n.\\n\\n https://t.co/NppcjHkEdU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082457307090945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid: Aprueban tercera dosis de #vacuna #Pfizer para adultos mayores en #EstadosUnidos https://t.co/xfAuU4vICP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid', 'vacuna', 'Pfizer', 'EstadosUnidos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xfAuU4vICP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Aprueban tercera dosis de   para adultos mayores en  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082452416552961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bro donde la segunda perra dosis de la vacuna choque con halloween me mato', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bro donde la segunda perra dosis de la vacuna choque con halloween me mato'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082405603844116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy yendo a darme la primera dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy yendo a darme la primera dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082132244295683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de 4 meses consegu\u00ed darme la primer dosis de la vacuna. Holi me siento como el qlo \u263a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de 4 meses consegu\u00ed darme la primer dosis de la vacuna. Holi me siento como el qlo \u263a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082104087859205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud P\u00fablica ha comenzado hoy a administrar la tercera dosis de la vacuna contra el COVID-19 a 190 personas residentes en los centros de mayores y pisos tutelados. Lo ha confirmado la consejera @paqui600. https://t.co/1Rub3i6obF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['paqui600'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud P\u00fablica ha comenzado hoy a administrar la tercera dosis de la vacuna contra el COVID-19 a 190 personas residentes en los centros de mayores y pisos tutelados. Lo ha confirmado la consejera . https://t.co/1Rub3i6obF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081801213104128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de vacuna COVID de Pfizer a adultos mayores y personas vulnerables\\nhttps://t.co/wWeFpEfGfZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wWeFpEfGfZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de vacuna COVID de Pfizer a adultos mayores y personas vulnerables\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081609583677450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana, vacuna para los de 18-29 en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan\\n\\nTambi\u00e9n, 2a dosis al sector de 30-39 en Tepalcingo\\n\\nhttps://t.co/MkHICGeJNE https://t.co/Wh8MVvz38A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MkHICGeJNE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana, vacuna para los de 18-29 en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan\\n\\nTambi\u00e9n, 2a dosis al sector de 30-39 en Tepalcingo\\n\\n https://t.co/Wh8MVvz38A'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081516688396292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera https://t.co/vSIoxX0t2s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vSIoxX0t2s'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081502473785344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds Britany V\u00e1squez, de seis a\u00f1os; y Joshua V\u00e1squez, de siete a\u00f1os, ya recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19 en el #MegacentroDeVacunaci\u00f3n. @elsalvador https://t.co/zsueiTbhCE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'COVID19', 'MegacentroDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['elsalvador'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Britany V\u00e1squez, de seis a\u00f1os; y Joshua V\u00e1squez, de siete a\u00f1os, ya recibieron la primera dosis de la vacuna anti  en el .  https://t.co/zsueiTbhCE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081470328741892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera https://t.co/8kyXfCd1dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kyXfCd1dr'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081464863526912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In English\\xa0 https://t.co/iiUJBZjCCv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iiUJBZjCCv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'In English\\xa0 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081352128897025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx, los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/waQggRCwL2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/waQggRCwL2'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra , los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de  y .\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081274052059140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfDeber\u00eda tener miedito a la segunda dosis de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfDeber\u00eda tener miedito a la segunda dosis de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081068204003332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo pensando que ma\u00f1ana puedo aprovechar todo el d\u00eda para jugar ya que lo tengo libre: \ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83c\udf89\\n\\nLa segunda dosis de la vacuna haciendo estragos en mi cuerpo: va a ser que no, mi ciela.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo pensando que ma\u00f1ana puedo aprovechar todo el d\u00eda para jugar ya que lo tengo libre: \ud83d\ude0e\ud83d\ude0b\ud83c\udf89\\n\\nLa segunda dosis de la vacuna haciendo estragos en mi cuerpo: va a ser que no, mi ciela.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080818508652545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un dato importante y que muestra las desigualdades en el acceso a vacunas COVID-19: solo el 2,1% de la poblaci\u00f3n de los pa\u00edses  pobres ha recibido al menos una dosis de vacuna, seg\u00fan @OurWorldInData. https://t.co/AkbmuJfBAP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['OurWorldInData'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un dato importante y que muestra las desigualdades en el acceso a vacunas COVID-19: solo el 2,1% de la poblaci\u00f3n de los pa\u00edses  pobres ha recibido al menos una dosis de vacuna, seg\u00fan . https://t.co/AkbmuJfBAP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080769229819908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/hzYU495DKv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hzYU495DKv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080555777388555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#INTERNACIONAL Aprueba EE.UU. tercera dosis de vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/WwqiMEpO6x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['INTERNACIONAL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WwqiMEpO6x'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Aprueba EE.UU. tercera dosis de vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080492003106816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy se ha iniciado en Ibiza la administraci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el covid. \\nhttps://t.co/8El1OgIHPl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8El1OgIHPl'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy se ha iniciado en Ibiza la administraci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el covid. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080120572141572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegu\u00e9 sin contagiarme de covid a la 2da dosis de la vacuna, me deber\u00eda de sentir mejor con eso, pero meh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegu\u00e9 sin contagiarme de covid a la 2da dosis de la vacuna, me deber\u00eda de sentir mejor con eso, pero meh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080058886582276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues, la base de virus ha sido actualizada. Afortunadamente, ya me administraron la segunda dosis de la vacuna. Vac\u00fanense pandilla, para que salg\u00e1mos adelante todos. https://t.co/FBcKAhuvAB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues, la base de virus ha sido actualizada. Afortunadamente, ya me administraron la segunda dosis de la vacuna. Vac\u00fanense pandilla, para que salg\u00e1mos adelante todos. https://t.co/FBcKAhuvAB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080051060125696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1ores @EPS_Famisanar cu\u00e1nto tiempo se demoran en actualizar la informaci\u00f3n de las dosis de vacunas aplicadas en la plataforma de mi vacuna ? Desde el 29 de julio que me la aplicaron no aparece informaci\u00f3n en el sistema @SectorSalud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EPS_Famisanar', 'SectorSalud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1ores  cu\u00e1nto tiempo se demoran en actualizar la informaci\u00f3n de las dosis de vacunas aplicadas en la plataforma de mi vacuna ? Desde el 29 de julio que me la aplicaron no aparece informaci\u00f3n en el sistema '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079988791373830', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2 meses para m\u00ed cumplea\u00f1os y pues espero qu\u00e9 la mayor\u00eda de mis amistades m\u00ednimo tengan 1 dosis de cualquier vacuna para armar algo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2 meses para m\u00ed cumplea\u00f1os y pues espero qu\u00e9 la mayor\u00eda de mis amistades m\u00ednimo tengan 1 dosis de cualquier vacuna para armar algo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079489706950661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2696\ufe0f #EspecialCoronavirus | La #EMA espera tomar en breve una decisi\u00f3n sobre la dosis adicional de la #vacuna a mayores de 16 a\u00f1os. \ud83d\udc89 @Identitaria\\n@PrevencinDocen1\\n@DERPA_MADRID\\n@matahar65552943\\nimportante no hay #Vacunas para #adolescentes Autorizadas\ud83d\udeb8\\n https://t.co/hEDVNl7Vei', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EspecialCoronavirus', 'EMA', 'vacuna', 'Vacunas', 'adolescentes'], 'mentions': ['Identitaria', 'PrevencinDocen1', 'DERPA_MADRID', 'matahar65552943'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hEDVNl7Vei'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2696\ufe0f  | La  espera tomar en breve una decisi\u00f3n sobre la dosis adicional de la  a mayores de 16 a\u00f1os. \ud83d\udc89 \\n\\n\\n\\nimportante no hay  para  Autorizadas\ud83d\udeb8\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079325852323841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 @DIRISLimaSur aplic\u00f3 un total de 535 dosis de la vacuna contra el covid-19 a los comerciantes y vecinos mayores de 23 a\u00f1os del Parque Industrial, en Villa El Salvador.\\n#ElInformativoxNacional\\nhttps://t.co/REg99jxowW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElInformativoxNacional'], 'mentions': ['DIRISLimaSur'], 'tweet_urls': ['https://t.co/REg99jxowW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35  aplic\u00f3 un total de 535 dosis de la vacuna contra el covid-19 a los comerciantes y vecinos mayores de 23 a\u00f1os del Parque Industrial, en Villa El Salvador.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079228271788040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Edomex | \ud83d\udc89 \u00a1Esto te interesa! Llegaron a Los Reyes La Paz, las segundas dosis de la vacuna contra #Covid19 para los adultos de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad. \ud83d\udc89\\n\\nAqu\u00ed te dejamos los detalles: https://t.co/BUeLhrRBgB \\n\\n\ud83d\ude09\ud83d\ude0e #VacunateYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edomex', 'Covid19', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BUeLhrRBgB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83d\udc89 \u00a1Esto te interesa! Llegaron a Los Reyes La Paz, las segundas dosis de la vacuna contra  para los adultos de entre 30 y 39 a\u00f1os de edad. \ud83d\udc89\\n\\nAqu\u00ed te dejamos los detalles:  \\n\\n\ud83d\ude09\ud83d\ude0e '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079220034211841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/D0gE70Nzqm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D0gE70Nzqm'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079106829946882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegu\u00e9 hasta la segunda dosis de la vacuna sin coviiiidddd\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegu\u00e9 hasta la segunda dosis de la vacuna sin coviiiidddd\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079056590585863', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por el momento fue autorizada en personas mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\nhttps://t.co/nnq77IFkaP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nnq77IFkaP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por el momento fue autorizada en personas mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079042942320645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panel de expertos de la FDA (Food and Drugs Administration) de EE.UU, rechaza por 16 votos contra 2, una 3ra dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra Covid-19. \u2013 No+Mentiras https://t.co/gHDzFwa7YS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gHDzFwa7YS'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panel de expertos de la FDA (Food and Drugs Administration) de EE.UU, rechaza por 16 votos contra 2, una 3ra dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra Covid-19. \u2013 No+Mentiras '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078988911230987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La eficiencia de las vacunas.\\nCovid:  4.907.461 casos, 85.290 fallecimientos.\\nVacunas:  66.835.878 dosis inoculadas, 300 fallecidos, y no hay una relaci\u00f3n directa entre vacuna y fallecimiento.\\nVosotros mismos. https://t.co/YYQ9oz6Jtz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YYQ9oz6Jtz'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La eficiencia de las vacunas.\\nCovid:  4.907.461 casos, 85.290 fallecimientos.\\nVacunas:  66.835.878 dosis inoculadas, 300 fallecidos, y no hay una relaci\u00f3n directa entre vacuna y fallecimiento.\\nVosotros mismos. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078922125332490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[NUEVO] Argentina recibi\u00f3 esta ma\u00f1ana un lote de 842.400 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra la COVID-19, donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX. \ud83d\udc89\\n\\n\u2708\ufe0f En tanto, ayer arribaron 160.290 dosis de Pfizer.\\n\\n\ud83d\udccd Mir\u00e1 m\u00e1s #datos en: https://t.co/VL3gfjdzN4 https://t.co/r4b5AGKYpx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['datos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VL3gfjdzN4'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[NUEVO] Argentina recibi\u00f3 esta ma\u00f1ana un lote de 842.400 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra la COVID-19, donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX. \ud83d\udc89\\n\\n\u2708\ufe0f En tanto, ayer arribaron 160.290 dosis de Pfizer.\\n\\n\ud83d\udccd Mir\u00e1 m\u00e1s  en:  https://t.co/r4b5AGKYpx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078760992919560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccdPlan Provincial de Vacunaci\u00f3n\\n\\nRealizar\u00e1n vacunaci\u00f3n libre con la vacuna CanSino\\n\\n\ud83d\udd3a Se trata de la vacuna de una solo dosis, dirigida a todas las personas mayores de 18 a\u00f1os que no han recibido ninguna dosis. Se aplicar\u00e1 en 4 puntos estrat\u00e9gicos. \\n\\n\u25b6\ufe0f https://t.co/vKsuDBmAMa https://t.co/zEwQltTwwK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vKsuDBmAMa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccdPlan Provincial de Vacunaci\u00f3n\\n\\nRealizar\u00e1n vacunaci\u00f3n libre con la vacuna CanSino\\n\\n\ud83d\udd3a Se trata de la vacuna de una solo dosis, dirigida a todas las personas mayores de 18 a\u00f1os que no han recibido ninguna dosis. Se aplicar\u00e1 en 4 puntos estrat\u00e9gicos. \\n\\n\u25b6\ufe0f  https://t.co/zEwQltTwwK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078659641708547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin ya sal\u00ed de esa 2 dosis de la vacuna \ud83d\ude4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin ya sal\u00ed de esa 2 dosis de la vacuna \ud83d\ude4f\ud83c\udffb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078355844124675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EspecialCoronavirus | La EMA espera tomar en breve una decisi\u00f3n sobre la dosis adicional de la vacuna a mayores de 16 a\u00f1os https://t.co/qCUV0SLlUE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EspecialCoronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qCUV0SLlUE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La EMA espera tomar en breve una decisi\u00f3n sobre la dosis adicional de la vacuna a mayores de 16 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078339549032453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstadosUnidos autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna contra #coronavirus de #Pfizer para los adultos mayores de 65 a\u00f1os en riesgo de salud. \\n\\nhttps://t.co/5OZcLDPi1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'coronavirus', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5OZcLDPi1N'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna contra  de  para los adultos mayores de 65 a\u00f1os en riesgo de salud. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078095738556423', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Asturias  comienza con la tercera dosis de la #vacuna  https://t.co/VgKyiRkPSz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Asturias', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VgKyiRkPSz'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  comienza con la tercera dosis de la   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077950573596674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna, ya tendr\u00e9 el pase de movilidad por fin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de poner la segunda dosis de la vacuna, ya tendr\u00e9 el pase de movilidad por fin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077702857945091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, ya me aplicaron la 2da dosis de la vacuna. Yo quer\u00eda volver a trabajar, pero mi mam\u00e1 y pap\u00e1 de mi hermana me dijeron que no regresara, que ma\u00f1ana si me preguntan qu\u00e9 pas\u00f3 diga que me empec\u00e9 a sentir mal y dem\u00e1s.\\n\\nPues bueno, mejor para m\u00ed, supongo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, ya me aplicaron la 2da dosis de la vacuna. Yo quer\u00eda volver a trabajar, pero mi mam\u00e1 y pap\u00e1 de mi hermana me dijeron que no regresara, que ma\u00f1ana si me preguntan qu\u00e9 pas\u00f3 diga que me empec\u00e9 a sentir mal y dem\u00e1s.\\n\\nPues bueno, mejor para m\u00ed, supongo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077649607114756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTercera dosis para todos pronto en #Europa? #Coronavirus #Vacunas https://t.co/8Y9TwgSNI4 (dz)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Europa', 'Coronavirus', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Y9TwgSNI4'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTercera dosis para todos pronto en ?    (dz)'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077568044773379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQui\u00e9nes podr\u00e1n aplicarse la dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer? Esto autoriz\u00f3 la FDA\\nhttps://t.co/reJ6qXR5cv https://t.co/TKeL1T1mm4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/reJ6qXR5cv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQui\u00e9nes podr\u00e1n aplicarse la dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer? Esto autoriz\u00f3 la FDA\\n https://t.co/TKeL1T1mm4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077538277638144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Haya, 23 sep (EFE).- La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios... https://t.co/J1rEaTyRM4 #COVID19 #EMA #Pfizer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'EMA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/J1rEaTyRM4'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Haya, 23 sep (EFE).- La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077528207233026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 750 murcianos ya han recibido la tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus - https://t.co/TNSKPg1oDK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TNSKPg1oDK'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 750 murcianos ya han recibido la tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077517155291140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/VVIPbbuZyz\\n\\n#GobiernoDeValleDeChalco\\n#JuntosPrevengamos\\n \\n\u2705En cinco d\u00edas, logramos aplicar m\u00e1s de 70 mil primeras dosis de la vacuna de #AstraZeneca.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobiernoDeValleDeChalco', 'JuntosPrevengamos', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VVIPbbuZyz'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n\\n \\n\u2705En cinco d\u00edas, logramos aplicar m\u00e1s de 70 mil primeras dosis de la vacuna de .'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077471307239427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfYa les toco la segunda dosis? \u00bfTa potente? \ud83d\udc89\ud83d\udc40\\nhttps://t.co/8FD6vhrd6E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8FD6vhrd6E'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfYa les toco la segunda dosis? \u00bfTa potente? \ud83d\udc89\ud83d\udc40\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077270219661329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradecimiento p\u00fablico a @betobuk por llevarme a mi segunda dosis de la vacuna!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['betobuk'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradecimiento p\u00fablico a  por llevarme a mi segunda dosis de la vacuna!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077227492450309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc40Hoy es la aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de la vacuna  contra #COVID19 a las personas que su primer apellido empieza con H, I, J, K, L y M.\\n\\n\u2705Adultos de 30 a 39 a\u00f1os de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Cuajimalpa y Xochimilco.\\n\\n\u2705Adultos de 18 a 29 a\u00f1os de Gustavo A. Madero. https://t.co/AtjGUf5Ult', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc40Hoy es la aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de la vacuna  contra  a las personas que su primer apellido empieza con H, I, J, K, L y M.\\n\\n\u2705Adultos de 30 a 39 a\u00f1os de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Cuajimalpa y Xochimilco.\\n\\n\u2705Adultos de 18 a 29 a\u00f1os de Gustavo A. Madero. https://t.co/AtjGUf5Ult'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077178171416580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aprueban la tercera dosis de Pfizer en EEUU https://t.co/YOGMicQ2cA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YOGMicQ2cA'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aprueban la tercera dosis de Pfizer en EEUU '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077111633039369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA las cu\u00e1ntas d\u00f3sis es efectiva la terapia de genes que llaman vacuna? Y sepa uno las consecuencias neurol\u00f3gicas a largo plazo. As\u00ed sea 300 afectados en millones, no acepto el riesgo y no me vacuno. Si t\u00fa s\u00ed: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udf89\ud83c\udf8a https://t.co/PYPHUh4hlY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PYPHUh4hlY'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA las cu\u00e1ntas d\u00f3sis es efectiva la terapia de genes que llaman vacuna? Y sepa uno las consecuencias neurol\u00f3gicas a largo plazo. As\u00ed sea 300 afectados en millones, no acepto el riesgo y no me vacuno. Si t\u00fa s\u00ed: \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83c\udf89\ud83c\udf8a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077087654252552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reciben la tercera dosis de la vacuna contra el covid 77 residentes de Can Blai https://t.co/Z1igfm5KXX a trav\u00e9s de @RadioIbizaSER', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['RADIOIBIZASER'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1igfm5KXX'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reciben la tercera dosis de la vacuna contra el covid 77 residentes de Can Blai  a trav\u00e9s de @RadioIbizaSER'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077060093501445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'viendo quea mayor\u00eda ya tiene la segunda dosis de la vacuna y yo ni 1 tengo :b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'viendo quea mayor\u00eda ya tiene la segunda dosis de la vacuna y yo ni 1 tengo :b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076901615964163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Campeche | En el centro se Convenciones Siglo XXI, se lleva acabo la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna #Aztrazeneca a personas de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\nLos d\u00edas que se llevara a cabo son hoy jueves 23, el viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre. https://t.co/UNy2S4hnqK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Campeche', 'Aztrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En el centro se Convenciones Siglo XXI, se lleva acabo la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna  a personas de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\nLos d\u00edas que se llevara a cabo son hoy jueves 23, el viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre. https://t.co/UNy2S4hnqK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076858976489475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lunes mi suegra me consigui\u00f3 una super taza de Goku, antier me puse mi segunda dosis de la vacuna y no tuve ning\u00fan efecto negativo, ayer mientras compart\u00eda unas copas con la el Sr. Moreno llegu\u00e9 a un acuerdo con su hermano para comprarle un comedor de oportunidad...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lunes mi suegra me consigui\u00f3 una super taza de Goku, antier me puse mi segunda dosis de la vacuna y no tuve ning\u00fan efecto negativo, ayer mientras compart\u00eda unas copas con la el Sr. Moreno llegu\u00e9 a un acuerdo con su hermano para comprarle un comedor de oportunidad...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076706001965056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es parte del ambiente en el Megacentro de Vacunaci\u00f3n del Hospital El Salvador, donde muchos ni\u00f1os  de 6 a 11 a\u00f1os esperan recibir la primera dosis de la vacuna contra el #COVID19. #N4V \\n\\nV\u00eda @fiorentinatcs https://t.co/ruJoEJUZTt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'N4V'], 'mentions': ['fiorentinatcs'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es parte del ambiente en el Megacentro de Vacunaci\u00f3n del Hospital El Salvador, donde muchos ni\u00f1os  de 6 a 11 a\u00f1os esperan recibir la primera dosis de la vacuna contra el .  \\n\\nV\u00eda  https://t.co/ruJoEJUZTt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076679145820163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Trabajando y escuchando Pante\u00f3n Rococ\u00f3 y Caifanes, porque ya casi viernes. \\n\\nSi saben de lo que hablo, ya deber\u00edan tener las dos dosis de la vacuna desde hace rato \\nSaludos cordiales', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Trabajando y escuchando Pante\u00f3n Rococ\u00f3 y Caifanes, porque ya casi viernes. \\n\\nSi saben de lo que hablo, ya deber\u00edan tener las dos dosis de la vacuna desde hace rato \\nSaludos cordiales'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076609738493953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios\\nEl consejero delegado de #Pfizer, Albert Bourla, afirma \u00ablos refuerzos de la vacuna tienen un papel importante para abordar la amenaza continua de esta enfermedad\u00bb y considera a la #FDA como un \u00abhito crucial\u00bb en la lucha contra la covid-19\\nhttps://t.co/jTnrmVzy9P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'FDA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jTnrmVzy9P'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios\\nEl consejero delegado de , Albert Bourla, afirma \u00ablos refuerzos de la vacuna tienen un papel importante para abordar la amenaza continua de esta enfermedad\u00bb y considera a la  como un \u00abhito crucial\u00bb en la lucha contra la covid-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076436413173764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#GesmedOrihuela | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del #Covid19 \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de #Rabaloche y del @GVAhOrihuela \ud83d\udc4f\\n\\n@AytoOrihuela @GVAinclusio https://t.co/yfBHiADFxN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GesmedOrihuela', 'Covid19', 'Rabaloche'], 'mentions': ['GVAhOrihuela', 'AytoOrihuela', 'GVAinclusio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del  \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de  y del  \ud83d\udc4f\\n\\n  https://t.co/yfBHiADFxN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076409208754191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Haya.- La Agencia Europea de Medicamentos (EMA) anunci\u00f3 hoy que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d,... https://t.co/gWMnw65Tno #COVID19 #EMA #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'EMA', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gWMnw65Tno'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Haya.- La Agencia Europea de Medicamentos (EMA) anunci\u00f3 hoy que espera decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d,...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076374551375873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 's\u00ed les hizo da\u00f1o la segunda dosis de la vacuna??? tipo, si los enferm\u00f3?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 's\u00ed les hizo da\u00f1o la segunda dosis de la vacuna??? tipo, si los enferm\u00f3?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076315654852612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos modific\u00f3 la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia para la vacuna Pfizer-BioNTech y permitir\u00e1 el uso de una dosis \u00fanica de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria.\\n https://t.co/uFDMICbe93', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uFDMICbe93'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos modific\u00f3 la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia para la vacuna Pfizer-BioNTech y permitir\u00e1 el uso de una dosis \u00fanica de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076313717198853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro Calvario viven los larenses a la espera de la segunda dosis de la vacuna Sputnik 2: quienes acuden a la sede de la direcci\u00f3n del Min. Sanidad en Barquisimeto se consiguen con un cartel de \"Hasta Nuevo Aviso\". M\u00e1s Improvisaci\u00f3n, M\u00e1s Negligencia https://t.co/FNVclbhv8P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro Calvario viven los larenses a la espera de la segunda dosis de la vacuna Sputnik 2: quienes acuden a la sede de la direcci\u00f3n del Min. Sanidad en Barquisimeto se consiguen con un cartel de \"Hasta Nuevo Aviso\". M\u00e1s Improvisaci\u00f3n, M\u00e1s Negligencia https://t.co/FNVclbhv8P'}]"