"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119442230906882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay d\u00edas que no se si estoy en clase de Termodin\u00e1mica o en Filosof\u00eda.\\nAunque probablemente es efecto secundario de los compuestos org\u00e1nicos del lab, fun times con el cloroformo ngl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay d\u00edas que no se si estoy en clase de Termodin\u00e1mica o en Filosof\u00eda.\\nAunque probablemente es efecto secundario de los compuestos org\u00e1nicos del lab, fun times con el cloroformo ngl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116252055867393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta ahora el efecto secundario m\u00e1s cabr\u00f3n de la segunda dosis ha sido que so\u00f1\u00e9 que Adam Sandler era mi verdadero pap\u00e1 y lo iba a llevar a conocer fundidora', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta ahora el efecto secundario m\u00e1s cabr\u00f3n de la segunda dosis ha sido que so\u00f1\u00e9 que Adam Sandler era mi verdadero pap\u00e1 y lo iba a llevar a conocer fundidora'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107579644436481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEnamorarse de la enfermera que te vacun\u00f3 es un efecto secundario?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEnamorarse de la enfermera que te vacun\u00f3 es un efecto secundario?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107195270090754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo as\u00ed que las ganas de morirse no son un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo as\u00ed que las ganas de morirse no son un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103582380519424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'un efecto secundario de la vacuna es que tengo ganas de hablarte', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'un efecto secundario de la vacuna es que tengo ganas de hablarte'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103088534781956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Literalmente el unico efecto secundario que me ha venido con la vacuna es tener un puto sue\u00f1o de cojones me he metido una siesta a las 16:30 y me acabo de despertar ahora y encima sigo cansado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Literalmente el unico efecto secundario que me ha venido con la vacuna es tener un puto sue\u00f1o de cojones me he metido una siesta a las 16:30 y me acabo de despertar ahora y encima sigo cansado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102485741916160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi \u00e1nimo no anda bien, y no, no es un efecto secundario de la vacuna \u2639\ufe0f\ud83e\udd7a una de mis beb\u00e9s gatitas anda mal, no le est\u00e1 echando ganas a la vida, necesito toda la buena vibra del mundo para que esto cambie y pronto salgamos de este bache \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YBNyxhj75R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi \u00e1nimo no anda bien, y no, no es un efecto secundario de la vacuna \u2639\ufe0f\ud83e\udd7a una de mis beb\u00e9s gatitas anda mal, no le est\u00e1 echando ganas a la vida, necesito toda la buena vibra del mundo para que esto cambie y pronto salgamos de este bache \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YBNyxhj75R'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089351081861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que dicen que es efecto secundario de la vacuna pfizer, eso o la luna llena, lo que complic\u00f3 y gener\u00f3 un fuerte debate entre ellos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que dicen que es efecto secundario de la vacuna pfizer, eso o la luna llena, lo que complic\u00f3 y gener\u00f3 un fuerte debate entre ellos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088389122453507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que ya estoy vacunada, ojal\u00e1 me crezcan las bubis como efecto secundario. \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que ya estoy vacunada, ojal\u00e1 me crezcan las bubis como efecto secundario. \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087299266048008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno llego el d\u00eda hoy me vacun\u00e9 con la primera dosis por el momento todo bien no me ha dado ning\u00fan efecto secundario espero que no me de nada porfis\u2026 https://t.co/K5B6pAIk4o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno llego el d\u00eda hoy me vacun\u00e9 con la primera dosis por el momento todo bien no me ha dado ning\u00fan efecto secundario espero que no me de nada porfis\u2026 https://t.co/K5B6pAIk4o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086623639162884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Linda Evangelista con un problema grav\u00edsimo tras una operaci\u00f3n bastante com\u00fan de esculpir el cuerpo, que ha hecho de efecto secundario que aumenten sus c\u00e9lulas grasas de tama\u00f1o.\\nEsta desesperada y de momento sin cura. https://t.co/BBnBzq8P6a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Linda Evangelista con un problema grav\u00edsimo tras una operaci\u00f3n bastante com\u00fan de esculpir el cuerpo, que ha hecho de efecto secundario que aumenten sus c\u00e9lulas grasas de tama\u00f1o.\\nEsta desesperada y de momento sin cura. https://t.co/BBnBzq8P6a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084101377728516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEl insomnio es un efecto secundario de la vacuna de AstraZeneca?, \u00bfAlguien ya lo experimento?\\n\\nMe la aplicaron el d\u00eda 19 de septiembre, y hasta la fecha no he podido dormir ni un par de horas. \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEl insomnio es un efecto secundario de la vacuna de AstraZeneca?, \u00bfAlguien ya lo experimento?\\n\\nMe la aplicaron el d\u00eda 19 de septiembre, y hasta la fecha no he podido dormir ni un par de horas. \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074162223702019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que se ha normalizado es que el efecto secundario de un medicamento en una persona completamente sana sea morirse.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que se ha normalizado es que el efecto secundario de un medicamento en una persona completamente sana sea morirse.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072519407026184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Crema contra el picor\\n\\nEfecto secundario: picor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Crema contra el picor\\n\\nEfecto secundario: picor'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072175276969987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acabo de tener junta con alguien que tenia de no ver m\u00e1s de un a\u00f1o, me dice \"olv diste el viejazo!\".\\nEfecto secundario de la perdida de peso, precio aceptable.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acabo de tener junta con alguien que tenia de no ver m\u00e1s de un a\u00f1o, me dice \"olv diste el viejazo!\".\\nEfecto secundario de la perdida de peso, precio aceptable.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071652872335370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi efecto secundario post vacuna es estar muy cansada \u00bfalguien m\u00e1s m\u00e1s?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi efecto secundario post vacuna es estar muy cansada \u00bfalguien m\u00e1s m\u00e1s?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069806904659969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si en esta segunda dosis no me da alg\u00fan efecto secundario para no chambear, significa que ya soy casi inmortal como mi causa @MartinVizcarraC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MartinVizcarraC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si en esta segunda dosis no me da alg\u00fan efecto secundario para no chambear, significa que ya soy casi inmortal como mi causa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068777542721538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Consigo mi \u221a\u2206q\u03c0\u2206 el martes!\\n- No estoy bien. Algo no est\u00e1 bien.\\n- Definitivamente, no me arriesgo a tomar la 2a \ud83d\udc89! \\n- Ritmo card\u00edaco a 101 y ni me estoy moviendo, estoy tumbada.\\n- Es raro q mi labio superior est\u00e1 con espasmos. Esto me est\u00e1 agobiando. Efecto secundario?\ud83e\udd26 https://t.co/sRqLlbr3FE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Consigo mi \u221a\u2206q\u03c0\u2206 el martes!\\n- No estoy bien. Algo no est\u00e1 bien.\\n- Definitivamente, no me arriesgo a tomar la 2a \ud83d\udc89! \\n- Ritmo card\u00edaco a 101 y ni me estoy moviendo, estoy tumbada.\\n- Es raro q mi labio superior est\u00e1 con espasmos. Esto me est\u00e1 agobiando. Efecto secundario?\ud83e\udd26 https://t.co/sRqLlbr3FE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060218574553098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me di la 2da de AstraZeneca y no tuve ning\u00fan efecto secundario am i,,better than anyone else?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me di la 2da de AstraZeneca y no tuve ning\u00fan efecto secundario am i,,better than anyone else?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060133757407233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me fui a vacunar y el efecto secundario que me gener\u00f3 es una flojera inmensa que me impide trabajar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me fui a vacunar y el efecto secundario que me gener\u00f3 es una flojera inmensa que me impide trabajar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058421281857536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Va a ser que el covid tiene un efecto secundario que desconociamos, atontar a los jovenes.\\nSuerte que yo ya venia tonto de antes. https://t.co/Io0gwxGb96', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Io0gwxGb96'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Va a ser que el covid tiene un efecto secundario que desconociamos, atontar a los jovenes.\\nSuerte que yo ya venia tonto de antes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056815815479296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin ning\u00fan efecto secundario con SPUTNIK V https://t.co/YWuOCkMaLC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin ning\u00fan efecto secundario con SPUTNIK V https://t.co/YWuOCkMaLC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050045785145349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy sinovaquenta y no tengo ning\u00fan efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy sinovaquenta y no tengo ning\u00fan efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042965732884483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n#vac\u00fanaTe \\n#Covid19mx https://t.co/01dKcQjyD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vac\u00fanaTe', 'Covid19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/01dKcQjyD6'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031870280396806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes - https://t.co/SZ3vUwPfVP https://t.co/YuF70bx4rI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZ3vUwPfVP', 'https://t.co/YuF70bx4rI'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes -  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031546387959808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 necesidad hay de vacunar a j\u00f3venes y ni\u00f1os?\\n\\nhttps://t.co/OXduXBTZpM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OXduXBTZpM'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 necesidad hay de vacunar a j\u00f3venes y ni\u00f1os?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030576006307843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde que me vacunaron, he estado sudando demasiado cuando duermo, incluso con el AC enfriando a tope, hay d\u00edas que me he despertado con la camisa empapada. Hoy le\u00ed que es oficial este efecto secundario y doy gracias que fue ese y no cualquiera de los otros dos https://t.co/g5kvR4sR3Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde que me vacunaron, he estado sudando demasiado cuando duermo, incluso con el AC enfriando a tope, hay d\u00edas que me he despertado con la camisa empapada. Hoy le\u00ed que es oficial este efecto secundario y doy gracias que fue ese y no cualquiera de los otros dos https://t.co/g5kvR4sR3Z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029938354835461', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/CubEabjpZ4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CubEabjpZ4'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029612767678464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo mucha hambre saben si ese es efecto secundario tambi\u00e9n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo mucha hambre saben si ese es efecto secundario tambi\u00e9n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024561693167626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De acuerdo a expertos, este efecto secundario es muy frecuente en el 50% de las personas que se aplican la vacuna contra el covid-19. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83d\udcaa\\n\\n#Covid19 #Salud #Vacunacion #Pandemia   \\n\\nhttps://t.co/4Ei8D8XPMA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Salud', 'Vacunacion', 'Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4Ei8D8XPMA'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De acuerdo a expertos, este efecto secundario es muy frecuente en el 50% de las personas que se aplican la vacuna contra el covid-19. \ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83d\udcaa\\n\\n      \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021008434110464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed que estoy en el hospital despu\u00e9s de desarrollar una inflamaci\u00f3n card\u00edaca poco com\u00fan relacionada con Pfizer. E incluso con este efecto secundario, volver\u00eda a recibir el jab. Los efectos secundarios se pueden tratar, morir por Covid-19 no. https://t.co/T1fKcBZOOb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T1fKcBZOOb'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed que estoy en el hospital despu\u00e9s de desarrollar una inflamaci\u00f3n card\u00edaca poco com\u00fan relacionada con Pfizer. E incluso con este efecto secundario, volver\u00eda a recibir el jab. Los efectos secundarios se pueden tratar, morir por Covid-19 no. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020202666315781', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/psQ92dGwqt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/psQ92dGwqt'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012683638181890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'otro efecto secundario de la vacuna o solo no duermo bien', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'otro efecto secundario de la vacuna o solo no duermo bien'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012245627027458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/Z8iaokAndH https://t.co/YhM4kBAXGE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z8iaokAndH'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/YhM4kBAXGE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004860174962690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'si me voy a vacunar contra el covid espero que el efecto secundario sea terminar hablando en ingl\u00e9s M\u00cdNIMO \ud83e\udd23.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'si me voy a vacunar contra el covid espero que el efecto secundario sea terminar hablando en ingl\u00e9s M\u00cdNIMO \ud83e\udd23.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441000511944146946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una semana con la medicaci\u00f3n aumentada y parece que va de superputamadresocio, el \u00fanico efecto secundario que ha vuelto es la somnolencia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una semana con la medicaci\u00f3n aumentada y parece que va de superputamadresocio, el \u00fanico efecto secundario que ha vuelto es la somnolencia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440992378349834247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Moderna me di\u00f3 un solo efecto secundario: so\u00f1ar con mi ex', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Moderna me di\u00f3 un solo efecto secundario: so\u00f1ar con mi ex'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440979877264515075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que me iba a ir invicto sin efecto secundario de la vacuna, jodas... Que noche m\u00e1s horrible pase, como que me paso un trailer sobre el cuerpo. \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pens\u00e9 que me iba a ir invicto sin efecto secundario de la vacuna, jodas... Que noche m\u00e1s horrible pase, como que me paso un trailer sobre el cuerpo. \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440964037534179328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me dice un colega que \u00faltimamente no tiene ganas de follar con su parienta.\\n\\nSer\u00e1 efecto secundario del pinchazo \ud83d\udc89???\\n\\n\ud83e\udd14\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me dice un colega que \u00faltimamente no tiene ganas de follar con su parienta.\\n\\nSer\u00e1 efecto secundario del pinchazo \ud83d\udc89???\\n\\n\ud83e\udd14\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440950903314567169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\"\\n\\nEl principal efecto secundario: la muerte.\\n\\nMucha gente podr\u00eda haberse salvado gracias a la ciencia y ha muerto por creer en la homeopat\u00eda. La homeopat\u00eda NO FUNCIONA.\\nSe llama homeopat\u00eda justo por no poder demostrar que funcione. https://t.co/SXbnsCtZpW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SXbnsCtZpW'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\"\\n\\nEl principal efecto secundario: la muerte.\\n\\nMucha gente podr\u00eda haberse salvado gracias a la ciencia y ha muerto por creer en la homeopat\u00eda. La homeopat\u00eda NO FUNCIONA.\\nSe llama homeopat\u00eda justo por no poder demostrar que funcione. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937334783070208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo algo de efecto secundario de la vacuna y, tal vez, lo peor sea la descomposici\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo algo de efecto secundario de la vacuna y, tal vez, lo peor sea la descomposici\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440934132582952960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hice ning\u00fan efecto secundario a la vacuna. No s\u00e9 si eso es bueno, malo o irrelevante', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hice ning\u00fan efecto secundario a la vacuna. No s\u00e9 si eso es bueno, malo o irrelevante'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440922996483534848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes https://t.co/X3tQmRVwrh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X3tQmRVwrh'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440920899620941825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? https://t.co/kARVNZMYHa v\u00eda @COPE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['COPE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kARVNZMYHa'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario?  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440913556371910657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Linda Evangelista acaba de publicar esto en su IG. Una de sus cirug\u00edas est\u00e9ticas tuvo un raro efecto secundario que ha derivado en una enfermedad de sus c\u00e9lulas adiposas. https://t.co/W4d8E5rYAX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Linda Evangelista acaba de publicar esto en su IG. Una de sus cirug\u00edas est\u00e9ticas tuvo un raro efecto secundario que ha derivado en una enfermedad de sus c\u00e9lulas adiposas. https://t.co/W4d8E5rYAX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906536381976577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amigues me dieron la segunda dosis ayer y hoy me est\u00e1 doliendo la garganta un poquito y no c si es efecto secundario o me agarre el covi por ah\u00ed https://t.co/oPgDpAPj8o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'amigues me dieron la segunda dosis ayer y hoy me est\u00e1 doliendo la garganta un poquito y no c si es efecto secundario o me agarre el covi por ah\u00ed https://t.co/oPgDpAPj8o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440905228832763908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896613988192257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El domingo de baj\u00f3n tambi\u00e9n es efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El domingo de baj\u00f3n tambi\u00e9n es efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893676369162240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la primera d\u00f3sis no senti ningun efecto secundario, pero en esta segunda d\u00f3sis... \\n\\n\ud83d\ude37\ud83e\udd22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la primera d\u00f3sis no senti ningun efecto secundario, pero en esta segunda d\u00f3sis... \\n\\n\ud83d\ude37\ud83e\udd22'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893111203418113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Beb\u00e9 sufre excesivo crecimiento de vello en su cuerpo por un efecto secundario de un medicamento - https://t.co/bIyob4SfQW https://t.co/EDLp4Kl9CC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bIyob4SfQW'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Beb\u00e9 sufre excesivo crecimiento de vello en su cuerpo por un efecto secundario de un medicamento -  https://t.co/EDLp4Kl9CC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890082181849093', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las pataditas son efecto secundario de la vacuna???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las pataditas son efecto secundario de la vacuna???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866113429164032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis! Y sin ning\u00fan efecto secundario \ud83d\ude01 https://t.co/46O10o2zEB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis! Y sin ning\u00fan efecto secundario \ud83d\ude01 https://t.co/46O10o2zEB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440865282109710338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Han pasado 13 horas desde que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora no he sentido ninguna molestia en el brazo ni efecto secundario, me siento bastante tranquilo y muy bien', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Han pasado 13 horas desde que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora no he sentido ninguna molestia en el brazo ni efecto secundario, me siento bastante tranquilo y muy bien'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862490347417602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfHaber so\u00f1ado con \u00e9l cuenta como efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfHaber so\u00f1ado con \u00e9l cuenta como efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855667431010310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me explica alguien por qu\u00e9 las pastillas antidepresivas tienen como efecto secundario la depresi\u00f3n entre otros?\ud83e\udd13', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me explica alguien por qu\u00e9 las pastillas antidepresivas tienen como efecto secundario la depresi\u00f3n entre otros?\ud83e\udd13'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847224792043520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario de la vacuna pero a\u00fan as\u00ed me d\u00ed el d\u00eda y no hice una mierda y como que ya estoy para irme a dormir as\u00ed lo hacemos las lindas \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\\n https://t.co/NF3OQkeWGR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario de la vacuna pero a\u00fan as\u00ed me d\u00ed el d\u00eda y no hice una mierda y como que ya estoy para irme a dormir as\u00ed lo hacemos las lindas \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\\n https://t.co/NF3OQkeWGR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440845285949726737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me coloqu\u00e9 mi segunda dosis, lo mas extra\u00f1o es que el efecto secundario, es que me ha dado mucho sue\u00f1o y me acabo de tomar un Speed y sigo igualito. https://t.co/JxR1fVpXCF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me coloqu\u00e9 mi segunda dosis, lo mas extra\u00f1o es que el efecto secundario, es que me ha dado mucho sue\u00f1o y me acabo de tomar un Speed y sigo igualito. https://t.co/JxR1fVpXCF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843564842471425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toy teniendo un efecto secundario que solo tuvo el 11% de los vacunados https://t.co/4PIucle5SX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toy teniendo un efecto secundario que solo tuvo el 11% de los vacunados https://t.co/4PIucle5SX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839227525111809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estaba esperando que me de alg\u00fan efecto secundario de la vacuna y no tuve ninguna \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estaba esperando que me de alg\u00fan efecto secundario de la vacuna y no tuve ninguna \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835585321541636', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el pajarraco me quita seguidores me los devuelve efecto secundario de la fisher.\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el pajarraco me quita seguidores me los devuelve efecto secundario de la fisher.\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825513879085056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cLas palabras del Papa Francisco tienen un efecto muy importante para este pa\u00eds al que no vino nunca. Habr\u00eda que preguntarle porqu\u00e9 no vino. Su comentario sobre que la propiedad es un derecho secundario es muy peligroso\u201d https://t.co/AD84bR05To', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cLas palabras del Papa Francisco tienen un efecto muy importante para este pa\u00eds al que no vino nunca. Habr\u00eda que preguntarle porqu\u00e9 no vino. Su comentario sobre que la propiedad es un derecho secundario es muy peligroso\u201d https://t.co/AD84bR05To'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825241320624133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario de la depresi\u00f3n es que no tengo hambre y me vuelvo a obsesionar con mi peso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario de la depresi\u00f3n es que no tengo hambre y me vuelvo a obsesionar con mi peso'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822035043651592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLas palabras del Papa Francisco tienen un efecto muy importante para este pa\u00eds al que no vino nunca. Habr\u00eda que preguntarle porqu\u00e9 no vino. Su comentario sobre que la propiedad es un derecho secundario es muy peligroso\u201d.@Laoncediez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Laoncediez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLas palabras del Papa Francisco tienen un efecto muy importante para este pa\u00eds al que no vino nunca. Habr\u00eda que preguntarle porqu\u00e9 no vino. Su comentario sobre que la propiedad es un derecho secundario es muy peligroso\u201d.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820350887940101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy muy enojado, eso cuenta como efecto secundario?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy muy enojado, eso cuenta como efecto secundario?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819147424747528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan y si es real eso del Insomnio como efecto secundario post covid. No se lo deseo a nadie. Es algo horrible que a mis 24 a\u00f1os no hab\u00eda pasado nunca. https://t.co/vzQ7gu8orT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vzQ7gu8orT'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan y si es real eso del Insomnio como efecto secundario post covid. No se lo deseo a nadie. Es algo horrible que a mis 24 a\u00f1os no hab\u00eda pasado nunca. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813850937282568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna \ud83e\udd14 de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es \ud83d\ude13', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna \ud83e\udd14 de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es \ud83d\ude13'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812111790149632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\nhttps://t.co/GKZqmWD2f1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GKZqmWD2f1'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440810715153981450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario. Eso s\u00ed, me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario, todo muy tranquilo y sin mucha gente, tambi\u00e9n me gust\u00f3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario. Eso s\u00ed, me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario, todo muy tranquilo y sin mucha gente, tambi\u00e9n me gust\u00f3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806797980307461', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'de todo lo que me pod\u00eda dar con la vacuna como efecto secundario tuvo que ser DIARREA JUSTAMENTE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'de todo lo que me pod\u00eda dar con la vacuna como efecto secundario tuvo que ser DIARREA JUSTAMENTE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805333736189956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Saben si sentirse sola tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Saben si sentirse sola tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440803706149085188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no me ha dado ni un efecto secundario. No, ni siquiera me duele el hombro. Me pusieron awa creo :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no me ha dado ni un efecto secundario. No, ni siquiera me duele el hombro. Me pusieron awa creo :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801177847808003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'alg\u00fan efecto secundario de la vacuna es llorar mucho? porq estos d\u00edas es lo \u00fanico q quiero hacer \ud83d\ude3a\u270c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'alg\u00fan efecto secundario de la vacuna es llorar mucho? porq estos d\u00edas es lo \u00fanico q quiero hacer \ud83d\ude3a\u270c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796372551155719', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estar todo el d\u00eda caliente es un efecto secundario de la vacuna ? \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estar todo el d\u00eda caliente es un efecto secundario de la vacuna ? \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440788331311222787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que clase de pacto con el diablo hicieron esos que no les peg\u00f3 ning\u00fan efecto secundario de la vacuna ??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que clase de pacto con el diablo hicieron esos que no les peg\u00f3 ning\u00fan efecto secundario de la vacuna ??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787716275257348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien me dice si la vacuna del covid tambi\u00e9n trae como efecto secundario  la inestabilidad emocional? Pq me estar\u00eda pasando', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien me dice si la vacuna del covid tambi\u00e9n trae como efecto secundario  la inestabilidad emocional? Pq me estar\u00eda pasando'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787681915457540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si no presento ning\u00fan efecto secundario de la vacuna entonces hubiese sido asintom\u00e1tico si me daba covis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si no presento ning\u00fan efecto secundario de la vacuna entonces hubiese sido asintom\u00e1tico si me daba covis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787300414148608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tomes medidas reales (cient\u00edficas) cuando te pase algo. https://t.co/BbPOoZPQ5X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BbPOoZPQ5X'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tomes medidas reales (cient\u00edficas) cuando te pase algo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440783507215712261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\\n\\nEl s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico (MIS)\\n\\nPero aunque lo diga la propia EMA si lo denuncias el sistema y sus medios te llamar\u00e1n #negacionista y #bebelej\u00eda https://t.co/vUCLX60V35', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['negacionista', 'bebelej\u00eda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vUCLX60V35'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\\n\\nEl s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico (MIS)\\n\\nPero aunque lo diga la propia EMA si lo denuncias el sistema y sus medios te llamar\u00e1n  y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782959745904642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 https://t.co/uIwgYt7qeJ\\n\\n#PorqueQuieroEstarBien #Janssen #vacunas https://t.co/BU8ZkaIAZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorqueQuieroEstarBien', 'Janssen', 'vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uIwgYt7qeJ'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 \\n\\n   https://t.co/BU8ZkaIAZR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778374591356930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es un efecto secundario de la vacuna la tristeza?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es un efecto secundario de la vacuna la tristeza?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778122933125127', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy lo que hago cada d\u00eda.\\nLos resultados son un efecto secundario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy lo que hago cada d\u00eda.\\nLos resultados son un efecto secundario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440776188461420556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TrampaElectoral argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial. He eliminado la pandemia con su vacuna PASO. La PASO fue aplicada hace 15 d\u00edas, y elimin\u00f3 la pandemia por completo. Es m\u00e1s, aumento los sueldos como efecto secundario. Viva argentina', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TrampaElectoral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial. He eliminado la pandemia con su vacuna PASO. La PASO fue aplicada hace 15 d\u00edas, y elimin\u00f3 la pandemia por completo. Es m\u00e1s, aumento los sueldos como efecto secundario. Viva argentina'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440772781663133696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He llegado triunfante a la segunda dosis sin haberme dado covid antes ni efecto secundario de la primera \u270c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He llegado triunfante a la segunda dosis sin haberme dado covid antes ni efecto secundario de la primera \u270c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440770850685284352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevo desde que me he vacunado queriendo llorar, esto era alg\u00fan efecto secundario o algo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevo desde que me he vacunado queriendo llorar, esto era alg\u00fan efecto secundario o algo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440770667331264513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo siento el dolor que siente mi cu\u00f1ado al no haber volleyball al que apuntarse.\\n\\nUn efecto secundario de verte haikyuu! es apuntarte a volley y no aceptar ning\u00fan otro deporte para practicar, y no puede :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo siento el dolor que siente mi cu\u00f1ado al no haber volleyball al que apuntarse.\\n\\nUn efecto secundario de verte haikyuu! es apuntarte a volley y no aceptar ning\u00fan otro deporte para practicar, y no puede :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762595921694726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes https://t.co/UFbxBs2ryn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UFbxBs2ryn'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440758368969187332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Almorc\u00e9 una de las mejores combinaciones que nos da nuestra gastronom\u00eda como almuerzo.. Un suculento caldo de pata+guatita.. Espectacular, ahora esperar el efecto secundario \ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Almorc\u00e9 una de las mejores combinaciones que nos da nuestra gastronom\u00eda como almuerzo.. Un suculento caldo de pata+guatita.. Espectacular, ahora esperar el efecto secundario \ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440755704193638410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Han pasado 6 horas que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora felizmente todo va bien, no he sentido ninguna molestia ni efecto secundario #YoPongoElHombro #vacunafest #VacunateYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'vacunafest', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Han pasado 6 horas que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora felizmente todo va bien, no he sentido ninguna molestia ni efecto secundario   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754432883322888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz porque no he tenido ning\u00fan efecto secundario gaaaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz porque no he tenido ning\u00fan efecto secundario gaaaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440749597106708480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AMBIENTE | \ud83d\udeb5\\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alteraci\u00f3n de la cotidianidad ha producido un efecto secundario interesante y positivo.\\n\\nEstos son los datos que arroja el #DiaMundialSinAuto\\nhttps://t.co/QUEQvyB915', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AMBIENTE', 'DiaMundialSinAuto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUEQvyB915'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83d\udeb5\\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alteraci\u00f3n de la cotidianidad ha producido un efecto secundario interesante y positivo.\\n\\nEstos son los datos que arroja el \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746230720569346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario por la vacuna, aztrazeneca 0 - citlali 1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario por la vacuna, aztrazeneca 0 - citlali 1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743543039954944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 raro que no me haya dado ning\u00fan efecto secundario xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 raro que no me haya dado ning\u00fan efecto secundario xd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440740186195836939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\nhttps://t.co/91wBk2D9BS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/91wBk2D9BS'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736841020284935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#vacunacovid19 #VacunaFest', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'VacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734684393074694', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que esto tiene que ser un efecto secundario de la vacuna, sino no me lo explico https://t.co/Ga20liZB7X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ga20liZB7X'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que esto tiene que ser un efecto secundario de la vacuna, sino no me lo explico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730923486511113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como es que no siento ningun efecto secundario por la vacuna??? yo pense que me iba morir maso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como es que no siento ningun efecto secundario por la vacuna??? yo pense que me iba morir maso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729689601953800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te das cuenta que por tu fanatismo, no pensar arrastraste a tus viejos o abuelos a inocular de algo que tal vez tenga un efecto secundario? Y la foto? Y Gracias alVerso? Y no porque vaya a viajar, eso es para vos que tu viaje m\u00e1s lejano es acarreado al obelisco.\\nLos Vip? Pfizer https://t.co/32qnxrKSvU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te das cuenta que por tu fanatismo, no pensar arrastraste a tus viejos o abuelos a inocular de algo que tal vez tenga un efecto secundario? Y la foto? Y Gracias alVerso? Y no porque vaya a viajar, eso es para vos que tu viaje m\u00e1s lejano es acarreado al obelisco.\\nLos Vip? Pfizer https://t.co/32qnxrKSvU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440723432161742848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver si vamos a estar ante un efecto secundario de Pfizer y no lo sabemos (es broma but) https://t.co/mCutkMasp4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mCutkMasp4'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver si vamos a estar ante un efecto secundario de Pfizer y no lo sabemos (es broma but) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722910050537478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario de la vacuna. Te hace ver \"La Rosa de Guadalupe\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario de la vacuna. Te hace ver \"La Rosa de Guadalupe\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440721177421312003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi vieja: mira te doy esto para la panza pero el efecto secundario te hace crecer las tetas\\n\\nYo: DAME', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi vieja: mira te doy esto para la panza pero el efecto secundario te hace crecer las tetas\\n\\nYo: DAME'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716759728746507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de ver Techmoan es aprender mucho sobre el MiniDisc y pensar que, al menos desde mi experiencia, ac\u00e1 en M\u00e9xico eso no exist\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de ver Techmoan es aprender mucho sobre el MiniDisc y pensar que, al menos desde mi experiencia, ac\u00e1 en M\u00e9xico eso no exist\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714787009142786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me vacunaron y hoy toca d\u00eda de brazos \ud83e\udd21 felizmente no hice ning\u00fan efecto secundario salvo un poquito de molestia en el brazo ayer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me vacunaron y hoy toca d\u00eda de brazos \ud83e\udd21 felizmente no hice ning\u00fan efecto secundario salvo un poquito de molestia en el brazo ayer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713574016438282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuenta como efecto secundario de la vacuna el querer hartarme un pollo de gold chicken gold?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuenta como efecto secundario de la vacuna el querer hartarme un pollo de gold chicken gold?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440709984623345664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"MIS ( s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico)El PRAC ahora evaluar\u00e1 los datos disponibles en MIS para determinar si la enfermedad puede ser causada por la vacuna .\"\\nhttps://t.co/5mac1uSib2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5mac1uSib2'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"MIS ( s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico)El PRAC ahora evaluar\u00e1 los datos disponibles en MIS para determinar si la enfermedad puede ser causada por la vacuna .\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706494714900484', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cuidado, verse la saga Lethal Weapon tiene como efecto secundario el querer desesperadamente tener un Joe Pesci por la casa para darle unos bofetones de vez en cuando jsjsjs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cuidado, verse la saga Lethal Weapon tiene como efecto secundario el querer desesperadamente tener un Joe Pesci por la casa para darle unos bofetones de vez en cuando jsjsjs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703795193806868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan raza acabo de leer un post sobre un efecto secundario de la vacuna en la menstruaci\u00f3n y wey les juro que hay un chingo de morras que lo sufrimos y nadie hab\u00eda dicho nada sobre el tema', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan raza acabo de leer un post sobre un efecto secundario de la vacuna en la menstruaci\u00f3n y wey les juro que hay un chingo de morras que lo sufrimos y nadie hab\u00eda dicho nada sobre el tema'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701385540968449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440696558010318856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\\n\\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu m\u00e9dico te recomend\u00f3 un placebo deber\u00edas buscar otro. https://t.co/jAmP9wJDXG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jAmP9wJDXG'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\\n\\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu m\u00e9dico te recomend\u00f3 un placebo deber\u00edas buscar otro. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440696388136828941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(De momento la segunda dosis del 5G no me ha hecho ning\u00fan efecto secundario de gravedad m\u00e1s que un cansancio poco usual. Mucho sue\u00f1o)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(De momento la segunda dosis del 5G no me ha hecho ning\u00fan efecto secundario de gravedad m\u00e1s que un cansancio poco usual. Mucho sue\u00f1o)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440696348265697297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mejor efecto secundario de la vacuna fue pasar horas dormida con mi novio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mejor efecto secundario de la vacuna fue pasar horas dormida con mi novio.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440695270891687942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un hilo sobre un efecto secundario, temo que frecuente, del psicoan\u00e1lisis y otras terapias que ponen nombre a nuestros males.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un hilo sobre un efecto secundario, temo que frecuente, del psicoan\u00e1lisis y otras terapias que ponen nombre a nuestros males.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440686009188962310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de dar la tercera dosis, me vinieron ganas de hacer popo, cuenta como efecto secundario? \ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de dar la tercera dosis, me vinieron ganas de hacer popo, cuenta como efecto secundario? \ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440679313980887040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'supongo que es un efecto secundario, no tengo hambre casi nunca. \\n\\n\u00bfqui\u00e9n te lleva? https://t.co/87eyooxIM8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/87eyooxIM8'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'supongo que es un efecto secundario, no tengo hambre casi nunca. \\n\\n\u00bfqui\u00e9n te lleva? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440676948477317122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira https://t.co/KgW4Kf2zan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KgW4Kf2zan'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440673317011087370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios no me hizo ning\u00fan efecto secundario la vacuna, pero ahhh como me duele el brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios no me hizo ning\u00fan efecto secundario la vacuna, pero ahhh como me duele el brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440669720227635201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfBolt beb\u00e9 dijo eso? Jajaja, la frases ma\u00f1aneras de mis t\u00edas. Yo llevo 5 a\u00f1os combatiendo mi adenoma para no ir a cirug\u00eda tan pronto; y lo m\u00e1s que he conseguido es aplazarla... Todos los d\u00edas debo luchar por tolerar tanto efecto secundario. #adenomatime https://t.co/mejHswv4zH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['adenomatime'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfBolt beb\u00e9 dijo eso? Jajaja, la frases ma\u00f1aneras de mis t\u00edas. Yo llevo 5 a\u00f1os combatiendo mi adenoma para no ir a cirug\u00eda tan pronto; y lo m\u00e1s que he conseguido es aplazarla... Todos los d\u00edas debo luchar por tolerar tanto efecto secundario.  https://t.co/mejHswv4zH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440664009779281927', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios. Tu sola existencia es un efecto secundario https://t.co/eDfvtbyTze', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eDfvtbyTze'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios. Tu sola existencia es un efecto secundario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440663546082119685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las 2 vacunas y ning\u00fan efecto secundario COME OOOON \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las 2 vacunas y ning\u00fan efecto secundario COME OOOON \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440656398019223556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude33\\n\\n\"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la pocima del C0VlD. El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de P-FlZER\" \\nhttps://t.co/vw21iJTuC4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vw21iJTuC4'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude33\\n\\n\"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la pocima del C0VlD. El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de P-FlZER\" \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440651929202294799', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis  #CafeconNata @ValdebenitoNata @subelaradio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CafeconNata'], 'mentions': ['ValdebenitoNata', 'subelaradio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440651422341603328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores firmar un documento comprometi\u00e9ndose a ser responsables de cualquier efecto secundario que tuviera la vacuna, incluso a largo plazo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores firmar un documento comprometi\u00e9ndose a ser responsables de cualquier efecto secundario que tuviera la vacuna, incluso a largo plazo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440651216413855748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2796\u26a0\ufe0fUn estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario...\\n\\nhttps://t.co/0XISp4brrw\\n\\nhttps://t.co/0XISp4brrw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0XISp4brrw', 'https://t.co/0XISp4brrw'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2796\u26a0\ufe0fUn estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario...\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440649012080623624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEs esto normal?\\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medicamento aprobado.\\nA los vacunadictos, el efecto secundario m\u00e1s evidente, es la eliminaci\u00f3n de sentido com\u00fan y pensamiento libre. https://t.co/Ke5uHbmuYw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ke5uHbmuYw'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEs esto normal?\\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medicamento aprobado.\\nA los vacunadictos, el efecto secundario m\u00e1s evidente, es la eliminaci\u00f3n de sentido com\u00fan y pensamiento libre. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440645554556465164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado, pronunciar peor la \"egue\" y decir \"bebelej\u00eda\" de forma compulsiva.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado, pronunciar peor la \"egue\" y decir \"bebelej\u00eda\" de forma compulsiva.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440639288132059145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCa\u00edda del cabello durante el postparto?\\nNuestro Tratamiento Laser es apto para embarazadas y con su aplicaci\u00f3n durante el \ud83e\udd30 no tiene ning\u00fan efecto secundario.\\n\u00a1Cuidamos de tu salud capilar en todo momento!\\n\\n#thecosmeticrepublic #ampollas #ampouls #laser #vitaminas https://t.co/VPKDr67eqL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['thecosmeticrepublic', 'ampollas', 'ampouls', 'laser', 'vitaminas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCa\u00edda del cabello durante el postparto?\\nNuestro Tratamiento Laser es apto para embarazadas y con su aplicaci\u00f3n durante el \ud83e\udd30 no tiene ning\u00fan efecto secundario.\\n\u00a1Cuidamos de tu salud capilar en todo momento!\\n\\n     https://t.co/VPKDr67eqL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440638623385227267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de defender a LUMA le ha costado al gobernador de Puerto Rico el envejecimiento extremo pol\u00edtico y con esto la comisionada est\u00e1 aprovechando ese momento. Sabe que Pierluisi es un muerto pol\u00edtico Y que como gobernador deja mucho que desear. https://t.co/h3WLHMdsnE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h3WLHMdsnE'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de defender a LUMA le ha costado al gobernador de Puerto Rico el envejecimiento extremo pol\u00edtico y con esto la comisionada est\u00e1 aprovechando ese momento. Sabe que Pierluisi es un muerto pol\u00edtico Y que como gobernador deja mucho que desear. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440637578693152780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tiene como efecto secundario perder dinero https://t.co/2wjPHCD3yG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2wjPHCD3yG'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tiene como efecto secundario perder dinero '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440634077170733056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\nhttps://t.co/pP2zDrNAan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pP2zDrNAan'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440627476137332742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\nhttps://t.co/5RJgxQv8HN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5RJgxQv8HN'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440619347379036162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID. https://t.co/SzlcLXMYin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SzlcLXMYin'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440604607512670214', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que quedas en evidencia por tu estupidez. \u00bfTe parece poco? https://t.co/h2zBzPT0Ri', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h2zBzPT0Ri'], 'tweet_date': '2021-09-22T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que quedas en evidencia por tu estupidez. \u00bfTe parece poco? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440593186263425037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es dif\u00edcil que algo tenga efectos secundarios cuando no tiene efectos ni principales porque su principio activo es agua y az\u00facar. Bueno, salvo el efecto secundario de hacer que una persona con una enfermedad real se gaste su dinero y tiempo en una terapia falsa. \ud83d\udc4d https://t.co/R7nQLqts3L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R7nQLqts3L'], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es dif\u00edcil que algo tenga efectos secundarios cuando no tiene efectos ni principales porque su principio activo es agua y az\u00facar. Bueno, salvo el efecto secundario de hacer que una persona con una enfermedad real se gaste su dinero y tiempo en una terapia falsa. \ud83d\udc4d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440586372893405187', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me despert\u00e9 RECI\u00c9N pueden creerlo el efecto secundario de la vacuna es ser la bella durmiente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me despert\u00e9 RECI\u00c9N pueden creerlo el efecto secundario de la vacuna es ser la bella durmiente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440578040933666827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\uc640 \uc774\uac78 \ud5f7\uac08\ub9b4 \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4 \uc790\uccb4\ub97c \ub9dd\uac01\ud558\uace0 \uc0b4\uc558\uc74c \ub2f9\uc5f0\ud568 \uc601\uc5b4\ub85c\ub294 \uc0ac\uc774\ub4dc\uc774\ud399\ud2b8(side-effect) \uc911\uad6d\uc5b4\ub85c\ub294 \ud478\uc918\uc6a9(fuzuoyong) \uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\ub85c\ub294 \uc5d0\ud399\ud1a0 \uc138\ucfe4\ub2e4\ub9ac\uc624(efecto secundario) \uc5b4\ub514\uc5d0\ub3c4 \u4e0d(\uc544\ub2c8 \ubd88(\ubd80))\uc758 \ub73b\uc740 \uc5c6\uc74c \ucd08\uc911\ub4f1 \ub54c \ud559\uad50\uc5d0\uc11c \ubc30\uc6e0\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ubaa8\ub97c\ub9ac \uc5c6\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud568.... https://t.co/xffKW5FdOZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xffKW5FdOZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\uc640 \uc774\uac78 \ud5f7\uac08\ub9b4 \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc0ac\uc2e4 \uc790\uccb4\ub97c \ub9dd\uac01\ud558\uace0 \uc0b4\uc558\uc74c \ub2f9\uc5f0\ud568 \uc601\uc5b4\ub85c\ub294 \uc0ac\uc774\ub4dc\uc774\ud399\ud2b8(side-effect) \uc911\uad6d\uc5b4\ub85c\ub294 \ud478\uc918\uc6a9(fuzuoyong) \uc2a4\ud398\uc778\uc5b4\ub85c\ub294 \uc5d0\ud399\ud1a0 \uc138\ucfe4\ub2e4\ub9ac\uc624(efecto secundario) \uc5b4\ub514\uc5d0\ub3c4 \u4e0d(\uc544\ub2c8 \ubd88(\ubd80))\uc758 \ub73b\uc740 \uc5c6\uc74c \ucd08\uc911\ub4f1 \ub54c \ud559\uad50\uc5d0\uc11c \ubc30\uc6e0\uae30 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ubaa8\ub97c\ub9ac \uc5c6\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud568.... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440574228462374915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? https://t.co/nQjCRNZCNs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nQjCRNZCNs'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440570245622558722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tiene efecto primario. https://t.co/Jd20bCQgAV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jd20bCQgAV'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tiene efecto primario. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440566083505717255', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? https://t.co/U77YokPWdS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U77YokPWdS'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440565282892779528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? https://t.co/o8A0yVr8fY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o8A0yVr8fY'], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alteraciones menstruales tras la vacuna de la covid: \u00bfUn efecto secundario? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440555112632516619', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a estas horas reci\u00e9n puedo tomar mi infusi\u00f3n de valeriana y toronjil, ojal\u00e1 que haga un efecto secundario para mal y no me levante nunca, o hasta que terminen mis parciales', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a estas horas reci\u00e9n puedo tomar mi infusi\u00f3n de valeriana y toronjil, ojal\u00e1 que haga un efecto secundario para mal y no me levante nunca, o hasta que terminen mis parciales'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440550356631519234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentirse vac\u00eda, triste y rota tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentirse vac\u00eda, triste y rota tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440542020141867014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e1useas es efecto secundario de la vacuna?\ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00e1useas es efecto secundario de la vacuna?\ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440535782855352323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ando bien hot, no s\u00e9 si es el clima o efecto secundario de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ando bien hot, no s\u00e9 si es el clima o efecto secundario de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440534504125263872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amiga\\nLa puteria no es efecto secundario de la vacuna \\nTe inmunizaron la #COVID19 \\nNo contra tu ex..\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amiga\\nLa puteria no es efecto secundario de la vacuna \\nTe inmunizaron la  \\nNo contra tu ex..\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440532113715990539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que siento luego de mi segunda dosis: SUE\u00d1O. Ma\u00f1ana tengo un deadline y no he podido avanzar tranquilo \ud83d\ude16.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que siento luego de mi segunda dosis: SUE\u00d1O. Ma\u00f1ana tengo un deadline y no he podido avanzar tranquilo \ud83d\ude16.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440531108009938944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna contra COVID y hasta ahora el efecto secundario ha sido el sue\u00f1o, dorm\u00ed toda la tarde.\ud83d\ude2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna contra COVID y hasta ahora el efecto secundario ha sido el sue\u00f1o, dorm\u00ed toda la tarde.\ud83d\ude2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440530034020679684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\\nPar\u00e1lisis facial.\\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer, la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, estamos hoy 17 de septiembre! https://t.co/J7uBRCQr7Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\\nPar\u00e1lisis facial.\\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer, la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, estamos hoy 17 de septiembre! https://t.co/J7uBRCQr7Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440529367474442245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bro la sinopharm no doli\u00f3 nada y por ahora no tuve ning\u00fan efecto secundario mas que sentir que me dieron una pi\u00f1a en el brazo lmao\\nUstedes qu\u00e9 onda, qu\u00e9 les caus\u00f3 la vacuna? Y cu\u00e1l se dieron', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bro la sinopharm no doli\u00f3 nada y por ahora no tuve ning\u00fan efecto secundario mas que sentir que me dieron una pi\u00f1a en el brazo lmao\\nUstedes qu\u00e9 onda, qu\u00e9 les caus\u00f3 la vacuna? Y cu\u00e1l se dieron'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440524738829324299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 un efecto secundario de la vacuna sea morirme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 un efecto secundario de la vacuna sea morirme'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440524730222612494', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy lo que hago cada d\u00eda. Los resultados son un efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy lo que hago cada d\u00eda. Los resultados son un efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440520830325182475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Me qued\u00e9 con mucha hambre todo el d\u00eda, como efecto secundario.\\n- \u00bfDe la vacuna?\\n- De haber nacido.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Me qued\u00e9 con mucha hambre todo el d\u00eda, como efecto secundario.\\n- \u00bfDe la vacuna?\\n- De haber nacido.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440519897922953217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'si se preguntan porque twitteo tanto es un efecto secundario de ser overthinker', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'si se preguntan porque twitteo tanto es un efecto secundario de ser overthinker'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440519708051062790', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni creas que me siento mal por ti, pinche wey, es puro efecto secundario de mi segunda dosis. \\U0001f972 https://t.co/vmzvrq1VxN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni creas que me siento mal por ti, pinche wey, es puro efecto secundario de mi segunda dosis. \\U0001f972 https://t.co/vmzvrq1VxN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440518695772561414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta el momento ning\u00fan efecto secundario. Sera que ya no siento nada (?)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta el momento ning\u00fan efecto secundario. Sera que ya no siento nada (?)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440516272127557639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y a los que no nos contagiamos y no nos hizo ning\u00fan efecto secundario las dos dosis de la vacuna? \ud83d\ude02 https://t.co/sVMFyrwjeR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sVMFyrwjeR'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y a los que no nos contagiamos y no nos hizo ning\u00fan efecto secundario las dos dosis de la vacuna? \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440512966017703938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llorar y sentirse de la mierda era efecto secundario???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llorar y sentirse de la mierda era efecto secundario???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440506734745849859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo tengo las 2 dosis de Astrazeneca y la verdad me fue s\u00faper en las 2 \ud83d\udc81\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f ni un solo efecto secundario!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo tengo las 2 dosis de Astrazeneca y la verdad me fue s\u00faper en las 2 \ud83d\udc81\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f ni un solo efecto secundario!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505614761824256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He notado que me voy de lado al momento de hacer ejercicio.\\n\\nYa me dijeron que es efecto secundario de la cirug\u00eda, por la descompesaci\u00f3n. \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He notado que me voy de lado al momento de hacer ejercicio.\\n\\nYa me dijeron que es efecto secundario de la cirug\u00eda, por la descompesaci\u00f3n. \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505175475511308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acaba de temblar en Melbourne \u26d1. \\nD\u00e9jenme decirles que este es el efecto secundario de la vacuna m\u00e1s raro hasta ahora.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acaba de temblar en Melbourne \u26d1. \\nD\u00e9jenme decirles que este es el efecto secundario de la vacuna m\u00e1s raro hasta ahora.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440503847730835462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un joven que el Covid no le iba a dar ni cosquillas, en el hospital por un efecto secundario de la vacuna anticovid. https://t.co/GwyC7GGgdP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GwyC7GGgdP'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un joven que el Covid no le iba a dar ni cosquillas, en el hospital por un efecto secundario de la vacuna anticovid. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440494381052534797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un efecto secundario del uso prolongado de instagram, es que ahora cualquier we\u00e1 que me preguntan, respondo: no te entiendo nada, porque ac\u00e1 est\u00e1 el esp\u00edritu.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un efecto secundario del uso prolongado de instagram, es que ahora cualquier we\u00e1 que me preguntan, respondo: no te entiendo nada, porque ac\u00e1 est\u00e1 el esp\u00edritu.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487765372641289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si usted es de las personas que se preguntan  que le pas\u00f3 a @KimberlyLoaiza_ en la cara aqu\u00ed est\u00e1 la respuesta, es el efecto secundario de la bichectomia.\\nhttps://t.co/iDLTynsj69', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['KimberlyLoaiza_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/iDLTynsj69'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si usted es de las personas que se preguntan  que le pas\u00f3 a  en la cara aqu\u00ed est\u00e1 la respuesta, es el efecto secundario de la bichectomia.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440480898005147666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ning\u00fan efecto secundario, prros. Nadie tumba a este tanque\u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ning\u00fan efecto secundario, prros. Nadie tumba a este tanque\u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440474153350361090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponerme caliente es un efecto secundario?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponerme caliente es un efecto secundario?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440469184727564292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estuve as\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffc de mandarle mensaje, es efecto secundario de la vacuna??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estuve as\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffc de mandarle mensaje, es efecto secundario de la vacuna??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440467912754556930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '6hrs post AstraZeneca. Si no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, \u00bfya no me dio? \u00bfO c\u00f3mo funciona esto)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '6hrs post AstraZeneca. Si no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, \u00bfya no me dio? \u00bfO c\u00f3mo funciona esto)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440465365088157707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto ser\u00e1 el efecto secundario de las vacunas?? Jajajajajajjajaajja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto ser\u00e1 el efecto secundario de las vacunas?? Jajajajajajjajaajja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440452712953307142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el efecto secundario que dej\u00f3 la falta de ese live jqhsjajjj me estoy riendo que humor sano el de las armys  https://t.co/yznwg7UtXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yznwg7UtXs'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el efecto secundario que dej\u00f3 la falta de ese live jqhsjajjj me estoy riendo que humor sano el de las armys  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450507940646915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'efecto secundario de la vacuna: much\u00edsimo sue\u00f1o y cansancio f\u00edsico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'efecto secundario de la vacuna: much\u00edsimo sue\u00f1o y cansancio f\u00edsico'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440447395012042757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de tomar s\u00f3lo medicinas homeopaticas es morirte, para que quieres m\u00e1s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/bDIVPqkMZN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bDIVPqkMZN'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de tomar s\u00f3lo medicinas homeopaticas es morirte, para que quieres m\u00e1s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440447014118912000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '// Todo quirk tiene efecto secundario. El suyo simplemente es: duermes pero no sabes cu\u00e1ndo vas a despertar. https://t.co/C7Y3rGCbOs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7Y3rGCbOs'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '// Todo quirk tiene efecto secundario. El suyo simplemente es: duermes pero no sabes cu\u00e1ndo vas a despertar. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440446606780686347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esperemos que sea un efecto secundario de la vacuna y del covid y no una bendici\u00f3n del se\u00f1or \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esperemos que sea un efecto secundario de la vacuna y del covid y no una bendici\u00f3n del se\u00f1or \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440444771957293064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440443182399979528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna tiene como efecto secundario ponerse chipil o solo soy yo? \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna tiene como efecto secundario ponerse chipil o solo soy yo? \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440435509281447940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '-Te odio, - dijo Andrew casualmente. Dio una \u00faltima y larga calada a su cigarrillo y lo tir\u00f3 del techo. -Se supon\u00eda que eras un efecto secundario de las drogas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-Te odio, - dijo Andrew casualmente. Dio una \u00faltima y larga calada a su cigarrillo y lo tir\u00f3 del techo. -Se supon\u00eda que eras un efecto secundario de las drogas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440429842579669004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que me ha dado la Sinopharm es un sue\u00f1o y flojera de mrda \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que me ha dado la Sinopharm es un sue\u00f1o y flojera de mrda \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440429750598520832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che el hambre voraz que manejo es efecto secundario de la vacuna o...?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che el hambre voraz que manejo es efecto secundario de la vacuna o...?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440426495621545985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la VAERS, hasta el 21 de Septiembre.\\n\\n1/660 personas REPORTAN un efecto secundario en contexto de las vacunas Covid-19, en EEUU. \\n\u00a1Y SUBIENDO! https://t.co/B9DspLNcvY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la VAERS, hasta el 21 de Septiembre.\\n\\n1/660 personas REPORTAN un efecto secundario en contexto de las vacunas Covid-19, en EEUU. \\n\u00a1Y SUBIENDO! https://t.co/B9DspLNcvY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440415591936888835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y no pens\u00e1is que la meada fuera de tiesto de Federico pueda ser un efecto secundario del pinchazo?\\nSe le ve fatal, pobre hombre.\\n\\n@eslamananadeFJL @esRadio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eslamananadeFJL', 'esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y no pens\u00e1is que la meada fuera de tiesto de Federico pueda ser un efecto secundario del pinchazo?\\nSe le ve fatal, pobre hombre.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440415104307130372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y con la 2da. dosis que recib\u00ed esta ma\u00f1ana, ya complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n. Ning\u00fan efecto secundario hasta el momento. Respiro un poco m\u00e1s tranquilo, eso s\u00ed, pero sigo tomando precauciones. Quisiera creer que esto pasar\u00e1 pronto si m\u00e1s gente se vacuna. https://t.co/NFvphwB1m8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y con la 2da. dosis que recib\u00ed esta ma\u00f1ana, ya complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n. Ning\u00fan efecto secundario hasta el momento. Respiro un poco m\u00e1s tranquilo, eso s\u00ed, pero sigo tomando precauciones. Quisiera creer que esto pasar\u00e1 pronto si m\u00e1s gente se vacuna. https://t.co/NFvphwB1m8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440408745838727172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario https://t.co/MWeszkfuWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MWeszkfuWZ'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440406691787378696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se env\u00edan avisos de responsabilidad por da\u00f1os y muertes a la directora de la EMA y a todos los miembros del Parlamento Europeo.\\n\\nTODA PERSONA QUE SUFRA UN EFECTO SECUNDARIO  POR LA INOCULACI\u00d3N  DEBE ENVIAR CARTAS A TODA INSTITUCI\u00d3N HABIDA Y POR HABER.\\n\\nhttps://t.co/LwG8hU6BZT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LwG8hU6BZT'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se env\u00edan avisos de responsabilidad por da\u00f1os y muertes a la directora de la EMA y a todos los miembros del Parlamento Europeo.\\n\\nTODA PERSONA QUE SUFRA UN EFECTO SECUNDARIO  POR LA INOCULACI\u00d3N  DEBE ENVIAR CARTAS A TODA INSTITUCI\u00d3N HABIDA Y POR HABER.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440403091455504393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La moda est\u00e1 de pasear gatos con una correa \\nEs un efecto secundario de la vacuna no?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La moda est\u00e1 de pasear gatos con una correa \\nEs un efecto secundario de la vacuna no?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440398714640601094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujer presenta mutaci\u00f3n como efecto secundario tras aplicarse la vacuna Pfizer.\\n\\nAqu\u00ed las im\u00e1genes.\\nhttps://t.co/ihYelbyW3N https://t.co/nV7LEDpeV8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ihYelbyW3N'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujer presenta mutaci\u00f3n como efecto secundario tras aplicarse la vacuna Pfizer.\\n\\nAqu\u00ed las im\u00e1genes.\\n https://t.co/nV7LEDpeV8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440396186532282372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/iBLyTx5HhS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iBLyTx5HhS'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440394373754064916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario q me ha dado la pfizer es TENER MUCHA HAMBRE O SEa coMO Y NO ME LLENO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario q me ha dado la pfizer es TENER MUCHA HAMBRE O SEa coMO Y NO ME LLENO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440393160434221067', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vibrar bajo tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vibrar bajo tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440386018008391688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfGemir es parte del efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfGemir es parte del efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384977992966159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es la reducci\u00f3n de la cantidad de dinero en la cartera del paciente. \\n\\nCuestionar las vacunas exigiendo pruebas y resultados (que me parece perfecto) y no hacerlo a la homeopat\u00eda es hipocres\u00eda.\\n\\nAs\u00ed de f\u00e1cil. https://t.co/vLcQkIDyUN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vLcQkIDyUN'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es la reducci\u00f3n de la cantidad de dinero en la cartera del paciente. \\n\\nCuestionar las vacunas exigiendo pruebas y resultados (que me parece perfecto) y no hacerlo a la homeopat\u00eda es hipocres\u00eda.\\n\\nAs\u00ed de f\u00e1cil. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440383552210698250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo un antojo ENORME de comida china. \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo un antojo ENORME de comida china. \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440381002862383108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Es fundamental que se practiquen pruebas en sangre IGG-IGM, tanto para spike, como para nucleocapsid. Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles, nos permitir\u00eda saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA, o de un EFECTO SECUNDARIO de la VACUNA...\" -Dra. Karina Acevedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Es fundamental que se practiquen pruebas en sangre IGG-IGM, tanto para spike, como para nucleocapsid. Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles, nos permitir\u00eda saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA, o de un EFECTO SECUNDARIO de la VACUNA...\" -Dra. Karina Acevedo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440379727408033795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevo una hora vacunada de la segunda dosis y a\u00fan no tengo ning\u00fan efecto secundario.\\n\\nSer\u00e1 que soy\u2026 \u00bfinmortal?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevo una hora vacunada de la segunda dosis y a\u00fan no tengo ning\u00fan efecto secundario.\\n\\nSer\u00e1 que soy\u2026 \u00bfinmortal?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378510439186450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '~\u00bfLa vacuna Pfizer te pone bien caliente como efecto secundario?~', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '~\u00bfLa vacuna Pfizer te pone bien caliente como efecto secundario?~'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377588396920838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'un efecto secundario de la vacuna es ponerme hot a cada rato? o como es eso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'un efecto secundario de la vacuna es ponerme hot a cada rato? o como es eso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377038276218891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dir\u00eda que como efecto secundario de la vacuna hizo que me de sue\u00f1o pero yo siempre tengo sue\u00f1o xdd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dir\u00eda que como efecto secundario de la vacuna hizo que me de sue\u00f1o pero yo siempre tengo sue\u00f1o xdd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373499495809025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mayor efecto secundario que me dej\u00f3 la vacuna fue ponerme horny.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mayor efecto secundario que me dej\u00f3 la vacuna fue ponerme horny.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370682823467017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'acaso andar \ud83d\udd25  es efecto secundario de la 2da dosis\u00bf\u00bf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'acaso andar \ud83d\udd25  es efecto secundario de la 2da dosis\u00bf\u00bf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370312621658113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El control de la producci\u00f3n de moco es uno de los principales problemas de los laringectomizados. En este art\u00edculo, cortes\u00eda del @dribrook, se trata este molesto efecto secundario.\\n\\n#larys #salud #cancer #EfectosSecundarios\\n\\nhttps://t.co/lUzksR7zmx https://t.co/78G5pLSqzX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['larys', 'salud', 'cancer', 'EfectosSecundarios'], 'mentions': ['dribrook'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lUzksR7zmx'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El control de la producci\u00f3n de moco es uno de los principales problemas de los laringectomizados. En este art\u00edculo, cortes\u00eda del , se trata este molesto efecto secundario.\\n\\n   \\n\\n https://t.co/78G5pLSqzX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440367041161007109', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me vacun\u00e9 con mi primera dosis de AstraZeneca, a\u00fan no me ha dado ning\u00fan efecto secundario y espero que no me de \ud83e\udd1e\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me vacun\u00e9 con mi primera dosis de AstraZeneca, a\u00fan no me ha dado ning\u00fan efecto secundario y espero que no me de \ud83e\udd1e\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361646644289540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dejarme con un solo brazo, nada m\u00e1s \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dejarme con un solo brazo, nada m\u00e1s \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361612305600513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00e9xito, como la felicidad, no debe perseguirse, sino seguirse. Y eso s\u00f3lo es posible como efecto secundario de la dedicaci\u00f3n personal a una causa mayor que uno mismo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00e9xito, como la felicidad, no debe perseguirse, sino seguirse. Y eso s\u00f3lo es posible como efecto secundario de la dedicaci\u00f3n personal a una causa mayor que uno mismo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359004253802501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy triste o es efecto secundario de la vacuna rusa?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy triste o es efecto secundario de la vacuna rusa?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440357544392753162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Homeopat\u00eda puede tener como efecto secundario un subid\u00f3n de az\u00facar. Lo que no tiene son efectos primarios. https://t.co/F3QctZqywb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F3QctZqywb'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Homeopat\u00eda puede tener como efecto secundario un subid\u00f3n de az\u00facar. Lo que no tiene son efectos primarios. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440353276835209228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un efecto secundario importante es que te hacer perder desde el primer minuto:\\n-tiempo \\n-dinero. https://t.co/zNT5egn6jr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zNT5egn6jr'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un efecto secundario importante es que te hacer perder desde el primer minuto:\\n-tiempo \\n-dinero. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440352682233843721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Luce un cuerpo atractivo y tonificado con Emsculpt\u2122..\\n\\nEl primer y \u00fanico dispositivo del mundo que desarrolla m\u00fasculo y quema grasa como efecto secundario del tratamiento.\\n\\n(55) 5401-1063\\n\\nhttps://t.co/QqHKwClhpV\\n\\n#Emsculpt #SculptBody #TonedBody #MuscleTreatment #FatReduction https://t.co/xXMx3P1VZj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Emsculpt', 'SculptBody', 'TonedBody', 'MuscleTreatment', 'FatReduction'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QqHKwClhpV'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Luce un cuerpo atractivo y tonificado con Emsculpt\u2122..\\n\\nEl primer y \u00fanico dispositivo del mundo que desarrolla m\u00fasculo y quema grasa como efecto secundario del tratamiento.\\n\\n(55) 5401-1063\\n\\n\\n\\n     https://t.co/xXMx3P1VZj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440352447227064326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy linda la vacuna si, pero el efecto secundario que le dio a mi madre casi la mata, 200 de presi\u00f3n \ud83d\ude42', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy linda la vacuna si, pero el efecto secundario que le dio a mi madre casi la mata, 200 de presi\u00f3n \ud83d\ude42'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440350584859549699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nota mental: si no tiene efecto secundario es que tampoco lo tiene primario. https://t.co/TkvEy3jFZ6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TkvEy3jFZ6'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nota mental: si no tiene efecto secundario es que tampoco lo tiene primario. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440349378338717710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jam\u00e1s he entendido porque un efecto secundario de los medicamentos psiqui\u00e1tricos es que te den m\u00e1s ganas de suicidarte, like wtf \u2620\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jam\u00e1s he entendido porque un efecto secundario de los medicamentos psiqui\u00e1tricos es que te den m\u00e1s ganas de suicidarte, like wtf \u2620\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440348468195692550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios la primera dosis de la vacuna no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, espero que segunda dosis sea igual.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios la primera dosis de la vacuna no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, espero que segunda dosis sea igual.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440342503824134146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda. https://t.co/ELtJuN7B1T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ELtJuN7B1T'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440339568956346368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Obviamente, si no hace nada, \u00bfQu\u00e9 efecto secundario va a tener? \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AuWvbaJkVz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AuWvbaJkVz'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Obviamente, si no hace nada, \u00bfQu\u00e9 efecto secundario va a tener? \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440339252319973381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cDespu\u00e9s de la tormenta viene la calma\u201d\ud83d\udc48\ud83c\udffb Yop despu\u00e9s de creer que me iba a morir porque la vacuna me provoc\u00f3 cada efecto secundario\ud83d\ude1e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cDespu\u00e9s de la tormenta viene la calma\u201d\ud83d\udc48\ud83c\udffb Yop despu\u00e9s de creer que me iba a morir porque la vacuna me provoc\u00f3 cada efecto secundario\ud83d\ude1e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440338243103330309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me est\u00e1 pasando con la vacuna que como efecto secundario no puedo dejar de hablar sin filtro me han administrado suero de la verdad y puesto un chis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me est\u00e1 pasando con la vacuna que como efecto secundario no puedo dejar de hablar sin filtro me han administrado suero de la verdad y puesto un chis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440330110758887431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunta seria: \u00bfVos pens\u00e1s q el adoctrinamiento en escuelas, colegios, profesorados y universidades es un efecto secundario indeseable, un desperfecto del sistema? Pq a m\u00ed me est\u00e1 dando la impresi\u00f3n de que en realidad es el objetivo primario del sistema educativo en este momento', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunta seria: \u00bfVos pens\u00e1s q el adoctrinamiento en escuelas, colegios, profesorados y universidades es un efecto secundario indeseable, un desperfecto del sistema? Pq a m\u00ed me est\u00e1 dando la impresi\u00f3n de que en realidad es el objetivo primario del sistema educativo en este momento'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440326650298728467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto primario de esta gentuza es que siembra desconfianza ante la vacuna y el secundario es que gracias a ellos sigue habiendo gente andando sola con mascarilla por la calle. Como dec\u00eda mi abuela, no hay tonto que no haga da\u00f1o. https://t.co/U1xVIkZe51', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U1xVIkZe51'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto primario de esta gentuza es que siembra desconfianza ante la vacuna y el secundario es que gracias a ellos sigue habiendo gente andando sola con mascarilla por la calle. Como dec\u00eda mi abuela, no hay tonto que no haga da\u00f1o. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440320340119359488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que tiene la homeopat\u00eda es que te duela la tripa despu\u00e9s de comer tantos caramelitos https://t.co/kogPQc8zkD https://t.co/TDPA2KWv9n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kogPQc8zkD'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que tiene la homeopat\u00eda es que te duela la tripa despu\u00e9s de comer tantos caramelitos  https://t.co/TDPA2KWv9n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440318440456085518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'so\u00f1\u00e9 que me estaba en mi casa tomando un caf\u00e9 y derrepente aparec\u00eda en un concierto de blur que justo terminaba y despu\u00e9s ven\u00edan the voidz y tocaban the end has no end y come a little closer y al lado m\u00edo estaban matt de cte y grimes ??? debe ser un efecto secundario de la pfizer https://t.co/DweN0FhTH1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'so\u00f1\u00e9 que me estaba en mi casa tomando un caf\u00e9 y derrepente aparec\u00eda en un concierto de blur que justo terminaba y despu\u00e9s ven\u00edan the voidz y tocaban the end has no end y come a little closer y al lado m\u00edo estaban matt de cte y grimes ??? debe ser un efecto secundario de la pfizer https://t.co/DweN0FhTH1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440317455893630988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro efecto secundario de las vacunas y se siguen vacunando.\\n\\nhttps://t.co/e6FrneQSXi https://t.co/gjMQ7iJa7Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e6FrneQSXi', 'https://t.co/gjMQ7iJa7Q'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro efecto secundario de las vacunas y se siguen vacunando.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440312888074276871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O efecto secundario: Ter ganas de mexar https://t.co/32JeYnMumt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/32JeYnMumt'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O efecto secundario: Ter ganas de mexar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440312572935245835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento tonta pq no se si soy yo o  un efecto secundario de sinopharm, estoy muy sensible y con ansiedad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento tonta pq no se si soy yo o  un efecto secundario de sinopharm, estoy muy sensible y con ansiedad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440308695838040091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | AMLO Llama a inmunizarse contra #COVID19mx \\nhttps://t.co/o3t7avikBg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9xico', 'COVID19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o3t7avikBg'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | AMLO Llama a inmunizarse contra  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440294893998379022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me puse la 2da dosis y dormi todooo el santo dia , nose si es un efecto secundario de la vacuna o que pero messi  (quiero mas)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me puse la 2da dosis y dormi todooo el santo dia , nose si es un efecto secundario de la vacuna o que pero messi  (quiero mas)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440294184573816850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No s\u00e9 si esta se\u00f1ora sufre alg\u00fan efecto secundario de algo o hasta ahora era una hij4 de pVt4 asintom\u00e1tica. \\n\\nEste dato les va a encantar a @BACKUPCYP, @N_Trastamara y @l_colino https://t.co/wB0CcYqRxU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BACKUPCYP', 'N_Trastamara', 'l_colino'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wB0CcYqRxU'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No s\u00e9 si esta se\u00f1ora sufre alg\u00fan efecto secundario de algo o hasta ahora era una hij4 de pVt4 asintom\u00e1tica. \\n\\nEste dato les va a encantar a ,  y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440285662482034693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e \\nLa implantaci\u00f3n del Chip \ud83d\udc89ha sido un \u00e9xito \ud83d\ude02\\n24 horas despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, aparte del gran sue\u00f1o y hormigueo en manos y pies ( el cual hoy ya no tengo ) no tuve ning\u00fan efecto secundario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e \\nLa implantaci\u00f3n del Chip \ud83d\udc89ha sido un \u00e9xito \ud83d\ude02\\n24 horas despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, aparte del gran sue\u00f1o y hormigueo en manos y pies ( el cual hoy ya no tengo ) no tuve ning\u00fan efecto secundario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440281244789477377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se termin\u00f3 la Pandemia (?)\\nTodo fue un \u00e9xito (?)\\nLos fundidos y los muertos son un efecto secundario (?)\\nAqu\u00ed no ha pasado nada (?)\\n#Peronia #GobiernoTerminado \u270c https://t.co/hkyx2vTJrG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Peronia', 'GobiernoTerminado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hkyx2vTJrG'], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se termin\u00f3 la Pandemia (?)\\nTodo fue un \u00e9xito (?)\\nLos fundidos y los muertos son un efecto secundario (?)\\nAqu\u00ed no ha pasado nada (?)\\n  \u270c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440276774764511248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda 2:llevando de merienda vainillitas....eee todo bien hasta el momento cualquier efecto secundario les aviso por ac\u00e1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda 2:llevando de merienda vainillitas....eee todo bien hasta el momento cualquier efecto secundario les aviso por ac\u00e1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440264826731728906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la primer dosis no tuve ning\u00fan efecto secundario con la segunda ahi te voy san pedro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la primer dosis no tuve ning\u00fan efecto secundario con la segunda ahi te voy san pedro'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440255798446215178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario de la pandemia: listas de espera desbocadas y cientos de miles de pacientes sin operar o siquiera, atender. \u00bfDe esta saldremos mejores??? Necesitamos soluciones YA. https://t.co/nvxgBjesl0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nvxgBjesl0'], 'tweet_date': '2021-09-21T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario de la pandemia: listas de espera desbocadas y cientos de miles de pacientes sin operar o siquiera, atender. \u00bfDe esta saldremos mejores??? Necesitamos soluciones YA. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440240846524190723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440239796241137676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comunicado oficial de la Autoridades Sanitarias. Es rotundamente falso el bulo que los negacionistas est\u00e1n haciendo circular por las redes petaditas de chusma. NO, la jeta de g\u00e1rgola no es un efecto secundario de las vacunas. Fin del comunicado. https://t.co/uWGlo3aQNy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comunicado oficial de la Autoridades Sanitarias. Es rotundamente falso el bulo que los negacionistas est\u00e1n haciendo circular por las redes petaditas de chusma. NO, la jeta de g\u00e1rgola no es un efecto secundario de las vacunas. Fin del comunicado. https://t.co/uWGlo3aQNy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440235593342996480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto secundario de las vacunas es un asunto de inter\u00e9s p\u00fablico de primer orden porque nos afecta a todos. Las familias no tienen derecho a ocultarlo. Un aullido', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MIRONEWS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto secundario de las vacunas es un asunto de inter\u00e9s p\u00fablico de primer orden porque nos afecta a todos. Las familias no tienen derecho a ocultarlo. Un aullido'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440232575759380481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los d\u00edas despierto pregunt\u00e1ndome... Es un efecto secundario de la levotiroxina o es mi ves\u00edcula lentamente avis\u00e1ndome que en cualquier momento se bloquea? \ud83e\udd14\ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los d\u00edas despierto pregunt\u00e1ndome... Es un efecto secundario de la levotiroxina o es mi ves\u00edcula lentamente avis\u00e1ndome que en cualquier momento se bloquea? \ud83e\udd14\ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440217563565199366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ayer me tome una pastilla que de efecto secundario es que te da sue\u00f1o, y estoy ahora en clase que me quiero dormir, se me cierran los ojos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ayer me tome una pastilla que de efecto secundario es que te da sue\u00f1o, y estoy ahora en clase que me quiero dormir, se me cierran los ojos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440203753957642242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo las dos dosis de sinopharm, el \u00fanico efecto secundario que tuve fue cansancio (del viaje ahre) CAMBIA UN PAR DE GRADOS EL PTOO CLIMA Y YA ME RE CAGO MURIENDO, EN SERIO????? Mi sistema inmune es una reverenda verga', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo las dos dosis de sinopharm, el \u00fanico efecto secundario que tuve fue cansancio (del viaje ahre) CAMBIA UN PAR DE GRADOS EL PTOO CLIMA Y YA ME RE CAGO MURIENDO, EN SERIO????? Mi sistema inmune es una reverenda verga'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440197757046718467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario de a\u00f1o y medio de Home Office https://t.co/F5mmUWWxK9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F5mmUWWxK9'], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario de a\u00f1o y medio de Home Office '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440190938341527552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradecida con el de arriba porque la vacuna no me dio ning\u00fan efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradecida con el de arriba porque la vacuna no me dio ning\u00fan efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440189137672310792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'v\u00f3mitar como efecto secundario est\u00e1 horrible, me quedo como estaba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'v\u00f3mitar como efecto secundario est\u00e1 horrible, me quedo como estaba'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440187105104199692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#mironews\\n\\nefecto secundario de la vacuna https://t.co/1L9HY5P6d0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['mironews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1L9HY5P6d0'], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nefecto secundario de la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440182672450408450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Importante: exige que te hagan una prueba para distinguir si lo que sufres es una \"infecci\u00f3n por una nueva variante\" o bien es un efecto secundario de la vacuna...ellos no te la van a hacer https://t.co/18R03vAOTb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/18R03vAOTb'], 'tweet_date': '2021-09-21T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Importante: exige que te hagan una prueba para distinguir si lo que sufres es una \"infecci\u00f3n por una nueva variante\" o bien es un efecto secundario de la vacuna...ellos no te la van a hacer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440182492917424131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario de la vacuna pero el dolor de brazo es insoportable\ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no tuve ning\u00fan efecto secundario de la vacuna pero el dolor de brazo es insoportable\ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440178475663446020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Les sali\u00f3 el tiro por la culata a la gente que con su plata fueron a chincha a quitarles las vacunas a los chinchanos, lean las contraindicaciones\\nDetectan un nuevo efecto secundario en los vacunados con Pfizer y Moderna: afecta al coraz\u00f3n https://t.co/tNvtC3nGVJ v\u00eda @diarioas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diarioas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tNvtC3nGVJ'], 'tweet_date': '2021-09-21T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Les sali\u00f3 el tiro por la culata a la gente que con su plata fueron a chincha a quitarles las vacunas a los chinchanos, lean las contraindicaciones\\nDetectan un nuevo efecto secundario en los vacunados con Pfizer y Moderna: afecta al coraz\u00f3n  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440164530458222599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las personas que han sufrido una p\u00e9rdida o han tenido efectos adversos por las \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 en M\u00e9xico cuando comenzar\u00e1n a hablar, ya que este se\u00f1or @lopezobrador_ dice que son seguras y que no hay ning\u00fan efecto secundario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las personas que han sufrido una p\u00e9rdida o han tenido efectos adversos por las \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 en M\u00e9xico cuando comenzar\u00e1n a hablar, ya que este se\u00f1or  dice que son seguras y que no hay ning\u00fan efecto secundario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440164412711600132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigos creo que ya s\u00e9 cu\u00e1l es mi efecto secundario de la #Moderna\\nMe caigo de sue\u00f1o a cierta hora, debo tomar una siesta pero se duerme bien sabroso.\\nEl precio de que no me di\u00f3 fiebre ni dolor de brazo jsjsjsjs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigos creo que ya s\u00e9 cu\u00e1l es mi efecto secundario de la \\nMe caigo de sue\u00f1o a cierta hora, debo tomar una siesta pero se duerme bien sabroso.\\nEl precio de que no me di\u00f3 fiebre ni dolor de brazo jsjsjsjs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440155517205180424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas ganas de salir no son normales, debe ser efecto secundario de la AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas ganas de salir no son normales, debe ser efecto secundario de la AstraZeneca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440155358488453127', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ps es un posible efecto secundario, pero ten\u00eda entendido que es durante el per\u00edodo en que uno empieza la medicaci\u00f3n o se ajusta la dosis https://t.co/t8kkQB6zZN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t8kkQB6zZN'], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ps es un posible efecto secundario, pero ten\u00eda entendido que es durante el per\u00edodo en que uno empieza la medicaci\u00f3n o se ajusta la dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440144128780558344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLa obsesi\u00f3n con tener una vida estable es un efecto secundario de la vacuna o son vainas m\u00edas?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLa obsesi\u00f3n con tener una vida estable es un efecto secundario de la vacuna o son vainas m\u00edas?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440139187177492488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estar sensible no era un efecto secundario de la inyecci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estar sensible no era un efecto secundario de la inyecci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440136518719377408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde cu\u00e1ndo estar horny es efecto secundario de la astrazeneca?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde cu\u00e1ndo estar horny es efecto secundario de la astrazeneca?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440135790093389829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tambi\u00e9n sacado de Facebook....lean esto ....como que no hay efecto secundario con las kakunas  ??? @DrEnriqueParis https://t.co/lJ0lwtQfcA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['DrEnriqueParis'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tambi\u00e9n sacado de Facebook....lean esto ....como que no hay efecto secundario con las kakunas  ???  https://t.co/lJ0lwtQfcA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440134641399353345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con las tres dosis y ning\u00fan efecto secundario #YoMeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con las tres dosis y ning\u00fan efecto secundario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440133396466999298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este efecto secundario de los entrenos no lo esperaba para nada \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este efecto secundario de los entrenos no lo esperaba para nada \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440125537456885763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 que un efecto secundario de la vacuna sea que se me quite un poco lo de valer verga.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 que un efecto secundario de la vacuna sea que se me quite un poco lo de valer verga.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440122970265907200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero que ponerme asi de sentimental sea un efecto secundario de la vacuna y na m\u00e1s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero que ponerme asi de sentimental sea un efecto secundario de la vacuna y na m\u00e1s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440122179748831232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me duelen las nalgas \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me duelen las nalgas \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440118546391080960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'un efecto secundario de la vacuna son las ganas de coger?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'un efecto secundario de la vacuna son las ganas de coger?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440118264038895616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Menos mal que no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, solo me duele en brazo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Menos mal que no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, solo me duele en brazo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440109630500319233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAndar erizo todo el d\u00eda es un efecto secundario?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAndar erizo todo el d\u00eda es un efecto secundario?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440109474136555526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El peor efecto secundario de ponerse el esquema completo de vacunaci\u00f3n es que debes seguir viviendo y trabajando, pagar impuestos y ser una persona funcional.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El peor efecto secundario de ponerse el esquema completo de vacunaci\u00f3n es que debes seguir viviendo y trabajando, pagar impuestos y ser una persona funcional.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440102306213601414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amiga quizas no estas bajoneada por la luna en piscis quizas es el efecto secundario post pasti pensalo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'amiga quizas no estas bajoneada por la luna en piscis quizas es el efecto secundario post pasti pensalo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440101118437040133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'porque, en sentido estricto, un \"feminicidio\" ser\u00eda cuando matan a una mujer por el hecho de serlo. algo que en la pr\u00e1ctica casi es inexistente. a las mujeres se les mata por otras razones (celotipia, delincuencia, efecto secundario de adicciones + violencia, etc). https://t.co/WaGx8D9B7m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WaGx8D9B7m'], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'porque, en sentido estricto, un \"feminicidio\" ser\u00eda cuando matan a una mujer por el hecho de serlo. algo que en la pr\u00e1ctica casi es inexistente. a las mujeres se les mata por otras razones (celotipia, delincuencia, efecto secundario de adicciones + violencia, etc). '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440097794082197506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien sabe si un efecto secundario de la vacuna es querer dejar el cuatrimestre?\\n\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien sabe si un efecto secundario de la vacuna es querer dejar el cuatrimestre?\\n\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440095792736260096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfc\u00f3mo que la depresi\u00f3n no es efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfc\u00f3mo que la depresi\u00f3n no es efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440087832123650054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mmmm pienso \\ncreo que es un efecto secundario de mi medicaci\u00f3n \\no es que no dorm\u00ed ni mierda?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mmmm pienso \\ncreo que es un efecto secundario de mi medicaci\u00f3n \\no es que no dorm\u00ed ni mierda?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440084046848016396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigos no s\u00e9 si ando enferma o es otro efecto secundario de mi medicamento. Y nunca lo sabr\u00e9 porque el psiquiatra me dijo que era \"muy improbable que ese medicamento me causara efectos secundarios\" pero yo estoy segura que s\u00ed fue.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigos no s\u00e9 si ando enferma o es otro efecto secundario de mi medicamento. Y nunca lo sabr\u00e9 porque el psiquiatra me dijo que era \"muy improbable que ese medicamento me causara efectos secundarios\" pero yo estoy segura que s\u00ed fue.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440079890926104578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mes que viene quer\u00eda empezar con las anticonceptivas pero no quiero engordar :(\\n\\nEspero no tener ese efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mes que viene quer\u00eda empezar con las anticonceptivas pero no quiero engordar :(\\n\\nEspero no tener ese efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440076723710615553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A las peludas le gusta mucho la comida mojada de Wag. Se la est\u00e1n saboreando. \ud83d\ude0a Tienen un poco de diarrea, pero creo que eso es efecto secundario de las medicinas que les dieron.\\n\\nMe gusta verlas comer contentas...\\n\\n#FelizLunes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizLunes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A las peludas le gusta mucho la comida mojada de Wag. Se la est\u00e1n saboreando. \ud83d\ude0a Tienen un poco de diarrea, pero creo que eso es efecto secundario de las medicinas que les dieron.\\n\\nMe gusta verlas comer contentas...\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440074964489539591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy finalmente nos colocamos la primera dosis de la vacuna. La china. El \u00fanico efecto secundario es un dolor de cabeza medio ladilla y un poco de molestia en el brazo. De resto todo ok!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy finalmente nos colocamos la primera dosis de la vacuna. La china. El \u00fanico efecto secundario es un dolor de cabeza medio ladilla y un poco de molestia en el brazo. De resto todo ok!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440062123686592515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que alguien investigue si un efecto secundario de la pandemia es volverse vegano https://t.co/WNd7gN7jSp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que alguien investigue si un efecto secundario de la pandemia es volverse vegano https://t.co/WNd7gN7jSp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440052768283054084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/ifh3Etp4Oe https://t.co/2ZWyinVYpw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ifh3Etp4Oe'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  https://t.co/2ZWyinVYpw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440052557909422090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/ViEWeiMsgE https://t.co/kcYkSOaiS0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ViEWeiMsgE'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  https://t.co/kcYkSOaiS0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440052391273852934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/Mti1KX37jQ https://t.co/zEwjVLwnRg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mti1KX37jQ', 'https://t.co/zEwjVLwnRg'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440052183945265154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/sct3sMyHJq https://t.co/KAm3SZ0RFf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sct3sMyHJq'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  https://t.co/KAm3SZ0RFf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440051905242157066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/xPIUaougZg https://t.co/Vj6cDltFct', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xPIUaougZg'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  https://t.co/Vj6cDltFct'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440051718595629063', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/LlyJK2WVHl https://t.co/tzR6dHk6nK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LlyJK2WVHl'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933  https://t.co/tzR6dHk6nK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440051350092468228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No es ni medianamente normal el efecto que tiene un antiestam\u00ednico \"que no tiene efecto secundario de sue\u00f1o\" en mi cuerpo..... https://t.co/wUzpOJ91rW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No es ni medianamente normal el efecto que tiene un antiestam\u00ednico \"que no tiene efecto secundario de sue\u00f1o\" en mi cuerpo..... https://t.co/wUzpOJ91rW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440050363357286401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/8aKFml3UJS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/8aKFml3UJS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440049885588295684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLo del bigote es un efecto secundario de practicar el poliamor? \\n\\n#firstdates20s https://t.co/uucTjn44kh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['firstdates20s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLo del bigote es un efecto secundario de practicar el poliamor? \\n\\n https://t.co/uucTjn44kh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440045850680434697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La hiperpigmentaci\u00f3n de la piel es un efecto secundario de varios medicamentos de quimioterapia, incluido el fluorouracilo.\\n\\n#MedEd\\n\ud83d\udd17 DOI: 10.1056/NEJMicm1909329 https://t.co/yocG9i0LT9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MedEd'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yocG9i0LT9'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La hiperpigmentaci\u00f3n de la piel es un efecto secundario de varios medicamentos de quimioterapia, incluido el fluorouracilo.\\n\\n\\n\ud83d\udd17 DOI: 10.1056/NEJMicm1909329 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440043176744534030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quiero denunciar a la vacuna pfizer por causarme como efecto secundario flojera y baja productividad y a\u00fan no se me pasa. Acaso este era el plan globalista de la ONU y BTS?????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quiero denunciar a la vacuna pfizer por causarme como efecto secundario flojera y baja productividad y a\u00fan no se me pasa. Acaso este era el plan globalista de la ONU y BTS?????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440040245962043396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reino Unido empieza la vacunaci\u00f3n contra el covid para la franja de 12 a 15 a\u00f1os. Hasta primavera los adolescentes no recibir\u00e1n la segunda dosis esperando tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la miocarditis como efecto secundario https://t.co/IdkI5KX4Au', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IdkI5KX4Au'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reino Unido empieza la vacunaci\u00f3n contra el covid para la franja de 12 a 15 a\u00f1os. Hasta primavera los adolescentes no recibir\u00e1n la segunda dosis esperando tener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la miocarditis como efecto secundario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440036482681425925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/0lYiE4fniH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El monedero m\u00e1gico que produce de 100.000fcfa a 1.000.000fcfa cada lunes mi\u00e9rcoles y viernes sin ninguna consecuencia ni efecto secundario. Cont\u00e1ctame por WhatsApp para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la riqueza de la cartera m\u00e1gica +22965867933 https://t.co/0lYiE4fniH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440031215927525378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario que m\u00e1s me ha tumbado despu\u00e9s de la segunda dosis de #SputnikV :\\nFatiga y un sue\u00f1o tremendo seguido de dolor de cabeza.\\nNo es queja pero es como dormir todo lo que no he dormido durante el primer semestre del a\u00f1o \ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario que m\u00e1s me ha tumbado despu\u00e9s de la segunda dosis de  :\\nFatiga y un sue\u00f1o tremendo seguido de dolor de cabeza.\\nNo es queja pero es como dormir todo lo que no he dormido durante el primer semestre del a\u00f1o \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440019358500204553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro nuevo efecto secundario en las vacunas contra el Covid-19 https://t.co/M6XEfe26tH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M6XEfe26tH'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro nuevo efecto secundario en las vacunas contra el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440019134645952514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se confirma un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de AstraZeneca..el covid19 mata,las vacunas: tambi\u00e9n https://t.co/x6ZL4FSD0Q v\u00eda @elEconomistaes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elEconomistaes'], 'tweet_urls': ['https://t.co/x6ZL4FSD0Q'], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se confirma un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de AstraZeneca..el covid19 mata,las vacunas: tambi\u00e9n  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440012125250936833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'entonces ganas de ir por un coquito al malec\u00f3n no es un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'entonces ganas de ir por un coquito al malec\u00f3n no es un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440008095715966983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cAprovecho para hacer un llamado a que nos vacunemos, porque hay quienes todav\u00eda se resisten, necesitamos protegernos. La vacuna es lo mejor para que no nos afecte el covid, y est\u00e1 demostrado de que no trae consigo ning\u00fan efecto secundario\u201d: AMLO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cAprovecho para hacer un llamado a que nos vacunemos, porque hay quienes todav\u00eda se resisten, necesitamos protegernos. La vacuna es lo mejor para que no nos afecte el covid, y est\u00e1 demostrado de que no trae consigo ning\u00fan efecto secundario\u201d: AMLO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440008091865530368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llorar y sentirme mal an\u00edmicamente es un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llorar y sentirme mal an\u00edmicamente es un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440004598471827456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfEs creer ser gracioso un efecto secundario de Pfizer? https://t.co/xmohrzYhtY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xmohrzYhtY'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfEs creer ser gracioso un efecto secundario de Pfizer? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440004441785184262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tranquilos son inofensivas \\n\\nhttps://t.co/IqfMhGnyF1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IqfMhGnyF1'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tranquilos son inofensivas \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440001862271438856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '48 horas despu\u00e9s de la 2da vacuna el \u00fanico efecto secundario que tuve fue dolor muy focal en el brazo.\\n\\nCiencia 2 - Jes\u00fas 0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '48 horas despu\u00e9s de la 2da vacuna el \u00fanico efecto secundario que tuve fue dolor muy focal en el brazo.\\n\\nCiencia 2 - Jes\u00fas 0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440000768694571009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfGanas tremendas de hacer popo es efecto secundario de la #VacunaCOVID19 ? Pregunta ser\u00eda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfGanas tremendas de hacer popo es efecto secundario de la  ? Pregunta ser\u00eda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439999255888818176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439997380414349318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy sintiendo los efectos de la segunda dosis de la vacuna Sputnik. Ninguno me preocupa.\\n\\nEl efecto secundario m\u00e1s fuerte es la felicidad de haber llegado sano hasta este punto.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy sintiendo los efectos de la segunda dosis de la vacuna Sputnik. Ninguno me preocupa.\\n\\nEl efecto secundario m\u00e1s fuerte es la felicidad de haber llegado sano hasta este punto.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439995719000154113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Hay mucha evidencia que demuestra que la vacunaci\u00f3n ayuda.\\xa0En general, han sido muy seguras. Siempre habr\u00e1 alg\u00fan efecto secundario en cualquier medicamento que tomes, pero ir por ah\u00ed diciendo que las vacunas son un complot para matarte es un absurdo\".\\n\\nBrian May\ud83c\udfb8 (QUEEN) https://t.co/Vwdem3F7gR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Hay mucha evidencia que demuestra que la vacunaci\u00f3n ayuda.\\xa0En general, han sido muy seguras. Siempre habr\u00e1 alg\u00fan efecto secundario en cualquier medicamento que tomes, pero ir por ah\u00ed diciendo que las vacunas son un complot para matarte es un absurdo\".\\n\\nBrian May\ud83c\udfb8 (QUEEN) https://t.co/Vwdem3F7gR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439993481364230152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'harto de los anti vacunas ext\u00ednganse sus \"investigaciones\" sacadas de internet nunca van a ser competencia contra la palabra de especialistas en salud e investigaciones cient\u00edficas que avalan que vacunarse no tiene ning\u00fan efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'harto de los anti vacunas ext\u00ednganse sus \"investigaciones\" sacadas de internet nunca van a ser competencia contra la palabra de especialistas en salud e investigaciones cient\u00edficas que avalan que vacunarse no tiene ning\u00fan efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439989897914372098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dulce preparada para cualquier efecto secundario que le diera por la vacuna \\n*Le da uno que no sab\u00eda que exist\u00eda\" xddddd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dulce preparada para cualquier efecto secundario que le diera por la vacuna \\n*Le da uno que no sab\u00eda que exist\u00eda\" xddddd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439984325504667649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi me aplicaron la Sinopharm y el \u00fanico efecto secundario que me gener\u00f3 fue un poco de dolor muscular, pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, absolutamente nada. Cada persona es un mundo, las vacunas no van a afectar a todas las personas de la misma forma. Piensen un poco.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi me aplicaron la Sinopharm y el \u00fanico efecto secundario que me gener\u00f3 fue un poco de dolor muscular, pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, absolutamente nada. Cada persona es un mundo, las vacunas no van a afectar a todas las personas de la misma forma. Piensen un poco.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980964822781957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dolor de brazo el mismo d\u00eda. Sue\u00f1o, fiebre? I don\u2019t know her', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dolor de brazo el mismo d\u00eda. Sue\u00f1o, fiebre? I don\u2019t know her'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980731380506628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas en lunes con efecto secundario de segunda dosis. https://t.co/OLiPSR5xQI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OLiPSR5xQI'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas en lunes con efecto secundario de segunda dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439980573372657664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 #LaTres | Una de las peores crisis pol\u00edticas provocada por el magnicidio de #JovenelMo\u00efse y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds, traen como efecto secundario la migraci\u00f3n m\u00e1s alta en su historia https://t.co/u9U1bxBy9R https://t.co/AOgPg3FdLu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaTres', 'JovenelMo\u00efse'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u9U1bxBy9R'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34  | Una de las peores crisis pol\u00edticas provocada por el magnicidio de  y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds, traen como efecto secundario la migraci\u00f3n m\u00e1s alta en su historia  https://t.co/AOgPg3FdLu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439978280560570373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famosa presentadora de TV australiana.\\n\\nDenuncia que su exmarido est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave,como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. Cree que no morir\u00e1, pues es deportista y tiene buena salud.\ud83d\udc4d\\n\\n https://t.co/DvT4cuXJVC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DvT4cuXJVC'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Famosa presentadora de TV australiana.\\n\\nDenuncia que su exmarido est\u00e1 hospitalizado en muy mal estado con una complicaci\u00f3n card\u00edaca grave,como EFECTO SECUNDARIO DE LA SEGUNDA DOSIS DE PFIZER. Cree que no morir\u00e1, pues es deportista y tiene buena salud.\ud83d\udc4d\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439976984747118599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mire hablador la vacuna no es ningun veneno la vacuna no mata pero hay efecto secundario que una persona no lo aguanta y por eso muere pero eso solo le pasa a la minoria. https://t.co/rbs2tR0B27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rbs2tR0B27'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mire hablador la vacuna no es ningun veneno la vacuna no mata pero hay efecto secundario que una persona no lo aguanta y por eso muere pero eso solo le pasa a la minoria. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439975907804991490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'comer como un puto animal tb es efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'comer como un puto animal tb es efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439967564290002946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HASTA CU\u00c1NDO VAN A LLAMAR TODO \"COBID\" ?\\nQUE SE HA MUERTO LUEGO DE LA BAKUNA, CONCLUSI\u00d3N M\u00c1S L\u00d3GICA:EFECTO SECUNDARIO https://t.co/IQoc7Zh4YB https://t.co/LrXYcoBIl1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IQoc7Zh4YB'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HASTA CU\u00c1NDO VAN A LLAMAR TODO \"COBID\" ?\\nQUE SE HA MUERTO LUEGO DE LA BAKUNA, CONCLUSI\u00d3N M\u00c1S L\u00d3GICA:EFECTO SECUNDARIO  https://t.co/LrXYcoBIl1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439965400301772803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si como efecto secundario me queda un perrote, bueno, pero ese no es el objetivo principal. https://t.co/NXZUQacdRp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NXZUQacdRp'], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si como efecto secundario me queda un perrote, bueno, pero ese no es el objetivo principal. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439962244780072966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2666\ufe0fLa vacunaci\u00f3n no detiene la transmisi\u00f3n de la variante delta.\\n\\nEntonces, \u00bfc\u00f3mo la vacunaci\u00f3n \"ralentiza\" exactamente su propagaci\u00f3n ???\\n\\n\u00bfNo son la variante Delta y las mutaciones el efecto secundario de la vacunaci\u00f3n en s\u00ed? https://t.co/gFIU5Ik0L3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2666\ufe0fLa vacunaci\u00f3n no detiene la transmisi\u00f3n de la variante delta.\\n\\nEntonces, \u00bfc\u00f3mo la vacunaci\u00f3n \"ralentiza\" exactamente su propagaci\u00f3n ???\\n\\n\u00bfNo son la variante Delta y las mutaciones el efecto secundario de la vacunaci\u00f3n en s\u00ed? https://t.co/gFIU5Ik0L3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439953759145185281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de ver sex education y me esta saliendo agua de los ojos, es un efecto secundario o como?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de ver sex education y me esta saliendo agua de los ojos, es un efecto secundario o como?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439946894512381955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ONS (Oncology Nursing Society) la forman m\u00e1s de 35 mil profesionales de la enfermer\u00eda y, en este caso, publicaron en 2020 unas gu\u00edas para la prevenci\u00f3n y tratamiento del #Linfedema, un efecto secundario de gran prevalencia en supervivientes de #cancerDeMama https://t.co/ljImmYnYcE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Linfedema', 'cancerDeMama'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ONS (Oncology Nursing Society) la forman m\u00e1s de 35 mil profesionales de la enfermer\u00eda y, en este caso, publicaron en 2020 unas gu\u00edas para la prevenci\u00f3n y tratamiento del , un efecto secundario de gran prevalencia en supervivientes de  https://t.co/ljImmYnYcE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439933861614571529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo el mes me han dicho que me veo m\u00e1s chica que mi edad, y antes me dec\u00edan lo contrario, \u00bfser\u00e1 el rejuvenecimiento un efecto secundario del COVID?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo el mes me han dicho que me veo m\u00e1s chica que mi edad, y antes me dec\u00edan lo contrario, \u00bfser\u00e1 el rejuvenecimiento un efecto secundario del COVID?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439932673334579203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q pedo a m\u00ed nadie me avis\u00f3 que el v\u00f3mito era efecto secundario de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q pedo a m\u00ed nadie me avis\u00f3 que el v\u00f3mito era efecto secundario de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439924499818893316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha descubierto vacuna contra la Chihuanasis Cr\u00f3nica. Todos pasaron por caja. \ud83d\udcb0 un efecto secundario es escucharlos hablar de \u00c9TICA sin parar. https://t.co/6nplMErmly', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha descubierto vacuna contra la Chihuanasis Cr\u00f3nica. Todos pasaron por caja. \ud83d\udcb0 un efecto secundario es escucharlos hablar de \u00c9TICA sin parar. https://t.co/6nplMErmly'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439917791071584260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/u8WVzSSb9e  [Reenviado de \ud83c\udf0d CONCIENCIA MUNDIAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (Agust\u00edn Fern\u00e1ndez Aramburu)]\\n\ud83d\udca5 Tras la segunda inyecci\u00f3n de #PFIZER esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna #PFIZER, la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, https://t.co/3Ra625Ot8N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PFIZER', 'PFIZER'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u8WVzSSb9e'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  [Reenviado de \ud83c\udf0d CONCIENCIA MUNDIAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (Agust\u00edn Fern\u00e1ndez Aramburu)]\\n\ud83d\udca5 Tras la segunda inyecci\u00f3n de  esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna , la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, https://t.co/3Ra625Ot8N'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439917321724760068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se descubre nuevo efecto secundario de la vacuna contra el covid: alucinaciones inducidas en estado de p\u00e1nico.\\n\\nhttps://t.co/gTlESFCSuu https://t.co/ISv6r9419N https://t.co/SswPwwqCcF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gTlESFCSuu', 'https://t.co/ISv6r9419N'], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se descubre nuevo efecto secundario de la vacuna contra el covid: alucinaciones inducidas en estado de p\u00e1nico.\\n\\n  https://t.co/SswPwwqCcF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439888953742659584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daisuke Hori asegura no haber sufrido ning\u00fan efecto secundario a sus escasas horas de sue\u00f1o\\n\\nEn su \u00faltima aparici\u00f3n, el joven ha explicado que un tiempo libre de 16 horas era insuficiente para \u00e9l\\nhttps://t.co/MgfRkJOsxJ\\n\\nhttps://t.co/MgfRkJOsxJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MgfRkJOsxJ', 'https://t.co/MgfRkJOsxJ'], 'tweet_date': '2021-09-20T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daisuke Hori asegura no haber sufrido ning\u00fan efecto secundario a sus escasas horas de sue\u00f1o\\n\\nEn su \u00faltima aparici\u00f3n, el joven ha explicado que un tiempo libre de 16 horas era insuficiente para \u00e9l\\n\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439887227413311491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daisuke Hori asegura no haber sufrido ning\u00fan efecto secundario a sus escasas horas de sue\u00f1o https://t.co/9jfA3XdEdj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9jfA3XdEdj'], 'tweet_date': '2021-09-20T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daisuke Hori asegura no haber sufrido ning\u00fan efecto secundario a sus escasas horas de sue\u00f1o '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439841030585606144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario de la vacuna que provoca tant\u00edsimo sue\u00f1o cuando se va??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario de la vacuna que provoca tant\u00edsimo sue\u00f1o cuando se va??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439831475424272385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El m\u00e1s grande efecto secundario de la vacuna es el alivio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El m\u00e1s grande efecto secundario de la vacuna es el alivio.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439819907038908416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2da dosis SputnikV \u2705\\nNo sentir efecto secundario\u2705\\nDar un beso de wampiro \ud83e\udddb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd02 https://t.co/9DMt3y4RKx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2da dosis SputnikV \u2705\\nNo sentir efecto secundario\u2705\\nDar un beso de wampiro \ud83e\udddb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd02 https://t.co/9DMt3y4RKx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439818959717642241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentirse horny es un efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentirse horny es un efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439812045168386053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de Anabel Alonso es un claro efecto secundario de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de Anabel Alonso es un claro efecto secundario de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439807958343356416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efecto secundario de ese triple de experiencia al capturar #pokemongo #hermosillo #subedenivel #levelup #nivel47 #level47 en Hermosillo, Sonora https://t.co/jlQfRplsgP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pokemongo', 'hermosillo', 'subedenivel', 'levelup', 'nivel47', 'level47'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jlQfRplsgP'], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [29.0989, -110.954]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efecto secundario de ese triple de experiencia al capturar       en Hermosillo, Sonora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439807885219880963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos a por el 5\u00b0 d\u00eda de retraso. Seguro q es efecto secundario de la vacuna, o xq pas\u00e9 unos d\u00edas de infecci\u00f3n de orina. Basta que me haga un test para q baje y poder empezar a preparar para transferencia, pero es q no puedo ver un negativo m\u00e1s. Solo piedras en el camino...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos a por el 5\u00b0 d\u00eda de retraso. Seguro q es efecto secundario de la vacuna, o xq pas\u00e9 unos d\u00edas de infecci\u00f3n de orina. Basta que me haga un test para q baje y poder empezar a preparar para transferencia, pero es q no puedo ver un negativo m\u00e1s. Solo piedras en el camino...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439797185286180869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me vacun\u00e9 y no me di\u00f3 ning\u00fan efecto secundario, debo preocuparme?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me vacun\u00e9 y no me di\u00f3 ning\u00fan efecto secundario, debo preocuparme?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439793397724819457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un vaso de helado, unas chips jalape\u00f1o, una buena pel\u00edcula (amor de mis amores)\\nNing\u00fan efecto secundario de mi segunda dosis de la vacuna hasta el momento, que m\u00e1s puedo pedir, Gracias Dios!!!\ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un vaso de helado, unas chips jalape\u00f1o, una buena pel\u00edcula (amor de mis amores)\\nNing\u00fan efecto secundario de mi segunda dosis de la vacuna hasta el momento, que m\u00e1s puedo pedir, Gracias Dios!!!\ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439792140419313665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el efecto secundario post vacuna es estar horny', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el efecto secundario post vacuna es estar horny'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439790878839738368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El efecto secundario m\u00e1s peligroso de las vacunas, no los ver\u00e1s ma\u00f1ana, ni dentro de a\u00f1os, lo ver\u00e1s en tu descendencias, si es que llegas a tener hijos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El efecto secundario m\u00e1s peligroso de las vacunas, no los ver\u00e1s ma\u00f1ana, ni dentro de a\u00f1os, lo ver\u00e1s en tu descendencias, si es que llegas a tener hijos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439778013781049344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el efecto secundario del alcohol que los medios quieren ocultar\\n\\nhttps://t.co/h0IZF7kyPO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el efecto secundario del alcohol que los medios quieren ocultar\\n\\nhttps://t.co/h0IZF7kyPO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439776324948692996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1alan al Herpes Z\u00f3ster como posible efecto secundario de las vacunas contra la COVID \\n    https://t.co/oZ3H9KI4xJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oZ3H9KI4xJ'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1alan al Herpes Z\u00f3ster como posible efecto secundario de las vacunas contra la COVID \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439768184047947777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues hasta ahora, el \u00fanico efecto secundario, ha sido dolor de brazo. \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues hasta ahora, el \u00fanico efecto secundario, ha sido dolor de brazo. \ud83e\udd74'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439764257147662339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 ATENCI\u00d3N \u23a2 IGSS habilita sitio web para reportar posibles efectos adversos de las vacunas\\n\\nSi padeces alg\u00fan efecto secundario preocupante, puedes ingresar tu informaci\u00f3n. As\u00ed debes hacerlo:\\n\\nhttps://t.co/nc9XjZu0U1 https://t.co/y2TvLBTtb0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nc9XjZu0U1'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 ATENCI\u00d3N \u23a2 IGSS habilita sitio web para reportar posibles efectos adversos de las vacunas\\n\\nSi padeces alg\u00fan efecto secundario preocupante, puedes ingresar tu informaci\u00f3n. As\u00ed debes hacerlo:\\n\\n https://t.co/y2TvLBTtb0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439762137627377668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a mira el efecto secundario de la vacuna es llorar una hora ajajjajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a mira el efecto secundario de la vacuna es llorar una hora ajajjajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439753761833070596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que puedo reportar hasta ahora despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna #SputnikV es un hambre insaciable de tacos. Eso no es muy ruso de mi parte. \\n\\nGracias a la #brigadaCorrecaminos por esta jornada de vacunaci\u00f3n ejemplar https://t.co/cUtPdtxf6H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'brigadaCorrecaminos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que puedo reportar hasta ahora despu\u00e9s de la segunda dosis de la vacuna  es un hambre insaciable de tacos. Eso no es muy ruso de mi parte. \\n\\nGracias a la  por esta jornada de vacunaci\u00f3n ejemplar https://t.co/cUtPdtxf6H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439750014339846151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero que ma\u00f1ana la vacuna no me provoque ning\u00fan efecto secundario \ud83d\ude13\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero que ma\u00f1ana la vacuna no me provoque ning\u00fan efecto secundario \ud83d\ude13\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439738099890892800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me puse a ver un video de como la gente ayudaba en sismo del 2017 y me puse a llorar... \u00bfEs este un efecto secundario?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me puse a ver un video de como la gente ayudaba en sismo del 2017 y me puse a llorar... \u00bfEs este un efecto secundario?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439735697770954754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacuna \ud83c\udf0f | Cient\u00edficos expertos en la materia detectaron un efecto secundario en la vacuna #Pfizer \\n\\nDETALLES \ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/JZr5p5Wlni ..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacuna', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JZr5p5Wlni'], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf0f | Cient\u00edficos expertos en la materia detectaron un efecto secundario en la vacuna  \\n\\nDETALLES \ud83d\udc47\\n\\n ..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439729778274275331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viernes me dieron la segunda dosis, no tuve ni un dolor de brazo y ning\u00fan efecto secundario. Todos mataron a #Astrazenaca que te hac\u00eda mierda, a no me hizo nada...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Astrazenaca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viernes me dieron la segunda dosis, no tuve ni un dolor de brazo y ning\u00fan efecto secundario. Todos mataron a  que te hac\u00eda mierda, a no me hizo nada...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439724002415632384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oigan veo borroso looool primer efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oigan veo borroso looool primer efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439710408856772618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi efecto secundario fue socializar lol https://t.co/MJodZfYCYR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MJodZfYCYR'], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi efecto secundario fue socializar lol '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439710259992530946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo del volcan  es otro efecto secundario mas de las vacunas.......Miguel Bose nos lo explicar\u00e1 todo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo del volcan  es otro efecto secundario mas de las vacunas.......Miguel Bose nos lo explicar\u00e1 todo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439708462980780040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si aparece un efecto secundario, ya tiene el medicamento para curarlo. Negocio redondo. https://t.co/eZIP2a7o1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eZIP2a7o1o'], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si aparece un efecto secundario, ya tiene el medicamento para curarlo. Negocio redondo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439705740239904770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi m\u00e9todo personal para aprender un idioma nuevo es bien old school: libro bien pesado de gram\u00e1tica. En el camino, se va agarrando el vocabulario como efecto secundario. El resto de cosas modernas son puras ni\u00f1er\u00edas para vagos. https://t.co/eEtQGcsQZX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi m\u00e9todo personal para aprender un idioma nuevo es bien old school: libro bien pesado de gram\u00e1tica. En el camino, se va agarrando el vocabulario como efecto secundario. El resto de cosas modernas son puras ni\u00f1er\u00edas para vagos. https://t.co/eEtQGcsQZX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439695796681658371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como un efecto secundario, adem\u00e1s de mejorar el estado f\u00edsico, el ejercicio brinda varias bonificaciones psicol\u00f3gicas. Con\u00f3celas \ud83d\udcaa\u2b07 https://t.co/WQQrwAQZHJ\\n#PorqueQuieroEstarBien #ejercicio #domingo #saludmental #bienestar https://t.co/6BbdKYgflk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorqueQuieroEstarBien', 'ejercicio', 'domingo', 'saludmental', 'bienestar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WQQrwAQZHJ'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como un efecto secundario, adem\u00e1s de mejorar el estado f\u00edsico, el ejercicio brinda varias bonificaciones psicol\u00f3gicas. Con\u00f3celas \ud83d\udcaa\u2b07 \\n     https://t.co/6BbdKYgflk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439693305240072197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A m\u00ed tambi\u00e9n me toc\u00f3 la rusa y no tuve ningun efecto secundario. Salvo mimir pero no s\u00e9 si era la vacuna o mis desvelos. \\nEspero que r\u00eda padres se recuperen :( y mucha suerte con tu segunda dosis https://t.co/2sRirqX548', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2sRirqX548'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A m\u00ed tambi\u00e9n me toc\u00f3 la rusa y no tuve ningun efecto secundario. Salvo mimir pero no s\u00e9 si era la vacuna o mis desvelos. \\nEspero que r\u00eda padres se recuperen :( y mucha suerte con tu segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439692746575466496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@NicolasMaduro .@chavezcandanga .@maperezpirela Guillain-Barr\u00e9 https://t.co/XvsoYYMZst', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'chavezcandanga', 'maperezpirela'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XvsoYYMZst'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. . . Guillain-Barr\u00e9 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439691802542477321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Guillain-Barr\u00e9: nuevo efecto secundario provocado por vacuna anticovid de AstraZeneca y Oxford:\\n\\n\u00bfQu\u00e9 dicen los n\u00fameros globales?\\n\\n\ud83d\udccd 592.000.000 de dosis de Vaxzevria \ud83d\udc89 han sido aplicadas.\\n\ud83d\udccd 833 casos de Guillain-Barr\u00e9 han sido reportados.\\n\\nhttps://t.co/GoksKhvRc5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GoksKhvRc5'], 'tweet_date': '2021-09-19T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Guillain-Barr\u00e9: nuevo efecto secundario provocado por vacuna anticovid de AstraZeneca y Oxford:\\n\\n\u00bfQu\u00e9 dicen los n\u00fameros globales?\\n\\n\ud83d\udccd 592.000.000 de dosis de Vaxzevria \ud83d\udc89 han sido aplicadas.\\n\ud83d\udccd 833 casos de Guillain-Barr\u00e9 han sido reportados.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439688136544735238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El alimento que evita el efecto secundario m\u00e1s desagradable de los antibi\u00f3ticos https://t.co/JrwCeGyld0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JrwCeGyld0'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El alimento que evita el efecto secundario m\u00e1s desagradable de los antibi\u00f3ticos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439685733682384896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna no me caus\u00f3 ning\u00fan efecto secundario, pero mi columna desviada y mi cadera me est\u00e1n cobrando ese dolor)):', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna no me caus\u00f3 ning\u00fan efecto secundario, pero mi columna desviada y mi cadera me est\u00e1n cobrando ese dolor)):'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439677184373833735', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@GuareguaPlus. Destacan que la incidencia del SGB es baja,con respecto a la totalidad de dosis suministradas,a nivel mundial de la \ud83d\udc89de AstraZeneca\\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\\nhttps://t.co/CLw59HzZXO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GuareguaPlus'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CLw59HzZXO'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.. Destacan que la incidencia del SGB es baja,con respecto a la totalidad de dosis suministradas,a nivel mundial de la \ud83d\udc89de AstraZeneca\\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439673632427499525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Covid-19 me dej\u00f3 como efecto secundario alta autoestima hahahaha \u00faltimamente me he sentido y visto tan pero tan riquis, pero shic sabros.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Covid-19 me dej\u00f3 como efecto secundario alta autoestima hahahaha \u00faltimamente me he sentido y visto tan pero tan riquis, pero shic sabros.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439672707780644864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bit\u00e1cora de vacunaci\u00f3n: han pasado 27 horas despu\u00e9s de la vacuna y ning\u00fan efecto secundario m\u00e1s que un poco de dolor en el brazo de la zona de la inyecci\u00f3n ,woaooooo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bit\u00e1cora de vacunaci\u00f3n: han pasado 27 horas despu\u00e9s de la vacuna y ning\u00fan efecto secundario m\u00e1s que un poco de dolor en el brazo de la zona de la inyecci\u00f3n ,woaooooo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439672458722922502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigas, si ya las vacunaron no se espanten si no les baja, al parecer la vacuna tiene como efecto secundario eso, pero nadie ha investigado sobre eso porque LAS MUJERES LES VALEMOS 3 HECT\u00c1REAS AL SISTEMA. :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigas, si ya las vacunaron no se espanten si no les baja, al parecer la vacuna tiene como efecto secundario eso, pero nadie ha investigado sobre eso porque LAS MUJERES LES VALEMOS 3 HECT\u00c1REAS AL SISTEMA. :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439666117291749380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '5 horas, a\u00fan ning\u00fan efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '5 horas, a\u00fan ning\u00fan efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439665051531677696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna me dej\u00f3 lisiado el brazo, es el \u00fanico efecto secundario hasta ahora\ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna me dej\u00f3 lisiado el brazo, es el \u00fanico efecto secundario hasta ahora\ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439659348599443466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de Pzifer fue muy generosa conmigo. El primer d\u00eda dolor de brazo y cansancio leve, al segundo d\u00eda solo dolor de brazo y hasta me puse a limpiar la casa y el balc\u00f3n. Habr\u00e1 sido un efecto secundario positivo...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de Pzifer fue muy generosa conmigo. El primer d\u00eda dolor de brazo y cansancio leve, al segundo d\u00eda solo dolor de brazo y hasta me puse a limpiar la casa y el balc\u00f3n. Habr\u00e1 sido un efecto secundario positivo...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439651079004856320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de La Palma NO ES un efecto secundario de las vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de La Palma NO ES un efecto secundario de las vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439638615101935616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puedes estar a favor o no con la vacuna, pero poner como excusa el s\u00edntoma de una ETS como si fuese efecto secundario de la vacuna, ya hay que estar demasiado desinformado.\\nImagina ser el amigo del primo de Nicki y que miles de desconocidos se enteren de tu ETS prematrimonial\ud83d\ude02 https://t.co/wxJFWUOxFb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wxJFWUOxFb'], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puedes estar a favor o no con la vacuna, pero poner como excusa el s\u00edntoma de una ETS como si fuese efecto secundario de la vacuna, ya hay que estar demasiado desinformado.\\nImagina ser el amigo del primo de Nicki y que miles de desconocidos se enteren de tu ETS prematrimonial\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439634120494178308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi esperanza era que la 2da dosis no me causara ningun efecto secundario. La fiebre que tuve toda la noche se cag\u00f3 de risa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi esperanza era que la 2da dosis no me causara ningun efecto secundario. La fiebre que tuve toda la noche se cag\u00f3 de risa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439630327165689859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de dar cuenta que estar saludable es un efecto secundario de ir al gimnasio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de dar cuenta que estar saludable es un efecto secundario de ir al gimnasio'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439621069506322439', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cr\u00f3nica de una noticia anunciada... Los procesos de carciog\u00e9nesis son un efecto secundario de la inoculaci\u00f3n. Primero quienes ya los hab\u00edan sufrido, despu\u00e9s, poco a poco, los dem\u00e1s. https://t.co/kqXVAI65wJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kqXVAI65wJ'], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cr\u00f3nica de una noticia anunciada... Los procesos de carciog\u00e9nesis son un efecto secundario de la inoculaci\u00f3n. Primero quienes ya los hab\u00edan sufrido, despu\u00e9s, poco a poco, los dem\u00e1s. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439616988452642817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles, y eso nos permitir\u00e1 saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA, o se trata de un EFECTO SECUNDARIO a causa de la VACUNA ... \"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles, y eso nos permitir\u00e1 saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA, o se trata de un EFECTO SECUNDARIO a causa de la VACUNA ... \"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439612781058134019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No haber tenido ning\u00fan efecto secundario en mis 2 dosis de vacuna me trajo m\u00e1s p\u00e1nico que paz.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No haber tenido ning\u00fan efecto secundario en mis 2 dosis de vacuna me trajo m\u00e1s p\u00e1nico que paz.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439606665096040448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439605337120776194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la vacuna de covid tiene como efecto secundario llorar durante horas sin parar? porque estoy asi desde ayer no se si es depresion o que me pasa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la vacuna de covid tiene como efecto secundario llorar durante horas sin parar? porque estoy asi desde ayer no se si es depresion o que me pasa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439584638628888583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lucky luck vuelve a las Naciones Unidas para demostrar que las vacunas no producen ningun efecto secundario en el cerebro... https://t.co/9LQmRjlWtv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9LQmRjlWtv'], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lucky luck vuelve a las Naciones Unidas para demostrar que las vacunas no producen ningun efecto secundario en el cerebro... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439563345380659204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi abue de 93 a\u00f1os le pusieron la misma vacuna que a m\u00ed, su peor efecto secundario fue sed pero yo casi me muero de temperatura jajaja :( mi abue es de metaaaal no cabe duda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi abue de 93 a\u00f1os le pusieron la misma vacuna que a m\u00ed, su peor efecto secundario fue sed pero yo casi me muero de temperatura jajaja :( mi abue es de metaaaal no cabe duda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439554376104923137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LoM\u00e1sLe\u00eddo El alimento que evita el efecto secundario m\u00e1s desagradable de los antibi\u00f3ticos https://t.co/1tulKGOE43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoM\u00e1sLe\u00eddo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1tulKGOE43'], 'tweet_date': '2021-09-19T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El alimento que evita el efecto secundario m\u00e1s desagradable de los antibi\u00f3ticos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439510296800874497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pristiq 100mg, Tasedan 2mg, sertralina (2) 50mg.\\nUn vaso de agua.\\nCaer en K.O. \\n\\nDespertar con resaca a\u00fan cuando no beb\u00e9s. Efecto secundario. Una taza de caf\u00e9. Escribir, meditar, sanar. \\nTrabajar.\\nRepetir.\\n\\nPristiq...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pristiq 100mg, Tasedan 2mg, sertralina (2) 50mg.\\nUn vaso de agua.\\nCaer en K.O. \\n\\nDespertar con resaca a\u00fan cuando no beb\u00e9s. Efecto secundario. Una taza de caf\u00e9. Escribir, meditar, sanar. \\nTrabajar.\\nRepetir.\\n\\nPristiq...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439466909402075137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy empece a ver la 3 de sex education y me aburri\u00f3, sera tambi\u00e9n efecto secundario de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy empece a ver la 3 de sex education y me aburri\u00f3, sera tambi\u00e9n efecto secundario de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439466567813799939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dios ayudame justo lo que tem\u00eda m,efecto secundario de la vacuna. \ud83e\udd7a\ud83d\ude2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dios ayudame justo lo que tem\u00eda m,efecto secundario de la vacuna. \ud83e\udd7a\ud83d\ude2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439456459532681222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que el \u00fanico efecto secundario que tuve despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis fue que me puse m\u00e1s horny de lo normal \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd75\ud83e\udd75', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que el \u00fanico efecto secundario que tuve despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis fue que me puse m\u00e1s horny de lo normal \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd75\ud83e\udd75'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439441148813221889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que fuerte esto de perder el deseo, viene siendo el \u00fanico efecto secundario que noto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que fuerte esto de perder el deseo, viene siendo el \u00fanico efecto secundario que noto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439438236049412100', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de 12 horas de la segunda dosis Astra, mi brazo duele mucho, siento una presi\u00f3n en la cabeza y me siento sola, es tambi\u00e9n efecto secundario? \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de 12 horas de la segunda dosis Astra, mi brazo duele mucho, siento una presi\u00f3n en la cabeza y me siento sola, es tambi\u00e9n efecto secundario? \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439436837672472583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstaSemana I Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de #JovenelMo\u00efse y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la #migraci\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/hmZ3jZ4app https://t.co/267AngCW5s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstaSemana', 'JovenelMo\u00efse', 'migraci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hmZ3jZ4app'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de  y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la .\\n\\n https://t.co/267AngCW5s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439429742512545792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para el registro m\u00e9dico.  Hoy a las 10hrs me aplicaron la 2da dosis de Pfizer.  Ning\u00fan efecto secundario hasta ahora \ud83d\udc4d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para el registro m\u00e9dico.  Hoy a las 10hrs me aplicaron la 2da dosis de Pfizer.  Ning\u00fan efecto secundario hasta ahora \ud83d\udc4d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439427439617351680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No sab\u00eda q la tristeza era otro efecto secundario de la AztraZeneca :((', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No sab\u00eda q la tristeza era otro efecto secundario de la AztraZeneca :(('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439426998191931395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aaas\u00ed que este era el insomnio q las pastillas ten\u00edan como efecto secundario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aaas\u00ed que este era el insomnio q las pastillas ten\u00edan como efecto secundario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439410032236503040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He bebido y estoy sintiendo el efecto secundario del alcohol conocido como querer dormir haci\u00e9ndole la cucharita a alguien', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He bebido y estoy sintiendo el efecto secundario del alcohol conocido como querer dormir haci\u00e9ndole la cucharita a alguien'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439409371935617024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie:\\nEl doctor: Si comienzas a ver borroso no te preocupes que es un efecto secundario del medicamento\\n\\nJajsjajaja ahhh bueno, pa\u2019 saber', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie:\\nEl doctor: Si comienzas a ver borroso no te preocupes que es un efecto secundario del medicamento\\n\\nJajsjajaja ahhh bueno, pa\u2019 saber'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439404350795882498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tener much\u00edsimas ganas de llorar por todo es efecto secundario de la vacuna o s\u00f3lo estoy sensible ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tener much\u00edsimas ganas de llorar por todo es efecto secundario de la vacuna o s\u00f3lo estoy sensible ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439399981400592389', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero no te dicen efecto secundario del sistema nervioso te lo altera, c\u00f3mo ala tercera semana de haber aplicado la segunda dosis, efectos son ansiedad, depresi\u00f3n, te da insomnio, flojera. Eso es lo que no te dicen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero no te dicen efecto secundario del sistema nervioso te lo altera, c\u00f3mo ala tercera semana de haber aplicado la segunda dosis, efectos son ansiedad, depresi\u00f3n, te da insomnio, flojera. Eso es lo que no te dicen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439399191848136712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya no s\u00e9 si es cruda o efecto secundario de la vax', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya no s\u00e9 si es cruda o efecto secundario de la vax'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439391539306942470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstaSemana I Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de #JovenelMo\u00efse y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la #migraci\u00f3n.\\nhttps://t.co/hmZ3jYMzxR https://t.co/CFgSEiwOEe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstaSemana', 'JovenelMo\u00efse', 'migraci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hmZ3jYMzxR'], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de  y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la .\\n https://t.co/CFgSEiwOEe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439391388559368201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un mes despu\u00e9s de la primera dosis de Astrazeneca y el \u00fanico efecto secundario ha sido el narrrrgatorio que me est\u00e1 creciendo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un mes despu\u00e9s de la primera dosis de Astrazeneca y el \u00fanico efecto secundario ha sido el narrrrgatorio que me est\u00e1 creciendo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439384950642384898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1 un efecto secundario el hambre pq no se me quita. \ud83d\ude3e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1 un efecto secundario el hambre pq no se me quita. \ud83d\ude3e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439382259442847744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ning\u00fan efecto secundario por ahora', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ning\u00fan efecto secundario por ahora'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439377522567917571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2014Esas son buenas noticias, se oye bien. \u00bfHay de casualidad alg\u00fan efecto secundario? https://t.co/G83mrakJj1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G83mrakJj1'], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2014Esas son buenas noticias, se oye bien. \u00bfHay de casualidad alg\u00fan efecto secundario? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439377334717530117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la vacuna no evita el contagio para que te la pones??? Y otra pregunta por qu\u00e9 nadie se hace responsable de tu muerte si la vacuna te sienta mal o tienes alg\u00fan efecto secundario??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la vacuna no evita el contagio para que te la pones??? Y otra pregunta por qu\u00e9 nadie se hace responsable de tu muerte si la vacuna te sienta mal o tienes alg\u00fan efecto secundario??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439374432057892864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta ma\u00f1ana me puse la vacuna del covid y por el momento no tengo ning\u00fan efecto secundario, solo tengo la alergia que siempre me da.....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta ma\u00f1ana me puse la vacuna del covid y por el momento no tengo ning\u00fan efecto secundario, solo tengo la alergia que siempre me da.....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439364905388412935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi familia no me cree que mi efecto secundario de la vacuna fue comer chifa 2 d\u00edas seguidos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi familia no me cree que mi efecto secundario de la vacuna fue comer chifa 2 d\u00edas seguidos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439356055784468488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La p\u00e9rdida del apetito o deseo de comer, es caracter\u00edstica en 15 a 25 % de todos los pacientes de c\u00e1ncer en el momento del diagn\u00f3stico; tambi\u00e9n se presenta como efecto secundario de los tratamientos o vinculada con el tumor en s\u00ed. \\n\\n#IJCSalud https://t.co/CAnrJYnlxB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IJCSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La p\u00e9rdida del apetito o deseo de comer, es caracter\u00edstica en 15 a 25 % de todos los pacientes de c\u00e1ncer en el momento del diagn\u00f3stico; tambi\u00e9n se presenta como efecto secundario de los tratamientos o vinculada con el tumor en s\u00ed. \\n\\n https://t.co/CAnrJYnlxB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439353790516248581', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaTres | Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de Jovenel Mo\u00efse y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la migraci\u00f3n m\u00e1s alta en su historia \u2013 https://t.co/mWaZgF276J https://t.co/HHWPq9fwMG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaTres'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mWaZgF276J'], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Una de las peores crisis pol\u00edticas del pa\u00eds caribe\u00f1o provocada por el magnicidio de Jovenel Mo\u00efse y un sismo que sacudi\u00f3 al pa\u00eds hace un mes traen como efecto secundario la migraci\u00f3n m\u00e1s alta en su historia \u2013  https://t.co/HHWPq9fwMG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439348416820224001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que me dio la vacuna, son unas ganas mamonas de beber alcohol. \ud83d\ude2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que me dio la vacuna, son unas ganas mamonas de beber alcohol. \ud83d\ude2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439341493559431170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El principal efecto secundario que sufren los no vacunados es tener que soportar los insultos y humillaciones de los vacunados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El principal efecto secundario que sufren los no vacunados es tener que soportar los insultos y humillaciones de los vacunados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439326159548948484', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no me pego ning\u00fan s\u00edntoma o efecto secundario por la vacuna por el momento https://t.co/Lxvf8HkARf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no me pego ning\u00fan s\u00edntoma o efecto secundario por la vacuna por el momento https://t.co/Lxvf8HkARf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439324464156749837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo iba a salir, pero un efecto secundario del alcohol es que se me oRvida el ingl\u00e9s, si alguien me pregunta algo en la calle me jod\u00ed', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo iba a salir, pero un efecto secundario del alcohol es que se me oRvida el ingl\u00e9s, si alguien me pregunta algo en la calle me jod\u00ed'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439322887622647812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ah\u00ed est\u00e1 el efecto secundario de la barra libre en un hotel. #esotilin https://t.co/xbhOQ7WCzi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['esotilin'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ah\u00ed est\u00e1 el efecto secundario de la barra libre en un hotel.  https://t.co/xbhOQ7WCzi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439312275295375365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se si es el medicamento que estoy tomando que tenga alg\u00fan efecto secundario o algo as\u00ed, pero de repente me da temblorina en las manos y no puedo sostener nada, help asdfghjk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se si es el medicamento que estoy tomando que tenga alg\u00fan efecto secundario o algo as\u00ed, pero de repente me da temblorina en las manos y no puedo sostener nada, help asdfghjk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439306706576683017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'wey ayer me vacunaron con la astrazeneca pero no tengo ning\u00fan efecto secundario y tengo mucho miedo de que no me la hayan puesto AYUDAAAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'wey ayer me vacunaron con la astrazeneca pero no tengo ning\u00fan efecto secundario y tengo mucho miedo de que no me la hayan puesto AYUDAAAA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439298109033652230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Le juro que no ando peda ama, es efecto secundario de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Le juro que no ando peda ama, es efecto secundario de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439296738251231239', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La alienaci\u00f3n de quienes creen en un \"Voto feminista\" en el FdT, tiene de efecto secundario que los Macristas sostengan que los tienen que consultar a la hora de tomar decisiones en el Partido del que son Oposici\u00f3n. https://t.co/wdE39OC307', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wdE39OC307'], 'tweet_date': '2021-09-18T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La alienaci\u00f3n de quienes creen en un \"Voto feminista\" en el FdT, tiene de efecto secundario que los Macristas sostengan que los tienen que consultar a la hora de tomar decisiones en el Partido del que son Oposici\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439292696431112200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00fanico efecto secundario que me dio la vacuna fue depresi\u00f3n\ud83d\ude00', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00fanico efecto secundario que me dio la vacuna fue depresi\u00f3n\ud83d\ude00'}]"