"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131382399389713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n#vacuna #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que puta madre tiene la vacuna Astra Zeneca, casi me muero de los efectos secundarios de la primer dosis \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130701936492547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hasta ahora ning\u00fan s\u00edntoma, pero ya us\u00e9 la excusa de los efectos secundarios para no trabajar hoy, as\u00edes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hasta ahora ning\u00fan s\u00edntoma, pero ya us\u00e9 la excusa de los efectos secundarios para no trabajar hoy, as\u00edes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130600212025345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llega el oto\u00f1o y los insectos que nos desgobiernan est\u00e1n acojonados. ADE, efectos secundarios\u2026 Hay que echar la culpa a la gripe de todo lo que se nos viene encima, para no quedar como unos CRIMINALES que han enriquecido a las farmac\u00e9uticas, fingiendo una pandemia\u2026 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llega el oto\u00f1o y los insectos que nos desgobiernan est\u00e1n acojonados. ADE, efectos secundarios\u2026 Hay que echar la culpa a la gripe de todo lo que se nos viene encima, para no quedar como unos CRIMINALES que han enriquecido a las farmac\u00e9uticas, fingiendo una pandemia\u2026 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130323052568577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1les son los medicamentos m\u00e1s utilizados en #cuidadospaliativos y para qu\u00e9 sirven? \u00bfTienen efectos secundarios y c\u00f3mo se manifiestan? \u00bfC\u00f3mo se almacenan?\\n\\nTe esperamos el 30 de septiembre via zoom\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/AdrhKPDcpL\\n\\nID de reuni\u00f3n: 837 4234 4385\\nC\u00f3digo de acceso: torax https://t.co/omB4tUBhsd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cuidadospaliativos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AdrhKPDcpL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1les son los medicamentos m\u00e1s utilizados en  y para qu\u00e9 sirven? \u00bfTienen efectos secundarios y c\u00f3mo se manifiestan? \u00bfC\u00f3mo se almacenan?\\n\\nTe esperamos el 30 de septiembre via zoom\ud83d\udc47\\n\\n\\nID de reuni\u00f3n: 837 4234 4385\\nC\u00f3digo de acceso: torax https://t.co/omB4tUBhsd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129762982817795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLos efectos secundarios de la vacuna pueden llegar como unas 35 horas despu\u00e9s o qu\u00e9? #YahooRespuestas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YahooRespuestas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLos efectos secundarios de la vacuna pueden llegar como unas 35 horas despu\u00e9s o qu\u00e9? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129713817194499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias Pfizer por no darme efectos secundarios \ud83e\udd0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias Pfizer por no darme efectos secundarios \ud83e\udd0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128956124598274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No querer trabajar es uno de los efectos secundarios de la vacuna ?? Porque me est\u00e1 dando fuerte\u2026 \ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No querer trabajar es uno de los efectos secundarios de la vacuna ?? Porque me est\u00e1 dando fuerte\u2026 \ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127818939678730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de Sinopharm https://t.co/aj9Pu86vJZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de Sinopharm https://t.co/aj9Pu86vJZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126983543312384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios hormonales de Astra Zeneca, son ustedes los que me tienen llena de granos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios hormonales de Astra Zeneca, son ustedes los que me tienen llena de granos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126879763714068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo efectos secundarios de la vacuna y me he puesto a estudiar y ha hacer deberes \ud83d\ude43\ud83d\udd2b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo efectos secundarios de la vacuna y me he puesto a estudiar y ha hacer deberes \ud83d\ude43\ud83d\udd2b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125167107756037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34Hoy nuestro Vocero de Gobierno @VivancoMarco \ud83c\udf99\ufe0fen la prensa regional, reforzando el llamado a vacunarse y tranquilizar a la comunidad frente a los efectos secundarios que provoca la inoculaci\u00f3n. Lee la nota en \ud83d\udcf2https://t.co/dygTxfZy5X #YoMeVacuno \u270c\ud83c\udffc #SigamosCuid\u00e1ndonos \ud83d\ude37 https://t.co/hxCqrbZezQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'SigamosCuid\u00e1ndonos'], 'mentions': ['VivancoMarco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dygTxfZy5X'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34Hoy nuestro Vocero de Gobierno  \ud83c\udf99\ufe0fen la prensa regional, reforzando el llamado a vacunarse y tranquilizar a la comunidad frente a los efectos secundarios que provoca la inoculaci\u00f3n. Lee la nota en \ud83d\udcf2  \u270c\ud83c\udffc  \ud83d\ude37 https://t.co/hxCqrbZezQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123967524241415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Detesto a la t\u00eda antivacuna que empieza a indicar en el chat familiar que no se vacunen contra el COVID porque empezaron a quejarse de los efectos secundarios, r\u00e1pido la mande a comer mierda y mi mam\u00e1 me apoy\u00f3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Detesto a la t\u00eda antivacuna que empieza a indicar en el chat familiar que no se vacunen contra el COVID porque empezaron a quejarse de los efectos secundarios, r\u00e1pido la mande a comer mierda y mi mam\u00e1 me apoy\u00f3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123461724839937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTienen efectos secundarios las materias? Yo tengo mi manera de hacer magia pero borra la memoria con el tiempo https://t.co/GSMochJwu7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GSMochJwu7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTienen efectos secundarios las materias? Yo tengo mi manera de hacer magia pero borra la memoria con el tiempo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122800568201217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Novedades en los efectos secundarios de Pfizer, Moderna, Janssen y AstraZeneca -  https://t.co/0SDQ9M9y60', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0SDQ9M9y60'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Novedades en los efectos secundarios de Pfizer, Moderna, Janssen y AstraZeneca -  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122509710139410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GG 2.5G ahora a ver si en estos d\u00edas no me vienen efectos secundarios cifjfj https://t.co/rG750ZHcPu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rG750ZHcPu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'GG 2.5G ahora a ver si en estos d\u00edas no me vienen efectos secundarios cifjfj '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121145281867788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo con los efectos secundarios de Sinopharm https://t.co/iBLFBSO4Np', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo con los efectos secundarios de Sinopharm https://t.co/iBLFBSO4Np'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119689380298753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy fui a vacunarme, esta era la vacuna, tiene unos efectos secundarios bastante raros https://t.co/0R0PgdImfc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy fui a vacunarme, esta era la vacuna, tiene unos efectos secundarios bastante raros https://t.co/0R0PgdImfc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119478310309898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos estamos acercando a cotas peligrosas...\\nEs importante que se invierta en medidas eficaces para abordar la epidemia del dolor cr\u00f3nico, medidas a largo plazo y sin efectos secundarios. M\u00e1s educaci\u00f3n, m\u00e1s ejercicio y m\u00e1s autoeficacia.\\nhttps://t.co/fpuYUEYbjk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fpuYUEYbjk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos estamos acercando a cotas peligrosas...\\nEs importante que se invierta en medidas eficaces para abordar la epidemia del dolor cr\u00f3nico, medidas a largo plazo y sin efectos secundarios. M\u00e1s educaci\u00f3n, m\u00e1s ejercicio y m\u00e1s autoeficacia.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119034154487813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que borde Mat\u00edas hoy, deben ser los efectos secundarios de tomar De Memory #FirstDates23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FirstDates23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que borde Mat\u00edas hoy, deben ser los efectos secundarios de tomar De Memory '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118483157164043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/pBVQIag52J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pBVQIag52J'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118481496227847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esperando los efectos secundarios. La primera vez estuvieron potentes, ya ver\u00e9 qu\u00e9 procede. https://t.co/XzpuCiVXxZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esperando los efectos secundarios. La primera vez estuvieron potentes, ya ver\u00e9 qu\u00e9 procede. https://t.co/XzpuCiVXxZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118166541692935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Termina hoy mismo con ese dolor y no permitas que detenga tus actividades diarias.\\nRecuerda que nuestro tratamiento es completamente sin efectos secundarios, sin hospitalizaci\u00f3n y 0% riesgoso. Agenda tu cita llamando al 800 COLUMNA (265-8662) \\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/cQnuFloiPK https://t.co/6Fcv5NrCet', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cQnuFloiPK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Termina hoy mismo con ese dolor y no permitas que detenga tus actividades diarias.\\nRecuerda que nuestro tratamiento es completamente sin efectos secundarios, sin hospitalizaci\u00f3n y 0% riesgoso. Agenda tu cita llamando al 800 COLUMNA (265-8662) \\n\u27a1\ufe0f   https://t.co/6Fcv5NrCet'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117791147343872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sentada esperando que la segunda dosis me pegue efectos secundarios feos para poder procrastinar en todos mis deberes de hoy y ma\u00f1ana.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sentada esperando que la segunda dosis me pegue efectos secundarios feos para poder procrastinar en todos mis deberes de hoy y ma\u00f1ana.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117671483850752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizzzzer, Bueno se\u00f1ores  me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizzzzer, Bueno se\u00f1ores  me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117010746744836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desgraciadamente la gente ya no piensa, tienes toda la raz\u00f3n, Muerte repentina =  vakuna, y los vacuandos creen que si no tiene efectos secundarios en una semana ya se salvaron(solo que les haya tocado placebo), toda, bueno la poca vida que les queda van a seguir produciendo spke https://t.co/UZIlzXIMlB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UZIlzXIMlB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desgraciadamente la gente ya no piensa, tienes toda la raz\u00f3n, Muerte repentina =  vakuna, y los vacuandos creen que si no tiene efectos secundarios en una semana ya se salvaron(solo que les haya tocado placebo), toda, bueno la poca vida que les queda van a seguir produciendo spke '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116013236391937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acost\u00e9 a meter siesta porque me siento mal pero al mismo tiempo no puedo dormir porque me siento mal. Quiero quejarme todo el d\u00eda de los efectos secundarios de astrazeneca pero me siento mal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acost\u00e9 a meter siesta porque me siento mal pero al mismo tiempo no puedo dormir porque me siento mal. Quiero quejarme todo el d\u00eda de los efectos secundarios de astrazeneca pero me siento mal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115303975350279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si quieres m\u00e1s, se puede m\u00e1s. #EliteShot agrandar\u00e1 el tama\u00f1o del \ud83c\udf46 de una manera definitiva por un periodo de 12 a 16 meses sin efectos secundarios. \\n\\n\u00bfQuieres de 2 a 5 cent\u00edmetros m\u00e1s? Agenda una cita ahora mismo:\\n\ud83d\udcde  55 5407 7403 (WhatsApp)\\n\ud83c\udfe5  @HMGHospitalC https://t.co/BdBUzgFF6m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EliteShot'], 'mentions': ['HMGHospitalC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si quieres m\u00e1s, se puede m\u00e1s.  agrandar\u00e1 el tama\u00f1o del \ud83c\udf46 de una manera definitiva por un periodo de 12 a 16 meses sin efectos secundarios. \\n\\n\u00bfQuieres de 2 a 5 cent\u00edmetros m\u00e1s? Agenda una cita ahora mismo:\\n\ud83d\udcde  55 5407 7403 (WhatsApp)\\n\ud83c\udfe5   https://t.co/BdBUzgFF6m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113570326953994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 1996 Pfizer experiment\u00f3 con 200 ni\u00f1os en Guinea, sin el permiso de sus padres, resultando 11 muertos y varios con par\u00e1lisis y efectos secundarios.  \\nHistorical Flashback - Pfizer Tested Experimental Jab On 200 Children As... https://t.co/wst3QTqIdL a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wst3QTqIdL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En 1996 Pfizer experiment\u00f3 con 200 ni\u00f1os en Guinea, sin el permiso de sus padres, resultando 11 muertos y varios con par\u00e1lisis y efectos secundarios.  \\nHistorical Flashback - Pfizer Tested Experimental Jab On 200 Children As...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113322154196997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me ha costado, pero aqu\u00ed est\u00e1 la entrevista que le hicimos a @AbelNovoa. Hablamos de la obligatoriedad y el sesgo de g\u00e9nero en los efectos secundarios de las #VacunasCovid19 y muchas otras cosas. \\nMuy interesante.\\nTelegram: https://t.co/JP8s7GMKYG\\nYoutube: https://t.co/CAIs6gMeZC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasCovid19'], 'mentions': ['AbelNovoa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JP8s7GMKYG', 'https://t.co/CAIs6gMeZC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me ha costado, pero aqu\u00ed est\u00e1 la entrevista que le hicimos a . Hablamos de la obligatoriedad y el sesgo de g\u00e9nero en los efectos secundarios de las  y muchas otras cosas. \\nMuy interesante.\\nTelegram: \\nYoutube: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111084128083968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Well estoy reci\u00e9n vacunado a esperar mi muerte llamado efectos secundarios https://t.co/tGOYJAB67Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Well estoy reci\u00e9n vacunado a esperar mi muerte llamado efectos secundarios https://t.co/tGOYJAB67Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110409511985156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/QBXsPZfcdn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QBXsPZfcdn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110126375563272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las opciones, recomendaciones as\u00ed como el tratamiento dependen de varios factores, entre ellos, el tipo y estadio del c\u00e1ncer, los efectos secundarios posibles, as\u00ed como las preferencias del paciente y su estado de salud general. https://t.co/xiKs7QTZPn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las opciones, recomendaciones as\u00ed como el tratamiento dependen de varios factores, entre ellos, el tipo y estadio del c\u00e1ncer, los efectos secundarios posibles, as\u00ed como las preferencias del paciente y su estado de salud general. https://t.co/xiKs7QTZPn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109584676937738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estado actual: efectos secundarios shot 2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estado actual: efectos secundarios shot 2'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108267103506438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Curiosidades | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/Ts2XFLe507', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Curiosidades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts2XFLe507'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107986336804869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pfizer trae de efectos secundarios el mal humor o soy el unico alv?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pfizer trae de efectos secundarios el mal humor o soy el unico alv?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105229567512583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/YHgTfqwKH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YHgTfqwKH3'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104095792693248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta ahora nada de efectos secundarios de la vacuna y me puse a cocinar! \ud83e\udd24 https://t.co/hqFlLftqpr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta ahora nada de efectos secundarios de la vacuna y me puse a cocinar! \ud83e\udd24 https://t.co/hqFlLftqpr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104045901434886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'All\u00e1 se van del pa\u00eds para vacunarse con Pfizer. \\nAc\u00e1 se desesperaron, disfrutaron y militaron ponerse vacunas que no estaban ni est\u00e1n aprobadas, sin importarles los efectos secundarios ni nada y ahora lloran que no pueden viajar. Jodans\u00e9. https://t.co/PZflpg1Xzd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PZflpg1Xzd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'All\u00e1 se van del pa\u00eds para vacunarse con Pfizer. \\nAc\u00e1 se desesperaron, disfrutaron y militaron ponerse vacunas que no estaban ni est\u00e1n aprobadas, sin importarles los efectos secundarios ni nada y ahora lloran que no pueden viajar. Jodans\u00e9. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101391359922178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puta, esos efectos secundarios me agarraron en lleno jajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puta, esos efectos secundarios me agarraron en lleno jajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101202733731854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oficialmente los \u00fanicos efectos secundarios de la vacuna de ayer es que toda la comida que hay en mi casa me de n\u00e1useas na m\u00e1s verla, y es lo mismo que me paso cuando lo tuve seguiremos informando https://t.co/vJdPtrPD3v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oficialmente los \u00fanicos efectos secundarios de la vacuna de ayer es que toda la comida que hay en mi casa me de n\u00e1useas na m\u00e1s verla, y es lo mismo que me paso cuando lo tuve seguiremos informando https://t.co/vJdPtrPD3v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101057665290241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como me tengan que ajustar las putas pastillas otra vez y vuelva a tener que soportar efectos secundarios de mierda es que dejo bachillerato, no estoy pa soportar na', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como me tengan que ajustar las putas pastillas otra vez y vuelva a tener que soportar efectos secundarios de mierda es que dejo bachillerato, no estoy pa soportar na'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100893827440652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1les son los nuevos efectos secundarios de Pfizer y Moderna? https://t.co/DLcUj229B0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DLcUj229B0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1les son los nuevos efectos secundarios de Pfizer y Moderna? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100489119076360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTe vacunaste contra el Covid-19 y est\u00e1s sintiendo efectos secundarios? \ud83e\udd15\ud83e\udd12 No te preocup\u00e9s, es algo normal.\\n\\nAqu\u00ed te mostramos algunas recomendaciones que brindan especialistas en la salud. \u2935\ufe0f https://t.co/UQpnMFzAh2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UQpnMFzAh2'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTe vacunaste contra el Covid-19 y est\u00e1s sintiendo efectos secundarios? \ud83e\udd15\ud83e\udd12 No te preocup\u00e9s, es algo normal.\\n\\nAqu\u00ed te mostramos algunas recomendaciones que brindan especialistas en la salud. \u2935\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100441916379142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dr. Philippe de Chazournes, fue citado este jueves ante la Orden de M\u00e9dicos es uno de los pocos m\u00e9dicos que disputan la #PassSanitaire y contra la obligaci\u00f3n de vacunas. \"Tenemos prohibido informar efectos secundarios\" https://t.co/ksjl2ok7jt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PassSanitaire'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ksjl2ok7jt'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dr. Philippe de Chazournes, fue citado este jueves ante la Orden de M\u00e9dicos es uno de los pocos m\u00e9dicos que disputan la  y contra la obligaci\u00f3n de vacunas. \"Tenemos prohibido informar efectos secundarios\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099914453286916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los citados del tweet de Lucia me hacen pensar que oir tanto side effect de pana les caus\u00f3 efectos secundarios en la cabeza a ese fandom, es que no entend\u00ed', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los citados del tweet de Lucia me hacen pensar que oir tanto side effect de pana les caus\u00f3 efectos secundarios en la cabeza a ese fandom, es que no entend\u00ed'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098669655089171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi salud ha estado en un constante vaiv\u00e9n. No s\u00e9 si pensar que es la vacuna la que ha estado causando sus efectos secundarios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi salud ha estado en un constante vaiv\u00e9n. No s\u00e9 si pensar que es la vacuna la que ha estado causando sus efectos secundarios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097397900169216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y LOS VAN A OBLIGAR Y TAMBIEN ASUMIR LA RESPONSABILIDAD DE LOS EFECTOS SECUNDARIOS AL INOCULARLO QUE LE ACARREARA EN SU TORRENTE SANGUINEO ACELERANDO SU SISTEMA NATURAL INMUNOLOGICO. QUIEN COMPENSARA A SU FAMILIA EN ESTE JUEGO A LA RULETA RUSA QUIEN https://t.co/d9pO36hFhI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d9pO36hFhI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y LOS VAN A OBLIGAR Y TAMBIEN ASUMIR LA RESPONSABILIDAD DE LOS EFECTOS SECUNDARIOS AL INOCULARLO QUE LE ACARREARA EN SU TORRENTE SANGUINEO ACELERANDO SU SISTEMA NATURAL INMUNOLOGICO. QUIEN COMPENSARA A SU FAMILIA EN ESTE JUEGO A LA RULETA RUSA QUIEN '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095766160732167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Os juro que tengo literalmente una talla de sujetador extra, va a ser verdad lo que dec\u00edan de los efectos secundarios de la Pfizer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Os juro que tengo literalmente una talla de sujetador extra, va a ser verdad lo que dec\u00edan de los efectos secundarios de la Pfizer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095328606740485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Cansino me di\u00f3 un poco en la madre con los efectos secundarios y la primer dosis de Pfizer all\u00ed va, esta madre si pega pero no tan duro! #CovidVax https://t.co/i64EL5ehyS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CovidVax'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Cansino me di\u00f3 un poco en la madre con los efectos secundarios y la primer dosis de Pfizer all\u00ed va, esta madre si pega pero no tan duro!  https://t.co/i64EL5ehyS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092795339403276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo pensando que no iba a tener efectos secundarios de la vacuna por lo que ya el covid me hab\u00eda dado fuerte \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo pensando que no iba a tener efectos secundarios de la vacuna por lo que ya el covid me hab\u00eda dado fuerte \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092500073037824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de vacunarse contra el #Covid_19 puede experimentar efectos secundarios normales y esperables #YoMeVacuno \u270c #YoMeCuidoElDoble https://t.co/fMrFetbWLl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno', 'YoMeCuidoElDoble'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de vacunarse contra el  puede experimentar efectos secundarios normales y esperables  \u270c  https://t.co/fMrFetbWLl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090599688368143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/yaSK9HjnWa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yaSK9HjnWa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090331202654217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en la mente....\\n\\nOkey dile eso a los 38\u00b0 de temperatura, escalofr\u00edos y desaliento. \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en la mente....\\n\\nOkey dile eso a los 38\u00b0 de temperatura, escalofr\u00edos y desaliento. \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089981028581379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mucho hablan de los besos de tres pero pocos hablan de los efectos secundarios de esta mierda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mucho hablan de los besos de tres pero pocos hablan de los efectos secundarios de esta mierda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089430568144907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El aceite de CBD es efectivo contra el C\u00e1ncer y los efectos secundarios de su tratamiento como la Quimioterapia y Radioterapia. En la actualidad las terapias contra el c\u00e1ncer\\n https://t.co/ATHOa2HS7m #cbdcancer #cbdsalud #cbddolor #cbdoil #cbdvape #cbdterapia https://t.co/CQYIuDLimv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cbdcancer', 'cbdsalud', 'cbddolor', 'cbdoil', 'cbdvape', 'cbdterapia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATHOa2HS7m'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El aceite de CBD es efectivo contra el C\u00e1ncer y los efectos secundarios de su tratamiento como la Quimioterapia y Radioterapia. En la actualidad las terapias contra el c\u00e1ncer\\n        https://t.co/CQYIuDLimv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088980783493125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas para los que se est\u00e1n vacunando estos son los posibles efectos secundarios #VacunandonosPuebloQueVence #UnidosEnVictorias https://t.co/Skdv2BekDQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'UnidosEnVictorias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas para los que se est\u00e1n vacunando estos son los posibles efectos secundarios   https://t.co/Skdv2BekDQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088957966524420', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/Vue4PpvDTC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vue4PpvDTC'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088857752014859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si ni yo entiendo \ud83d\ude44 efectos secundarios de la vacuna (?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si ni yo entiendo \ud83d\ude44 efectos secundarios de la vacuna (?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088457598586887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tercera Dosis! Si no tengo efectos secundarios.. ma\u00f1ana directo y video \ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/U03zLRvCG8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tercera Dosis! Si no tengo efectos secundarios.. ma\u00f1ana directo y video \ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/U03zLRvCG8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088424207814662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre los no efectos secundarios\u2026 le avisan ustedes o le digo yo? https://t.co/7KfODb3CFt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7KfODb3CFt'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre los no efectos secundarios\u2026 le avisan ustedes o le digo yo? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087893066317832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La VERDAD es que :\\nSe desconocen los efectos secundarios a medio y largo plazo de la vacunas EXPERIMENTALES del covid.\\nY que laboratorios farmace\u00faticos, pol\u00edtic@s y periodistas VENDID@S se estan enriqueciendo masivamente con dichas vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La VERDAD es que :\\nSe desconocen los efectos secundarios a medio y largo plazo de la vacunas EXPERIMENTALES del covid.\\nY que laboratorios farmace\u00faticos, pol\u00edtic@s y periodistas VENDID@S se estan enriqueciendo masivamente con dichas vacunas.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087539784261640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Curiosidades\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695 | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/Ts2XFLe507', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Curiosidades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts2XFLe507'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695 | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087367771688970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'claro q no tiene efectos secundarios estas bebiendo agua puto friki https://t.co/BfEYDXxZaE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BfEYDXxZaE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'claro q no tiene efectos secundarios estas bebiendo agua puto friki '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086785233117198', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estan a empezando a agarrar efectos secundarios, adios popo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estan a empezando a agarrar efectos secundarios, adios popo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086544551432202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cero efectos secundarios con la segunda dosis de la vacuna #AstraZeneca Hasta dorm\u00ed mejor que otro d\u00edas. https://t.co/lBL76B7Clq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cero efectos secundarios con la segunda dosis de la vacuna  Hasta dorm\u00ed mejor que otro d\u00edas. https://t.co/lBL76B7Clq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086032686968836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es una ruleta rusa las vacunas,a unos no les hace nada, pro a otros hasta se han muerto por trombosis. \\nPro el principal problema est\u00e1 en los contratos entr las farmac\u00e9uticas y los gobiernos.\\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables ni d las muertes ni d los efectos secundarios https://t.co/rA63pWbQNs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rA63pWbQNs'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es una ruleta rusa las vacunas,a unos no les hace nada, pro a otros hasta se han muerto por trombosis. \\nPro el principal problema est\u00e1 en los contratos entr las farmac\u00e9uticas y los gobiernos.\\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables ni d las muertes ni d los efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085581186854921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estuvo potente los efectos secundarios JAJAJAJAJ no cre\u00ed que fueran tantos \\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estuvo potente los efectos secundarios JAJAJAJAJ no cre\u00ed que fueran tantos \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085497099489292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que de trolo tener efectos secundarios por la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que de trolo tener efectos secundarios por la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084791948922883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora resulta que todos tienen efectos secundarios de la segunda dosis \ud83d\ude44.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora resulta que todos tienen efectos secundarios de la segunda dosis \ud83d\ude44.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084770276892673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Registran nuevos efectos secundarios de Pfizer y Moderna https://t.co/DLcUj229B0 #23Sep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DLcUj229B0'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Registran nuevos efectos secundarios de Pfizer y Moderna  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083896267825158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues para no presentar efectos secundarios no tuve muy buena noche, que digamos JAJAJA :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues para no presentar efectos secundarios no tuve muy buena noche, que digamos JAJAJA :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083098368598018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna del covid me dio efectos secundarios \ud83e\udd12 https://t.co/eS8fZehVuz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna del covid me dio efectos secundarios \ud83e\udd12 https://t.co/eS8fZehVuz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082865911877639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 me den los efectos secundarios de la vacuna asi no voy a la escuela', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 me den los efectos secundarios de la vacuna asi no voy a la escuela'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081623383089159', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios del Viagra llevan a declarar cosas as\u00ed? https://t.co/RIO7ZBvgrD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RIO7ZBvgrD'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios del Viagra llevan a declarar cosas as\u00ed? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081272462348288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/FSbv0FQSvP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FSbv0FQSvP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079820595699720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo cuando cojo gripe me tomo un vasito de agua. Total, no tiene efectos secundarios... https://t.co/hFKOT06YWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hFKOT06YWZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo cuando cojo gripe me tomo un vasito de agua. Total, no tiene efectos secundarios... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079606644072453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pija no sent\u00ed efectos secundarios https://t.co/tpSK5WaMpj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tpSK5WaMpj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pija no sent\u00ed efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079459201773578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed casual sobreviviendo a los efectos secundarios de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed casual sobreviviendo a los efectos secundarios de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079318780674056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que ladilla esos efectos secundarios de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que ladilla esos efectos secundarios de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077869082411008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad https://t.co/K27YByGahR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K27YByGahR'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077838724141064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad https://t.co/K27YByXLGr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K27YByXLGr'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077671270699009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la vacuna me trae efectos secundarios para el s\u00e1bado me muero', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la vacuna me trae efectos secundarios para el s\u00e1bado me muero'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076768895553541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy pro vacuna, pero de las vacunas que tienen a\u00f1os de estudios y pruebas, vacunas que no censuran los efectos secundarios y que si uno sabe lo que le puede pasar e igual te quiere vacunar estabas advertido y es bajo tu propio riesgo, vacunas que no son obligatorias pero que', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy pro vacuna, pero de las vacunas que tienen a\u00f1os de estudios y pruebas, vacunas que no censuran los efectos secundarios y que si uno sabe lo que le puede pasar e igual te quiere vacunar estabas advertido y es bajo tu propio riesgo, vacunas que no son obligatorias pero que'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076691711889416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La verdad es que el agua con az\u00facar no suele tener muchos efectos secundarios https://t.co/JF4H9YVEMg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JF4H9YVEMg'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La verdad es que el agua con az\u00facar no suele tener muchos efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076643032752133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: https://t.co/CxndayCe4t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CxndayCe4t'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076496483954688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Update de la segunda dosis:\\n\\nTengo 2 efectos secundarios:\\n\\nTengo ganas de cachar y de tomar como en Trujillo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Update de la segunda dosis:\\n\\nTengo 2 efectos secundarios:\\n\\nTengo ganas de cachar y de tomar como en Trujillo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076346243911681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y as\u00ed te quieren meter en la cabeza que algo en car\u00e1cter de experimental, es obligatorio. Que le den la aprobaci\u00f3n definitiva y que alguien se haga cargo de los efectos secundarios antes de andar pidiendo nada! https://t.co/qL56jWRTyb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qL56jWRTyb'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y as\u00ed te quieren meter en la cabeza que algo en car\u00e1cter de experimental, es obligatorio. Que le den la aprobaci\u00f3n definitiva y que alguien se haga cargo de los efectos secundarios antes de andar pidiendo nada! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076145512984577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfUstedes tambi\u00e9n sintieron menos efectos secundarios con la segunda vacuna? https://t.co/wefvhjA4mz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfUstedes tambi\u00e9n sintieron menos efectos secundarios con la segunda vacuna? https://t.co/wefvhjA4mz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074852589408266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cuando mi maestra habla de drogas y sus efectos secundarios, no puedo pensar en otra cosa que en mis amigos jajajajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'cuando mi maestra habla de drogas y sus efectos secundarios, no puedo pensar en otra cosa que en mis amigos jajajajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074209099325442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sabes una cosa que salva vidas, es barato y no tiene efectos secundarios? Reducir el estr\u00e9s en vez de aumentarlo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sabes una cosa que salva vidas, es barato y no tiene efectos secundarios? Reducir el estr\u00e9s en vez de aumentarlo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073909177012230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Cuando su amigo socialista le diga que hay que subirle impuestos a los ricos recuerde estas noticias y r\u00e1spele la bofet\u00e1' de la pasi\u00f3n por mor\u00f3n...aqu\u00ed tienen los efectos secundarios de ser la jurisdicci\u00f3n m\u00e1s cara de los Estados  Unidos. https://t.co/HkX1g9GyV3\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HkX1g9GyV3'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Cuando su amigo socialista le diga que hay que subirle impuestos a los ricos recuerde estas noticias y r\u00e1spele la bofet\u00e1' de la pasi\u00f3n por mor\u00f3n...aqu\u00ed tienen los efectos secundarios de ser la jurisdicci\u00f3n m\u00e1s cara de los Estados  Unidos. \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071258930663424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno de los efectos secundarios de la democratizaci\u00f3n de la prosperidad que trae el capitalismo es que algunas empresas tienen que autosabotearse el acceso de sus consumidores al mercado para mantener la ilusi\u00f3n de \"exclusividad\" de sus productos. https://t.co/TReBttHQun', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TReBttHQun'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno de los efectos secundarios de la democratizaci\u00f3n de la prosperidad que trae el capitalismo es que algunas empresas tienen que autosabotearse el acceso de sus consumidores al mercado para mantener la ilusi\u00f3n de \"exclusividad\" de sus productos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069284466245633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaccination update:\\n\\nTengo 3 dosis en el cuerpo. \\nLa pas\u00e9 mal con los efectos secundarios de las tres. \\n\u00bfSer\u00e1 que ya nunca tengo que volver a vacunarme? \\n\u00bfSi me hubiera dado covid la hubiera pasado peor? \\n\u00bfSer\u00e1 que en algun universo paralelo puedo concentrarme y trabajar?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaccination update:\\n\\nTengo 3 dosis en el cuerpo. \\nLa pas\u00e9 mal con los efectos secundarios de las tres. \\n\u00bfSer\u00e1 que ya nunca tengo que volver a vacunarme? \\n\u00bfSi me hubiera dado covid la hubiera pasado peor? \\n\u00bfSer\u00e1 que en algun universo paralelo puedo concentrarme y trabajar?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068384221868035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que efectos secundarios va a tener.\\nComo no te de un subid\u00f3n de azucar... \\nhttps://t.co/t8rEcux01D https://t.co/5BuKBJBcKc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t8rEcux01D', 'https://t.co/5BuKBJBcKc'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que efectos secundarios va a tener.\\nComo no te de un subid\u00f3n de azucar... \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068367767556098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 https://t.co/jllCEWrBjw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jllCEWrBjw'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067751951327234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevo todo el presumiendo de que la medicaci\u00f3n no me ha dado a\u00fan efectos secundarios y me he dejado la pastilla en la mesa cuando he desayunado \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevo todo el presumiendo de que la medicaci\u00f3n no me ha dado a\u00fan efectos secundarios y me he dejado la pastilla en la mesa cuando he desayunado \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066644583890950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 m\u00e1s quieren los Negacionistas o los q no se fijan d las vacunas?? Eficacia objetiva transversal!! Mientras Vox qu\u00e9 dice q no hay demostraci\u00f3n d eficacia y posibles efectos secundarios...?? Trumpismo aberrante!! https://t.co/EzC1bBJM6H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EzC1bBJM6H'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 m\u00e1s quieren los Negacionistas o los q no se fijan d las vacunas?? Eficacia objetiva transversal!! Mientras Vox qu\u00e9 dice q no hay demostraci\u00f3n d eficacia y posibles efectos secundarios...?? Trumpismo aberrante!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066282632183815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo con todas las vacunas, blindado y protegido.\\n\\nAdjunto evidencia como fe de salud y con cero efectos secundarios \u263a\ufe0f https://t.co/Kt2qLIhcd9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo con todas las vacunas, blindado y protegido.\\n\\nAdjunto evidencia como fe de salud y con cero efectos secundarios \u263a\ufe0f https://t.co/Kt2qLIhcd9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065667000680448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estar muy horny son efectos secundarios de la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estar muy horny son efectos secundarios de la vacuna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064514653462529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Pandemia a dejado efectos secundarios a los que debemos prestar suma atenci\u00f3n.\ud83e\udd57 Mantener h\u00e1bitos de vida saludable nos ayudar\u00e1n a tener beneficios fisiol\u00f3gicos, reducir el riesgo de enfermedades cardiovasculares, nivelar colesterol aumentando el sistema inmunologico. #EGPS https://t.co/iyjBFpNJcj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EGPS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Pandemia a dejado efectos secundarios a los que debemos prestar suma atenci\u00f3n.\ud83e\udd57 Mantener h\u00e1bitos de vida saludable nos ayudar\u00e1n a tener beneficios fisiol\u00f3gicos, reducir el riesgo de enfermedades cardiovasculares, nivelar colesterol aumentando el sistema inmunologico.  https://t.co/iyjBFpNJcj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063974934507523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si yo no estoy vacunada y se enferma el vacunado es mi culpa pero si te vacunas y tienes efectos secundarios es patol\u00f3gico. Si ya est\u00e1s vacunado no deber\u00edas tener que preocuparte pero como la vacuna no impide te contagies y contagies a otros DEBES seguir cuid\u00e1ndote como los no', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si yo no estoy vacunada y se enferma el vacunado es mi culpa pero si te vacunas y tienes efectos secundarios es patol\u00f3gico. Si ya est\u00e1s vacunado no deber\u00edas tener que preocuparte pero como la vacuna no impide te contagies y contagies a otros DEBES seguir cuid\u00e1ndote como los no'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062827372986368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prep\u00e1rate para los efectos secundarios https://t.co/Z0XjrCmZ1C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prep\u00e1rate para los efectos secundarios https://t.co/Z0XjrCmZ1C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062008695177217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 https://t.co/jllCEWrBjw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jllCEWrBjw'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061986880655361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujeres que buscan quedar embarazada sin periodo pues no hay bebe, otras que nos asustamos y pensamos que era una nueva enfermedad y otras que el m\u00e9todo de protecci\u00f3n fall\u00f3.\\n\\nPero no, no pasa nada. \"Vacuna sin efectos secundarios\". https://t.co/Q00Ft12B1K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujeres que buscan quedar embarazada sin periodo pues no hay bebe, otras que nos asustamos y pensamos que era una nueva enfermedad y otras que el m\u00e9todo de protecci\u00f3n fall\u00f3.\\n\\nPero no, no pasa nada. \"Vacuna sin efectos secundarios\". https://t.co/Q00Ft12B1K'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061295319490570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manejo de la hiperpotasemia en ERC\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbla hoperpotasemia recidiva\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbla hiperk mata\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbtratamiento con quelantes: alto coste o altos efectos secundarios \\n@ralcazara \\n@SOMANEorg https://t.co/SfOl8qdYWV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ralcazara', 'SOMANEorg'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manejo de la hiperpotasemia en ERC\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbla hoperpotasemia recidiva\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbla hiperk mata\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbtratamiento con quelantes: alto coste o altos efectos secundarios \\n \\n https://t.co/SfOl8qdYWV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059364039643138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy del team Pro-Vacunas y Pro-Ciencia, pero...\\n\u00bfPor qu\u00e9 no te avisan de los efectos secundarios menstruales de la vacunaci\u00f3n COVID-19?\\n\\nMe hablaron de dolores de cabeza, mareos y cansancio. Pero tengo muchas amigas que tuvieron menstruaciones irregulares y dolorosas post vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy del team Pro-Vacunas y Pro-Ciencia, pero...\\n\u00bfPor qu\u00e9 no te avisan de los efectos secundarios menstruales de la vacunaci\u00f3n COVID-19?\\n\\nMe hablaron de dolores de cabeza, mareos y cansancio. Pero tengo muchas amigas que tuvieron menstruaciones irregulares y dolorosas post vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059256841637894', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas Covid19 son experimentales ...\\nY m\u00e1s all\u00e1 de \u00e8so los laboratorios ,o farmac\u00e9uticas o personal m\u00e9dico son libres de cualquier tipo de demanda por efectos secundarios de sus medicametos ...\\nNing\u00fan gobierno protege a sus ciudadanos .\\nPor lo menos en algunos es voluntaria https://t.co/Z1euYqX6wA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1euYqX6wA'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas Covid19 son experimentales ...\\nY m\u00e1s all\u00e1 de \u00e8so los laboratorios ,o farmac\u00e9uticas o personal m\u00e9dico son libres de cualquier tipo de demanda por efectos secundarios de sus medicametos ...\\nNing\u00fan gobierno protege a sus ciudadanos .\\nPor lo menos en algunos es voluntaria '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056957901819910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno se\u00f1ores lleg\u00f3 el d\u00eda y me acabo de vacunar por pedido expreso del enano sovi\u00e9tico y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno se\u00f1ores lleg\u00f3 el d\u00eda y me acabo de vacunar por pedido expreso del enano sovi\u00e9tico y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056320145199121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo mejor de los antibi\u00f3ticos son sus agradables efectos secundarios.\\n\\n\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo mejor de los antibi\u00f3ticos son sus agradables efectos secundarios.\\n\\n\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055664139161602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me cago en la puta madre de todos los que me dec\u00edan que los efectos secundarios de la vacuna duraban un solo d\u00eda\ud83d\ude21\ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me cago en la puta madre de todos los que me dec\u00edan que los efectos secundarios de la vacuna duraban un solo d\u00eda\ud83d\ude21\ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055239885389831', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El hecho de que no tenga efectos secundarios es precisamente lo que m\u00e1s preocupa. Algo que s\u00f3lo y \u00fanicamente da el efecto deseado 100% no fake... \\n\\n...\\n\\n\"Lo hizo un mago\" https://t.co/cA7JFtAEBO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cA7JFtAEBO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El hecho de que no tenga efectos secundarios es precisamente lo que m\u00e1s preocupa. Algo que s\u00f3lo y \u00fanicamente da el efecto deseado 100% no fake... \\n\\n...\\n\\n\"Lo hizo un mago\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054996561268737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui inmune a los efectos secundarios de la vacunaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui inmune a los efectos secundarios de la vacunaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054749055340555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vivotecnia maltrata animales y esconde efectos secundarios en las investigaciones. Ni \u00e9tica por los animales ni cient\u00edfica; solo quieren seguir ganando dinero maltratando. Vivotecnia debe cerrar y la ciencia europea debe trazar un plan de ruta por una mayor eficacia y conciencia https://t.co/XXUVBkPxDZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XXUVBkPxDZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vivotecnia maltrata animales y esconde efectos secundarios en las investigaciones. Ni \u00e9tica por los animales ni cient\u00edfica; solo quieren seguir ganando dinero maltratando. Vivotecnia debe cerrar y la ciencia europea debe trazar un plan de ruta por una mayor eficacia y conciencia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053981682307085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reino Unido| M\u00e1s de 30.000 mujeres informan problemas menstruales despu\u00e9s de las vacunas COVID, pero los problemas menstruales no figuran como efectos secundarios, (CDC)respecto de ninguna vaxx experimental\\nPublicaci\u00f3n en BMJ\\nhttps://t.co/h3zCtHBIU3\\n\\nhttps://t.co/SkV6bgavTK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h3zCtHBIU3', 'https://t.co/SkV6bgavTK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reino Unido| M\u00e1s de 30.000 mujeres informan problemas menstruales despu\u00e9s de las vacunas COVID, pero los problemas menstruales no figuran como efectos secundarios, (CDC)respecto de ninguna vaxx experimental\\nPublicaci\u00f3n en BMJ\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052720916574208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios del men\u00fa McAitana https://t.co/BLW9qqgrug', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BLW9qqgrug'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios del men\u00fa McAitana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052601986990082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios SI quisieras en una vacuna?\\n\\nEmpiezo yo.\\n1. Eliminar la migra\u00f1a para siempre\\n2. Desaparici\u00f3n del frizz en el cabello', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 efectos secundarios SI quisieras en una vacuna?\\n\\nEmpiezo yo.\\n1. Eliminar la migra\u00f1a para siempre\\n2. Desaparici\u00f3n del frizz en el cabello'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052409057452036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy muy agradecida con la vida porque pude llegar a la vacunaci\u00f3n sin que me diera covid y sin tener efectos secundarios \u2728\u2728\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy muy agradecida con la vida porque pude llegar a la vacunaci\u00f3n sin que me diera covid y sin tener efectos secundarios \u2728\u2728\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051564974780421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay un gran error en nuestra #SanidadP\u00fablica q es volver a cargar las #medicinas en las tarjetas sanitarias porque son tratamientos cr\u00f3nicos y no se escucha a los #pacientes #mayores como les va sentando,efectos secundarios por si es necesario suprimir #medicaments', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanidadP\u00fablica', 'medicinas', 'pacientes', 'mayores', 'medicaments'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay un gran error en nuestra  q es volver a cargar las  en las tarjetas sanitarias porque son tratamientos cr\u00f3nicos y no se escucha a los   como les va sentando,efectos secundarios por si es necesario suprimir '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050632182505473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MIRONEWS Miles de dosis caducadas, la gente ya no va, resista, la reducci\u00f3n de riesgo absoluta ARR de estas vacunas ronda el 1%. De cada 100 inoculados solo 1 tiene \u201cmenos riesgo de que sea grave\u201d pero los 100 participan en el sorteo mortal de efectos secundarios. Un aullido', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MIRONEWS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Miles de dosis caducadas, la gente ya no va, resista, la reducci\u00f3n de riesgo absoluta ARR de estas vacunas ronda el 1%. De cada 100 inoculados solo 1 tiene \u201cmenos riesgo de que sea grave\u201d pero los 100 participan en el sorteo mortal de efectos secundarios. Un aullido'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050323360133123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dentro de cinco a\u00f1os yo seguir\u00e9 sin estar \"vacunado\". Tomando ca\u00f1as y mirando a la cara d todos los pobres \"vacunados\" que habr\u00e1n sobrevivido al experimento. Lo bueno de no estar \"vacunado\" es que uno no tiene q preocuparse por los efectos secundarios ni a corto ni a largo plazo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dentro de cinco a\u00f1os yo seguir\u00e9 sin estar \"vacunado\". Tomando ca\u00f1as y mirando a la cara d todos los pobres \"vacunados\" que habr\u00e1n sobrevivido al experimento. Lo bueno de no estar \"vacunado\" es que uno no tiene q preocuparse por los efectos secundarios ni a corto ni a largo plazo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050211141492743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La tercera oleada de  COVID ha dejado menos muertes que la primera y la segunda, un hecho que ha estado monitoreado desde el inicio de la Pandemia, para seguir manteniendo la mortandad es necesario acudir a vacunarse los efectos secundarios son m\u00ednimos.\\nhttps://t.co/itmZUWLPGL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/itmZUWLPGL'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La tercera oleada de  COVID ha dejado menos muertes que la primera y la segunda, un hecho que ha estado monitoreado desde el inicio de la Pandemia, para seguir manteniendo la mortandad es necesario acudir a vacunarse los efectos secundarios son m\u00ednimos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050110486589441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cambiar jueces viejos por nuevos es modernisarse, es adaptarse a una nueva generaci\u00f3n, donde las leyes no favorecen a el consumo de qu\u00edmicos ni alcohol, y prefieren el uso de naturaleza, que no causa efectos secundarios. Como \u00c9l Cannabis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cambiar jueces viejos por nuevos es modernisarse, es adaptarse a una nueva generaci\u00f3n, donde las leyes no favorecen a el consumo de qu\u00edmicos ni alcohol, y prefieren el uso de naturaleza, que no causa efectos secundarios. Como \u00c9l Cannabis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049408141922305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un elemento motivador ser\u00eda verte enfrentar los efectos secundarios https://t.co/PqswxB2EzU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PqswxB2EzU'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un elemento motivador ser\u00eda verte enfrentar los efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047490946420741', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cierto es, la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios. Tampoco los tiene primarios. https://t.co/AQJKX030G5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AQJKX030G5'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cierto es, la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios. Tampoco los tiene primarios. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047159659503622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela    https://t.co/eaTwizAhdH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eaTwizAhdH'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046203853123585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'uds cusndo empezaron a tomar medicaci\u00f3n psiqui\u00e1trica q efectos secundarios tenian?? pq quiero saber si es normal lo q m pasa o q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'uds cusndo empezaron a tomar medicaci\u00f3n psiqui\u00e1trica q efectos secundarios tenian?? pq quiero saber si es normal lo q m pasa o q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046135536238593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'gentovich que saben de los efectos secundarios de pfizer?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'gentovich que saben de los efectos secundarios de pfizer?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046012911624193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Luego, que las vacunas no tienen efectos secundarios\u2026. https://t.co/xSEQJ83Sji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xSEQJ83Sji'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Luego, que las vacunas no tienen efectos secundarios\u2026. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045498882936838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola mundo, me complace comunicarles q no he tenido efectos secundarios con la 2da dosis de la Sputnik \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola mundo, me complace comunicarles q no he tenido efectos secundarios con la 2da dosis de la Sputnik \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045062352183303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No puede tener efectos secundarios si no tiene efectos https://t.co/T3VfVxNfMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T3VfVxNfMN'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No puede tener efectos secundarios si no tiene efectos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043326552190976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fiama: \"estoy pensando en que tengo que ir al ba\u00f1o y bajar la cabeza para limpiarme el culo y me estoy estresando\"\\n\\nJAJJAJAJAJAJAJAJA efectos secundarios de la torticolis #Secret23S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fiama: \"estoy pensando en que tengo que ir al ba\u00f1o y bajar la cabeza para limpiarme el culo y me estoy estresando\"\\n\\nJAJJAJAJAJAJAJAJA efectos secundarios de la torticolis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042965732884483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n#vac\u00fanaTe \\n#Covid19mx https://t.co/01dKcQjyD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vac\u00fanaTe', 'Covid19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/01dKcQjyD6'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLos rumores sobre los efectos secundarios de las vacunas se olvidan cuando las personas se vuelven pacientes. \\n\\nEn ese momento, pacientes y familiares est\u00e1n dispuestos a aceptar cualquier medicina con cualquier efecto secundario con tal de sobrevivir\u201d \\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042074242015238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seamos responsables y vacunense....Los beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles #VacunaCOVID19 https://t.co/4ibIENvY0q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seamos responsables y vacunense....Los beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles  https://t.co/4ibIENvY0q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041015809486851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy llorando viendo un v\u00eddeo de gente d\u00e1ndole premios a un perro. Madre m\u00eda los efectos secundarios de vivir con un perro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy llorando viendo un v\u00eddeo de gente d\u00e1ndole premios a un perro. Madre m\u00eda los efectos secundarios de vivir con un perro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040932069994501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la vida a veces se pierde, me han tocado todos los efectos secundarios de la vacuna y he pasado la peor noche de mi vida en a\u00f1os sbsndndnfnf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la vida a veces se pierde, me han tocado todos los efectos secundarios de la vacuna y he pasado la peor noche de mi vida en a\u00f1os sbsndndnfnf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040729858400262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En clase est\u00e1n hablando de los efectos secundarios que les quedaron post inyecci\u00f3n...\\nLo peor? Lo normalizado que lo tienen y como lo justifican \ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En clase est\u00e1n hablando de los efectos secundarios que les quedaron post inyecci\u00f3n...\\nLo peor? Lo normalizado que lo tienen y como lo justifican \ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040497418461197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cCreer en ovnis no hace da\u00f1o a nadie, pero negar los efectos secundarios de las vacunas puede ser letal. Una casi unanimidad del periodismo paniaguado pretende imponer su fan\u00e1tica voluntad de tutela. Desmarcarse de ella honrar\u00eda al periodista e higienizar\u00eda el periodismo\u201d. https://t.co/3U42YAVff0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3U42YAVff0'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cCreer en ovnis no hace da\u00f1o a nadie, pero negar los efectos secundarios de las vacunas puede ser letal. Una casi unanimidad del periodismo paniaguado pretende imponer su fan\u00e1tica voluntad de tutela. Desmarcarse de ella honrar\u00eda al periodista e higienizar\u00eda el periodismo\u201d. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039437044109314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El enano de Teruel est\u00e1 asustado cual boomer analfabeto, sabe que su raqu\u00edtico cuerpo no aguantar\u00eda un resfriado y le importan bien poco los posibles efectos secundarios a medio-largo plazo sobre la gente joven.\\n\\nEl ego\u00edsmo de la generaci\u00f3n langosta una vez m\u00e1s.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El enano de Teruel est\u00e1 asustado cual boomer analfabeto, sabe que su raqu\u00edtico cuerpo no aguantar\u00eda un resfriado y le importan bien poco los posibles efectos secundarios a medio-largo plazo sobre la gente joven.\\n\\nEl ego\u00edsmo de la generaci\u00f3n langosta una vez m\u00e1s.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037654439694339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00f1os de denuncias sobre los efectos secundarios graves de este medicamento y la FDA como siempre un chiste https://t.co/0VwgmjVYWi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0VwgmjVYWi'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00f1os de denuncias sobre los efectos secundarios graves de este medicamento y la FDA como siempre un chiste '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036418277683201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se confirma: \\n\\nLas vacunaciones masivas en Europa y EEUU es un NEGOCIO ECON\u00d3MICO Criminal!\\n\\nAhora resulta q las vacunas rusas, chinas y cubanas SIN EFECTOS SECUNDARIOS  NO son reconocidas por los genocidas europeos!\\n\\nMeteros por el kulo las vacunas occidentales! https://t.co/qBi1Tacc8K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qBi1Tacc8K'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se confirma: \\n\\nLas vacunaciones masivas en Europa y EEUU es un NEGOCIO ECON\u00d3MICO Criminal!\\n\\nAhora resulta q las vacunas rusas, chinas y cubanas SIN EFECTOS SECUNDARIOS  NO son reconocidas por los genocidas europeos!\\n\\nMeteros por el kulo las vacunas occidentales! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034658049937410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de la gravol: somnolencia yo con mi bostezadera en la ma\u00f1ana (ya te copieee)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de la gravol: somnolencia yo con mi bostezadera en la ma\u00f1ana (ya te copieee)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033353789124609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lo que cura la medicina de mi madre: mal estar y previene cierta enfermedad\\n\\nefectos secundarios: *introduce la biblia*', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lo que cura la medicina de mi madre: mal estar y previene cierta enfermedad\\n\\nefectos secundarios: *introduce la biblia*'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032361961873408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/BYbCO34EuP\\nSi los vacunados comienzan a exigir estas pruebas (o los m\u00e9dicos por su propio criterio comienzan a hacerlas) se podr\u00e1 documentar que todas esas \u201cnuevas cepas\u201d en realidad son efectos secundarios de las vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BYbCO34EuP'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nSi los vacunados comienzan a exigir estas pruebas (o los m\u00e9dicos por su propio criterio comienzan a hacerlas) se podr\u00e1 documentar que todas esas \u201cnuevas cepas\u201d en realidad son efectos secundarios de las vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032118151401476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso de dosis altas de prednisona causa efectos secundarios como las estr\u00edas.  Estas producen no s\u00f3lo cambios f\u00edsicos sino tambi\u00e9n emocionales (ansiedad, depresi\u00f3n). Podemos decirles que mejoran al disminuir la prednisona.#prednisona #estr\u00edas #Lupus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['prednisona', 'estr\u00edas', 'Lupus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso de dosis altas de prednisona causa efectos secundarios como las estr\u00edas.  Estas producen no s\u00f3lo cambios f\u00edsicos sino tambi\u00e9n emocionales (ansiedad, depresi\u00f3n). Podemos decirles que mejoran al disminuir la prednisona.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032100283568131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las #n\u00e1useas son tal vez unos de los efectos secundarios de la #quimioterapia m\u00e1s temidos, te compartimos algunas recomendaciones sobre qu\u00e9 intentar y qu\u00e9 evitar --&gt; https://t.co/9CoDDLZRAF https://t.co/8uuLEcGmBH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['n\u00e1useas', 'quimioterapia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9CoDDLZRAF'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las  son tal vez unos de los efectos secundarios de la  m\u00e1s temidos, te compartimos algunas recomendaciones sobre qu\u00e9 intentar y qu\u00e9 evitar --&gt;  https://t.co/8uuLEcGmBH'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030841015181320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcac Todas las semanas dos nuevos programas. Dos nuevos #podcast de @Territorio9_R3 \\n\\n\u27a1\ufe0f Entrevista a @paco_roca por su historia en \"Batman: El Mundo\" \ud83e\udd87https://t.co/nPGAXirr97\\n\\n\u27a1 Entrevista con @mlalanda por \"Efectos secundarios\" y @GraficaMedicina \ud83e\ude7ahttps://t.co/MRUqehPIOY https://t.co/5PrJYsUuJQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['podcast'], 'mentions': ['Territorio9_R3', 'paco_roca', 'mlalanda', 'GraficaMedicina'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nPGAXirr97', 'https://t.co/MRUqehPIOY'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcac Todas las semanas dos nuevos programas. Dos nuevos  de  \\n\\n\u27a1\ufe0f Entrevista a  por su historia en \"Batman: El Mundo\" \ud83e\udd87\\n\\n\u27a1 Entrevista con  por \"Efectos secundarios\" y  \ud83e\ude7a https://t.co/5PrJYsUuJQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028805074825218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parte de los efectos secundarios del Experimento gen\u00e9tico https://t.co/jwXLJf6UOS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jwXLJf6UOS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parte de los efectos secundarios del Experimento gen\u00e9tico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028422398984206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NI Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis. ... https://t.co/m9xtZariIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NI'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m9xtZariIS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis. ... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028410390638593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis. The... https://t.co/ms1quYEqso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ms1quYEqso'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis. The... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028385342300165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NIV Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis.... https://t.co/8g5V17H3Ry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NIV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8g5V17H3Ry'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los \u00abt\u00edpicos\u00bb efectos secundarios de las vacunas contra la COVID-19. La Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud indic\u00f3 que los efectos adversos de las vacunas aparecen durante los primeros d\u00edas, incluso, horas despu\u00e9s de recibir la dosis.... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027067693371394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tiene efectos principales va a tener secundarios https://t.co/SMXbia1McC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SMXbia1McC'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tiene efectos principales va a tener secundarios '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026898956488704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n! \ud83d\udd3a\u26a0 Una gran cantidad de personas reportan s\u00edntomas tras aplicarse la vacuna contra el Covid19. \u00bfHay que preocuparse? Esto dice la Organizaci\u00f3n Panamericana de la salud https://t.co/SINMzHQhEe #Nicaragua', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SINMzHQhEe'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n! \ud83d\udd3a\u26a0 Una gran cantidad de personas reportan s\u00edntomas tras aplicarse la vacuna contra el Covid19. \u00bfHay que preocuparse? Esto dice la Organizaci\u00f3n Panamericana de la salud  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025340617469956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Conciencia ciudadana y bien com\u00fan\" dice. \\nSi se manifiestan efectos secundarios, \u00bftambi\u00e9n los asumir\u00e9is? \u00bfNo dar\u00e9is la tabarra a los no vacunados siguiendo lo de \"conciencia ciudadana y bien com\u00fan\"? https://t.co/HRjcoEOJT7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HRjcoEOJT7'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Conciencia ciudadana y bien com\u00fan\" dice. \\nSi se manifiestan efectos secundarios, \u00bftambi\u00e9n los asumir\u00e9is? \u00bfNo dar\u00e9is la tabarra a los no vacunados siguiendo lo de \"conciencia ciudadana y bien com\u00fan\"? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025129903972355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '7 a\u00f1os de inyectar dinero x el ECB y contar con tasas negativas traen estos efectos secundarios. Mercados intervenidos https://t.co/Z4bsyY5NMo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z4bsyY5NMo'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '7 a\u00f1os de inyectar dinero x el ECB y contar con tasas negativas traen estos efectos secundarios. Mercados intervenidos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024646887919616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me re duele la muela \\nefectos secundarios de ayunar ahr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me re duele la muela \\nefectos secundarios de ayunar ahr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024562930589698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las cenizas de los volcanes provocan efectos secundarios sobre la salud general de las personas que viven en zonas cercanas pero, \u00bfsab\u00edas que tambi\u00e9n pueden afectar a la #SaludBucodental? https://t.co/GJMCjoqTHq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SaludBucodental'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GJMCjoqTHq'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las cenizas de los volcanes provocan efectos secundarios sobre la salud general de las personas que viven en zonas cercanas pero, \u00bfsab\u00edas que tambi\u00e9n pueden afectar a la ? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024489253322755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser fan\u00e1tico es dudar de una vacuna experimental que ya ha demostrado tener varios efectos secundarios preocupantes.\\n\\nNo como despedir a gente con la que llevas trabajando 17 a\u00f1os, lo cu\u00e1l es muy moderado.\\n\\nEl liberalismo es una enfermedad mental https://t.co/7cpfMUgowm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7cpfMUgowm'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser fan\u00e1tico es dudar de una vacuna experimental que ya ha demostrado tener varios efectos secundarios preocupantes.\\n\\nNo como despedir a gente con la que llevas trabajando 17 a\u00f1os, lo cu\u00e1l es muy moderado.\\n\\nEl liberalismo es una enfermedad mental '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024461684281346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno se\u00f1ores lleg\u00f3 el d\u00eda y me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno se\u00f1ores lleg\u00f3 el d\u00eda y me acabo de vacunar por pedido expreso de sombrilla larreta y la dictadura mao\u00edsta del r\u00edo de la plata. Pistola efectos secundarios. Efectos secundarios sufre el que quiere, el que es d\u00e9bil de alma, el socialista y el comunista. A m\u00ed no me hace nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021008434110464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed que estoy en el hospital despu\u00e9s de desarrollar una inflamaci\u00f3n card\u00edaca poco com\u00fan relacionada con Pfizer. E incluso con este efecto secundario, volver\u00eda a recibir el jab. Los efectos secundarios se pueden tratar, morir por Covid-19 no. https://t.co/T1fKcBZOOb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T1fKcBZOOb'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed que estoy en el hospital despu\u00e9s de desarrollar una inflamaci\u00f3n card\u00edaca poco com\u00fan relacionada con Pfizer. E incluso con este efecto secundario, volver\u00eda a recibir el jab. Los efectos secundarios se pueden tratar, morir por Covid-19 no. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020579914649603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf\u00bfC\u00f3mo que no tiene efectos secundarios??\\nSi tomas mucha homeopat\u00eda te puede subir el az\u00facar o que te entren muchas ganas de mear. https://t.co/BkTBzpRtVg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BkTBzpRtVg'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf\u00bfC\u00f3mo que no tiene efectos secundarios??\\nSi tomas mucha homeopat\u00eda te puede subir el az\u00facar o que te entren muchas ganas de mear. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020358526636034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/uklcjBM8Nz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uklcjBM8Nz'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020008352690176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pagamos sin aspavientos la tasa tur\u00edstica en los hoteles cuando viajamos, no existe ning\u00fan informe riguroso que consigne efectos secundarios catastr\u00f3ficos, pero zarandeado, como los fantasmas, tiene muchas propiedades erosivas en pol\u00edtica. @miquelalberola \\nhttps://t.co/JPSkDA627H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['miquelalberola'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JPSkDA627H'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pagamos sin aspavientos la tasa tur\u00edstica en los hoteles cuando viajamos, no existe ning\u00fan informe riguroso que consigne efectos secundarios catastr\u00f3ficos, pero zarandeado, como los fantasmas, tiene muchas propiedades erosivas en pol\u00edtica.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018880957235201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'aparecen los primeros efectos secundarios del mcmen\u00fa aitana https://t.co/fec0VO9yCs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fec0VO9yCs'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'aparecen los primeros efectos secundarios del mcmen\u00fa aitana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017728408690688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ponemos pegas en ponernos una vacuna y no en tomarnos una pastilla que tiene m\u00e1s efectos secundarios.\\nSi no fuera por la ciencia estar\u00edamos todos muertos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ponemos pegas en ponernos una vacuna y no en tomarnos una pastilla que tiene m\u00e1s efectos secundarios.\\nSi no fuera por la ciencia estar\u00edamos todos muertos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016983428997121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Con los efectos secundarios de baja incidencia, como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de 1.500 ni\u00f1os\". Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en menores de 12 a\u00f1os https://t.co/xBWdS6Y5Wb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xBWdS6Y5Wb'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Con los efectos secundarios de baja incidencia, como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de 1.500 ni\u00f1os\". Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la  en menores de 12 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016065119637504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mom le cost\u00f3 mucho tomar la decisi\u00f3n de ponerse la 3era dosis, ten\u00eda miedo de tener muchos efectos secundarios (como sus amigas &gt;75), pero la webi\u00e9 tanto. Se vacun\u00f3 al final y NO le paso NADA!!! Es un roble la se\u00f1ora @subelaradio\\n#Caf\u00e9ConNata  @ValdebenitoNata', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Caf\u00e9ConNata'], 'mentions': ['subelaradio', 'ValdebenitoNata'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi mom le cost\u00f3 mucho tomar la decisi\u00f3n de ponerse la 3era dosis, ten\u00eda miedo de tener muchos efectos secundarios (como sus amigas &gt;75), pero la webi\u00e9 tanto. Se vacun\u00f3 al final y NO le paso NADA!!! Es un roble la se\u00f1ora \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015778506153992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pon\u00e9is negro los que ante unas falsas vacunas, con una m\u00e1s que posible relaci\u00f3n con muertes s\u00fabitas, y con multitud de efectos secundarios, lo reduc\u00eds todo a que \"el que quiera que se pinche y el que no, no\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pon\u00e9is negro los que ante unas falsas vacunas, con una m\u00e1s que posible relaci\u00f3n con muertes s\u00fabitas, y con multitud de efectos secundarios, lo reduc\u00eds todo a que \"el que quiera que se pinche y el que no, no\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015020901617668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna me dieron mas duro que el covid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la vacuna me dieron mas duro que el covid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014779297112069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me duele mucho el pecho al respirar, no se si es por efectos secundarios o porque estoy terminal ya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me duele mucho el pecho al respirar, no se si es por efectos secundarios o porque estoy terminal ya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011059469557760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'efectos secundarios por consumir lentejas+frijoles chinos del clap... https://t.co/8BWQPNW4Db', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8BWQPNW4Db'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'efectos secundarios por consumir lentejas+frijoles chinos del clap... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009703547453442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios tras la tercera dosis https://t.co/qP2xBg61YB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qP2xBg61YB'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios tras la tercera dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009524895322122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The Lancet: Hay riesgos si los refuerzos se aplican de forma generalizada, demasiado pronto o con demasiada frecuencia, en especial por vacunas que tienen efectos secundarios como miocarditis -m\u00e1s com\u00fan despu\u00e9s de la 2da dosis- o s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9\\nhttps://t.co/8erOVjeWB2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8erOVjeWB2'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'The Lancet: Hay riesgos si los refuerzos se aplican de forma generalizada, demasiado pronto o con demasiada frecuencia, en especial por vacunas que tienen efectos secundarios como miocarditis -m\u00e1s com\u00fan despu\u00e9s de la 2da dosis- o s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009434659102723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan quedan algunos usuarios por vacunar, en general, la tercera dosis no ha provocado efectos secundarios en las personas vacunadas #Ceuta #NoticiasCeuta\\nhttps://t.co/xnvefJdIKF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ceuta', 'NoticiasCeuta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xnvefJdIKF'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan quedan algunos usuarios por vacunar, en general, la tercera dosis no ha provocado efectos secundarios en las personas vacunadas  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007810893033475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/5hR28SDqmy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5hR28SDqmy'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003166540128258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/Ts2XFKWu8z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts2XFKWu8z'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002173349957633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autorizan una tercera dosis de Pfizer: hay temor por posibles efectos secundarios\\n\\n#Pfizer #VacunaPfizer #EfectosSecundarios #coronavirus #EstadosUnidos \\n\\nhttps://t.co/RRbMevohiR https://t.co/naNuFmPVHY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'VacunaPfizer', 'EfectosSecundarios', 'coronavirus', 'EstadosUnidos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RRbMevohiR'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autorizan una tercera dosis de Pfizer: hay temor por posibles efectos secundarios\\n\\n     \\n\\n https://t.co/naNuFmPVHY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001151336525824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Sutnikv es de las m\u00e1s publicitada y la menos usada en el mundo de las vacunas. En Argentina, un estudio comparativo ha demostrado que es la que m\u00e1s efectos secundarios ha producido. https://t.co/dsriivAGHA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dsriivAGHA'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Sutnikv es de las m\u00e1s publicitada y la menos usada en el mundo de las vacunas. En Argentina, un estudio comparativo ha demostrado que es la que m\u00e1s efectos secundarios ha producido. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001111960358912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tiene efectos secundarios ! https://t.co/iXXWhIvCM4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tiene efectos secundarios ! https://t.co/iXXWhIvCM4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441000790257283074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro de los efectos secundarios de la vacunaci\u00f3n es creer que yolanda Diaz es Comunista.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro de los efectos secundarios de la vacunaci\u00f3n es creer que yolanda Diaz es Comunista.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440999917636530177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay vacunas, \u00bfpero me vacunar\u00eda?.\\n\\n\u201cQuienes rechazan las vacunas presentan, por un lado, una preocupaci\u00f3n mayor por los posibles efectos secundarios de las mismas y, por el otro, mayores creencias conspirativas\u201d. https://t.co/hIo1EbRaH8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay vacunas, \u00bfpero me vacunar\u00eda?.\\n\\n\u201cQuienes rechazan las vacunas presentan, por un lado, una preocupaci\u00f3n mayor por los posibles efectos secundarios de las mismas y, por el otro, mayores creencias conspirativas\u201d. https://t.co/hIo1EbRaH8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440999073801252870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/p9AGbSFeq8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p9AGbSFeq8'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440998190346641412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una historia de innovaci\u00f3n m\u00e9dica que no ignora los efectos secundarios\\n\\nhttps://t.co/6p7mR0LMZg\\n\\nhttps://t.co/15gAnxLkmw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6p7mR0LMZg', 'https://t.co/15gAnxLkmw'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una historia de innovaci\u00f3n m\u00e9dica que no ignora los efectos secundarios\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440997757347631104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos que m\u00e1s me asustan no son los secundarios, son los primarios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos que m\u00e1s me asustan no son los secundarios, son los primarios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440997490233384960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1\u00a1RARO...RARO...RARO...AL FINAL LA CULPA D LA MUERTE X EFECTOS SECUNDARIOS D LA KAKUNA LA VA A TENER UNA COLILLA MAL APAGADA...!! \\n#GobiernoDeLaMentira \\n#GobiernoGenocida \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\uddec\ud83d\udc80\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udc40\u203c https://t.co/2HvzP9eY7Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobiernoDeLaMentira', 'GobiernoGenocida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2HvzP9eY7Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1\u00a1RARO...RARO...RARO...AL FINAL LA CULPA D LA MUERTE X EFECTOS SECUNDARIOS D LA KAKUNA LA VA A TENER UNA COLILLA MAL APAGADA...!! \\n \\n \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\uddec\ud83d\udc80\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\udc40\u203c '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440997007032737793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda uno de control de da\u00f1os y efectos secundarios de la vacuna rusa:\\n\\n                     Nada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda uno de control de da\u00f1os y efectos secundarios de la vacuna rusa:\\n\\n                     Nada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996836668583936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una de Soderbergh con Channing Tatum: EFECTOS SECUNDARIOS (2013) en Calle 13 el jueves 23/09 a las 23:32\\n\\n[45156351] https://t.co/FDIojFpNgr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una de Soderbergh con Channing Tatum: EFECTOS SECUNDARIOS (2013) en Calle 13 el jueves 23/09 a las 23:32\\n\\n[45156351] https://t.co/FDIojFpNgr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440995339239104513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pinches efectos secundarios de la fucking vacuna JAJDJSJ \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pinches efectos secundarios de la fucking vacuna JAJDJSJ \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440993157009874947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cosas que no he contado.\\n\\nComo he explicado, lo peor del proceso oncol\u00f3gico son todos los efectos secundarios que provoca la quimio.\\nEsta semana ya he empezado a tomar suplementos de calcio (para huesos) y \u00e1cido f\u00f3lico, que me salt\u00f3 alarmita.\\n\\nVamos poniendo parches a todo \ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cosas que no he contado.\\n\\nComo he explicado, lo peor del proceso oncol\u00f3gico son todos los efectos secundarios que provoca la quimio.\\nEsta semana ya he empezado a tomar suplementos de calcio (para huesos) y \u00e1cido f\u00f3lico, que me salt\u00f3 alarmita.\\n\\nVamos poniendo parches a todo \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440990316362964992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No todos son antivacunas.\\nUn compi que trabaja en una ETT no se las ha puesto por temer que los efectos secundarios le hagan ausentarse del trabajo y perder chances para quedarse en la empresa, ya que \u00e9sta funciona asi, primero te prueban y luego si tal te quedas.\\nCada caso es 1.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No todos son antivacunas.\\nUn compi que trabaja en una ETT no se las ha puesto por temer que los efectos secundarios le hagan ausentarse del trabajo y perder chances para quedarse en la empresa, ya que \u00e9sta funciona asi, primero te prueban y luego si tal te quedas.\\nCada caso es 1.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989317376053251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n    https://t.co/cBuOcvr7Y6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cBuOcvr7Y6'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440985240164573193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cierto, hace poco, ha muerto un t\u00edo anciano,  \ud83d\udc89vacunado, y no han dicho si de viejo, efectos secundarios o que? Callados como puertas!\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10 https://t.co/P4ll0C8KwK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P4ll0C8KwK'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cierto, hace poco, ha muerto un t\u00edo anciano,  \ud83d\udc89vacunado, y no han dicho si de viejo, efectos secundarios o que? Callados como puertas!\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440983200600363008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues al final los efectos secundarios de mi segunda cita con Michelle Pfizer, nada. Como una rosa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues al final los efectos secundarios de mi segunda cita con Michelle Pfizer, nada. Como una rosa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440981196050247680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en dia no me asusta,porque me cierran algunos efectos secundarios en mis hijos cuando les di las vacunas del calendario. por ejemplo convulsiones y fiebre de 40 grados a uno de ellos cuando tenia 18 meses (hoy 38 a\u00f1os). https://t.co/DRIhR8ndGu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DRIhR8ndGu'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en dia no me asusta,porque me cierran algunos efectos secundarios en mis hijos cuando les di las vacunas del calendario. por ejemplo convulsiones y fiebre de 40 grados a uno de ellos cuando tenia 18 meses (hoy 38 a\u00f1os). '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440977996307996672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El populismo es eso: no importan los efectos secundarios, sino alcanzar el resultado de corto plazo mediante instrumentos que se presentan como un remedio salvador, pero que en realidad no son m\u00e1s que venenosas y destructivas p\u00f3cimas https://t.co/yn93OvyuFp editorial @LANACION', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yn93OvyuFp'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El populismo es eso: no importan los efectos secundarios, sino alcanzar el resultado de corto plazo mediante instrumentos que se presentan como un remedio salvador, pero que en realidad no son m\u00e1s que venenosas y destructivas p\u00f3cimas  editorial '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440977428197818369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto no es motivaci\u00f3n....simplemente es un chantaje\\nNo tienen pelotas para obligarte porque ellos ser\u00edan los responsables de los efectos secundarios....\\nSolo les queda el chantaje\\nY lo sabes!!! https://t.co/vZbdDeCqeO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vZbdDeCqeO'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto no es motivaci\u00f3n....simplemente es un chantaje\\nNo tienen pelotas para obligarte porque ellos ser\u00edan los responsables de los efectos secundarios....\\nSolo les queda el chantaje\\nY lo sabes!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440977231363387392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En los contratos dice bien claro que nadie se hace cargo de los efectos secundarios de la vacuna \"experimental\", pero VOS si sos un irresponsable si no te vacunas, vaya ovejita obediente a poner el brazo. https://t.co/uQVBzwuBaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uQVBzwuBaz'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En los contratos dice bien claro que nadie se hace cargo de los efectos secundarios de la vacuna \"experimental\", pero VOS si sos un irresponsable si no te vacunas, vaya ovejita obediente a poner el brazo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440976554813759488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3n..No he podido dormir ni una hora seguida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la vacuna y el per\u00edodo no hacen para nada una buena combinaci\u00f3n..No he podido dormir ni una hora seguida'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440976085995380738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Digan lo que digan y se pongan como se pongan, NADIE puede asegurar que esta vacuna tenga (o no) efectos secundarios a largo plazo. Tampoco etiquetar a otro como antivacunas porque no se la quiere inocular. LIBERTAD DE ELECCI\u00d3N, se llama y TODOS la pueden ejercer, TODOS. De nada. https://t.co/b9PkeBe6Qw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b9PkeBe6Qw'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Digan lo que digan y se pongan como se pongan, NADIE puede asegurar que esta vacuna tenga (o no) efectos secundarios a largo plazo. Tampoco etiquetar a otro como antivacunas porque no se la quiere inocular. LIBERTAD DE ELECCI\u00d3N, se llama y TODOS la pueden ejercer, TODOS. De nada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440973501658173442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios ni primarios. Recordatorio siempre necesario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios ni primarios. Recordatorio siempre necesario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440971733889077251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mejor cannabis CBD, variedades, caracter\u00edsticas |\u00bfBuscas el mejor Ca\u00f1amo legal, tambien llamado Marihuana suave? #JustBob #cbd #cannabiscbd #marihuana #marihuanacbd #canamocbd #cogolloscbd #aceitecbd #cogollos #bud #hachis #comprarmarihuana #cbdshop https://t.co/wXzUS2d6pQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JustBob', 'cbd', 'cannabiscbd', 'marihuana', 'marihuanacbd', 'canamocbd', 'cogolloscbd', 'aceitecbd', 'cogollos', 'bud', 'hachis', 'comprarmarihuana', 'cbdshop'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wXzUS2d6pQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mejor cannabis CBD, variedades, caracter\u00edsticas |\u00bfBuscas el mejor Ca\u00f1amo legal, tambien llamado Marihuana suave?     cbd        shop '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440969450874880002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mismo estilo de ataque que los progres, mezclando a tarados con personas que no nos queremos vacunar por miedo a los efectos secundarios. Qu\u00e9 asco dan https://t.co/I4atKJjQiF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I4atKJjQiF'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mismo estilo de ataque que los progres, mezclando a tarados con personas que no nos queremos vacunar por miedo a los efectos secundarios. Qu\u00e9 asco dan '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440968314776432640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/MMxkwcKd6m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MMxkwcKd6m'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440966776498569217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dios, la fiebre que me cargo. Igual lo estoy tomando como si fueran los efectos secundarios de la vacuna, pero \ud83e\udd75', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dios, la fiebre que me cargo. Igual lo estoy tomando como si fueran los efectos secundarios de la vacuna, pero \ud83e\udd75'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440963958253445120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si vives en la C.Valenciana y eres sectario y/o naZionalista te recomiendo que no vengas ya que la libertad y la tolerancia os puede producir efectos secundarios graves.  \\n\\nPara el resto os pedimos que acud\u00e1is a firmar por la #LibertadElecci\u00f3nLengua .\\n#LibertadVsInmersion https://t.co/Ko4F0Sook9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LibertadElecci\u00f3nLengua', 'LibertadVsInmersion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si vives en la C.Valenciana y eres sectario y/o naZionalista te recomiendo que no vengas ya que la libertad y la tolerancia os puede producir efectos secundarios graves.  \\n\\nPara el resto os pedimos que acud\u00e1is a firmar por la  .\\n https://t.co/Ko4F0Sook9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440963898014896130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MARAVILLOSO\\nAl fin se habla en pol\u00edtica directamente y sin tapujos de los efectos secundarios de \ud83d\udc89\\nEsto no lo oir\u00e9is de nadie que represente un grupo pol\u00edtico exdiputada de Vox y  actualmente diputada no abscrita\\n@LuzBelindaFe GRACIAS por tu Valent\u00eda y por luchar por nosotros \ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/WODJrMPYEg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LuzBelindaFE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WODJrMPYEg'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'MARAVILLOSO\\nAl fin se habla en pol\u00edtica directamente y sin tapujos de los efectos secundarios de \ud83d\udc89\\nEsto no lo oir\u00e9is de nadie que represente un grupo pol\u00edtico exdiputada de Vox y  actualmente diputada no abscrita\\n@LuzBelindaFe GRACIAS por tu Valent\u00eda y por luchar por nosotros \ud83c\uddea\ud83c\udde6 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440962073362636803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A este truco lo llamo: levantarse tarde para que la ma\u00f1ana pase antes \u2728\\n\\nEfectos secundarios: estr\u00e9s porque no tienes tiempo de hacer cosas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A este truco lo llamo: levantarse tarde para que la ma\u00f1ana pase antes \u2728\\n\\nEfectos secundarios: estr\u00e9s porque no tienes tiempo de hacer cosas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440961325031727104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de la vacuna... https://t.co/cPccLeQR6A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cPccLeQR6A'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de la vacuna... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440960036356956161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La 1ra dosis de la sputnik y la 1ra de pfizer me hicieron mierda con los efectos secundarios. A ver como me va con la 2da de pfizer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La 1ra dosis de la sputnik y la 1ra de pfizer me hicieron mierda con los efectos secundarios. A ver como me va con la 2da de pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440960000952881152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/wytUK7PpNk https://t.co/zqKSmzzvO6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wytUK7PpNk'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/zqKSmzzvO6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440957846879936519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las cifras oficiales lo dicen claramente. Las vacunas no funcionan y tienen graves efectos secundarios\\nLa raz\u00f3n de vacunar no es sanitaria. \\n\u00bfPor que se quiere vacunar entonces a todo el mundo?\\nDOSSIER Eficacia de las vacunas y su uso en j\u00f3venes y menores\\nhttps://t.co/fzoKm9UhoW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fzoKm9UhoW'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las cifras oficiales lo dicen claramente. Las vacunas no funcionan y tienen graves efectos secundarios\\nLa raz\u00f3n de vacunar no es sanitaria. \\n\u00bfPor que se quiere vacunar entonces a todo el mundo?\\nDOSSIER Eficacia de las vacunas y su uso en j\u00f3venes y menores\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440956717433561089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00eda heavy que algo que no tiene efecto tuviera efectos secundarios. https://t.co/AcyvDSAZKm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AcyvDSAZKm'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00eda heavy que algo que no tiene efecto tuviera efectos secundarios. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440956603579109378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ensayo, en el que han participado 2.268 ni\u00f1os, tambi\u00e9n de hospitales espa\u00f1oles, ha permitido constatar que los efectos secundarios son leves y similares a los mayores de 12 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/sf8nqvoTVb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sf8nqvoTVb'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ensayo, en el que han participado 2.268 ni\u00f1os, tambi\u00e9n de hospitales espa\u00f1oles, ha permitido constatar que los efectos secundarios son leves y similares a los mayores de 12 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440950903314567169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\"\\n\\nEl principal efecto secundario: la muerte.\\n\\nMucha gente podr\u00eda haberse salvado gracias a la ciencia y ha muerto por creer en la homeopat\u00eda. La homeopat\u00eda NO FUNCIONA.\\nSe llama homeopat\u00eda justo por no poder demostrar que funcione. https://t.co/SXbnsCtZpW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SXbnsCtZpW'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\"\\n\\nEl principal efecto secundario: la muerte.\\n\\nMucha gente podr\u00eda haberse salvado gracias a la ciencia y ha muerto por creer en la homeopat\u00eda. La homeopat\u00eda NO FUNCIONA.\\nSe llama homeopat\u00eda justo por no poder demostrar que funcione. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440950739019382785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Los investigadores advirtieron que si muchas personas ten\u00edan efectos secundarios con las dosis adicionales, esto podr\u00eda reducir la aceptaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n, comos si las 40.000 muertes y 4.000.000 de efectos adversos reportados a\u00fan no fueran suficiente\" https://t.co/TuORwqaUmI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TuORwqaUmI'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Los investigadores advirtieron que si muchas personas ten\u00edan efectos secundarios con las dosis adicionales, esto podr\u00eda reducir la aceptaci\u00f3n de la inyecci\u00f3n, comos si las 40.000 muertes y 4.000.000 de efectos adversos reportados a\u00fan no fueran suficiente\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440949084312018944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Diferencias entre Pfizer y Moderna: cu\u00e1l es m\u00e1s efectiva y qu\u00e9 efectos secundarios tienen\" https://t.co/xKVX8OXLqi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xKVX8OXLqi'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Diferencias entre Pfizer y Moderna: cu\u00e1l es m\u00e1s efectiva y qu\u00e9 efectos secundarios tienen\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440946606610784257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/ARLjhEWIWo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ARLjhEWIWo'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440945971748278273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hablan de efectos secundarios. Hay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica. https://t.co/wsjM8DvaTW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wsjM8DvaTW'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hablan de efectos secundarios. Hay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943762100965381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ministro Israel\u00ed anuncia que el pasaporte verde \"GreenPass\" caduca a los 6 meses de la \u00faltima dosis.\\nB\u00e1sicamente, est\u00e1n obligando a cada 6 meses \ud83d\udc89 l\u00edquido experimental con m\u00faltiples efectos secundarios entre ellos muerte y abortos.\\n#NoGreenPass https://t.co/dBG4xVyonB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoGreenPass'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dBG4xVyonB'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ministro Israel\u00ed anuncia que el pasaporte verde \"GreenPass\" caduca a los 6 meses de la \u00faltima dosis.\\nB\u00e1sicamente, est\u00e1n obligando a cada 6 meses \ud83d\udc89 l\u00edquido experimental con m\u00faltiples efectos secundarios entre ellos muerte y abortos.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943695633780736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si estas vacunado porque te preocupas por los que no? \\nO quieres que todos tengamos el miedo que tienes, porque te inyectaron con un producto del cual  no tienes ni idea de los efectos secundarios que te producir\u00e1 en un futuro. \\nDir\u00e1s! Si me muero por esto, nos morimos todos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si estas vacunado porque te preocupas por los que no? \\nO quieres que todos tengamos el miedo que tienes, porque te inyectaron con un producto del cual  no tienes ni idea de los efectos secundarios que te producir\u00e1 en un futuro. \\nDir\u00e1s! Si me muero por esto, nos morimos todos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943550280130561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como va a tener efectos secundarios algo que no tiene ni efectos, ni primarios ni ningunos en general. https://t.co/kDKtm81tHM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kDKtm81tHM'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como va a tener efectos secundarios algo que no tiene ni efectos, ni primarios ni ningunos en general. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440942560239833220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cient\u00edficos, vacunas, tratamientos, efectos secundarios y m\u00e1s cosas en este interesante \ud83e\uddf5 de @xiomirb https://t.co/pdJSBvtPvG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['xiomirb'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pdJSBvtPvG'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cient\u00edficos, vacunas, tratamientos, efectos secundarios y m\u00e1s cosas en este interesante \ud83e\uddf5 de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440941174571905032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es el premio. En mi cole est\u00e1n cagados y no quieren o\u00edr hablar de los efectos secundarios pero vacunan a sus hijos para que no les se\u00f1alen como los que no vacunan a sus hijos. Es lamentable. https://t.co/2Fo8orFtns', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Fo8orFtns'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es el premio. En mi cole est\u00e1n cagados y no quieren o\u00edr hablar de los efectos secundarios pero vacunan a sus hijos para que no les se\u00f1alen como los que no vacunan a sus hijos. Es lamentable. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440940866516885506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de vacunar por segunda vez. Esperemos que esta vez tambi\u00e9n los efectos secundarios sean leves :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de vacunar por segunda vez. Esperemos que esta vez tambi\u00e9n los efectos secundarios sean leves :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440940708001730561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengan cuidado con los efectos secundarios de la AstraZeneca, te da unas ganas de salir de joda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengan cuidado con los efectos secundarios de la AstraZeneca, te da unas ganas de salir de joda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440938530646155264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo un ejemplo de empat\u00eda, si se\u00f1or.\\n\\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas, agujas, posibles efectos secundarios de la vacuna?\\n\\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos? \\n\\nNada. Hay que hacer lo que yo diga. https://t.co/jfTqpnV0Xw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jfTqpnV0Xw'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo un ejemplo de empat\u00eda, si se\u00f1or.\\n\\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas, agujas, posibles efectos secundarios de la vacuna?\\n\\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos? \\n\\nNada. Hay que hacer lo que yo diga. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440938421741096960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No puedes tener efectos secundarios si ni si quiera tienes efectos https://t.co/3VCtS8IJtj https://t.co/LtnCefzcic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3VCtS8IJtj'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No puedes tener efectos secundarios si ni si quiera tienes efectos  https://t.co/LtnCefzcic'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937742981111809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hostia claro, nos han jodido. C\u00f3mo quieres que tenga efectos secundarios una cosa que ya de por s\u00ed no tiene ning\u00fan efecto https://t.co/Qc9JMFwKft', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Qc9JMFwKft'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hostia claro, nos han jodido. C\u00f3mo quieres que tenga efectos secundarios una cosa que ya de por s\u00ed no tiene ning\u00fan efecto '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937584809500682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creatina, qu\u00e9 es la creatina, efectos secundarios creatina, creatina y d... https://t.co/RbVfUZ4Pl8 a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RbVfUZ4Pl8'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creatina, qu\u00e9 es la creatina, efectos secundarios creatina, creatina y d...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937577138335746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios \ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios \ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937113264984064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937092092207105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales. Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave. La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal +', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales. Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave. La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal +'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936658745049088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hablan de efectos secundarios. \\nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho.\\n\\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: https://t.co/CxndayTPt3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CxndayTPt3'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hablan de efectos secundarios. \\nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho.\\n\\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936469783355394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA: Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados. LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO. NO ES UN CASO AISLADO. \\nhttps://t.co/KdTTyD6pT2 via @ABC_Conocer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KdTTyD6pT2'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA: Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados. LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO. NO ES UN CASO AISLADO. \\n via @ABC_Conocer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936311419023364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hubiera preferido que me doliera el brazo por un mes y no estos efectos secundarios horribles \ud83d\ude1e\ud83e\udd12\ud83e\udd15', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hubiera preferido que me doliera el brazo por un mes y no estos efectos secundarios horribles \ud83d\ude1e\ud83e\udd12\ud83e\udd15'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935790532571137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/ip0T5t02xV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ip0T5t02xV'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935295579566085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siguen aumentando alumnos con efectos secundarios despu\u00e9s de vacunarse. Hasta cu\u00e1ndo dormir\u00e1n los padres?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siguen aumentando alumnos con efectos secundarios despu\u00e9s de vacunarse. Hasta cu\u00e1ndo dormir\u00e1n los padres?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440934686130425857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed el \u00fanico que se tiene que higienizar eres tu, marrano.\\n\\nPor cierto quien ha negado la eficacia de las vacunas en @vox_es ?\\n\\nSimplemente defienden la libertad de vacunarse o no, pues no sabemos los efectos secundarios que pueda tener a largo plazo, imb\u00e9cil. Otro liberalito... https://t.co/uYU6iDbPcV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['vox_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/uYU6iDbPcV'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed el \u00fanico que se tiene que higienizar eres tu, marrano.\\n\\nPor cierto quien ha negado la eficacia de las vacunas en  ?\\n\\nSimplemente defienden la libertad de vacunarse o no, pues no sabemos los efectos secundarios que pueda tener a largo plazo, imb\u00e9cil. Otro liberalito... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440934254746218498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \\n\\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la #VacunaCOVID19 #Plandemia #LaPalmaEnNuestrosCorazones\\nhttps://t.co/EkDy40VcYu https://t.co/P8lfFEZAxZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Plandemia', 'LaPalmaEnNuestrosCorazones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EkDy40VcYu'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \\n\\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la   \\n https://t.co/P8lfFEZAxZ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440933958691270657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se recomienda que su consumo est\u00e9 supervisado por un profesional de la salud, pues tiene interacciones y puede presentar efectos secundarios asociados https://t.co/wZstgrxRgt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wZstgrxRgt'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se recomienda que su consumo est\u00e9 supervisado por un profesional de la salud, pues tiene interacciones y puede presentar efectos secundarios asociados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440933953586749443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n    https://t.co/cBuOcvIJmG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cBuOcvIJmG'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440933474563674112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy vacunado. Creo firmemente q es util, pese a peque\u00f1os efectos secundarios. No se que pasar\u00e1 en el futuro con esos efectos, pero no me arrepiento.\\nTambi\u00e9n creo q DEBE ser voluntario, y q no se debe obligar a nadie a hacerlo.\\nLa LIBERTAD es la base de la DEMOCRACIA https://t.co/qqEpjtre2l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qqEpjtre2l'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy vacunado. Creo firmemente q es util, pese a peque\u00f1os efectos secundarios. No se que pasar\u00e1 en el futuro con esos efectos, pero no me arrepiento.\\nTambi\u00e9n creo q DEBE ser voluntario, y q no se debe obligar a nadie a hacerlo.\\nLa LIBERTAD es la base de la DEMOCRACIA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440932264876052481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos primarios, ni secundarios\u2026 salvo que no tomes la medicaci\u00f3n que necesitas (y que si funciona). Que no te enga\u00f1en. Si te la prescriben/dispensan, cambia de m\u00e9dico o farmacia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos primarios, ni secundarios\u2026 salvo que no tomes la medicaci\u00f3n que necesitas (y que si funciona). Que no te enga\u00f1en. Si te la prescriben/dispensan, cambia de m\u00e9dico o farmacia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440931012964491264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni efectos secundarios ni primarios. La homeopat\u00eda no hace nada, como las neuronas de Beatriz Taleg\u00f3n. https://t.co/ayysHa3djo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ayysHa3djo'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni efectos secundarios ni primarios. La homeopat\u00eda no hace nada, como las neuronas de Beatriz Taleg\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440929904523108352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado pues\u2026 y sin efectos secundarios por el momento! Y no, no pienso subir la foto con la tarjeta, ya aburren con eso.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado pues\u2026 y sin efectos secundarios por el momento! Y no, no pienso subir la foto con la tarjeta, ya aburren con eso.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440929308575518720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A esta edad la menstruaci\u00f3n ya me causa efectos secundarios... al fin entiendo los memes del helado de chocolate y los ponchitos \ud83d\ude25\ud83d\ude2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A esta edad la menstruaci\u00f3n ya me causa efectos secundarios... al fin entiendo los memes del helado de chocolate y los ponchitos \ud83d\ude25\ud83d\ude2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440929182809305088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440926402895810560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Egun on!\\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os, mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas, pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda? #PreguntasParaUnaPandemia https://t.co/WLPrQJnVek', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PreguntasParaUnaPandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Egun on!\\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os, mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas, pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda?  https://t.co/WLPrQJnVek'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440923059377082368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si no tiene efectos, no puede tener efectos secundarios.\\n\\nLa consecuencia es incontestable. https://t.co/kbV4g0aVOM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kbV4g0aVOM'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si no tiene efectos, no puede tener efectos secundarios.\\n\\nLa consecuencia es incontestable. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440919950030422021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo cre\u00ed que la vacuna no me iba a dar efectos secundarios pero estoy que me M U E R O \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo cre\u00ed que la vacuna no me iba a dar efectos secundarios pero estoy que me M U E R O \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440919422693167106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2026.Estar\u00eda bueno que tuviera Efectos Secundarios\u2026.cuando nunca -jam\u00e1s- se ha demostrado que tuviera efecto primario alguno \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/wV84MVhrid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wV84MVhrid'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2026.Estar\u00eda bueno que tuviera Efectos Secundarios\u2026.cuando nunca -jam\u00e1s- se ha demostrado que tuviera efecto primario alguno \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440918941539487747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'los efectos secundarios de la wellbutrin got me feeling like a loca\ud83e\udd74\ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'los efectos secundarios de la wellbutrin got me feeling like a loca\ud83e\udd74\ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440918313056579589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy en una ciudad donde no conozco nada, sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna, ya ll\u00e9vame Diosito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy en una ciudad donde no conozco nada, sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna, ya ll\u00e9vame Diosito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440913927722967041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es cierto. La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios, adivina por qu\u00e9 \ud83d\ude39 https://t.co/I9qcKdmbZo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I9qcKdmbZo'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es cierto. La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios, adivina por qu\u00e9 \ud83d\ude39 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440913183221370880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTO es lo que queres lana??? que fans ataquen a sus familiares salvajemente a causa de tu ausencia?? esto pretendes??? \\nuno de cada un lanista sufre estos efectos secundarios cada vez que te vas \\nay\u00fadenme a difundir para que vuelva lana y podamos liberar a la abu de tiago! https://t.co/rmB0EwzFhp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmB0EwzFhp'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTO es lo que queres lana??? que fans ataquen a sus familiares salvajemente a causa de tu ausencia?? esto pretendes??? \\nuno de cada un lanista sufre estos efectos secundarios cada vez que te vas \\nay\u00fadenme a difundir para que vuelva lana y podamos liberar a la abu de tiago! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440912867692220421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de AstraZeneca tiene como efectos secundarios un baj\u00f3n emocional de la verga, que se los digo yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de AstraZeneca tiene como efectos secundarios un baj\u00f3n emocional de la verga, que se los digo yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440911799575105538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El agua con az\u00facar no tiene efectos secundarios https://t.co/aQUInE4k66', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aQUInE4k66'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El agua con az\u00facar no tiene efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908756980731906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy en una lucha constante con los efectos secundarios de SOP y los anticonceptivos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy en una lucha constante con los efectos secundarios de SOP y los anticonceptivos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907893323321346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya la gente se olvid\u00f3 que lo peligroso de las Sinopharm no es su poca efectividad necesariamente sino sus curiosas cl\u00e1usulas d\u00f3nde se lava las manos de \"efectos secundarios\" a diferencia de otras... Raro, no? Uhmmm nada es por gusto...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya la gente se olvid\u00f3 que lo peligroso de las Sinopharm no es su poca efectividad necesariamente sino sus curiosas cl\u00e1usulas d\u00f3nde se lava las manos de \"efectos secundarios\" a diferencia de otras... Raro, no? Uhmmm nada es por gusto...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440905264950124545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'lo mal q me hacen estas pastillas amigo, xq no me dijeron d los efectos secundarios &gt;:|', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'lo mal q me hacen estas pastillas amigo, xq no me dijeron d los efectos secundarios &gt;:|'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440904705627000835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aprendamos de loq es en verdad . No son vacunas y tampoco son efectos secundarios. Sevillano dice hay que la verdad. Estos son los EFECTOS, Primarios por lo cual vinieron a usarse . Basta de mentir . https://t.co/4JF0aSr7e5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4JF0aSr7e5'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aprendamos de loq es en verdad . No son vacunas y tampoco son efectos secundarios. Sevillano dice hay que la verdad. Estos son los EFECTOS, Primarios por lo cual vinieron a usarse . Basta de mentir . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903486619590660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En realidad como dice la quinta columna. No son efectos secundarios. Son los ef cros que ellos desean que tengan. O sea, esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA https://t.co/wCHz6YtUYF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wCHz6YtUYF'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En realidad como dice la quinta columna. No son efectos secundarios. Son los ef cros que ellos desean que tengan. O sea, esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903463874015238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo si quer\u00eda, pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada, m voy a meter un cuchillo en la yugular.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo si quer\u00eda, pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada, m voy a meter un cuchillo en la yugular.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440901706380988416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1les efectos secundarios de la vacuna? yo ando haciendo TikToks', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00e1les efectos secundarios de la vacuna? yo ando haciendo TikToks'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440900150088675331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer acusado de obligar a Brasil a \"rescatar\" las demandas de contratos de vacunas.\\n El documento de suministro filtrado revela cl\u00e1usulas para proteger a la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica de EE. UU. De acciones legales en caso de efectos secundarios graves \"\\nhttps://t.co/iyp7ltIz1S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iyp7ltIz1S'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer acusado de obligar a Brasil a \"rescatar\" las demandas de contratos de vacunas.\\n El documento de suministro filtrado revela cl\u00e1usulas para proteger a la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica de EE. UU. De acciones legales en caso de efectos secundarios graves \"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440897639512375300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Okay pero han tenido efectos secundarios y c\u00f3licos menstruales al mismo tiempo??? -100/10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Okay pero han tenido efectos secundarios y c\u00f3licos menstruales al mismo tiempo??? -100/10'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896959338926083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Neta nadie deber\u00eda de pasar los efectos secundarios de la vacuna sola, est\u00e1 de la vergaaaaaaa, si quiero a mi mam\u00e1 :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Neta nadie deber\u00eda de pasar los efectos secundarios de la vacuna sola, est\u00e1 de la vergaaaaaaa, si quiero a mi mam\u00e1 :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440895854907469825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Odio los efectos secundarios de esta pastilla \ud83d\ude16', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Odio los efectos secundarios de esta pastilla \ud83d\ude16'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440894113361113088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y si... hace miles de a\u00f1os hubo una pandemia, a todos les pusieron vacunas de diferentes marcas y los efectos secundarios fueron la creacion de las razas humanas \ud83e\uddd2\ud83c\udffc\ud83e\uddd2\ud83c\udffe\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udfff\\n#evolution', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['evolution'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y si... hace miles de a\u00f1os hubo una pandemia, a todos les pusieron vacunas de diferentes marcas y los efectos secundarios fueron la creacion de las razas humanas \ud83e\uddd2\ud83c\udffc\ud83e\uddd2\ud83c\udffe\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83e\uddd2\ud83c\udfff\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440889010159820801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo hacen obligatorio por la sencilla raz\u00f3n de que es un exterminio \u00bfcu\u00e1ndo antes se vio que un medicamento fuera impuesto? Si todo medicamento tiene efectos secundarios y estando en proceso experimental, menos, son unos genocidas, nuevo nazismo.\\n@GiuseppeNoc @JulioRazona https://t.co/4mBGEZ4swb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GiuseppeNoc', 'JulioRazona'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4mBGEZ4swb'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo hacen obligatorio por la sencilla raz\u00f3n de que es un exterminio \u00bfcu\u00e1ndo antes se vio que un medicamento fuera impuesto? Si todo medicamento tiene efectos secundarios y estando en proceso experimental, menos, son unos genocidas, nuevo nazismo.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440887890054205443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '9.56 PM, sin efectos secundarios \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '9.56 PM, sin efectos secundarios \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440886225150300162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo me tomo esta pastilla para evitar una operaci\u00f3n pero que horribles efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo me tomo esta pastilla para evitar una operaci\u00f3n pero que horribles efectos secundarios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885176238809088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'odio vivir tomando antidepresivos wn me tienen chata los efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'odio vivir tomando antidepresivos wn me tienen chata los efectos secundarios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440884635639164929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando estoy en mis d\u00edas, lloro porque me da hambre, lloro porque me da fr\u00edo, lloro hasta por el zumbido de un mosco, odio el periodo, la planificaci\u00f3n y sus efectos secundarios.\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando estoy en mis d\u00edas, lloro porque me da hambre, lloro porque me da fr\u00edo, lloro hasta por el zumbido de un mosco, odio el periodo, la planificaci\u00f3n y sus efectos secundarios.\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440884631440592896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creen que dentro de los efectos secundarios de la segunda vacuna Sputnik-V, este el sentiste muy melanc\u00f3lica??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creen que dentro de los efectos secundarios de la segunda vacuna Sputnik-V, este el sentiste muy melanc\u00f3lica??'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883468322447360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Curiosidades\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695 | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/Ts2XFKWu8z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Curiosidades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts2XFKWu8z'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\u2695 | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881704890155008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser vacunados juntos y sufrir los efectos secundarios JUNTOS\u2026en definitiva son cosas que no cambiar\u00eda por nada \u2665\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser vacunados juntos y sufrir los efectos secundarios JUNTOS\u2026en definitiva son cosas que no cambiar\u00eda por nada \u2665\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880205850021893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacunaron en el brazo izquierdo pero ahorita me empez\u00f3 a doler que no me hayas escrito en todo el d\u00eda para saber c\u00f3mo estoy jaja bien raro estos efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vacunaron en el brazo izquierdo pero ahorita me empez\u00f3 a doler que no me hayas escrito en todo el d\u00eda para saber c\u00f3mo estoy jaja bien raro estos efectos secundarios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880120261222401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vac\u00fanenme para tener efectos secundarios y descansar dos d\u00edas pofavo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vac\u00fanenme para tener efectos secundarios y descansar dos d\u00edas pofavo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877461458329600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy tuve m\u00e1s miedo que otros d\u00edas en cuanto a c\u00f3mo mi cuerpo est\u00e1 reaccionando al tratamiento, los efectos secundarios del medicamento me dejan muy debilucha. \u00a1Cu\u00eddense muchoo y vayan a sus chequeos generales cada 6 meses!.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy tuve m\u00e1s miedo que otros d\u00edas en cuanto a c\u00f3mo mi cuerpo est\u00e1 reaccionando al tratamiento, los efectos secundarios del medicamento me dejan muy debilucha. \u00a1Cu\u00eddense muchoo y vayan a sus chequeos generales cada 6 meses!.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440875158705606664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy por fin me saqu\u00e9 el implante subd\u00e9rmico  \ud83d\ude4f demasiados efectos secundarios para m\u00ed cuerpo \ud83d\ude2a..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy por fin me saqu\u00e9 el implante subd\u00e9rmico  \ud83d\ude4f demasiados efectos secundarios para m\u00ed cuerpo \ud83d\ude2a..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874288991641601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta de la v*rga los efectos secundarios de las hormonas aiudaaa!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta de la v*rga los efectos secundarios de las hormonas aiudaaa!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873376239734784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya, que me pasa?? Son los efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya, que me pasa?? Son los efectos secundarios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873113768579073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amo la tranquilidad que me da el implante anticonceptivo, pero ODIO demasiado los efectos secundarios y estoy harta de fingir que no.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amo la tranquilidad que me da el implante anticonceptivo, pero ODIO demasiado los efectos secundarios y estoy harta de fingir que no.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871100573904897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana jueves me vacunan y literal est\u00e1 todo bien planificado as\u00ed falt\u00f3 el viernes y puedo dormir todo el d\u00eda \\nLo cagado es si sobrevivo a los efectos secundarios de la vacuna https://t.co/tDEPWXLt4D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana jueves me vacunan y literal est\u00e1 todo bien planificado as\u00ed falt\u00f3 el viernes y puedo dormir todo el d\u00eda \\nLo cagado es si sobrevivo a los efectos secundarios de la vacuna https://t.co/tDEPWXLt4D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440870914250391554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No te preocupes, tus desvar\u00edos son los  efectos  secundarios de la inoculacion. https://t.co/M0FhCMO6wr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M0FhCMO6wr'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No te preocupes, tus desvar\u00edos son los  efectos  secundarios de la inoculacion. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440870585291051011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente creo que he vencido los efectos secundarios de la Pfizer xD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finalmente creo que he vencido los efectos secundarios de la Pfizer xD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440870276410089472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de la reacci\u00f3n a la anestesia: La ignoraci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d https://t.co/nniiLMGwaC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de la reacci\u00f3n a la anestesia: La ignoraci\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d https://t.co/nniiLMGwaC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869804206805001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd2asana, sin efectos secundarios...\ud83e\udd14 https://t.co/wFpZndX7mn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wFpZndX7mn'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd2asana, sin efectos secundarios...\ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440867772142166016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DespuesDeVacunarme me di la real bajada en plena madrugada. Jajajajaja no s\u00e9 si era uno de los efectos secundarios, pero me di\u00f3 mucha hambre. \ud83d\ude33\ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespuesDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' me di la real bajada en plena madrugada. Jajajajaja no s\u00e9 si era uno de los efectos secundarios, pero me di\u00f3 mucha hambre. \ud83d\ude33\ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866006579228677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n     https://t.co/cBuOcvIJmG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cBuOcvIJmG'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863582615334917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud \u2502 Los efectos secundarios de las dos dosis fueron comparables a los observados en los estudios con la vacuna de dosis \u00fanica. Los datos a\u00fan no han sido revisados por expertos, pero se presentar\u00e1n para su publicaci\u00f3n en los pr\u00f3ximos meses.\\n\\nhttps://t.co/BBDaEaThHk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BBDaEaThHk'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u2502 Los efectos secundarios de las dos dosis fueron comparables a los observados en los estudios con la vacuna de dosis \u00fanica. Los datos a\u00fan no han sido revisados por expertos, pero se presentar\u00e1n para su publicaci\u00f3n en los pr\u00f3ximos meses.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863348703174661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el d\u00eda que me vacune documentar\u00e9 todo en twitter y tiktok, desde que me levante hasta mis efectos secundarios jajsjsj estoy emocionada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el d\u00eda que me vacune documentar\u00e9 todo en twitter y tiktok, desde que me levante hasta mis efectos secundarios jajsjsj estoy emocionada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862588200357890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REFLEXI\u00d3N:EXPRESA NOTICIA\"INVESTIGADORES DE GRAN BRETA\u00d1A EST\u00c1N LLAMANDO AL GOBIERNO PARA DETENER  EL USO DE LAS\\'vacunas del coronavirus\\'INMEDIATAMENTE,DESPU\u00c9S DE DESCUBRIR EFECTOS SECUNDARIOS POTENCIALMENTE T\u00d3XICOS.PIDEN EL CESE TOTAL DE SU USO EN HUMANOS\" https://t.co/D4NgA78FTU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D4NgA78FTU'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'REFLEXI\u00d3N:EXPRESA NOTICIA\"INVESTIGADORES DE GRAN BRETA\u00d1A EST\u00c1N LLAMANDO AL GOBIERNO PARA DETENER  EL USO DE LAS\\'vacunas del coronavirus\\'INMEDIATAMENTE,DESPU\u00c9S DE DESCUBRIR EFECTOS SECUNDARIOS POTENCIALMENTE T\u00d3XICOS.PIDEN EL CESE TOTAL DE SU USO EN HUMANOS\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862587319726085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que mis arrepentimientos, la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en competencia por ver qui\u00e9n me mata primero.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que mis arrepentimientos, la menstruaci\u00f3n y los efectos secundarios de la vacuna est\u00e1n en competencia por ver qui\u00e9n me mata primero.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861004322119685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Despu\u00e9sDeVacunarme estoy guardando algunos episodios de sex education para verlos si me da efectos secundarios uu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Despu\u00e9sDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' estoy guardando algunos episodios de sex education para verlos si me da efectos secundarios uu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860161837391880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DespuesDeVacunarme sent\u00ed que me estaban dando todos los efectos secundarios que le\u00ed JAJAJAJAJA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespuesDeVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' sent\u00ed que me estaban dando todos los efectos secundarios que le\u00ed JAJAJAJAJA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440859517936291848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me levante a pesar de los efectos secundarios de la sputnik y le hice el mejor pastel de papas que pueda existir a mi novio y el desagradecido no fue capaz de pedirme casamiento', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me levante a pesar de los efectos secundarios de la sputnik y le hice el mejor pastel de papas que pueda existir a mi novio y el desagradecido no fue capaz de pedirme casamiento'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858382982778881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dolor de est\u00f3mago + efectos secundarios de la vacuna + comienzos de gripa + un coraz\u00f3n roto #YallevameDiosito', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YallevameDiosito'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dolor de est\u00f3mago + efectos secundarios de la vacuna + comienzos de gripa + un coraz\u00f3n roto '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857921567408135', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya he comido 3 veces las ultimas cuatro horas y sigo teniendo hambre. \\nHasta cuando me van a durar estos efectos secundarios de mierda.\\nnunca maaaaaaaaas un metodo anticoncentivo csmmmmm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya he comido 3 veces las ultimas cuatro horas y sigo teniendo hambre. \\nHasta cuando me van a durar estos efectos secundarios de mierda.\\nnunca maaaaaaaaas un metodo anticoncentivo csmmmmm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857210725277701', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/vmQpRT1c4b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vmQpRT1c4b'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440856470820507650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y yo pensando que como no tuve efectos secundarios de la primera dosis la segunda ser\u00eda igual \ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y yo pensando que como no tuve efectos secundarios de la primera dosis la segunda ser\u00eda igual \ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855216396644353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios del perfecto captalismo https://t.co/Kt5fpjKU8I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Kt5fpjKU8I'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios del perfecto captalismo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854824837435394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toma est\u00e1 pastillita te bajara la presi\u00f3n.\\n-Que bien !\\nHay algunos efectos secundarios pero no te preocupes\\n\\nLos calambres esperando a que tome la pastilla del d\u00eda https://t.co/QyDjo8x0f2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toma est\u00e1 pastillita te bajara la presi\u00f3n.\\n-Que bien !\\nHay algunos efectos secundarios pero no te preocupes\\n\\nLos calambres esperando a que tome la pastilla del d\u00eda https://t.co/QyDjo8x0f2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853896319152129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Empiezan los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude42\ud83d\ude43\\n\\nLo bueno que fue saliendo del trabajo \ud83d\ude2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Empiezan los efectos secundarios de la vacuna \ud83d\ude42\ud83d\ude43\\n\\nLo bueno que fue saliendo del trabajo \ud83d\ude2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850227884445697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2728 \\nEncuentra en esta gu\u00eda todo lo que debes saber sobre la diabetes y como mejorar tu salud de forma segura y sin efectos secundarios. Es posible sanar la diabetes, no te pierdas esta oportunidad de saber c\u00f3mo hacerlo.\\n https://t.co/vQs6yq0KjV https://t.co/jQpEulv3eN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vQs6yq0KjV'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2728 \\nEncuentra en esta gu\u00eda todo lo que debes saber sobre la diabetes y como mejorar tu salud de forma segura y sin efectos secundarios. Es posible sanar la diabetes, no te pierdas esta oportunidad de saber c\u00f3mo hacerlo.\\n  https://t.co/jQpEulv3eN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849025717182465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada y no me importa si paso la noche en vela, por posibles efectos secundarios, tengo fe que estar\u00e1 bien\ud83d\ude4f\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada y no me importa si paso la noche en vela, por posibles efectos secundarios, tengo fe que estar\u00e1 bien\ud83d\ude4f\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848638603837443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pura raza Sayayin no sinti\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna #AstraZeneca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pura raza Sayayin no sinti\u00f3 los efectos secundarios de la vacuna  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440845706093228041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Curiosidades  | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/Ts2XFLe507', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Curiosidades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ts2XFLe507'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | \u00bfQu\u00e9 personas no deben tomar vitamina D? \\n\\nAqu\u00ed m\u00e1s detalles\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844819115380746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuidado con los efectos secundarios de la Sputnik-V amigos \ud83e\udd75\ud83d\udd25 https://t.co/ReqZgvbpeZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuidado con los efectos secundarios de la Sputnik-V amigos \ud83e\udd75\ud83d\udd25 https://t.co/ReqZgvbpeZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844159183585283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No s\u00e9 si la presi\u00f3n que siento es por el estr\u00e9s o siguen siendo efectos secundarios de la 2da dosis de moderna, pero de igual manera, ya no quiero sentirlo :/', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No s\u00e9 si la presi\u00f3n que siento es por el estr\u00e9s o siguen siendo efectos secundarios de la 2da dosis de moderna, pero de igual manera, ya no quiero sentirlo :/'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842253048561665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis efectos secundarios de la vacuna son no querer entrar a clase y ver tele', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis efectos secundarios de la vacuna son no querer entrar a clase y ver tele'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839230825975812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las aplican y luego no aguantan los efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las aplican y luego no aguantan los efectos secundarios'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836790881972229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna de la gripe: cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene https://t.co/PesWM4K1AG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PesWM4K1AG'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna de la gripe: cu\u00e1ndo hay que aplic\u00e1rsela y qu\u00e9 efectos secundarios tiene '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836466314080266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La verdad es que ni siquiera tuve efectos secundarios con la vacuna, pero ten\u00eda esos tweets en borradores desde hace un mes y obviamente ten\u00eda que usarlos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La verdad es que ni siquiera tuve efectos secundarios con la vacuna, pero ten\u00eda esos tweets en borradores desde hace un mes y obviamente ten\u00eda que usarlos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836003367772174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A alguno le dieron segunda dosis de Pfizer y tuvo efectos secundarios?\\nIgual mi primera dosis fue de AZ, creo que peor que eso no puede ser.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A alguno le dieron segunda dosis de Pfizer y tuvo efectos secundarios?\\nIgual mi primera dosis fue de AZ, creo que peor que eso no puede ser.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835898564698118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios del paracetamol o la prediabetes diciendo hola? Quien sabe, pero no se automediquen \ud83d\udc4d\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios del paracetamol o la prediabetes diciendo hola? Quien sabe, pero no se automediquen \ud83d\udc4d\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835705458999304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u00f3n de cristal se van a palmar...\\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ud83c\udffbSi la generaci\u00f3n de los Millennials andan malucos con los efectos secundarios de la vacuna. \ud83d\udc89\\nLa generaci\u00f3n Z o generaci\u00f3n de cristal se van a palmar...\\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833923051753477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(@tindavila) #Reporto 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Reporto'], 'mentions': ['tindavila'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '()  9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833897290354689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Reporto 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Reporto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 9 horas despu\u00e9s de la vacuna cero efectos secundarios \ud83d\udc4c\ud83c\udffbpuro sue\u00f1o nada m\u00e1s. Ma\u00f1ana les sigo comentando.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833666620354565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me iba a poner el diu porque hab\u00eda entendido que era el anticonceptivo que menos efectos secundarios ten\u00eda y corro hasta riesgo de muerte!!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me iba a poner el diu porque hab\u00eda entendido que era el anticonceptivo que menos efectos secundarios ten\u00eda y corro hasta riesgo de muerte!!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833067333996549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/bB5kEE8mEz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bB5kEE8mEz'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832948207456269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una nueva vertiente de los negacionistas de la ciencia: las erupciones volc\u00e1nicas de Espa\u00f1a fueron provocadas para que se obvien los efectos secundarios de la vacuna. Pero ni Villalobos es tan osado. https://t.co/I57HR28nVo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una nueva vertiente de los negacionistas de la ciencia: las erupciones volc\u00e1nicas de Espa\u00f1a fueron provocadas para que se obvien los efectos secundarios de la vacuna. Pero ni Villalobos es tan osado. https://t.co/I57HR28nVo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831368376643587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo pens\u00e9 que para la segunda dosis ya dejar\u00edan de hacer esa mamada de sacarse foto, pero no. Ojal\u00e1 les de fiebre, diarrea y vomito como efectos secundarios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo pens\u00e9 que para la segunda dosis ya dejar\u00edan de hacer esa mamada de sacarse foto, pero no. Ojal\u00e1 les de fiebre, diarrea y vomito como efectos secundarios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830533387251718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfHay efectos secundarios por aceptar cookies del navegador? Echa un vistazo a estos c\u00f3mics de seguridad cibern\u00e9tica que seguramente traer\u00e1n algo de humor a tu d\u00eda. https://t.co/lS3JfYCiAP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lS3JfYCiAP'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfHay efectos secundarios por aceptar cookies del navegador? Echa un vistazo a estos c\u00f3mics de seguridad cibern\u00e9tica que seguramente traer\u00e1n algo de humor a tu d\u00eda. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829980737298438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSabes cu\u00e1l es la diferencia entre suplementos orales y la terapia intravenosa?\\nLa terapia intravenosa es un procedimiento muy seguro y pocas personas experimentan efectos secundarios. \u00bfQuieres probar nuestros #VitamibDrip? D\u00e9janos tus comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/AJB6SY7rll', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VitamibDrip'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSabes cu\u00e1l es la diferencia entre suplementos orales y la terapia intravenosa?\\nLa terapia intravenosa es un procedimiento muy seguro y pocas personas experimentan efectos secundarios. \u00bfQuieres probar nuestros ? D\u00e9janos tus comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/AJB6SY7rll'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824884544696323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo lo que les digan de los efectos secundarios de la vacuna... Es cierto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\nPero como dijo un buen amigo \"peores gomas te has lanzado y saliste bien, ahora esto que es para evitar palmarte en este caos\" \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo lo que les digan de los efectos secundarios de la vacuna... Es cierto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\\nPero como dijo un buen amigo \"peores gomas te has lanzado y saliste bien, ahora esto que es para evitar palmarte en este caos\" \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824137233039360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro caso de Neumonia seg\u00fan el Inacif, mientras tanto guatemaltecos seguir\u00e1n muriendo por posibles efectos secundarios https://t.co/o6N3QjzzHx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o6N3QjzzHx'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro caso de Neumonia seg\u00fan el Inacif, mientras tanto guatemaltecos seguir\u00e1n muriendo por posibles efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824103045271554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios,\\nni terciarios\\nni cuaternarios.\\n\\nSer\u00eda el colmo que una vacuna imaginaria los presentase.\\n\\nEs mi reporte @lopezdoriga\\n\\n@TruebaLara @AngelVerdugoB \\n#LopezElPeorPresidenteDelMundo @estarc62 \\n #QuienEsQuienEnLasMentiras https://t.co/dBHHoq7gkn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LopezElPeorPresidenteDelMundo', 'QuienEsQuienEnLasMentiras'], 'mentions': ['lopezdoriga', 'TruebaLara', 'AngelVerdugoB', 'estarc62'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna \u201cPATRIA\u201d de la 4T no presenta efectos secundarios,\\nni terciarios\\nni cuaternarios.\\n\\nSer\u00eda el colmo que una vacuna imaginaria los presentase.\\n\\nEs mi reporte \\n\\n  \\n  \\n  https://t.co/dBHHoq7gkn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822902866071552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo tambi\u00e9n estoy hasta la madre de la propaganda positiva.\\nTODOS los medicamentos tienen efectos secundarios MENOS LA VACUNA\\n\u00bfSer\u00e1 q NO NOS DICEN los EFECTOS ADVERSOS porque ni ellos los conocen todos todav\u00eda? \ud83e\udd14\\nBueno, de momento sepan q causa MIOCARDITIS Y TROMBOS\\n#YoNoMeVacuno https://t.co/gM2QNiK8Yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gM2QNiK8Yo'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo tambi\u00e9n estoy hasta la madre de la propaganda positiva.\\nTODOS los medicamentos tienen efectos secundarios MENOS LA VACUNA\\n\u00bfSer\u00e1 q NO NOS DICEN los EFECTOS ADVERSOS porque ni ellos los conocen todos todav\u00eda? \ud83e\udd14\\nBueno, de momento sepan q causa MIOCARDITIS Y TROMBOS\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820419859083267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\\nSEAMOS JUSTOS https://t.co/gk6mzMlhKl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gk6mzMlhKl'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\\nSEAMOS JUSTOS '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819196573585415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni la vacuna me dej\u00f3 tantos efectos secundarios despu\u00e9s de ver a Racing y al soberbio errar un penal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813497198125064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de las vacunas:\\n\\n\u2014Han vuelto las despedidas de solteros y de solteras.\\n\u2014Este oto\u00f1o vuelve el Festival de las Naciones a Sevilla.\\n\\nY seguir\u00e9is confiando en los cient\u00edficos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de las vacunas:\\n\\n\u2014Han vuelto las despedidas de solteros y de solteras.\\n\u2014Este oto\u00f1o vuelve el Festival de las Naciones a Sevilla.\\n\\nY seguir\u00e9is confiando en los cient\u00edficos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813163809685512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia, hay unos efectos que representan una alerta. Con\u00f3celos \ud83d\udc49 https://t.co/NiUDsbOyHg\\n\\n#vacuna #efectos #covid #colombia https://t.co/Uaq2VzMOrq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'efectos', 'covid', 'colombia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NiUDsbOyHg'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia, hay unos efectos que representan una alerta. Con\u00f3celos \ud83d\udc49 \\n\\n    https://t.co/Uaq2VzMOrq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812790088757256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos Secundarios del Bisacodilo https://t.co/9qkWvwOFB2 via @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9qkWvwOFB2'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos Secundarios del Bisacodilo  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811570490068992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATuSaludFiltro | En un tuit que dio la vuelta al mundo, la artista Nicki Minaj dijo que no se hab\u00eda vacunado por miedo a los efectos secundarios. Diversos expertos piden no creer en rumores. Todas las vacunas disponibles han demostrado ser seguras: https://t.co/DkuZklXky6 https://t.co/ssoqftdrSF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATuSaludFiltro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DkuZklXky6'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En un tuit que dio la vuelta al mundo, la artista Nicki Minaj dijo que no se hab\u00eda vacunado por miedo a los efectos secundarios. Diversos expertos piden no creer en rumores. Todas las vacunas disponibles han demostrado ser seguras:  https://t.co/ssoqftdrSF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440810658421874694', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https://t.co/H0Tu7eNpzO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H0Tu7eNpzO'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808717402853388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna #AstraZeneca \u23f3\u231b https://t.co/hELBXUrxaf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna  \u23f3\u231b https://t.co/hELBXUrxaf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807026733420547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna? \ud83e\udd14\ud83d\ude37', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna? \ud83e\udd14\ud83d\ude37'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806110282321921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela     https://t.co/eaTwizAhdH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eaTwizAhdH'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805802558701570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las pastillas que bebo me causan efectos secundarios y que feooooo \u2639\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las pastillas que bebo me causan efectos secundarios y que feooooo \u2639\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805475126169606', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental. \\nHace dos meses dej\u00e9 un medicamento y apenas estoy notando lo que me estaba generando: llegu\u00e9 a pensar que me estaba volviendo loca. \\nTenemos derecho a informaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental. \\nHace dos meses dej\u00e9 un medicamento y apenas estoy notando lo que me estaba generando: llegu\u00e9 a pensar que me estaba volviendo loca. \\nTenemos derecho a informaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804799302172677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \\n\\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta 600mg. Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana. \\n\\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza, en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \\n\\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta 600mg. Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana. \\n\\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza, en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804583228383235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien que me convenza que ponerse la\ud83d\udc89 #COVID19 no tiene efectos secundarios, no mata y me har\u00e1 pasar la infecci\u00f3n para ir de fiesta al d\u00eda siguiente?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien que me convenza que ponerse la\ud83d\udc89  no tiene efectos secundarios, no mata y me har\u00e1 pasar la infecci\u00f3n para ir de fiesta al d\u00eda siguiente?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804192365342725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 https://t.co/jllCEWJcb4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jllCEWJcb4'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440803504461737986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Claro que tiene efectos secundarios.\\nTomar sustancias hipot\u00f3nicas en demas\u00eda provoca graves consecuencias. https://t.co/ADY3vsc0PY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ADY3vsc0PY'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Claro que tiene efectos secundarios.\\nTomar sustancias hipot\u00f3nicas en demas\u00eda provoca graves consecuencias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440803043977564165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No s\u00e9 si me siento cansada por la vacuna, o s\u00f3lo es mi cansancio habitual \ud83d\udc40\\nPero espero no tener m\u00e1s efectos secundarios, porque ya es suficiente con el dolor del brazo \ud83d\ude23\ud83d\ude13', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No s\u00e9 si me siento cansada por la vacuna, o s\u00f3lo es mi cansancio habitual \ud83d\udc40\\nPero espero no tener m\u00e1s efectos secundarios, porque ya es suficiente con el dolor del brazo \ud83d\ude23\ud83d\ude13'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802226734202882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/Xn41cBAb7W v\u00eda @diarioas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['diarioas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xn41cBAb7W'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801472266997771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rand Paul habla de inmunidad natural\\nLas personas que est\u00e1n vacunas tienen 27 veces m\u00e1s probabilidades de volver a infectarse que las que lo contrajeron naturalmente.\\nPuede haber m\u00e1s efectos secundarios para las personas que se vacunan pero se acaban de recuperar de Covid https://t.co/0Qfzd4XhKw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rand Paul habla de inmunidad natural\\nLas personas que est\u00e1n vacunas tienen 27 veces m\u00e1s probabilidades de volver a infectarse que las que lo contrajeron naturalmente.\\nPuede haber m\u00e1s efectos secundarios para las personas que se vacunan pero se acaban de recuperar de Covid https://t.co/0Qfzd4XhKw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800744026742788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy recib\u00ed mi 2do shoot de la rusa.. 0 efectos secundarios. Vamos bien.\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy recib\u00ed mi 2do shoot de la rusa.. 0 efectos secundarios. Vamos bien.\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798872062726147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todav\u00eda falta investigar y REPORTAR este tipo de casos para tener m\u00e1s claridad y DATOS  con respecto a los efectos secundarios de las vacunas. Mi humilde opini\u00f3n \\n\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/phVFjI7MaZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/phVFjI7MaZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todav\u00eda falta investigar y REPORTAR este tipo de casos para tener m\u00e1s claridad y DATOS  con respecto a los efectos secundarios de las vacunas. Mi humilde opini\u00f3n \\n\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798462044348417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'efectos secundarios mis  huevos esto es veneno de rastrev\u00edspula', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'efectos secundarios mis  huevos esto es veneno de rastrev\u00edspula'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797122756972546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se, a mi me parece todo muy raro.\\n\u00bfNo querr\u00e1n blanquear las vacunas y eximirlas de los efectos secundarios?\\nSeguro que a partir de ahora oiremos que las muertes o enfermedades respiratorias son por culpa de los altos niveles de contaminaci\u00f3n del aire.\\n\\nhttps://t.co/2tKmWRCelF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2tKmWRCelF'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se, a mi me parece todo muy raro.\\n\u00bfNo querr\u00e1n blanquear las vacunas y eximirlas de los efectos secundarios?\\nSeguro que a partir de ahora oiremos que las muertes o enfermedades respiratorias son por culpa de los altos niveles de contaminaci\u00f3n del aire.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796776290684941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\\n\\nhttps://t.co/foi1wqqbFn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/foi1wqqbFn'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796280154824710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de Pfizer que el que tienen con el virus \ud83e\udda0\\n\\nhttps://t.co/foi1wqqbFn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/foi1wqqbFn'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de Pfizer que el que tienen con el virus \ud83e\udda0\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793040017256458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo mas triste de todo esto es que seguramente su gobierno hizo un trato con las farmac\u00e9utica para no pagar por los efectos secundarios, y le dir\u00e1n \u00bfUsted ley\u00f3 la letra chica? #HoraDeDespertar https://t.co/BuYf2fzW5z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoraDeDespertar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BuYf2fzW5z'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo mas triste de todo esto es que seguramente su gobierno hizo un trato con las farmac\u00e9utica para no pagar por los efectos secundarios, y le dir\u00e1n \u00bfUsted ley\u00f3 la letra chica?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791759588519941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si est\u00e1s diluyendo casi 100 veces el principio activo del m\u00e9dicamento? si a esas concentraciones lo extra\u00f1o es que no lo mees directamente https://t.co/nYpwNzZAl4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nYpwNzZAl4'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si est\u00e1s diluyendo casi 100 veces el principio activo del m\u00e9dicamento? si a esas concentraciones lo extra\u00f1o es que no lo mees directamente '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791305144078342', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u00facar.\\nMenos fumadas mentales y m\u00e1s ciencia, gracias. https://t.co/VdoU6KHNMQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VdoU6KHNMQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u00facar.\\nMenos fumadas mentales y m\u00e1s ciencia, gracias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789208180805635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni efectos secundarios ni efectos principales. No tiene efectos. https://t.co/80k38abyNj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/80k38abyNj'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni efectos secundarios ni efectos principales. No tiene efectos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789086399131651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se\u00f1ores, la homeopat\u00eda s\u00ed tiene efectos secundarios. Te puedes morir por hacer el parguelas con agua con az\u00facar en vez de tratarte convenientemente.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se\u00f1ores, la homeopat\u00eda s\u00ed tiene efectos secundarios. Te puedes morir por hacer el parguelas con agua con az\u00facar en vez de tratarte convenientemente.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440788685570465795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se vuelven necesarias, para una risa sin efectos secundarios ... https://t.co/5jF1Az5mYs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se vuelven necesarias, para una risa sin efectos secundarios ... https://t.co/5jF1Az5mYs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440788078755344384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este sitio https://t.co/jKZxdZyiXh tiene una gran lista de efectos secundarios a consecuencia de la inyecci\u00f3n letal.\\n\\nVigiAccess was launched by the World Health Organization (WHO) in 2015.\\n\\n#NazismoDelSigloXXI\\n\\n@G4bbyta @GiuseppeNoc https://t.co/OXrb2G2TO2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NazismoDelSigloXXI'], 'mentions': ['G4bbyta', 'GiuseppeNoc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jKZxdZyiXh'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este sitio  tiene una gran lista de efectos secundarios a consecuencia de la inyecci\u00f3n letal.\\n\\nVigiAccess was launched by the World Health Organization (WHO) in 2015.\\n\\n\\n\\n  https://t.co/OXrb2G2TO2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786564582236161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo va a tener efectos secundarios algo que no existe? Homeopat\u00eda es como beber agua... https://t.co/6qsuMO9Bvm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6qsuMO9Bvm'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo va a tener efectos secundarios algo que no existe? Homeopat\u00eda es como beber agua... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786060292734978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios.\\nNi primarios.\\nLa homeopat\u00eda no hace NADA. https://t.co/JnzNhmNfgw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JnzNhmNfgw'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios.\\nNi primarios.\\nLa homeopat\u00eda no hace NADA. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440785593277947907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo \"No te dieron el dia en el trabajo?\" despues de decirme todos los efectos secundarios, en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo \"No te dieron el dia en el trabajo?\" despues de decirme todos los efectos secundarios, en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440784184146948098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no cabe duda que todo es risa y diversion con las pastillas anticonceptivas hasta que te comienzan a salir los efectos secundarios :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no cabe duda que todo es risa y diversion con las pastillas anticonceptivas hasta que te comienzan a salir los efectos secundarios :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440783753513603078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo, hasta leer lo que dice, tambi\u00e9n pensaba que la homeopat\u00eda no ren\u00eda efectos secundarios https://t.co/totiennpHg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/totiennpHg'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo, hasta leer lo que dice, tambi\u00e9n pensaba que la homeopat\u00eda no ren\u00eda efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782959745904642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 https://t.co/uIwgYt7qeJ\\n\\n#PorqueQuieroEstarBien #Janssen #vacunas https://t.co/BU8ZkaIAZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorqueQuieroEstarBien', 'Janssen', 'vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uIwgYt7qeJ'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 \\n\\n   https://t.co/BU8ZkaIAZR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782916062048258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\\n\\nYo me he vacunado de todo, pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios.\\n\\nEs sencillo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\\n\\nYo me he vacunado de todo, pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios.\\n\\nEs sencillo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782713695260677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comprenda c\u00f3mo se causa y diagnostica el #Dolor relacionado con el c\u00e1ncer, y hable con su m\u00e9dico sobre las formas en que puede obtener un alivio que funcione mejor para usted https://t.co/pbivAK9evb \\n\\n#AlivioDelDolor #TratamientoDelC\u00e1ncer #Educaci\u00f3nDelPaciente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Dolor', 'AlivioDelDolor', 'TratamientoDelC\u00e1ncer', 'Educaci\u00f3nDelPaciente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pbivAK9evb'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comprenda c\u00f3mo se causa y diagnostica el  relacionado con el c\u00e1ncer, y hable con su m\u00e9dico sobre las formas en que puede obtener un alivio que funcione mejor para usted  \\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782272773300224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores, dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s (ya lo hac\u00eda antes de la vacuna) y me duele un poquito la zona donde me pincharon, pero de ah\u00ed nada m\u00e1s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores, dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s (ya lo hac\u00eda antes de la vacuna) y me duele un poquito la zona donde me pincharon, pero de ah\u00ed nada m\u00e1s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779283677343752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Usan medicamentos de quimioterapia como si fuera soluci\u00f3n salina, sin protocolos reales, sin ciencia detr\u00e1s, sin medir efectos secundarios, ni dar control...\\n\\nPero yo digo algo y soy la que \"me creo mucho\" y caigo mal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Usan medicamentos de quimioterapia como si fuera soluci\u00f3n salina, sin protocolos reales, sin ciencia detr\u00e1s, sin medir efectos secundarios, ni dar control...\\n\\nPero yo digo algo y soy la que \"me creo mucho\" y caigo mal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778270203547664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya no me  voy a tomar medicamentos alch sirven pa pura vrg nomas me dan efectos secundarios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya no me  voy a tomar medicamentos alch sirven pa pura vrg nomas me dan efectos secundarios'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440776883545640963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440776624337678346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Malditos anticonceptivos y sus posibles efectos secundarios como -&gt; depresi\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Malditos anticonceptivos y sus posibles efectos secundarios como -&gt; depresi\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775939269349382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estare platicando con @PueNoticias sobre la nueva vacuna #COVID19 para ni\u00f1os entre 5-11 a\u00f1os, sus dosis y los efectos secundarios @FerMaldonadoMX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['FerMaldonadoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estare platicando con @PueNoticias sobre la nueva vacuna  para ni\u00f1os entre 5-11 a\u00f1os, sus dosis y los efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775522103934977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La que daba educaci\u00f3n sexual en mi instituto era una enferma que fomentaba la masturbacion (con todos los efectos secundarios que tiene) de manera compulsiva.\\n\\nSi se hubiera dedicado a educar a su hijo, este no estar\u00eda en la c\u00e1rcel. \\nA mis hijos decido yo de que les hablo. https://t.co/9YdGb6oal2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9YdGb6oal2'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La que daba educaci\u00f3n sexual en mi instituto era una enferma que fomentaba la masturbacion (con todos los efectos secundarios que tiene) de manera compulsiva.\\n\\nSi se hubiera dedicado a educar a su hijo, este no estar\u00eda en la c\u00e1rcel. \\nA mis hijos decido yo de que les hablo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775408325124096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda que los efectos secundarios desaparecen, pero nuestras defensas estar\u00e1n reforzadas.\\n#QueLaVacunaNosUna https://t.co/CGH09vA47s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueLaVacunaNosUna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda que los efectos secundarios desaparecen, pero nuestras defensas estar\u00e1n reforzadas.\\n https://t.co/CGH09vA47s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775332940845056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Envidiarte yo? Yo solo envidio a la gente que no tuvo efectos secundarios con la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Envidiarte yo? Yo solo envidio a la gente que no tuvo efectos secundarios con la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774398370222086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lee lo que acabas de escribir y vuelve a decir que no tiene efectos secundarios https://t.co/LzNLo6Oos5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LzNLo6Oos5'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lee lo que acabas de escribir y vuelve a decir que no tiene efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774380745748486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   https://t.co/idYUnjC6eY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/idYUnjC6eY'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774326639214592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva. Tengo las 2 dosis, sin efectos secundarios, sana, y eso les jode! No me interesa ir a Yankilandia , hay lugares mejores \ud83d\ude0e\ud83d\udd90', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva. Tengo las 2 dosis, sin efectos secundarios, sana, y eso les jode! No me interesa ir a Yankilandia , hay lugares mejores \ud83d\ude0e\ud83d\udd90'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773849331613700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No conozco medicamento que ni tenga ni pueda tener efectos secundarios https://t.co/EcxmXE9OxL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EcxmXE9OxL'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No conozco medicamento que ni tenga ni pueda tener efectos secundarios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773672633962498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es una locura inocular al 90% de la poblaci\u00f3n con un f\u00e1rmaco cuyos efectos secundarios a largo plazo no se conocen. https://t.co/mgZ7lpqNeZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mgZ7lpqNeZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es una locura inocular al 90% de la poblaci\u00f3n con un f\u00e1rmaco cuyos efectos secundarios a largo plazo no se conocen. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773236405325828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay gente que fuma toda su vida. Unos mueren de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y otros no. \\n\\nPero todos deben saber cu\u00e1les son los efectos secundarios que pueden sufrir. https://t.co/mSXN5yDbhj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mSXN5yDbhj'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay gente que fuma toda su vida. Unos mueren de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y otros no. \\n\\nPero todos deben saber cu\u00e1les son los efectos secundarios que pueden sufrir. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440772891436621827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n       https://t.co/cBuOcvIJmG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cBuOcvIJmG'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de Pfizer \\n       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440771512764485638', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi Basur\u00edn ya tiene su dotaci\u00f3n completa de chip 5g instalada, y mi mam\u00e1 bien buena onda le manda un mensaje donde le desea que no pase por efectos secundarios &lt;3\\n\\nSi se medio muere, le tomo foto para que lo molestemOHQUELA!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi Basur\u00edn ya tiene su dotaci\u00f3n completa de chip 5g instalada, y mi mam\u00e1 bien buena onda le manda un mensaje donde le desea que no pase por efectos secundarios &lt;3\\n\\nSi se medio muere, le tomo foto para que lo molestemOHQUELA!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440771266844135428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Brazo roto. Dolor cuerpo. Era obvio que no zafaba. 4 meses de la 1ra hicieron que me olvidar\u00e1 o menospreciara los efectos secundarios. Lrpm. Maldita medicina. Ni una vez no me rompe... hab\u00eda dicho No me la daba... No soy muy cre\u00edble...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Brazo roto. Dolor cuerpo. Era obvio que no zafaba. 4 meses de la 1ra hicieron que me olvidar\u00e1 o menospreciara los efectos secundarios. Lrpm. Maldita medicina. Ni una vez no me rompe... hab\u00eda dicho No me la daba... No soy muy cre\u00edble...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769348189048840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por q est\u00e1s respuesta las recibo solo de hombres?\\nNo entiendo\\nEso no est\u00e1 en discusi\u00f3n, has visto en alg\u00fan lugar la publicaci\u00f3n de los \"posibles efectos secundarios esperados\"?\\nSi esto no se conversa entre nosotras, nadie hace o dice nada.\\nHay desde retrasos, hasta anemia\\nImporta https://t.co/TfjDbUqtID', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TfjDbUqtID'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por q est\u00e1s respuesta las recibo solo de hombres?\\nNo entiendo\\nEso no est\u00e1 en discusi\u00f3n, has visto en alg\u00fan lugar la publicaci\u00f3n de los \"posibles efectos secundarios esperados\"?\\nSi esto no se conversa entre nosotras, nadie hace o dice nada.\\nHay desde retrasos, hasta anemia\\nImporta '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768673766014978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venezuela: \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la Sputnik V?  https://t.co/7yR2mlvazC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7yR2mlvazC'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venezuela: \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la Sputnik V?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768030456254471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/NnBKrUKleq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NnBKrUKleq'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768019236417541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/nCAUYWuDUG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nCAUYWuDUG'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767964790214669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/fHPNQ0twIq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fHPNQ0twIq'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767953390084096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/ajFxgMNK2r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ajFxgMNK2r'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767930698854405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/y06l7lugqB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y06l7lugqB'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767918845804557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/hoZnadNeAU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hoZnadNeAU'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767907756081161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/d07l7NHkva', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d07l7NHkva'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767894246199302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/S9nQiGfG0U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S9nQiGfG0U'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los efectos secundarios de la tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767728944517126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vacunas no fueron dise\u00f1adas para evitar infecciones. Su principal funci\u00f3n es prevenir la COVID19 grave y afortunadamente est\u00e1n siendo muy efectivas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vacunas no fueron dise\u00f1adas para evitar infecciones. Su principal funci\u00f3n es prevenir la COVID19 grave y afortunadamente est\u00e1n siendo muy efectivas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767405995692035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi apoyo a los que ante una vacuna experimental optan por no pon\u00e9rsela al no saber los efectos secundarios que puedan surgir, y por ese acto de libertad est\u00e1n recibiendo insultos de los que se dicen liberales. https://t.co/rw2rsRX8FX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rw2rsRX8FX'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi apoyo a los que ante una vacuna experimental optan por no pon\u00e9rsela al no saber los efectos secundarios que puedan surgir, y por ese acto de libertad est\u00e1n recibiendo insultos de los que se dicen liberales. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767330108076044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep | Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   https://t.co/idYUnjC6eY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/idYUnjC6eY'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   '}]"