"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440938530646155264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo un ejemplo de empat\u00eda, si se\u00f1or.\\n\\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas, agujas, posibles efectos secundarios de la vacuna?\\n\\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos? \\n\\nNada. Hay que hacer lo que yo diga. https://t.co/jfTqpnV0Xw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jfTqpnV0Xw'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todo un ejemplo de empat\u00eda, si se\u00f1or.\\n\\n\u00bfQue tienes p\u00e1nico a las vacunas, agujas, posibles efectos secundarios de la vacuna?\\n\\n\u00bfQue el miedo es irracional seg\u00fan psiquiatras y psic\u00f3logos? \\n\\nNada. Hay que hacer lo que yo diga. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937113264984064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'los efectos secundarios de la vacuna quieren acabar conmigo y yo no soy quien para oponerme'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937092092207105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales. Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave. La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal +', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que por fin nos vamos enterando de que muchos f\u00e1rmacos tienen efectos secundarios m\u00e1s o menos graves que incluso pueden ser mortales. Una simple aspirina puede provocar una hemorragia digestiva grave. La vacuna del sarampi\u00f3n puede producir encefalitis mortal +'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936658745049088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hablan de efectos secundarios. \\nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho.\\n\\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: https://t.co/CxndayTPt3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CxndayTPt3'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hablan de efectos secundarios. \\nHay otros q no mencionan: muerte s\u00fabita, infartos, ictus, trombos, MIS, par\u00e1lisis facial, abortos, modificaci\u00f3n gen\u00e9tica y q me preocupan mucho.\\n\\nLos efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936469783355394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA: Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados. LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO. NO ES UN CASO AISLADO. \\nhttps://t.co/KdTTyD6pT2 via @ABC_Conocer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KdTTyD6pT2'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OTRA MENTIRA DE LA CIENCIA: Estudian los efectos secundarios de la vacuna en la menstruaci\u00f3n de cientos de mujeres y dicen que no est\u00e1n relacionados. LE PASA A MILLONES EN EL MUNDO. NO ES UN CASO AISLADO. \\n via @ABC_Conocer'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440929182809305088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no s\u00e9 que es peor si los efectos secundarios o la primera regla despu\u00e9s de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440926402895810560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Egun on!\\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os, mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas, pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda? #PreguntasParaUnaPandemia https://t.co/WLPrQJnVek', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PreguntasParaUnaPandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Egun on!\\nMucho estudio sobre los efectos secundarios en ni\u00f1os peque\u00f1os, mujeres embarazadas o personas inmunodeprimidas, pero \u00bfalguien se ha preocupado de investigar si la vacuna engorda?  https://t.co/WLPrQJnVek'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440918313056579589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy en una ciudad donde no conozco nada, sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna, ya ll\u00e9vame Diosito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy en una ciudad donde no conozco nada, sin pastillas y con un ataque de ansiedad combinado con los efectos secundarios de la vacuna, ya ll\u00e9vame Diosito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903486619590660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En realidad como dice la quinta columna. No son efectos secundarios. Son los ef cros que ellos desean que tengan. O sea, esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA https://t.co/wCHz6YtUYF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wCHz6YtUYF'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En realidad como dice la quinta columna. No son efectos secundarios. Son los ef cros que ellos desean que tengan. O sea, esos son los efectos por lo tanto Sevillano dismitifica esto de LOS EFECTOS DECUNDARIOS DE LAS LLAMADA VACUNA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903463874015238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo si quer\u00eda, pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada, m voy a meter un cuchillo en la yugular.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo si quer\u00eda, pero saqu\u00e9 de excusa q eran efectos secundarios de la vacuna para q no m diga nada, m voy a meter un cuchillo en la yugular.'}]"