"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118006101245964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\nAcude los d\u00edas 23 y 24 de septiembre a los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco. Se aplica la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/bSTrt13u5w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bSTrt13u5w'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nAcude los d\u00edas 23 y 24 de septiembre a los municipios de  y . Se aplica la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117391576973318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/OLCEhWtKEp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OLCEhWtKEp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116314790031371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x. Y en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/xyBeJt3V0D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xyBeJt3V0D'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  en el . Y en , , ,  y  se aplica la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad, el 23 y 24 de septiembre. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110593268686857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco https://t.co/oz28qmkqwv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oz28qmkqwv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092190722093060', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/I6Y90L30hU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I6Y90L30hU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087929325998102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Amecameca y #Tlalmanalco hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/DfQdgu8x2z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DfQdgu8x2z'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  y  hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087314034249734', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/8jZwE2mlSh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8jZwE2mlSh'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086482895159298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/231Mj2uUKS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/231Mj2uUKS'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086158163759118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asiste a la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Amecameca y #Tlalmanalco, el d\u00eda 23 y 24 de septiembre para los adultos mayores de 40 a 49 a\u00f1os. \\nConsulta horarios y sedes \ud83d\udc47 https://t.co/Rusgs01cPh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rusgs01cPh'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asiste a la  en  y , el d\u00eda 23 y 24 de septiembre para los adultos mayores de 40 a 49 a\u00f1os. \\nConsulta horarios y sedes \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084870248132626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda que sigue en pie la #EstrategiadeVacunaci\u00f3n en los municipios del #Edom\u00e9x. Hoy y ma\u00f1ana estar\u00e1 disponible en #Amecameca y #Tlalmanalco para adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/CtxIbhABfN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiadeVacunaci\u00f3n', 'Edom\u00e9x', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CtxIbhABfN'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda que sigue en pie la  en los municipios del . Hoy y ma\u00f1ana estar\u00e1 disponible en  y  para adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084600717963272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/TF452QCiPp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TF452QCiPp'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de  y .\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083889498218509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco.\\n\\nConsulta sedes de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/MgCENUdStV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .\\n\\nConsulta sedes de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/MgCENUdStV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083297845559296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n para cuando la segunda dosis de 40 a 49 en Tlalnepantla ya estamos en el l\u00edmite para los tres meses antes de poner primeras dosis acu\u00e9rdense de terminar las segundas dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para cuando la segunda dosis de 40 a 49 en Tlalnepantla ya estamos en el l\u00edmite para los tres meses antes de poner primeras dosis acu\u00e9rdense de terminar las segundas dosis'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081352128897025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx, los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/waQggRCwL2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/waQggRCwL2'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra , los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de  y .\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081245459435522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #Edom\u00e9x \\nhttps://t.co/G8VCckePnR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G8VCckePnR'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en el  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080769229819908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/hzYU495DKv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hzYU495DKv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en los municipios de  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080456917757952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/JgojHiMy8P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JgojHiMy8P'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079220034211841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/D0gE70Nzqm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D0gE70Nzqm'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074892904931334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/oTYLXKg1Af', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Durante hoy y ma\u00f1ana 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  y .\\n https://t.co/oTYLXKg1Af'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062389307215872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inf\u00f3rmate el 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/S6M4zSGtQI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S6M4zSGtQI'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inf\u00f3rmate el 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056150317780994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Naucalpan la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 40 a 49 a\u00f1os contin\u00faa hoy y ma\u00f1ana. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/cAua1N5LGV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os contin\u00faa hoy y ma\u00f1ana. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/cAua1N5LGV'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055164564004868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl contin\u00faa, si tu apellido inicia con la letra M, N, \u00d1, y O. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Gi4L4jGiXk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os en  contin\u00faa, si tu apellido inicia con la letra M, N, \u00d1, y O. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/Gi4L4jGiXk'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055078165716997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl contin\u00faa, si tu apellido inicia con la letra M, N, \u00d1, y O. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/g1nF1xQqWN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os en  contin\u00faa, si tu apellido inicia con la letra M, N, \u00d1, y O. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/g1nF1xQqWN'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047606419939330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Toluca hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os que su apellido inicie con las letras K, L, M, N y \u00d1. Consulta sedes y horarios. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/plOa5Fb0e3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os que su apellido inicie con las letras K, L, M, N y \u00d1. Consulta sedes y horarios.  https://t.co/plOa5Fb0e3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037015508783107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoLoOlvides. Hoy contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Lerma. Consulta sedes, horarios y calendario: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/HOgKCt1Kn7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoLoOlvides', 'Covid_19mx', 'Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Hoy contin\u00faa la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de . Consulta sedes, horarios y calendario:  https://t.co/HOgKCt1Kn7'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034902351319042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 continuar\u00e1 aplic\u00e1ndose la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/2XBlh115oV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 continuar\u00e1 aplic\u00e1ndose la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de  y   https://t.co/2XBlh115oV'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026942401122304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Amecameca y #Tlamanalco hoy es el primer d\u00eda que se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/amDOdnRoEe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlamanalco', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  y  hoy es el primer d\u00eda que se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/amDOdnRoEe'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441026165477543936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis contra #Covid_19mx a personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco inicia hoy, acude a recibir tu dosis del biol\u00f3gico. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/SkpUqBoZsT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La aplicaci\u00f3n de la segunda dosis contra  a personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas en , , ,  y  inicia hoy, acude a recibir tu dosis del biol\u00f3gico.  https://t.co/SkpUqBoZsT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440904241678327817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/b12lP8rE2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b12lP8rE2a'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903750609211392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/FAinwFj4Ol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FAinwFj4Ol'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440895444247326724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre,  adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Tlalmanalco y #Amecameca podr\u00e1n recibir su segunda dosis.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/c5pZaLdTeA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlalmanalco', 'Amecameca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c5pZaLdTeA'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre,  adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y  podr\u00e1n recibir su segunda dosis.\\n\\n. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883393030406148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Toma nota!\\nEl 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra #Covid19_mx, los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/2O2KjS645t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19_mx', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2O2KjS645t'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Toma nota!\\nEl 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra , los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877684666535937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vac\u00fanate! Juntos #SumamosM\u00e1s y con la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n pronto estaremos todas y todos vacunados. https://t.co/ErAxZ6jSWf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SumamosM\u00e1s', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vac\u00fanate! Juntos  y con la  pronto estaremos todas y todos vacunados. https://t.co/ErAxZ6jSWf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873532494270464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Hay que vacunar nos para estar mejor protejidos https://t.co/CCtthoHnHs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CCtthoHnHs'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hay que vacunar nos para estar mejor protejidos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871924347846662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! #Amecameca #Tlalmanalco ma\u00f1ana y pasado aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n@Edomex https://t.co/kUMtrntDmg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kUMtrntDmg'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N!   ma\u00f1ana y pasado aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861020994609153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lHnha5seD1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lHnha5seD1'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860891390566401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/D1zrHA6nep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D1zrHA6nep'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860836201996291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/sDupgcX0AP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sDupgcX0AP'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854684084867072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! #Huehuetoca #Xonacatlan #Otzolotepec #Temoaya #SanMateoAtenco ma\u00f1ana y pasado aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n@Edomex https://t.co/SuQF7s1fDv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatlan', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SuQF7s1fDv'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N!      ma\u00f1ana y pasado aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853630626582538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/AwYgAVi37T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AwYgAVi37T'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853377374515200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/D9qw0yN2Kl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D9qw0yN2Kl'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440851377140469760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/E5wTuhbz1l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E5wTuhbz1l'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850478405804039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de #Amecameca y #Tlalmanalco. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/4PotQGT6Ha', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4PotQGT6Ha'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de  y . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850127447478276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/PsXijYcilM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PsXijYcilM'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de , , ,  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849727369584645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Edom\u00e9x || La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contin\u00faa avanzando en la entidad; j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de cuatro municipios recibir\u00e1n la primera dosis. Aqu\u00ed los detalles. \ud83d\udc47\\n\\n#Con\u00e9ctateConLaInformaci\u00f3n en #AMxNoticias con @EGLISAMOSILVER. https://t.co/YCmDvaLYPF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9x', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Con\u00e9ctateConLaInformaci\u00f3n', 'AMxNoticias'], 'mentions': ['EGLISAMOSILVER'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || La  contin\u00faa avanzando en la entidad; j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de cuatro municipios recibir\u00e1n la primera dosis. Aqu\u00ed los detalles. \ud83d\udc47\\n\\n en  con . https://t.co/YCmDvaLYPF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848716001280009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No bajes la guardia.\\n#estrategiadevacunacion https://t.co/UuA71vTalQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UuA71vTalQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No bajes la guardia.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848412748959748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigamos cuidandonos. \\n#estrategiadevacunacion https://t.co/sR6Z9njsMw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sR6Z9njsMw'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigamos cuidandonos. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848291814465539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Amecameca y #Tlalmanalco a partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/9Myq27QPtg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Myq27QPtg'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  y  a partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846469506895882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco, se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, a partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre.\\nSedes y horarios: \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/XNHC37u5Ic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XNHC37u5Ic'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En , , ,  y , se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, a partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre.\\nSedes y horarios: \ud83d\udccd\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843127430942720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/5tHVjL82cL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5tHVjL82cL'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843051929276422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/PEZ2iUWNGm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PEZ2iUWNGm'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841540885118982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/eJv9ClRdcm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .\\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/eJv9ClRdcm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841184713216001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n segunda dosis para adultos de 40 a 49 a\u00f1os es en #Amecameca y #Tlalmanalco, este 23 y 24 de septiembre. https://t.co/I7oHC0olYX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I7oHC0olYX'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  segunda dosis para adultos de 40 a 49 a\u00f1os es en  y , este 23 y 24 de septiembre. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839401160859650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#lerma #estrategiadevacunacion de 30a40 sigamos vacunando https://t.co/KD9hE6xF2Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['lerma', 'estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KD9hE6xF2Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  de 30a40 sigamos vacunando '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839220898123783', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aviso importante para los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/KQ8gkv9dqI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KQ8gkv9dqI'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aviso importante para los adultos de 40 a 49 a\u00f1os, los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis en  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440837752401002497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n #Amecameca y #Tlalmanalco los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/t5WIbeS7iU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t5WIbeS7iU'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n  y  los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440837129643302914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TomaNota Los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/VS81ZxryJe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TomaNota', 'Covid_19mx', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VS81ZxryJe'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836028114239493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccd Atenci\u00f3n municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco, los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la 2da dosis de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunacion\\n\ud83d\udc47 Aqu\u00ed mayores Informes: https://t.co/jmJjzCbkM9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jmJjzCbkM9'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccd Atenci\u00f3n municipios de  y , los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la 2da dosis de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n\ud83d\udc47 Aqu\u00ed mayores Informes: '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835662538674183', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\n#Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco, el 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra #Covid19_mx los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/w0mscRBTS0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'Covid19_mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w0mscRBTS0'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\n, , ,  y , el 23 y 24 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra  los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832733438046211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/ihzHxhvRjL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ihzHxhvRjL'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832652026601475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #Edom\u00e9x \\nEl 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. \\n@alfredodelmazo https://t.co/wJuXp6hPKX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Edom\u00e9x', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wJuXp6hPKX'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en el  \\nEl 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y . \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832554114764812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/vEf9aeu1pj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vEf9aeu1pj'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831275787382787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcdd Toma Nota \u203c\ufe0f Este 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 contra #Covid_19 \ud83e\udda0 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n\ud83d\udc47 Aqu\u00ed los municipios: https://t.co/nB6yXYUGX7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nB6yXYUGX7'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcdd Toma Nota \u203c\ufe0f Este 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 contra  \ud83e\udda0 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n\ud83d\udc47 Aqu\u00ed los municipios: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829977532895235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/rmak3AhkXk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmak3AhkXk'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829757545848843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/pwyLCREjx4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pwyLCREjx4'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829458731073540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobernador @alfredodelmazo comparte que del 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/b5f0bOHfMG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/b5f0bOHfMG'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobernador  comparte que del 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826953699790851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n segunda dosis en adultos de 30 a 39 a\u00f1os es para #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzoltepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco, 23 y 24 de septiembre. https://t.co/gB9oa6gxia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzoltepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gB9oa6gxia'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  segunda dosis en adultos de 30 a 39 a\u00f1os es para , , ,  y , 23 y 24 de septiembre. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825687401664513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \u00a1No se te pase! Consulta requisitos u sedes. https://t.co/UOSxkjbUbs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UOSxkjbUbs'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue la  \u00a1No se te pase! Consulta requisitos u sedes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825161549156355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/GznO0yBZrW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GznO0yBZrW'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de , , ,  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824574363324423', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/gWOPj8ILot', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/gWOPj8ILot'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824404007546883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. https://t.co/7WlpR6tXBL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7WlpR6tXBL'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823722986721282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre en #Amecameca y #Tlalmanalco se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/guGIbwghEZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/guGIbwghEZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre en  y  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822956280594434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/otQj0yCQBf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/otQj0yCQBf'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822917940400128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/yjWkBQnVTN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yjWkBQnVTN'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821945533022211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/LX23gA0ADz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LX23gA0ADz'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821801680924685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n| El Gobernador @alfredodelmazo anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el #Covid_19mx para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en #Amecameca y #Tlalmanalco. https://t.co/LWm2LzborH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LWm2LzborH'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| El Gobernador  anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el  para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821612052238351', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n. | El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 a aplicando la 2a dosis a personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco.\\nSeguimos avanzando en la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/WqWAvKsoJk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WqWAvKsoJk'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n. | El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 a aplicando la 2a dosis a personas de 40 a 49 a\u00f1os en  y .\\nSeguimos avanzando en la . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821568171491330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. https://t.co/jzEjfX92ZH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jzEjfX92ZH'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de , , ,  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821091883094019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/5jNZVGqxrg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5jNZVGqxrg'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820768749670408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiadeVacunacion sigamos con las medidas de sanidad!!! Ya falta poco!!! https://t.co/T2ecthqI0k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiadeVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T2ecthqI0k'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' sigamos con las medidas de sanidad!!! Ya falta poco!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820171648606215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Cumpliendobjetivos \\n\\n\ud83c\udfaf Vacunaci\u00f3n, recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y protecci\u00f3n social. \\n\\n\ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/lcfDvKWfUB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cumpliendobjetivos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lcfDvKWfUB'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \\n\\n\ud83c\udfaf Vacunaci\u00f3n, recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y protecci\u00f3n social. \\n\\n\ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820089087934467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/YcITlwByQa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y . \\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/YcITlwByQa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819834124599299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/yCfV6nl63U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yCfV6nl63U'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819823450066947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | el 23 y 24 aplicaremos la segunda dosis a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. https://t.co/uoc8v1b16F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uoc8v1b16F'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | el 23 y 24 aplicaremos la segunda dosis a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818561832734722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n sigue avanzando. El 23 y 24 aplicaremos la segunda dosis a adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco https://t.co/UP3bunaozs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UP3bunaozs'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  sigue avanzando. El 23 y 24 aplicaremos la segunda dosis a adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818434422439936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/8NPb55np0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/8NPb55np0b'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440817902689546242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/G5P30BYDEs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G5P30BYDEs'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816840540766211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. https://t.co/JSf4BVFGGt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JSf4BVFGGt'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816537787461634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ud83c\udffbA partir de ma\u00f1ana 23 y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en los municipios de #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/40EIfFgnZt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/40EIfFgnZt'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ud83c\udffbA partir de ma\u00f1ana 23 y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en los municipios de  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816506510606337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/Y3PQKUB5iE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y3PQKUB5iE'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 23 y 24 de septiembre en , , ,  y  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816097310044162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DU891eFYwA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DU891eFYwA'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816096693538816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/YAy9a9VBaQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca', 'Tlalmanalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y .  https://t.co/YAy9a9VBaQ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440815758661939207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\ud83d\udc89 https://t.co/SLbVmc9iWl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SLbVmc9iWl'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los d\u00edas 23 y 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de , , ,  y . \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440814471568453639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/e2GVifhbU5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/e2GVifhbU5'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813880658194433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/HuMGvKzaTO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HuMGvKzaTO'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440810634094936072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/kQYDeCVnU7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Huehuetoca', 'Xonacatl\u00e1n', 'Otzolotepec', 'Temoaya', 'SanMateoAtenco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en , , ,  y .  https://t.co/kQYDeCVnU7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786991759519746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EdoM\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo\\nLa #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x contin\u00faa. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/4PW8PTXyOr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EdoM\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLa  en el  contin\u00faa. \u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n  https://t.co/4PW8PTXyOr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440782323201429506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N CUAUTITL\u00c1N Y CUAUTITL\u00c1N IZCALLI! A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#Cuautitlan\\n#CuautitlanIzcalli https://t.co/xLp4FLMYi7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cuautitlan', 'CuautitlanIzcalli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xLp4FLMYi7'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N CUAUTITL\u00c1N Y CUAUTITL\u00c1N IZCALLI! A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n\\nIzcalli '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440771843812577290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz, adultos de 30 a 39 a\u00f1os, hoy y ma\u00f1ana, estar\u00e1n aplicando la segunda dosis de la vacuna. \u2139\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/Brn3kHyRII', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Brn3kHyRII'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  y , adultos de 30 a 39 a\u00f1os, hoy y ma\u00f1ana, estar\u00e1n aplicando la segunda dosis de la vacuna. \u2139\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440771181250945030', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #MelchorOcampo, adultos de 30 a 39 a\u00f1os, tienen hasta las 17:00 para acudir por la segunda dosis de la vacuna. \u2139\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc47 https://t.co/UhO6rcUhKv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UhO6rcUhKv'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En , adultos de 30 a 39 a\u00f1os, tienen hasta las 17:00 para acudir por la segunda dosis de la vacuna. \u2139\ufe0f\ud83d\udc89\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767860716933131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al avance en la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n fue posible avanzar a sem\u00e1foro amarillo. \u00a1Sigamos avanzando juntas y juntos! #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/XEyrOTUMU7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'CuidemosTodosDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al avance en la  fue posible avanzar a sem\u00e1foro amarillo. \u00a1Sigamos avanzando juntas y juntos!  https://t.co/XEyrOTUMU7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440751360757014533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N LERMA! A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#Lerma https://t.co/ByxZyxXWW9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ByxZyxXWW9'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N LERMA! A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726454233231361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc41\\u200d\ud83d\udde8 Que no se te pase \u203c\ufe0f Hoy en #MelchorOcampo se estar\u00e1 aplicando la 2da dosis de la vacuna \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#QueLaVacunaNosUna https://t.co/K7GyvSEuWX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'QueLaVacunaNosUna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K7GyvSEuWX'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc41\\u200d\ud83d\udde8 Que no se te pase \u203c\ufe0f Hoy en  se estar\u00e1 aplicando la 2da dosis de la vacuna \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725478684332033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#estrategiadevacunacion  muy mal organizada!\\n@alfredodelmazo Necesitamos respuesta Urgente!! https://t.co/hz0QfH79h9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hz0QfH79h9'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  muy mal organizada!\\n Necesitamos respuesta Urgente!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440720370525360140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n qu\u00e9 no se te pase apartir de hoy hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. https://t.co/yOfJLcuRSG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yOfJLcuRSG'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' qu\u00e9 no se te pase apartir de hoy hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440719856920260610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/fynqSnfoPe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fynqSnfoPe'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440719590347005958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos a vacunarse #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/qjwmzqZnok', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qjwmzqZnok'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos a vacunarse  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440719424865009676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/e3sUNvJCgD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e3sUNvJCgD'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440719260859305988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/PxT2cn7NV9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PxT2cn7NV9'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716535736135680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si vives en #Toluca, tienes de 30 a 39 a\u00f1os y recibiste la primera dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx, puedes acudir a recibir la segunda dosis en el Conservatorio de M\u00fasica del Centro Cultural Mexiquense, la aplicaci\u00f3n es sin tiempo de espera. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/22sOnNr8v0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si vives en , tienes de 30 a 39 a\u00f1os y recibiste la primera dosis del biol\u00f3gico contra , puedes acudir a recibir la segunda dosis en el Conservatorio de M\u00fasica del Centro Cultural Mexiquense, la aplicaci\u00f3n es sin tiempo de espera.  https://t.co/22sOnNr8v0'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716284144934916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Lerma.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/JeFZQAWHjw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JeFZQAWHjw'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de .\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714335429427207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n para el #Edom\u00e9x en los municipios de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\nConsulta sedes y horarios. \\n\u00a1Vac\u00fanate! https://t.co/s15JETgrrr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Edom\u00e9x', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s15JETgrrr'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  para el  en los municipios de  y .\\nConsulta sedes y horarios. \\n\u00a1Vac\u00fanate! '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713593209569280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MelchorOcampo || Hoy se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/gAn5XrVqGo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gAn5XrVqGo'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Hoy se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de la vacuna contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713256843177987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy  22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/teZeSVQBo7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/teZeSVQBo7'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy  22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712568276852738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asiste por la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx, si tienes de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n\\n\ud83d\udccd#Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz\\n\ud83d\udcc5 22 y 23 de septiembre.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/a1LRRurrKP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a1LRRurrKP'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asiste por la segunda dosis de la vacuna contra , si tienes de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n\\n\ud83d\udccd y \\n\ud83d\udcc5 22 y 23 de septiembre.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712169729900553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N TEPOTZOTLAN Y LA PAZ! Hoy y ma\u00f1ana aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#Tepotzotlan #LaPaz https://t.co/5ajr2Pb0Ai', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotlan', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5ajr2Pb0Ai'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N TEPOTZOTLAN Y LA PAZ! Hoy y ma\u00f1ana aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712039328989191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/fqwc4MPiiD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fqwc4MPiiD'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711847909281807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/zdmmBjxrEq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zdmmBjxrEq'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710816911691776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/uULYTzcoaN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uULYTzcoaN'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710596031180800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/SpKRCWQ0Pj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SpKRCWQ0Pj'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706719009566726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n\\nConsulta sedes y horarios de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/bzd0iOY2Lk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bzd0iOY2Lk'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .\\n\\nConsulta sedes y horarios de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706609995337733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/ttGar5TTL1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ttGar5TTL1'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705791846092802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buenos d\u00edas! \\nLa #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n sigue avanzando en el Estado de M\u00e9xico, a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. \\n\u00a1No faltes! https://t.co/gzfa9h4R14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buenos d\u00edas! \\nLa  sigue avanzando en el Estado de M\u00e9xico, a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n\u00a1No faltes! https://t.co/gzfa9h4R14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702690376356076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/3hd25hCJNV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3hd25hCJNV'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702431973687314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/ZfHexvy3Dv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZfHexvy3Dv'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440702169573838862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/7lvAd8DOVh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7lvAd8DOVh'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701961129525252', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase!!!\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #MelchorOcampo \\nhttps://t.co/rNBgyWZsW0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rNBgyWZsW0'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase!!!\\n en  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440701301965295625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/mwbqSSvbmi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n https://t.co/mwbqSSvbmi'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440697069216296965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/W9Z0EIrbsg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W9Z0EIrbsg'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de  y .\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440694137053802504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de hoy y ma\u00f1ana, la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #Texcoco. https://t.co/SjJmNgMq7o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'Texcoco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SjJmNgMq7o'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de hoy y ma\u00f1ana, la  es para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440693034476191748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo https://t.co/iSr7uvZjCP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/iSr7uvZjCP'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440692292596101134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/OmDBRC9Vpj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OmDBRC9Vpj'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440691514187739148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/IqkZPATqJR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IqkZPATqJR'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta los municipios, sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440690952952107020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta los horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 #MelchorOcampo. https://t.co/b1CfslNIOE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b1CfslNIOE'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta los horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 30 a 39 . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440688453201457161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n\\nConsulta sedes y horarios de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/COJ3cQQ7nN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .\\n\\nConsulta sedes y horarios de vacunaci\u00f3n: \u2b07\ufe0f https://t.co/COJ3cQQ7nN'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440687526927159307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para #MelchorOcampo, segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \u00a1Acude! https://t.co/BZqT4I7ClB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BZqT4I7ClB'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy la  es para , segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \u00a1Acude! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440683569735618574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 hoy 22 de septiembre en #MelchorOcampo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DmEJ2uWnNo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DmEJ2uWnNo'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 hoy 22 de septiembre en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440683404488437761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 del 22 al 24 de septiembre en #Cuautitl\u00e1nIzcalli y #Cuautitl\u00e1n. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/TTA5veyFSa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'Cuautitl\u00e1n', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TTA5veyFSa'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 del 22 al 24 de septiembre en  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682917630386179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 del 22 al 24 de septiembre en #Lerma. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/bUsRXw8a9T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bUsRXw8a9T'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os se aplicar\u00e1 del 22 al 24 de septiembre en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440682671655378967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/S1DUg3Gthd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n https://t.co/S1DUg3Gthd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440679930493239311', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz es el primer d\u00eda que se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/rQPokZJf4W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  y  es el primer d\u00eda que se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/rQPokZJf4W'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440678675041558533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 horas se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/WPKNoo2IkY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 horas se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de  y Izcalli  https://t.co/WPKNoo2IkY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440678231145779209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoLoOlvides Hoy inicia la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #MelchorOcampo. Consulta sedes, horarios y calendario: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/HPkneHrhGn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoLoOlvides', 'Covid_19mx', 'MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy inicia la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de . Consulta sedes, horarios y calendario:  https://t.co/HPkneHrhGn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440667263959384068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alfredo Del Mazo (@alfredodelmazo) twitte\u00f3: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tf3GfnKBj6 (https://t.co/TLXqWhZnDW)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TLXqWhZnDW'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alfredo Del Mazo () twitte\u00f3: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Izcalli.  https://t.co/tf3GfnKBj6 ()'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661785829281801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #MelchorOcampo estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os solo hoy. \u2139\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/rHrcPw476Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rHrcPw476Q'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os solo hoy. \u2139\ufe0f\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440661403417800710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Lerma estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre. \u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/nrg0971KGR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nrg0971KGR'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  estar\u00e1n aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre. \u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660804362129418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz, se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, hoy y ma\u00f1ana.\\nSedes y horarios \u2139\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/bgmipPyZA3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bgmipPyZA3'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  y , se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, hoy y ma\u00f1ana.\\nSedes y horarios \u2139\ufe0f\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440658277033918465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#estrategiadevacunacion https://t.co/FqUdzIWDgU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FqUdzIWDgU'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440616316524646405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#estrategiadevacunacion #CuautitlanIzcalli @alfredodelmazo es importante acudir para beneficio de todos https://t.co/mmxuZ5BLR9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion', 'CuautitlanIzcalli'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mmxuZ5BLR9'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   es importante acudir para beneficio de todos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440547263516798985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Jilotzingo \\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/YX1SUMMcJ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YX1SUMMcJ9'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440546938403770370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juntos cubrimos m\u00e1s terreno.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Naucalpan \\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/ETuABqY9wL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ETuABqY9wL'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juntos cubrimos m\u00e1s terreno.\\n\\n  \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440546221844619268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No es cuesti\u00f3n de si, es cuesti\u00f3n de cu\u00e1ndo.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Toluca\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/CCnR2nFLIz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CCnR2nFLIz'], 'tweet_date': '2021-09-22T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No es cuesti\u00f3n de si, es cuesti\u00f3n de cu\u00e1ndo.\\n\\n \\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440528246739595278', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \ud83d\udc89\\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/lvg2Ksbc9W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lvg2Ksbc9W'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n \ud83d\udc89\\n \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440527815057633286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MelchorOcampo | El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \ud83d\udc89\\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/mmmqNG7b9w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/mmmqNG7b9w'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os  \ud83d\udc89\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440521530102861831', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ud83c\udffbEn #MelchorOcampo el d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/QjrUwcRKAb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QjrUwcRKAb'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ud83c\udffbEn  el d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440520826206371840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana 22 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Lerma. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/42zgdbCcQO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/42zgdbCcQO'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana 22 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440520270490439686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CuautitlanIzcalli\\n#estrategiadevacunacion \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/GaK3OOXBcG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuautitlanIzcalli', 'estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GaK3OOXBcG'], 'tweet_date': '2021-09-22T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n \u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440513408932085767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\nPara el municipio de #MelchorOcampo se informa que el 22 de septiembre de 2021 se aplicar\u00e1 la segunda dosis contra Covid-19 para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. Acude con medidas preventivas de higiene y sana distancia.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/CFzgRQHvCf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CFzgRQHvCf'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nPara el municipio de  se informa que el 22 de septiembre de 2021 se aplicar\u00e1 la segunda dosis contra Covid-19 para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. Acude con medidas preventivas de higiene y sana distancia.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440512073570545670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n! #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli, del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra la Covid-19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/JoVThXshDo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JoVThXshDo'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n!  y Izcalli, del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra la Covid-19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440511115964813319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue en marcha la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el #EdoM\u00e9x. En el municipio de #Lerma acude del 22 al 24 de septiembre por la segunda dosis contra Covid-19 para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/MyOjs3DS9T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Lerma'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MyOjs3DS9T'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue en marcha la  en el . En el municipio de  acude del 22 al 24 de septiembre por la segunda dosis contra Covid-19 para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.\\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440509825268338701', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli.\\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/B34OGZOt5z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Izcalli.\\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/B34OGZOt5z'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440509809258680324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra Covid-19 sigue en el #EdoM\u00e9x, ahora en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. @alfredodelmazo @Edomex https://t.co/6rMaZOsDcQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6rMaZOsDcQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra Covid-19 sigue en el , ahora en  y . El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440509411735212042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lerma | Del 22 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/s81u2M3Lgh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s81u2M3Lgh'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 22 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440508651513344005', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nDel 22 y hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid19_mx a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Lerma. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/SaGrAnatJP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19_mx', 'Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SaGrAnatJP'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nDel 22 y hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440507088002682886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #MelchorOcampo. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Iu5HAeqgEG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Iu5HAeqgEG'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440506568450076682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #MelchorOcampo. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/uc51zOUhMT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uc51zOUhMT'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440506500468723723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/GNvuOLiQQQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GNvuOLiQQQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de  y Izcalli. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440506316733095940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/GzKmTzzTb3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GzKmTzzTb3'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de  y Izcalli. \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505951606358026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #Lerma. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/AMpsUiHc3X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AMpsUiHc3X'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505474990833669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/TUHEAnSI3o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TUHEAnSI3o'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de  y . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440505130218967049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n el d\u00eda 22 de septiembre para adultos de 30 a 39 a\u00f1os, en #MelchorOcampo. https://t.co/1oZYspu9sd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1oZYspu9sd'], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' el d\u00eda 22 de septiembre para adultos de 30 a 39 a\u00f1os, en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440503554670665731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo https://t.co/dQeVtfu5Gb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dQeVtfu5Gb'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440502789344354313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1n veneficiadas muchas personas\\n#cuautitl\u00e1nizcalli\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/N3MFR8tl5S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cuautitl\u00e1nizcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N3MFR8tl5S'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1n veneficiadas muchas personas\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440500948242034689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tAYWlSdPtA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tAYWlSdPtA'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440500656138117127', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/6Hmd1yB0pM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Hmd1yB0pM'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440500430132236291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/C28RQ9bOEo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C28RQ9bOEo'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440499338682068992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Municipios de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz el 22 y 23 de septiembre se est\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/0XRVzd0MgL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0XRVzd0MgL'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Municipios de  y  el 22 y 23 de septiembre se est\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440499052135682051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 22 al 24 de septiembre la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nizcalli, segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/edALkz0i7p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nizcalli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/edALkz0i7p'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 22 al 24 de septiembre la  es para  y izcalli, segunda dosis para adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440496823785775105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Este 22 de septiembre en #MelchorOcampo se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os https://t.co/D50Vkusx8s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D50Vkusx8s'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Este 22 de septiembre en  se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440496040449245184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es responsabilidad de todos cuidarnos. Acude a vacunarte si est\u00e1s dentro de esta etapa de la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. @alfredodelmazo https://t.co/BAxxuWRC00', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BAxxuWRC00'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es responsabilidad de todos cuidarnos. Acude a vacunarte si est\u00e1s dentro de esta etapa de la .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440496030156410883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 22 al 24 de septiembre en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os https://t.co/pSkZgYgM1S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pSkZgYgM1S'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 22 al 24 de septiembre en  y Izcalli se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440495741374328845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitamos a toda la comunidad estudiantil a que difunda el mensaje; es importante apoyar la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n para estar protegidos. Acude a tu sede si est\u00e1s dentro de este grupo; es responsabilidad de todos cuidarnos. @alfredodelmazo https://t.co/hDb4PJjWxI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hDb4PJjWxI'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitamos a toda la comunidad estudiantil a que difunda el mensaje; es importante apoyar la  para estar protegidos. Acude a tu sede si est\u00e1s dentro de este grupo; es responsabilidad de todos cuidarnos.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440495204528635906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n avanza. En #Naucalpan se aplica la segunda dosis contra la Covid-19 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad, acude del 21 al 24 de septiembre.\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/5IBWpu6lMJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5IBWpu6lMJ'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  avanza. En  se aplica la segunda dosis contra la Covid-19 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os de edad, acude del 21 al 24 de septiembre.\\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440495108911079431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 22 al 24 de septiembre en #Lerma se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os https://t.co/5Vgs0Igo0x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5Vgs0Igo0x'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 22 al 24 de septiembre en  se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440494748146405379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Lerma. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/63MrPQDvQe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/63MrPQDvQe'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440494626662535173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/mfywKUsZIW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/mfywKUsZIW'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440494214765158401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/7qYOU0BhIO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7qYOU0BhIO'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en los municipios de  y . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440493787185233920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contin\u00faa en el #EdoM\u00e9x. En #Toluca del 21 al 25 de septiembre se aplica la segunda dosis de la vacuna contra la Covid-19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. \\n\u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n@alfredodelmazo @Edomex https://t.co/XcMPhUIiJ8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'EdoM\u00e9x', 'Toluca'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XcMPhUIiJ8'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contin\u00faa en el . En  del 21 al 25 de septiembre se aplica la segunda dosis de la vacuna contra la Covid-19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de edad. \\n\u00a1Vac\u00fanate y no bajes la guardia!\\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440493337119629317', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Este 22 y 23 de septiembre, j\u00f3venes de 30 a 39 a\u00f1os recibir\u00e1n la segunda dosis.\\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc47 https://t.co/46Yb0hJ392', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/46Yb0hJ392'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Este 22 y 23 de septiembre, j\u00f3venes de 30 a 39 a\u00f1os recibir\u00e1n la segunda dosis.\\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440491011323535368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Participa!, en la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n del d\u00eda 22 al 24 de septiembre en #Lerma, segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/22l0KszhMP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/22l0KszhMP'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Participa!, en la  del d\u00eda 22 al 24 de septiembre en , segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440490992520470532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udda0\ud83d\udc89 #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\nSi vives en #MelchorOcampo y tienes entre 30 a 39 a\u00f1os, ma\u00f1ana 22 de septiembre acude por la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx. https://t.co/3Zc3JDZPju', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo', 'Covid_19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Zc3JDZPju'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udda0\ud83d\udc89  \\nSi vives en  y tienes entre 30 a 39 a\u00f1os, ma\u00f1ana 22 de septiembre acude por la segunda dosis de la vacuna contra . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440489034489364483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MelchorOcampo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/vaSsR14RP8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vaSsR14RP8'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440488565721296896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vecinos de #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli, del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n, acude a las sedes y horarios establecidos \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/JpxBJEcJ7L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JpxBJEcJ7L'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vecinos de  y Izcalli, del 22 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\n, acude a las sedes y horarios establecidos \ud83d\udc47\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487823035932673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Toma nota!\\nEl 22 y 23 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra #Covid19_mx, los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/htNoekhHKw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19_mx', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/htNoekhHKw'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Toma nota!\\nEl 22 y 23 de septiembre se podr\u00e1n aplicar la segunda dosis de la vacuna contra , los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487817398812676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz, los d\u00edas 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\nAcude, checa las sedes y horarios \ud83d\udc47 https://t.co/4wNUnfBT5p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'Covid_19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4wNUnfBT5p'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en  y , los d\u00edas 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\nAcude, checa las sedes y horarios \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487786272808963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/UXuCDEmVvT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UXuCDEmVvT'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza la  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487468952784901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  #Tepotzotlan, participa en la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis el d\u00eda 22 y 23 de septiembre. https://t.co/Q1NJZBhURA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotlan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q1NJZBhURA'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  es para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  , participa en la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis el d\u00eda 22 y 23 de septiembre. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487441027067905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MelchorOcampo || Ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89para adultos de 30 a 39 a\u00f1os, es importante seguir la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \u203c\ufe0f No faltes \u203c\ufe0f https://t.co/mOEcFgVge2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mOEcFgVge2'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Ma\u00f1ana 22 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89para adultos de 30 a 39 a\u00f1os, es importante seguir la  \u203c\ufe0f No faltes \u203c\ufe0f '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487247543881729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Ma\u00f1ana estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/4c9cThlmYv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4c9cThlmYv'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Ma\u00f1ana estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440487196243365889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tepotzotl\u00e1n\\n#LaPaz\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/f8Nn7HTtXL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f8Nn7HTtXL'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440486436633931779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre en #MelchorOcampo se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/XzBfori2vP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XzBfori2vP'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre en  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440486197969620995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce1Atenci\u00f3n #Lerma || A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \u270c\ufe0f para adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \u203c\ufe0f Que no se te pase \ud83d\ude09\u203c\ufe0f #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/sCQR8N7rK1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sCQR8N7rK1'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce1Atenci\u00f3n  || A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \u270c\ufe0f para adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \u203c\ufe0f Que no se te pase \ud83d\ude09\u203c\ufe0f  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440485998387859457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 22 al 24 de septiembre  en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/hWvRE6K8Zl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hWvRE6K8Zl'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 22 al 24 de septiembre  en  y Izcalli se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440485641402212353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 22 al 24 de septiembre en #Lerma se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/6SsGOOmQxP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Lerma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6SsGOOmQxP'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 22 al 24 de septiembre en  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440485233028042756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 22 y 23 de septiembre en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/MmVyuiVy5A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MmVyuiVy5A'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 22 y 23 de septiembre en  y  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440485167299137537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | 22 y 23 de septiembre aplicaremos la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz.\\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/vaSGWih03d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vaSGWih03d'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | 22 y 23 de septiembre aplicaremos la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .\\n \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440484681548382208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli.\\n #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/XkauJma6K7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XkauJma6K7'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Izcalli.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440484345731444745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0eCheca tu localidad y #AsisteAVacunarte \ud83d\udc89. Es importante completar la segunda dosis \u270c\ufe0f. Sigue la #Estrat\u00e9giaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/2fVdnlVC48', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AsisteAVacunarte', 'Estrat\u00e9giaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2fVdnlVC48'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0eCheca tu localidad y  \ud83d\udc89. Es importante completar la segunda dosis \u270c\ufe0f. Sigue la  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440484105687224328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/JqfP93LH92', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MelchorOcampo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  https://t.co/JqfP93LH92'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440483896664092672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/FRFdHUifXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FRFdHUifXs'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440483628073455624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/2arQwH5vSs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El 22 y 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y . \\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/2arQwH5vSs'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440483310824615942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautitl\u00e1nIzcalli. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Dx0thlv9at', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuautitl\u00e1n', 'Cuautitl\u00e1nIzcalli', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Izcalli.  https://t.co/Dx0thlv9at'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482519615373314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. https://t.co/8kkHbo2czr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kkHbo2czr'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482467287224325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Wm3EOZpx5R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wm3EOZpx5R'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482348466728961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc46A partir de ma\u00f1ana 22 hasta el 23 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lYeDykqaTB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lYeDykqaTB'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc46A partir de ma\u00f1ana 22 hasta el 23 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de  y .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482306137858054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/ErwUzLR5kc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lerma', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  https://t.co/ErwUzLR5kc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440481530174791680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/w1jJikDD6J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tepotzotl\u00e1n', 'LaPaz', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y .  https://t.co/w1jJikDD6J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440460193280655364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Jilotzingo. https://t.co/L577vbiBJN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L577vbiBJN'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440454588096647171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para nuestro beneficio y gran oportunidad #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/n5swXsYJhv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n5swXsYJhv'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para nuestro beneficio y gran oportunidad  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440451245068546052', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  en #Jilotzingo .\\n@ZonaBT019 https://t.co/g5MWofImfV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': ['ZonaBT019'], 'tweet_urls': ['https://t.co/g5MWofImfV'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en  .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450744881016851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  en #Toluca. \\n@ZonaBT019 https://t.co/o9kLRjjAIH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': ['ZonaBT019'], 'tweet_urls': ['https://t.co/o9kLRjjAIH'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en . \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440450155015073802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  en #Naucalpan. \\n@ZonaBT019 https://t.co/95LaphJkBx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': ['ZonaBT019'], 'tweet_urls': ['https://t.co/95LaphJkBx'], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en . \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440436826381041675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Naucalpan a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/yiDsCicnSu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yiDsCicnSu'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440436268068786182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n continua con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis para adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en #Naucalpan https://t.co/NTzwmWiXM0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NTzwmWiXM0'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  continua con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis para adultos de 40 a 49 a\u00f1os, en  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440436113231867909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Toluca a partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/ZYaQNq4oO5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZYaQNq4oO5'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  a partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\u2139\ufe0f\u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440426722927656962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N NAUCALPAN DE JU\u00c1REZ! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre, aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#Naucalpan https://t.co/PKO02FBdyD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PKO02FBdyD'], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N NAUCALPAN DE JU\u00c1REZ! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre, aplicaci\u00f3n de la segunda dosis Covid 19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440408396570644480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N TOLUCA! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre aplicaci\u00f3n de segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n#Toluca https://t.co/fSrvkGqDsX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fSrvkGqDsX'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N TOLUCA! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre aplicaci\u00f3n de segunda dosis Covid 19 para adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440398107754172428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n| Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca https://t.co/kPe6d0ROhn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kPe6d0ROhn'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440397169928724482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase: Comienza la jornada de la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n para la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. https://t.co/QohSJ1ElaY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QohSJ1ElaY'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Comienza la jornada de la  para la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440390836332548109', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el municipio de #Naucalpan del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/dMNZofDzSU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dMNZofDzSU'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  en el municipio de  del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440387562963566593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/cATBSTU6Lk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cATBSTU6Lk'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440386104171978756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1No lo dejes pasar! Este martes se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/zGLUoXIWR4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zGLUoXIWR4'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1No lo dejes pasar! Este martes se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440385787808215044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSab\u00edas que del 21 al 24 de septiembre aplicar\u00e1n la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan? #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/dUXWEhqw3G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dUXWEhqw3G'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSab\u00edas que del 21 al 24 de septiembre aplicar\u00e1n la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en ?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440385644384063495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #estrategiadevacunacion sigue ahora en Toluca https://t.co/p1CGqIt7Rr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p1CGqIt7Rr'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  sigue ahora en Toluca '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440385447511748615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No olvides que del  21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/IHTjhVv9Mg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IHTjhVv9Mg'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No olvides que del  21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440385085266563075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/8CRgBsRDLN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8CRgBsRDLN'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384920346525709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/IeJVQdY4Rb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IeJVQdY4Rb'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384879301066758', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Edomex acude a tu segunda dosis https://t.co/FBfZButowv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Edomex'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FBfZButowv'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en  acude a tu segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384795364577292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/YfMkxqftdz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YfMkxqftdz'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384574576488451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/btxkxwkKkk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/btxkxwkKkk'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384411246026757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/g7GurW2fPJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g7GurW2fPJ'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440383440092680205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DHAR58x4of', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DHAR58x4of'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440382013496709122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estamos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\n@alfredodelmazo \\n@Edomex https://t.co/qNotVTWXV5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estamos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  \\n \\n https://t.co/qNotVTWXV5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440381285185196041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  \\n@alfredodelmazo\\n@Edomex https://t.co/AQPDOKuSP9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo', 'Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .\\n  \\n\\n https://t.co/AQPDOKuSP9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440381157023965184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/v2frVpnaSF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v2frVpnaSF'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440380896650018816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/uZ50yCpymC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uZ50yCpymC'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440380621549830156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/zNBP8g0jut', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zNBP8g0jut'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378919044071441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase, solo hoy se aplica la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DPT0kAFGti', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'Covid_19mx', 'Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DPT0kAFGti'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', solo hoy se aplica la segunda dosis de la vacuna contra  a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378541162467334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #estrategiadevacunacion https://t.co/Lx6eiERTwj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  https://t.co/Lx6eiERTwj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378280712892425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n avanza en el #Edom\u00e9x https://t.co/L53SeDEPFm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L53SeDEPFm'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  avanza en el  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440378104896057360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanzando el #Edom\u00e9x en la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DgEWcITRs1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9x', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DgEWcITRs1'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanzando el  en la  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440377222397718528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/6Mbws6IPrN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Mbws6IPrN'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376952951504901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoLoOlvides Hoy inicia la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 40 a 49 a\u00f1os de #Naucalpan. Consulta sedes, horarios y calendario: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/RXRiUXWNoY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoLoOlvides', 'Covid_19mx', 'Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy inicia la aplicaci\u00f3n de segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os de . Consulta sedes, horarios y calendario:  https://t.co/RXRiUXWNoY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376788367003654', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 horas se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 40 a 49 a\u00f1os de #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/JfebCfzZze', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de hoy hasta las 17:00 horas se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os de .  https://t.co/JfebCfzZze'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376726068940800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Aviso importante!\\nDel 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/yUlXho4gAm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yUlXho4gAm'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Aviso importante!\\nDel 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376518484496388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/w5zfbhgkIp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w5zfbhgkIp'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440376135838097413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Protegerte es proteger! En Toluca ya inici\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra la #Covid_19mx para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. Les comparto detalles sobre las fechas y sedes: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tIFL2x6EOm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Protegerte es proteger! En Toluca ya inici\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra la  para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. Les comparto detalles sobre las fechas y sedes:  https://t.co/tIFL2x6EOm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375502305312784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de #Toluca. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lxE4Sk628v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lxE4Sk628v'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375405660160001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Completa tu esquema\\n#EstrategiaDeVacunacion\\n#Jilotzingo https://t.co/9TL2nHLs2D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9TL2nHLs2D'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Completa tu esquema\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440375111110955011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de #Naucalpan. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/4bvm9MKYs6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4bvm9MKYs6'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374857158385669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion\\n#Naucalpan\\nAprovecha para completar tu esquema https://t.co/stsM2HQm6i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/stsM2HQm6i'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nAprovecha para completar tu esquema '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374720319287300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de #Jilotzingo. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/35ik0oDkqI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/35ik0oDkqI'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la segunda dosis para las personas de 40 a 49 a\u00f1os de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374714417831941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n | Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la 2a dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. Seguimos avanzando en la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/eMRBI53GfE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eMRBI53GfE'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n | Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la 2a dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en . Seguimos avanzando en la . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374638727471108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion. del 21 al 25 de Septiembre a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. https://t.co/WYeKpuARcl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WYeKpuARcl'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. del 21 al 25 de Septiembre a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374017127444483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tEfyfT6wdL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tEfyfT6wdL'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440374013595844610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion. del 21 al 24 de septiembre en #Naucalpan. Que no se te pase https://t.co/6EI2Qy4xbj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6EI2Qy4xbj'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. del 21 al 24 de septiembre en . Que no se te pase '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373287570182152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TomaloEnCuenta. Del 21 al 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a las personas de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/7V27uOiAN2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TomaloEnCuenta', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7V27uOiAN2'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Del 21 al 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis de la vacuna contra  a las personas de 40 a 49 a\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373272940453908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion. hoy es la aplicaci\u00f3n de la vacuna a adultos de 40a49 a\u00f1os en #Jilotzingo. https://t.co/2nGVd1wEma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2nGVd1wEma'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. hoy es la aplicaci\u00f3n de la vacuna a adultos de 40a49 a\u00f1os en . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373254326079498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en el municipio de #Naucalpan. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/jsnSbV1ifb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jsnSbV1ifb'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440372827962556418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. https://t.co/KiFsv3xbFT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KiFsv3xbFT'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371804413960203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/bXQS1HXS9L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/bXQS1HXS9L'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371544677437443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobernador @alfredodelmazo informa que a partir de hoy 21 de septiembre y hasta el d\u00eda 25, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a personas de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/PzNona5NUx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PzNona5NUx'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobernador  informa que a partir de hoy 21 de septiembre y hasta el d\u00eda 25, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna a personas de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371513614483456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion\\nHay que seguir indicaciones https://t.co/Tjpc1rsczw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tjpc1rsczw'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHay que seguir indicaciones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371513081819145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n sigue avanzando, en #Toluca se estar\u00e1n vacunando a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os del 21 al 25 de septiembre. https://t.co/IMLARngEBV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IMLARngEBV'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  sigue avanzando, en  se estar\u00e1n vacunando a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os del 21 al 25 de septiembre. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440371161896939533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobernador @alfredodelmazo comparte que del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/eO5Scz2OQW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eO5Scz2OQW'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobernador  comparte que del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370708421308429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Naucalpan, del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx para los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\ud83d\udc47Checa las sedes y los horarios.\ud83d\udc47 https://t.co/kbouAayHjj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan', 'Covid_19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kbouAayHjj'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0  en , del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  para los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.\ud83d\udc47Checa las sedes y los horarios.\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440370238227243018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase || Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n.\\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/EU0wqI6Heg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'VacunaCOVID19', 'Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en . .\\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/EU0wqI6Heg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440366993761128457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#estrategiadevacunaci\u00f3n  para Tlalnepantla cuando inician con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis? https://t.co/oZt7YrjYft', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oZt7YrjYft'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  para Tlalnepantla cuando inician con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440366802882609165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua apoyando la #EstrategiaDeVacunacion en #Naucalpan del 21 al 24 de septiembre, segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/YusM8FYoBO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YusM8FYoBO'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua apoyando la  en  del 21 al 24 de septiembre, segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440365456540405773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/Ual7Vuh5nG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/Ual7Vuh5nG'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440364860752097285', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n sigue avanzando y llega a #Jilotzingo https://t.co/mhG8Y9fKYb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mhG8Y9fKYb'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  sigue avanzando y llega a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440364030380560395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Toluca del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440363893574889475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TomaNota \u270d\ufe0f || Hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 40 a 49 a\u00f1os.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/LOpwXiO851', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TomaNota', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LOpwXiO851'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u270d\ufe0f || Hasta el 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 40 a 49 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440363775966662658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acude a vacunarte\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Jilotzingo\\nhttps://t.co/LvsADLBglP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LvsADLBglP'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acude a vacunarte\\n en \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440363271568052233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda \u203c\ufe0f Hoy se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/JnNC3FGEvZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JnNC3FGEvZ'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda \u203c\ufe0f Hoy se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. \\n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440363018357919753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EstrategiaDeVacunacion https://t.co/jNjXMSEEhi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jNjXMSEEhi'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EstrategiaDeVacunacion '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362790338772995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Toluca. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/fswPuCXGMM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fswPuCXGMM'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362688702345220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1#Atenci\u00f3n! En #Naucalpan se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 40 a 49 a\u00f1os del 21 al 24 de septiembre. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n\\n V\u00eda: @alfredodelmazo\\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/JuGeFLWn0D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'Naucalpan', 'VacunaCOVID19', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1! En  se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os del 21 al 24 de septiembre. \\n\\n V\u00eda: \\n\\n https://t.co/JuGeFLWn0D'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440362031685640197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/NUAJXmpOc8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NUAJXmpOc8'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361321908686854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Es hoy! | Se est\u00e1 aplicando la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n a personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. https://t.co/hxg2Vi5Nlp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hxg2Vi5Nlp'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Es hoy! | Se est\u00e1 aplicando la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361313817956355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 IMPORTANTE: Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n checa las sedes y los horarios \ud83d\udc47 https://t.co/uD5oZrF3Wg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uD5oZrF3Wg'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83e\udda0 IMPORTANTE: Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n\\n checa las sedes y los horarios \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360924271968270', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Que no se te pase! | Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n a personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Nacucalpan. https://t.co/nHInl2gCvV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Nacucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nHInl2gCvV'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Que no se te pase! | Del 21 al 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360512076713986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Ent\u00e9rate! | del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la #EstrategiadeVacunaci\u00f3n en #Toluca a personas de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/MdD0BbckAe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiadeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MdD0BbckAe'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Ent\u00e9rate! | del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la  en  a personas de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360500504629253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nHoy se est\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/FWjah0JYIf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FWjah0JYIf'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nHoy se est\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360076393340934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/aEf4z6k9KD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aEf4z6k9KD'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 24 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359769781329922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  en #Naucalpan https://t.co/5MLeVrcbCy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5MLeVrcbCy'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359575819931654', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca.\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/r4WKjOua2L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r4WKjOua2L'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359408781774852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para #Toluca, segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os del d\u00eda 21 a 25 de septiembre.\\n\u00a1Participa! https://t.co/xYVSKhMzCb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xYVSKhMzCb'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  es para , segunda dosis para los adultos de 30 a 39 a\u00f1os del d\u00eda 21 a 25 de septiembre.\\n\u00a1Participa! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440359229315948548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Toluca https://t.co/Y7ZWEeCNk7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y7ZWEeCNk7'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440358896011407360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Toluca | Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/cFN6kEal0s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cFN6kEal0s'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440358096006643718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/3QTzLNKt8w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3QTzLNKt8w'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440358027853328391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Naucalpan. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/DQe96Pd6YG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DQe96Pd6YG'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440358004528799745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Se estar\u00e1 aplicando del 21 al 24 de septiembre la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. https://t.co/cf0SIgt1SM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cf0SIgt1SM'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Se estar\u00e1 aplicando del 21 al 24 de septiembre la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440357503464661007', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Se estar\u00e1 aplicando del 21 al 25 de septiembre la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. https://t.co/jyXDcTNDXh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jyXDcTNDXh'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Se estar\u00e1 aplicando del 21 al 25 de septiembre la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440357497932369923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 En #Naucalpan a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/6FgPfXsFoL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6FgPfXsFoL'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 En  a partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estar\u00e1n aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440357256327938061', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #JilotzingoHoy el d\u00eda de hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/Q1SUy3JRxr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'JilotzingoHoy'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q1SUy3JRxr'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  el d\u00eda de hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356893151547398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/fmhgwbjOGc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fmhgwbjOGc'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356853712449538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 21 al 24 de septiembre en #Naucalpan se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. https://t.co/6P1EukboQS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6P1EukboQS'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 24 de septiembre en  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356799702441985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Toluca, del 21 al 25 de septiembre https://t.co/YfMdSrF7eQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YfMdSrF7eQ'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en , del 21 al 25 de septiembre '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356582764670987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/lwPc8GuWGi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/lwPc8GuWGi'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356553836490756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Del 21 al 25 de septiembre en #Toluca se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. https://t.co/FyyvSGzjAr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FyyvSGzjAr'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Del 21 al 25 de septiembre en  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356397498126336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 30 a 39 a\u00f1os, que habiten en el municipio de #Toluca. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo\\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/7vC25DH8ao', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'Toluca', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Del 21 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a personas de 30 a 39 a\u00f1os, que habiten en el municipio de . \\n\\nV\u00eda: \\n\\n https://t.co/7vC25DH8ao'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356264882495495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Toluca \\nhttps://t.co/RLJh3ZMuSm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RLJh3ZMuSm'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440356175959130122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estamos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/VwLGCvNXiR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estamos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  https://t.co/VwLGCvNXiR'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440355512680255490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan.\\n\\nAcude de acuerdo al calendario: \u2b07\ufe0f https://t.co/OfdjKma1xY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Naucalpan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OfdjKma1xY'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .\\n\\nAcude de acuerdo al calendario: \u2b07\ufe0f '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440354016454610954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/gTcPTrt0nY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Naucalpan', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en .  https://t.co/gTcPTrt0nY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440353289204224004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ud83c\udffbA partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/bE4xOkAVP4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bE4xOkAVP4'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ud83c\udffbA partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis \ud83d\udc89 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en el municipio de .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440353161047203847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobernador @alfredodelmazo informa sobre la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en el municipio de #Toluca https://t.co/H09AG62Wfo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/H09AG62Wfo'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobernador  informa sobre la  en el municipio de  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440351965897056262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tLc1ef0jp9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en .  https://t.co/tLc1ef0jp9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440343544082829341', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Nezahualc\u00f3yotl. https://t.co/JKDTis9x7K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Nezahualc\u00f3yotl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JKDTis9x7K'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440334165979721729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Toluca. Consulta sedes, horarios y calendario:\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/dlolmTibhF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os de . Consulta sedes, horarios y calendario:\\n https://t.co/dlolmTibhF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440332199182487562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\ud83d\udc89. https://t.co/PKycBOZKoC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PKycBOZKoC'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440324362603679753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para acudir a recibir la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/4oTZpR1UYn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para acudir a recibir la segunda dosis de la vacuna contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de ,  y . Consulta sedes y horarios:  https://t.co/4oTZpR1UYn'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440323635831455754', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os que su apellido inicie con las letras D, E, F y G. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/JnuJPZfymk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy se aplicar\u00e1 la segunda dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os que su apellido inicie con las letras D, E, F y G. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/JnuJPZfymk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440318571926589452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n qu\u00e9 no se te pase hoy inician la vacuna a los adultos de 30 a 39 en #Toluca. est\u00e1 el 25 de Septiembre https://t.co/6bEH60YS1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6bEH60YS1N'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' qu\u00e9 no se te pase hoy inician la vacuna a los adultos de 30 a 39 en . est\u00e1 el 25 de Septiembre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440316090953854990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de #Toluca. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/SaTpkY36n3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os de .  https://t.co/SaTpkY36n3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440313388186226695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, de #Toluca. \\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/gkHukSFmTO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Toluca', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, de . \\n https://t.co/gkHukSFmTO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440158810065170437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  para personas de 18 a 19 a\u00f1os https://t.co/fQslZXpANY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fQslZXpANY'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  para personas de 18 a 19 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440158656687865858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 17 de septiembre avanza con la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/1aXqFwFhWe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1aXqFwFhWe'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 17 de septiembre avanza con la  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440158471882567683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  en Chimalhuac\u00e1n https://t.co/kECFpFC9tX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kECFpFC9tX'], 'tweet_date': '2021-09-21T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en Chimalhuac\u00e1n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440107615690833921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  m\u00e1s avances https://t.co/0KskveAKaG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0KskveAKaG'], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  m\u00e1s avances '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440046181531336710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n buenas tardes, cuando comienza la aplicaci\u00f3n de la 2a dosis en el municipio de Chalco? Salu2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' buenas tardes, cuando comienza la aplicaci\u00f3n de la 2a dosis en el municipio de Chalco? Salu2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439973424177295365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del d\u00eda de hoy el #Edom\u00e9x pasa a sem\u00e1foro amarillo. \ud83d\udfe1\ud83d\udea5 \\n\\nEl aforo permitido aumentar\u00e1 al 70% y la #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica a\u00fan contin\u00faa. No bajemos la guardia la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n a\u00fan no termina. \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc\\n\\n#CuidemosTodosDeTodos https://t.co/ig43Ta1Bpd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Edom\u00e9x', 'Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3mica', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'CuidemosTodosDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del d\u00eda de hoy el  pasa a sem\u00e1foro amarillo. \ud83d\udfe1\ud83d\udea5 \\n\\nEl aforo permitido aumentar\u00e1 al 70% y la  a\u00fan contin\u00faa. No bajemos la guardia la  a\u00fan no termina. \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc\\n\\n https://t.co/ig43Ta1Bpd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439955886160728065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alumnos y alumnas de la UTN, les compartimos las fechas de la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #Nezahualc\u00f3yotl. https://t.co/JKDTisr8wk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Nezahualc\u00f3yotl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JKDTisr8wk'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alumnos y alumnas de la UTN, les compartimos las fechas de la  en . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439950397427404801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/RQlbx53WNI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os en .  https://t.co/RQlbx53WNI'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439939500831092739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 20 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en el municipio de #Nezahualc\u00f3yotl. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/U3auLqGl4p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U3auLqGl4p'], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 20 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439794724962029568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta las sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. https://t.co/s35N6h6iAF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x', 'Nezahualc\u00f3yotl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s35N6h6iAF'], 'tweet_date': '2021-09-20T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta las sedes y horarios donde se aplica la segunda dosis para personas de 18 a 29 a\u00f1os en . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439777619793350656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | En #Nezahualc\u00f3yotl se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os, del 20 al 25 de septiembre. \ud83d\udc89\ud83d\udccd\ud83d\udc47 https://t.co/8ycj4ZvKRE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Nezahualc\u00f3yotl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8ycj4ZvKRE'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os, del 20 al 25 de septiembre. \ud83d\udc89\ud83d\udccd\ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439774780400541697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asiste por la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19mx, si tienes de 18 a 29 a\u00f1os de edad y vives en #Nezahualc\u00f3yotl.\\n\\nConsulta las sedes de la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. \u2b07\ufe0f https://t.co/sDm2olvZG4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sDm2olvZG4'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asiste por la segunda dosis de la vacuna contra , si tienes de 18 a 29 a\u00f1os de edad y vives en .\\n\\nConsulta las sedes de la . \u2b07\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439773321864695812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunacion avanzando por la salud https://t.co/NLvu13vm9D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NLvu13vm9D'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' avanzando por la salud '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439772434874478593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lKWRu6FFcO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lKWRu6FFcO'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439767703854649344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nDel 20 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Dn4dxys9Vp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dn4dxys9Vp'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Atenci\u00f3n!\\nDel 20 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439767174260801538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra #Covid_19mx por los municipios del #Edom\u00e9x para personas de 18 a 29 a\u00f1os. https://t.co/nQaomB0LEm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nQaomB0LEm'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la  contra  por los municipios del  para personas de 18 a 29 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439766704112943107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#estrategiadevacunacion \\nGracias a Dios lleg\u00f3 la segunda dosis \ud83d\ude4f https://t.co/sf01f4Gnn8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sf01f4Gnn8'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nGracias a Dios lleg\u00f3 la segunda dosis \ud83d\ude4f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439766655136157697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ud83c\udffbA partir de ma\u00f1ana 20 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a personas de 18 a 29 a\u00f1os en el municipio de #Nezahualc\u00f3yotl. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/hdrUersSLK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hdrUersSLK'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ud83c\udffbA partir de ma\u00f1ana 20 al 25 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis \ud83d\udc89 a personas de 18 a 29 a\u00f1os en el municipio de .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439765810025680899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || Del 20 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo.\\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/84rEXzNaMS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || Del 20 al 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en . \\n\\nV\u00eda: .\\n\\n https://t.co/84rEXzNaMS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439765636222160896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Bch3MrKhAU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bch3MrKhAU'], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439764615370625025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 20 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/yxBbzB2D0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualc\u00f3yotl', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 20 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en .  https://t.co/yxBbzB2D0c'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439579716143493126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Texcoco hoy es el \u00faltimo d\u00eda que se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/7CmYztwuT6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Texcoco', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  hoy es el \u00faltimo d\u00eda que se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/7CmYztwuT6'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439579231256727553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para aplicarte la primera dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de #Chimalhuac\u00e1n. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Bj7gsqlvoA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Chimalhuac\u00e1n', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para aplicarte la primera dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de .  https://t.co/Bj7gsqlvoA'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439578908983181315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La aplicaci\u00f3n de la primera dosis contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco contin\u00faa. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/6Qfm2a4jYy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La aplicaci\u00f3n de la primera dosis contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en ,  y  contin\u00faa.  https://t.co/6Qfm2a4jYy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439442995380633600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/9RSOE1w7nn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9RSOE1w7nn'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439442923209297924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/s3Ni1ci6cJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s3Ni1ci6cJ'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439442657252610053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/yLC7ogXRbC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yLC7ogXRbC'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439432999477579777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para cuando la segunda dosis en Tlalnepantla #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Covid_19 #SegundaDosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19', 'SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para cuando la segunda dosis en Tlalnepantla   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439353748661411845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  todos sigamos cuidando nos https://t.co/xetUJt0Ts8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xetUJt0Ts8'], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  todos sigamos cuidando nos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439341521589911552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  sigamos con las indicaciones y pronto estaremos todos vacunados https://t.co/eYIEIr0tL1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eYIEIr0tL1'], 'tweet_date': '2021-09-18T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  sigamos con las indicaciones y pronto estaremos todos vacunados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439331689457664001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es bueno saber que sigan aplicando las vacunas, j\u00f3venes acudan a aplicarse la vacuna hojala y hubiera vacuna ya para ni\u00f1os de menos edad (1 a 17 a\u00f1os )para que al fin toda la poblaci\u00f3n este vacunada ,sigamos cuidandonos unos a los otros https://t.co/JEmrz34X9f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JEmrz34X9f'], 'tweet_date': '2021-09-18T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' es bueno saber que sigan aplicando las vacunas, j\u00f3venes acudan a aplicarse la vacuna hojala y hubiera vacuna ya para ni\u00f1os de menos edad (1 a 17 a\u00f1os )para que al fin toda la poblaci\u00f3n este vacunada ,sigamos cuidandonos unos a los otros '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439316190598471697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \\nAcude a vacunarte!!! No bajemos la guardia!!! https://t.co/dvy55d9tpH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dvy55d9tpH'], 'tweet_date': '2021-09-18T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nAcude a vacunarte!!! No bajemos la guardia!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439269595483975681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Ecatepec\\nPor fin la segunda dosis a los de 40 a\u00f1os\\n#AstraZeneca https://t.co/OeYfwY0Xw8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Ecatepec', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nPor fin la segunda dosis a los de 40 a\u00f1os\\n https://t.co/OeYfwY0Xw8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439250402151747585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Texcoco hoy y ma\u00f1ana se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/tLWLNolC71', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Texcoco', 'Covid_19mx', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  hoy y ma\u00f1ana se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. Consulta sedes y horarios:  https://t.co/tLWLNolC71'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439250112832757763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy y ma\u00f1ana se continuar\u00e1 aplicando la primera dosis del biol\u00f3gico contra #Covid_19mx a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de #Chimalhuac\u00e1n. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/sXplhSCORo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Chimalhuac\u00e1n', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy y ma\u00f1ana se continuar\u00e1 aplicando la primera dosis del biol\u00f3gico contra  a adultos de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de .  https://t.co/sXplhSCORo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439249803188314116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La aplicaci\u00f3n de la primera dosis contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco contin\u00faa. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lUPYvzqPmr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La aplicaci\u00f3n de la primera dosis contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en ,  y  contin\u00faa.  https://t.co/lUPYvzqPmr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439233046243332097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/EjtbestBXU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EjtbestBXU'], 'tweet_date': '2021-09-18T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439221711757479948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy a partir de las 09:00 horas se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra #Covid_19mx a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de #Jilotzingo #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/ZdLp7s3BYE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19mx', 'Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy a partir de las 09:00 horas se aplicar\u00e1 la primera dosis de la vacuna contra  a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de   https://t.co/ZdLp7s3BYE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439214982726668292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CMTexcocoContigo\\n#Ent\u00e9rate\\n#4tolnformeEdom\u00e9x\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\ud83d\udc89 https://t.co/pSSe6DtxED', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CMTexcocoContigo', 'Ent\u00e9rate', '4tolnformeEdom\u00e9x', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pSSe6DtxED'], 'tweet_date': '2021-09-18T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n\ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439068639228010500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/eCDfioec2X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eCDfioec2X'], 'tweet_date': '2021-09-18T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439043454097625088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigamos llevando acabo las medidas preventivas. \\n#estrategiadevacunacion https://t.co/aaC9D5RC1s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estrategiadevacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aaC9D5RC1s'], 'tweet_date': '2021-09-18T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigamos llevando acabo las medidas preventivas. \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439028371237875712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n es para #Jilotzingo el d\u00eda 18 de septiembre primera dosis en personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. https://t.co/cX4Eerjzri', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cX4Eerjzri'], 'tweet_date': '2021-09-18T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  es para  el d\u00eda 18 de septiembre primera dosis en personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439023730760450049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Jilotzingo | Ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis \ud83d\udc89a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas.  #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/myEkenKK3y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/myEkenKK3y'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis \ud83d\udc89a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439022043790516226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n este s\u00e1bado 18 de septiembre, se aplicar\u00e1  la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. \u00a1Acude, aqu\u00ed las sedes y horarios! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/lWb8dmminh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lWb8dmminh'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' este s\u00e1bado 18 de septiembre, se aplicar\u00e1  la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en . \u00a1Acude, aqu\u00ed las sedes y horarios! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439020961219678210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atendiendo la instrucci\u00f3n del Gobernador @alfredodelmazo, participo en la Mesa para la de Construcci\u00f3n de la Paz y la Seguridad, en la regi\u00f3n 24 #Texcoco.\\nConfirmamos la coordinaci\u00f3n de los 3 \u00f3rdenes de gobierno en materia de salud y seguridad. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/lojVHMd2KT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Texcoco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atendiendo la instrucci\u00f3n del Gobernador , participo en la Mesa para la de Construcci\u00f3n de la Paz y la Seguridad, en la regi\u00f3n 24 .\\nConfirmamos la coordinaci\u00f3n de los 3 \u00f3rdenes de gobierno en materia de salud y seguridad. \\n\\n https://t.co/lojVHMd2KT'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439019426058317825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n || El d\u00eda de ma\u00f1ana, 18 de septiembre, se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. \\n\\nV\u00eda: @alfredodelmazo \\n\\n#AgenciaMxNoticias https://t.co/PDS95sFJGD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El d\u00eda de ma\u00f1ana, 18 de septiembre, se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en . \\n\\nV\u00eda:  \\n\\n https://t.co/PDS95sFJGD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439016963787960328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/7tpyblI3wC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7tpyblI3wC'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439016029225631749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n  para combatir la pandemia por #Covid_19mx en el Estado de M\u00e9xico. https://t.co/Xo9SJuCnwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xo9SJuCnwd'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la   para combatir la pandemia por  en el Estado de M\u00e9xico. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439015815836225539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis \ud83d\udc89 a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas \ud83e\udd30 en el municipio de #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Qas1ESjZ1v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Qas1ESjZ1v'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis \ud83d\udc89 a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas \ud83e\udd30 en el municipio de .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439015047049752577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre en #Jilotzingo se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. https://t.co/OL1pwl1gJ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OL1pwl1gJ9'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre en  se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439014526083649536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/jbskSyy3mF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jbskSyy3mF'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439014476225781765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n en #JILOTZINGO\\nhttps://t.co/yxSu8zNMKO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'JILOTZINGO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yxSu8zNMKO'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439014007583789057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/55bMz8l2F6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/55bMz8l2F6'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013978756329473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No lo olvides, ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la vacuna contra #Covid19_mx, a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n. https://t.co/UOwuPFH9Ov', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19_mx', 'Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UOwuPFH9Ov'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No lo olvides, ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la vacuna contra , a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en . . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013901178335238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. \\n\\nhttps://t.co/i5Zh5iTGP7 https://t.co/YAW2H0ujgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i5Zh5iTGP7', 'https://t.co/YAW2H0ujgR'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013694361505793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda que el d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de  #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 https://t.co/fxugTEnxil', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fxugTEnxil'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda que el d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se estar\u00e1 aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de  .  \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013593412943872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/nJyx2d7ZuX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nJyx2d7ZuX'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013563239055362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n contra el #Covid_19mx contin\u00faa en el #Edom\u00e9x. Consulta las sedes y horarios donde se aplica la primera dosis para personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. https://t.co/gUmil2zqBw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Covid_19mx', 'Edom\u00e9x', 'Jilotzingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gUmil2zqBw'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contra el  contin\u00faa en el . Consulta las sedes y horarios donde se aplica la primera dosis para personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en . '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439013420095971328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de #Jilotzingo. \\n\\n#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/Jd9GsQqO25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jd9GsQqO25'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de . \\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439012939508244482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la primera dosis para las personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de #Jilotzingo. Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/6dU6wPF3Qo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6dU6wPF3Qo'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno del Estado de M\u00e9xico da continuidad a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n con la primera dosis para las personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas de . Una medida que reforzar\u00e1 los esquemas de salud en beneficio de los mexiquenses.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439012803818446848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues como que la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n con mucho dolor tengo que decirlo, pero ha fallado. Ya estamos pasando las 12 semanas de la aplicaci\u00f3n de la 1a dosis de #AstraZeneca y nada que nos dicen para cuando. Esto en el #Edomex. Hay varios municipios en esta situaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'AstraZeneca', 'Edomex'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues como que la  con mucho dolor tengo que decirlo, pero ha fallado. Ya estamos pasando las 12 semanas de la aplicaci\u00f3n de la 1a dosis de  y nada que nos dicen para cuando. Esto en el . Hay varios municipios en esta situaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439012768737214464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Aplicaci\u00f3n de las primeras dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os. \\n@Edomex @alfredodelmazo @SeducEdoMex @geramonro05 @israeljeronimol @jorgegalileocv @HectorUlisesCG1 @VeronicaRB04 @DBT_Edomex @ZBt021 https://t.co/KEwEc6OKRf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['Edomex', 'alfredodelmazo', 'SeducEdoMex', 'geramonro05', 'israeljeronimol', 'jorgegalileocv', 'HectorUlisesCG1', 'VeronicaRB04', 'DBT_Edomex', 'ZBt021'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KEwEc6OKRf'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Aplicaci\u00f3n de las primeras dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os. \\n          '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439011619762212866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Ma\u00f1ana estaremos aplicando la primera dosis  de la vacuna a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/AHdqChx1q3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AHdqChx1q3'], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Ma\u00f1ana estaremos aplicando la primera dosis  de la vacuna a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en .  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439011138214137858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Jilotzingo. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/iTYvOjMsWH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jilotzingo', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en .  https://t.co/iTYvOjMsWH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439003090166894594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/NsmP1KyZF3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NsmP1KyZF3'], 'tweet_date': '2021-09-17T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439001897143132162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/VTzxwCf2Sa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'CuidemosTodosDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VTzxwCf2Sa'], 'tweet_date': '2021-09-17T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438991183846412288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u00bfSabes c\u00f3mo llegan las vacunas a tu municipio? \\n\ud83d\ude9a\u00bfConoces la log\u00edstica de la #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n que los gobiernos federal, estatal y municipal realizamos para que,  en menos de 24 horas, las vacunas recibidas est\u00e9n en las sedes de aplicaci\u00f3n? https://t.co/c4YdopKn5Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u00bfSabes c\u00f3mo llegan las vacunas a tu municipio? \\n\ud83d\ude9a\u00bfConoces la log\u00edstica de la  que los gobiernos federal, estatal y municipal realizamos para que,  en menos de 24 horas, las vacunas recibidas est\u00e9n en las sedes de aplicaci\u00f3n? https://t.co/c4YdopKn5Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438981869614342146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https://t.co/yq45DRuSby', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yq45DRuSby'], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438960399139889155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! #IsidroFabela y #NicolasRomero a partir de hoy, aplicaci\u00f3n de la dosis Covid 19 para personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n\\n@Edomex https://t.co/isLz6vZdDB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IsidroFabela', 'NicolasRomero', 'EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['Edomex'], 'tweet_urls': ['https://t.co/isLz6vZdDB'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N!  y  a partir de hoy, aplicaci\u00f3n de la dosis Covid 19 para personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438957482404192263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n que no se les pase la fecha, hay que vacunarse https://t.co/H9inmOswNJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H9inmOswNJ'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' que no se les pase la fecha, hay que vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438957200119054338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 17 al 21 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco. #estrategiadevacunacion \\n@alfredodelmazo https://t.co/3gaPFDaBzc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco', 'estrategiadevacunacion'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3gaPFDaBzc'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 17 al 21 de septiembre se aplicar\u00e1 la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en ,  y .  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438956918727495686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 17 de septiembre se aplicar\u00e1 a primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #IsidroFabela y #Nicol\u00e1sRomero. #estrategiadevacunacion @alfredodelmazo https://t.co/UUpSSLq2v5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IsidroFabela', 'Nicol\u00e1sRomero', 'estrategiadevacunacion'], 'mentions': ['alfredodelmazo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UUpSSLq2v5'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 17 de septiembre se aplicar\u00e1 a primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en  y .   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438950433972793347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n Del 17 al 21 de septiembre Primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en #Chalco, #Ixtapaluca y #ValleDeChalco. https://t.co/chI4RBrcXw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstrategiaDeVacunaci\u00f3n', 'Chalco', 'Ixtapaluca', 'ValleDeChalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/chI4RBrcXw'], 'tweet_date': '2021-09-17T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Del 17 al 21 de septiembre Primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas en ,  y . '}]"