"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126533838655490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chontales iniciar\u00e1 vacunaci\u00f3n antiCOVID el 24 de septiembre a grupo de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. El viernes, 24 de septiembre, ser\u00e1 el turno del departamento de Chontales en la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19 a los ciudadanos de 30 a\u00f1os a m... https://t.co/qZQnGLsYOj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qZQnGLsYOj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chontales iniciar\u00e1 vacunaci\u00f3n antiCOVID el 24 de septiembre a grupo de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. El viernes, 24 de septiembre, ser\u00e1 el turno del departamento de Chontales en la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19 a los ciudadanos de 30 a\u00f1os a m... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126225846571012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Inf\u00f3rmate\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/VLPcHbfODy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Inf\u00f3rmate', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 | Este jueves se comenz\u00f3 a aplicar en el Gimnasio Rafael Romero Bol\u00edvar, municipio MBI, la Segunda dosis de la vacuna SputnikV, completando el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n al pueblo.\\n\\n https://t.co/VLPcHbfODy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124919018807299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa #Cuba y sus cient\u00edficos cumpliendo los sue\u00f1os d la poblaci\u00f3n cubana, ahora nos preparan para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.  Gracias @BioCubaFarma, @EdMartBCF \\n\\n#Cuba #ACubaPonleCoraz\u00f3n #QbaD\u2764\ufe0f\\n@DeZurdaTeam https://t.co/OQjnSdycea', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Cuba', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n', 'QbaD'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'DeZurdaTeam'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa  y sus cient\u00edficos cumpliendo los sue\u00f1os d la poblaci\u00f3n cubana, ahora nos preparan para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.  Gracias ,  \\n\\n  \u2764\ufe0f\\n https://t.co/OQjnSdycea'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124487945142273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MiradorEst\u00e1Contigo \ud83e\udd1d I Con el objetivo de proteger la salud de la poblaci\u00f3n mediante inmunizaci\u00f3n, EcuaCorriente S.A., y la Direcci\u00f3n Distrital 19D04 El Pangui-Yantzaza; firmaron un convenio de apoyo con insumos m\u00e9dicos. \\n#ECSA #MinaMirador #Miner\u00edaConResponsabilidad \ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/6ZHLEejBzh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MiradorEst\u00e1Contigo', 'ECSA', 'MinaMirador', 'Miner\u00edaConResponsabilidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udd1d I Con el objetivo de proteger la salud de la poblaci\u00f3n mediante inmunizaci\u00f3n, EcuaCorriente S.A., y la Direcci\u00f3n Distrital 19D04 El Pangui-Yantzaza; firmaron un convenio de apoyo con insumos m\u00e9dicos. \\n   \ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/6ZHLEejBzh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123887152971780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reunimos a diferentes actores del sector, para apoyar la inmunizaci\u00f3n, evitar enfermedades prevenibles con la vacunaci\u00f3n y proteger millones de vidas. Porque sabemos que, #LasVacunasFuncionan. As\u00ed lo reafirma Juan Luis Garcia @MSDLatAm.\\n\\n#LasVacunasNosAcercan #FIFARMATeam https://t.co/EPWFfUqsgi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasVacunasFuncionan', 'LasVacunasNosAcercan', 'FIFARMATeam'], 'mentions': ['MSDLatAm'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reunimos a diferentes actores del sector, para apoyar la inmunizaci\u00f3n, evitar enfermedades prevenibles con la vacunaci\u00f3n y proteger millones de vidas. Porque sabemos que, . As\u00ed lo reafirma Juan Luis Garcia .\\n\\n  https://t.co/EPWFfUqsgi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121840529698827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente del @CEJDurango, @mojiK8, se\u00f1al\u00f3 que a\u00fan no se registran avances en el tema de inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n, por lo que no existen las condiciones para la propuesta. #Durango \\nhttps://t.co/Bckyb176CI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Durango'], 'mentions': ['CEJDurango', 'mojiK8'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Bckyb176CI'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente del , , se\u00f1al\u00f3 que a\u00fan no se registran avances en el tema de inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n, por lo que no existen las condiciones para la propuesta.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121727468085250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VenezuelaDialogaPorLaPaz Los jefes de calle y l\u00edderes sociales en Guarenas a partir de este #23SEP deben reportar las \u00e1reas en riesgo ante casos positivos para garantizar la inmunizaci\u00f3n de pobladores en el punto y c\u00edrculo. @LuiscarPSUV @HectoRodriguez  #JuntosSomosGuarenas https://t.co/R8tE3hUh09', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23SEP', 'JuntosSomosGuarenas'], 'mentions': ['luiscarPSUV', 'HectoRodriguez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Los jefes de calle y l\u00edderes sociales en Guarenas a partir de este  deben reportar las \u00e1reas en riesgo ante casos positivos para garantizar la inmunizaci\u00f3n de pobladores en el punto y c\u00edrculo. @LuiscarPSUV    https://t.co/R8tE3hUh09'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120822551355392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los jefes de calle y l\u00edderes sociales en Guarenas a partir de este #23SEP deben reportar las \u00e1reas en riesgo ante casos positivos para garantizar la inmunizaci\u00f3n de pobladores en el punto y c\u00edrculo.  @LuiscarPSUV @HectoRodriguez \\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz  #JuntosSomosGuarenas https://t.co/QuqwjglDH1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23SEP', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'JuntosSomosGuarenas'], 'mentions': ['luiscarPSUV', 'HectoRodriguez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los jefes de calle y l\u00edderes sociales en Guarenas a partir de este  deben reportar las \u00e1reas en riesgo ante casos positivos para garantizar la inmunizaci\u00f3n de pobladores en el punto y c\u00edrculo.  @LuiscarPSUV  \\n   https://t.co/QuqwjglDH1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119091360600072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os via @@escambraycu https://t.co/CY0hy9F7rF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['escambraycu'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CY0hy9F7rF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os via @ '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118103643901952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BioCubaFarma presentar\u00e1 propuesta al Minsap para evaluar la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 en menores de dos a\u00f1os. Ellos tambi\u00e9n cuentan y podr\u00e1n protegerse, as\u00ed es nuestra #Revoluci\u00f3n.\\n#CubaPorlaVida\\n#CubaPorLaSalud https://t.co/eIa533IdO7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Revoluci\u00f3n', 'CubaPorlaVida', 'CubaPorLaSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BioCubaFarma presentar\u00e1 propuesta al Minsap para evaluar la inmunizaci\u00f3n contra la  en menores de dos a\u00f1os. Ellos tambi\u00e9n cuentan y podr\u00e1n protegerse, as\u00ed es nuestra .\\n\\n https://t.co/eIa533IdO7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117175155081219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde este jueves comenzamos a aplicar en el Gimnasio #RafaelRomeroBol\u00edvar la 2da dosis de la vacuna #SputnikV a nuestro pueblo, cumpliendo el compromiso de completar el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n como lo instruye el Pdte @NicolasMaduro\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/dFw4XZpa0t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RafaelRomeroBol\u00edvar', 'SputnikV', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde este jueves comenzamos a aplicar en el Gimnasio  la 2da dosis de la vacuna  a nuestro pueblo, cumpliendo el compromiso de completar el esquema de inmunizaci\u00f3n y protecci\u00f3n como lo instruye el Pdte \\n\\n https://t.co/dFw4XZpa0t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116905733963783', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muchas felicidades. Mas cerca de la inmunizacion total de nuestra poblaci\u00f3n.\\n#SomosCuba\\n#VamosPorM\u00e1s https://t.co/gyccurCeEL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SomosCuba', 'VamosPorM\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gyccurCeEL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muchas felicidades. Mas cerca de la inmunizacion total de nuestra poblaci\u00f3n.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116346389983235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \u00c1ncash: sustraen frascos de vacunas Pfizer en centro de salud en Yungay\\n\\nDurante el proceso de inmunizaci\u00f3n el personal t\u00e9cnico dio aviso del robo de dos f\u00e1rmacos, los cuales sirven para aplicar 12 dosis contra la COVID-19.\\nhttps://t.co/ykqKyTmrj4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ykqKyTmrj4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \u00c1ncash: sustraen frascos de vacunas Pfizer en centro de salud en Yungay\\n\\nDurante el proceso de inmunizaci\u00f3n el personal t\u00e9cnico dio aviso del robo de dos f\u00e1rmacos, los cuales sirven para aplicar 12 dosis contra la COVID-19.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116239359709196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \u00c1ncash: sustraen frascos de vacunas Pfizer en centro de salud en Yungay\\n\\nDurante el proceso de inmunizaci\u00f3n el personal t\u00e9cnico dio aviso del robo de dos f\u00e1rmacos, los cuales sirven para aplicar 12 dosis contra la COVID-19.\\nhttps://t.co/RTcSgPOoqT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RTcSgPOoqT'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \u00c1ncash: sustraen frascos de vacunas Pfizer en centro de salud en Yungay\\n\\nDurante el proceso de inmunizaci\u00f3n el personal t\u00e9cnico dio aviso del robo de dos f\u00e1rmacos, los cuales sirven para aplicar 12 dosis contra la COVID-19.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115155052613632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa experiencia y la juventud son 2 factores que se conjugan a diario en el personal de salud para cumplir a cabalidad con el esfuerzo que realiza el gobierno en el proceso de inmunizaci\u00f3n contra la Covid 19 a nivel nacional.\\n\\nhttps://t.co/UpDRDCpbKc https://t.co/kCJRcTmd6f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UpDRDCpbKc'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa experiencia y la juventud son 2 factores que se conjugan a diario en el personal de salud para cumplir a cabalidad con el esfuerzo que realiza el gobierno en el proceso de inmunizaci\u00f3n contra la Covid 19 a nivel nacional.\\n\\n https://t.co/kCJRcTmd6f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115153878061071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/FVc8lWYzc1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/FVc8lWYzc1'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115147561365507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Actualmente se encuentran suspendidas 60 campa\u00f1as de inmunizaci\u00f3n en 50 pa\u00edses. Eso significa que alrededor de 228 millones d ni\u00f1os son vulnerables, a enfermedades mortales que pueden prevenirse con vacunas: sarampi\u00f3n,fiebre amarilla y la poliomielitis. #VaccinesWork #UNGA #23Sep https://t.co/oCn57DDplC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinesWork', 'UNGA', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oCn57DDplC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Actualmente se encuentran suspendidas 60 campa\u00f1as de inmunizaci\u00f3n en 50 pa\u00edses. Eso significa que alrededor de 228 millones d ni\u00f1os son vulnerables, a enfermedades mortales que pueden prevenirse con vacunas: sarampi\u00f3n,fiebre amarilla y la poliomielitis.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113999966232577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DE ESTO ES QUE HE VENIDO HACIENDO REFERENCIA EN CUANTO A LO QUE SE LLAMA DEMOGRAF\u00cdA. \\nNO ES LA INMUNIZACI\u00d3N LO QUE TE PIDEN, ES LA INYECCI\u00d3N LETAL DEL NOMBRE QUE SEA QUE TENGAS QUE COLOCARTE OBLIGATORIAMENTE AUNQUE NO QUIERAS. https://t.co/0tb3uxcwp7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0tb3uxcwp7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DE ESTO ES QUE HE VENIDO HACIENDO REFERENCIA EN CUANTO A LO QUE SE LLAMA DEMOGRAF\u00cdA. \\nNO ES LA INMUNIZACI\u00d3N LO QUE TE PIDEN, ES LA INYECCI\u00d3N LETAL DEL NOMBRE QUE SEA QUE TENGAS QUE COLOCARTE OBLIGATORIAMENTE AUNQUE NO QUIERAS. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113219188211715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba eval\u00faa inmunizaci\u00f3n de COVID-19 en ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz\\n\\nhttps://t.co/w7jUPyR1N3 https://t.co/iIlcjLAaey', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w7jUPyR1N3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba eval\u00faa inmunizaci\u00f3n de COVID-19 en ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os\\n\\n\\n\\n https://t.co/iIlcjLAaey'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113036832399364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunandonosPuebloQueVence | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la #Covid-19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el @MinsaNicaragua . \\n\\nVideo Completo: https://t.co/yoNwZSFBvW https://t.co/z87opdSj0j https://t.co/LwbTqEFonQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Covid'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yoNwZSFBvW', 'https://t.co/LwbTqEFonQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la -19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el  . \\n\\nVideo Completo:  https://t.co/z87opdSj0j '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111795549179909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Trujillo \ud83c\udfe5 | Desde el @ipasmevalera1, los afiliados, beneficiarios y comunidad son atendidos en los distintos servicios que la Unidad ofrece como, M. General, pediatr\u00eda, laboratorio, inmunizaci\u00f3n, garantizando el derecho a la salud p\u00fablica y gratuita.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/uaQ8BnWQNa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Trujillo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['ipasmevalera1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udfe5 | Desde el , los afiliados, beneficiarios y comunidad son atendidos en los distintos servicios que la Unidad ofrece como, M. General, pediatr\u00eda, laboratorio, inmunizaci\u00f3n, garantizando el derecho a la salud p\u00fablica y gratuita.\\n\\n https://t.co/uaQ8BnWQNa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110938141089793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O https://t.co/Zvs4Y6AR6N a trav\u00e9s de @Infobaires24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Infobaires24'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zvs4Y6AR6N'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110698596061185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaPorLaVida En la reuni\u00f3n de puntualizaci\u00f3n de la semana la Directora General de Salud y el equipo de direcci\u00f3n eval\u00faan la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de la provincia #Artemisa y el inicio de la inmunizaci\u00f3n en infantes de 2 a 11 a\u00f1os de edad con la vacuna cubana soberana02. https://t.co/fDN1p3aAY6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'Artemisa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' En la reuni\u00f3n de puntualizaci\u00f3n de la semana la Directora General de Salud y el equipo de direcci\u00f3n eval\u00faan la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de la provincia  y el inicio de la inmunizaci\u00f3n en infantes de 2 a 11 a\u00f1os de edad con la vacuna cubana soberana02. https://t.co/fDN1p3aAY6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109676104421387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BAE | Cuba anuncia en ONU que espera inmunizaci\u00f3n general contra covid-19 para fines de 2021 https://t.co/eu4mavSBxH https://t.co/lPsKYPe5dx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eu4mavSBxH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BAE | Cuba anuncia en ONU que espera inmunizaci\u00f3n general contra covid-19 para fines de 2021  https://t.co/lPsKYPe5dx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109426484568071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El centro de vacunaci\u00f3n de la @CSSPanama en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, en horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/9mZBtWEvp1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['CSSPanama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El centro de vacunaci\u00f3n de la  en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la  (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, en horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/9mZBtWEvp1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109160439922696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es un crimen  que no se les dote el arma m\u00e1s efectiva y segura contra Covid 19 a los menores de 18 a\u00f1os, los fenerianos exigimos la inmunizaci\u00f3n urgente a este grupo etario. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ @HLGatell @SSalud_mx https://t.co/Zd2V4bEx6w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'HLGatell', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es un crimen  que no se les dote el arma m\u00e1s efectiva y segura contra Covid 19 a los menores de 18 a\u00f1os, los fenerianos exigimos la inmunizaci\u00f3n urgente a este grupo etario.     https://t.co/Zd2V4bEx6w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108463245881346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de #Oruro es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna #SputnikV. \\nhttps://t.co/tDaWZTeQng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'Oruro', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tDaWZTeQng'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nEl campo ferial 3 de Julio de la ciudad de  es uno de los puntos de inmunizaci\u00f3n masiva en la ciudad en la cual se tiene programado vacunar a 2 mil personas con la segunda dosis de la vacuna . \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108364021227533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna #SputnikV, en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 #DosisDeEsperanza.\\n#ElAlto\\nhttps://t.co/KJe6Vr1eBv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidadM\u00f3vil', 'SputnikV', 'DosisDeEsperanza', 'ElAlto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KJe6Vr1eBv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd34 |\\nPoblaci\u00f3n alte\u00f1a recibe la segunda dosis de la vacuna , en el punto masivo de inmunizaci\u00f3n de la UPEA diariamente se aplican 400 .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108326767419393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios  podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os. #BidenRespetaElDialogo https://t.co/5Tbou8UrFV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5Tbou8UrFV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios  podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108030771191811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aprovechando la jornada de vacunaci\u00f3n contra el #Covid_19 en el municipio de Col\u00f3n, este d\u00eda recib\u00ed mi segunda dosis de inmunizaci\u00f3n contra el #COVID19\\n\\nGracias a la gesti\u00f3n de Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n, @SaludSV  y Unidad de Salud El Botoncillal. https://t.co/lS1rx43Hwe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'COVID19'], 'mentions': ['SaludSV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aprovechando la jornada de vacunaci\u00f3n contra el  en el municipio de Col\u00f3n, este d\u00eda recib\u00ed mi segunda dosis de inmunizaci\u00f3n contra el \\n\\nGracias a la gesti\u00f3n de Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n,   y Unidad de Salud El Botoncillal. https://t.co/lS1rx43Hwe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107854744686593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es un crimen  que no se les dote el arma m\u00e1s efectiva y segura contra Covid 19 a los menores de 18 a\u00f1os, los fenerianos exigimos la inmunizaci\u00f3n urgente a este grupo etario. #Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ @HLGatell @SSalud_mx https://t.co/xvqePwtgHt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'HLGatell', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es un crimen  que no se les dote el arma m\u00e1s efectiva y segura contra Covid 19 a los menores de 18 a\u00f1os, los fenerianos exigimos la inmunizaci\u00f3n urgente a este grupo etario.     https://t.co/xvqePwtgHt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107789250654217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunandonosPuebloQueVence | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la #Covid-19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el @MinsaNicaragua . \\n\\nVideo Completo: https://t.co/Ip3DuWHYfd https://t.co/nO1h6hrL4y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'Covid'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ip3DuWHYfd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Miles de nicarag\u00fcenses se han volcado a vacunarse contra la -19 de forma r\u00e1pida, segura y gratuita en los diferentes Puntos de Inmunizaci\u00f3n designados por el  . \\n\\nVideo Completo:  https://t.co/nO1h6hrL4y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107756790910984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que sigan los borregos dej\u00e1ndose utilizan como conejillos de india sin saber que carajo les inoculan, porque est\u00e1 m\u00e1s que comprobado que no existe inmunizaci\u00f3n!\\nIgual les da covid y mueren. https://t.co/aw07qYULkj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aw07qYULkj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que sigan los borregos dej\u00e1ndose utilizan como conejillos de india sin saber que carajo les inoculan, porque est\u00e1 m\u00e1s que comprobado que no existe inmunizaci\u00f3n!\\nIgual les da covid y mueren. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107599458512899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cocl\u00e9 \\nEl centro de vacunaci\u00f3n de la @CSSPanama en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/8vBVsijjxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cocl\u00e9', 'COVID19'], 'mentions': ['CSSPanama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nEl centro de vacunaci\u00f3n de la  en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la  (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/8vBVsijjxs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107596765769728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Secretar\u00eda de Salud de Miranda inform\u00f3 que ya est\u00e1 autorizada la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 a embarazadas a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n o en proceso de lactancia. #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/3sQLlj42dv https://t.co/HdlTYPwPHX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3sQLlj42dv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Secretar\u00eda de Salud de Miranda inform\u00f3 que ya est\u00e1 autorizada la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 a embarazadas a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n o en proceso de lactancia.     https://t.co/HdlTYPwPHX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107566172377094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VEME Digital \u00bb \u00bb En vacunaci\u00f3n contra Covid-19, Cuba supera a M\u00e9xico https://t.co/7hjZVzeDZb v\u00eda @vemedigital https://t.co/8jx0jVFAmu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['vemedigital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7hjZVzeDZb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VEME Digital \u00bb \u00bb En vacunaci\u00f3n contra Covid-19, Cuba supera a M\u00e9xico  v\u00eda  https://t.co/8jx0jVFAmu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106857825738759', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba evaluar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n de ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os contra el coronavirus https://t.co/5ucFDKA792', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5ucFDKA792'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba evaluar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n de ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os contra el coronavirus '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106331180564483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnContacto #Coronavirus | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes https://t.co/lDwUNZoj1T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnContacto', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lDwUNZoj1T'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106323580456965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnContacto #Coronavirus | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes https://t.co/UVb9ipRJFa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnContacto', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UVb9ipRJFa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106315695120397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnContacto #Coronavirus | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes https://t.co/VyZeN6ixHc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnContacto', 'Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VyZeN6ixHc'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | La finalidad, es incentivar la inmunizaci\u00f3n, de acuerdo a los reportes e informes '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105253202415630', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEl proceso de inmunizaci\u00f3n en esta regi\u00f3n es importante porque est\u00e1n llegando al grupo etario de 20 a\u00f1os\u201d, fueron las palabras del titular de #EsSalud, doctor Mario Carhuapoma, al llegar al vacunatorio del colegio Leoncio Prado de Hu\u00e1nuco. https://t.co/lE0rpCtPjN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EsSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEl proceso de inmunizaci\u00f3n en esta regi\u00f3n es importante porque est\u00e1n llegando al grupo etario de 20 a\u00f1os\u201d, fueron las palabras del titular de , doctor Mario Carhuapoma, al llegar al vacunatorio del colegio Leoncio Prado de Hu\u00e1nuco. https://t.co/lE0rpCtPjN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104728310435847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para agilizar la inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para agilizar la inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103520665456652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @GobiernoMX cada d\u00eda expone m\u00e1s y m\u00e1s a los menores de edad, ahora a @lopezobrador_ se le ocurre la \"magn\u00edfica\" idea de pedir un amparo para poder recibir la inmunizaci\u00f3n \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['GobiernoMX', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  cada d\u00eda expone m\u00e1s y m\u00e1s a los menores de edad, ahora a  se le ocurre la \"magn\u00edfica\" idea de pedir un amparo para poder recibir la inmunizaci\u00f3n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101843241660424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo el lineamiento del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19, las autoridades federales y estatales alistan los m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo https://t.co/8VFob82XB2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo el lineamiento del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19, las autoridades federales y estatales alistan los m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo https://t.co/8VFob82XB2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101731769683975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo el lineamiento del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19, las autoridades federales y estatales alistan los m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo https://t.co/EZBJnFNxv0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo el lineamiento del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19, las autoridades federales y estatales alistan los m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo https://t.co/EZBJnFNxv0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100978917310466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\udc67\ud83d\udc76 Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, presidente de\\xa0@BioCubaFarma  coment\u00f3 que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al\\xa0Ministerio de #Salud P\u00fablica\\xa0una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. #Cuba \\n\ud83d\udc49\ud83d\udd17https://t.co/K7WHoX4L7N https://t.co/0W4NZE8LNO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Cuba'], 'mentions': ['BioCubaFarma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/K7WHoX4L7N'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\udc67\ud83d\udc76 Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, presidente de\\xa0  coment\u00f3 que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al\\xa0Ministerio de  P\u00fablica\\xa0una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.  \\n\ud83d\udc49\ud83d\udd17 https://t.co/0W4NZE8LNO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099981503361032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prefiero la inmunizaci\u00f3n natural.\\n#COVID19 https://t.co/e5DlPBG6Z4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e5DlPBG6Z4'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prefiero la inmunizaci\u00f3n natural.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099390194622471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 #Atenci\u00f3n l En #Portoviejo, #Manab\u00ed, se reporta fila en los exteriores del Aeropuerto Reales Tamarindos, punto de vacunaci\u00f3n contra la #covid19. Padres de familia buscan la inmunizaci\u00f3n de sus hijos de entre 12 y 15 a\u00f1os. V\u00eda: @eldiarioec. https://t.co/XjjAJsJc8O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'Portoviejo', 'Manab\u00ed', 'covid19'], 'mentions': ['eldiarioec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34  l En , , se reporta fila en los exteriores del Aeropuerto Reales Tamarindos, punto de vacunaci\u00f3n contra la . Padres de familia buscan la inmunizaci\u00f3n de sus hijos de entre 12 y 15 a\u00f1os. V\u00eda: . https://t.co/XjjAJsJc8O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099218760785926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios @SaludGobPue @Gob_Puebla https://t.co/MJF1EHw0jj https://t.co/An5lnDkPKY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SaludGobPue', 'Gob_Puebla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MJF1EHw0jj'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios    https://t.co/An5lnDkPKY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098714039271435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfMe gustar\u00eda preguntar por qu\u00e9 en coacalco edo M\u00e9x no han iniciado con la inmunizacion de personas de 18 a 29 a\u00f1os de edad, en otros municipios de edo mex tiene un mes o m\u00e1s que se vacuno a la poblaci\u00f3n? @GobCDMX\\n@Claudiashein @alfredodelmazo @DarwinEslava @CoacalcoGobMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobCDMX', 'Claudiashein', 'alfredodelmazo', 'DarwinEslava', 'CoacalcoGobMx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfMe gustar\u00eda preguntar por qu\u00e9 en coacalco edo M\u00e9x no han iniciado con la inmunizacion de personas de 18 a 29 a\u00f1os de edad, en otros municipios de edo mex tiene un mes o m\u00e1s que se vacuno a la poblaci\u00f3n? \\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096871586324488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PlandeVacunacionCovid19 #Morelos Se instalar\u00e1n m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo \u00bb Sur Digital \\nhttps://t.co/wMkxCjulgY a trav\u00e9s de @PedroTonantzin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlandeVacunacionCovid19', 'Morelos'], 'mentions': ['PedroTonantzin'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMkxCjulgY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Se instalar\u00e1n m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo \u00bb Sur Digital \\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095649974370321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 500 salvadore\u00f1os asisten a diario al Hospital Nacional de Ni\u00f1os Benjam\u00edn Bloom, para realizar su proceso de inmunizaci\u00f3n contra el #COVID19. https://t.co/PFiFSTCCQm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 500 salvadore\u00f1os asisten a diario al Hospital Nacional de Ni\u00f1os Benjam\u00edn Bloom, para realizar su proceso de inmunizaci\u00f3n contra el . https://t.co/PFiFSTCCQm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095139582038016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaHabana contin\u00faa la disminuci\u00f3n de los casos y avanza la vacunaci\u00f3n; sobre la inmunizaci\u00f3n en el grupo de 2-10 a\u00f1os, se inform\u00f3 que hay 2 037 pendientes.\\n\\nSe prepara apertura de algunos servicios.\\n\\n@dpshabana @gobhabana\\n\\n\u2b55\ufe0fTodos los detalles \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/DhPP8608nL https://t.co/QlKIMuZU40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaHabana'], 'mentions': ['dpshabana', 'gobhabana'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DhPP8608nL'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' contin\u00faa la disminuci\u00f3n de los casos y avanza la vacunaci\u00f3n; sobre la inmunizaci\u00f3n en el grupo de 2-10 a\u00f1os, se inform\u00f3 que hay 2 037 pendientes.\\n\\nSe prepara apertura de algunos servicios.\\n\\n \\n\\n\u2b55\ufe0fTodos los detalles \ud83d\udc47\\n https://t.co/QlKIMuZU40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095014621265924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inici\u00f3 Plan de Inmunizaci\u00f3n anticovid para el sector industrial de Miranda #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/MyJsLzTLp5 https://t.co/Hq3uI8GJv2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MyJsLzTLp5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inici\u00f3 Plan de Inmunizaci\u00f3n anticovid para el sector industrial de Miranda     https://t.co/Hq3uI8GJv2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092893117014016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornada de Inmunizaci\u00f3n del Concejo Municipal Baruta en CC Alto Prado en otra nueva etapa de la campa\u00f1a de lucha contra \u00e9l COVID19 @GeorgetteTop @alesanchezbello https://t.co/5xvuro5ygv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GeorgetteTop', 'alesanchezbello'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornada de Inmunizaci\u00f3n del Concejo Municipal Baruta en CC Alto Prado en otra nueva etapa de la campa\u00f1a de lucha contra \u00e9l COVID19   https://t.co/5xvuro5ygv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092497619529728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mandatario regional, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez asegur\u00f3 que en Miranda se contin\u00faa produciendo en tiempos de pandemia, impulsando el desarrollo econ\u00f3mico. #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/GQEWvwEqVU https://t.co/ERTnNRl1Au', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GQEWvwEqVU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mandatario regional, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez asegur\u00f3 que en Miranda se contin\u00faa produciendo en tiempos de pandemia, impulsando el desarrollo econ\u00f3mico.     https://t.co/ERTnNRl1Au'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092361233133579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de #Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa...Y SEGUIMOS AVANZANDO\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n#CubaPorLaVida #Pasi\u00f3nXCuba https://t.co/zqsQfUgPjk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'COVID19', 'CubaPorLaVida', 'Pasi\u00f3nXCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la  en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa...Y SEGUIMOS AVANZANDO\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\nPorLaVida  https://t.co/zqsQfUgPjk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091260253556738', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba  cuenta con todas las dosis de vacunas necesarias  para la inmunizaci\u00f3n de la poblacion cubana contra el #COVID19 \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n#UCMCamag\u00fcey\\n#MasQueUnaVacunaEsUnPais https://t.co/R0KgXAavBK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'UCMCamag\u00fcey', 'MasQueUnaVacunaEsUnPais'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba  cuenta con todas las dosis de vacunas necesarias  para la inmunizaci\u00f3n de la poblacion cubana contra el  \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\\n https://t.co/R0KgXAavBK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090929566240777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La situaci\u00f3n devenida por la carencia en Venezuela de los ant\u00edgenos Sputnik-V para completar el ciclo de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, a estas alturas del juego, se parece igualito al cuento del Gallo Pel\u00f3n.  Con la buena fe de las personas no se debe jugar. Miserables', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La situaci\u00f3n devenida por la carencia en Venezuela de los ant\u00edgenos Sputnik-V para completar el ciclo de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, a estas alturas del juego, se parece igualito al cuento del Gallo Pel\u00f3n.  Con la buena fe de las personas no se debe jugar. Miserables'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088724356325385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las \u00e1reas en las que estamos trabajando ahora no tienen sistemas de salud tan desarrollados y viven conflictos armados que dificultan labores de los colaboradores. Los conflictos armados hacen que la log\u00edstica de la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n sea mucho m\u00e1s dif\u00edcil. @imagenrotary25A https://t.co/HDe07dl0uI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['imagenrotary25A'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las \u00e1reas en las que estamos trabajando ahora no tienen sistemas de salud tan desarrollados y viven conflictos armados que dificultan labores de los colaboradores. Los conflictos armados hacen que la log\u00edstica de la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n sea mucho m\u00e1s dif\u00edcil.  https://t.co/HDe07dl0uI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088087493267465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en #Cuba hacer evaluaciones de #inmunizaci\u00f3n en los #ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os https://t.co/IVLUBHJyff', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'inmunizaci\u00f3n', 'ni\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IVLUBHJyff'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en  hacer evaluaciones de  en los  menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087919293276173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que el hecho de estar vacunado no quiere decir ,la inmunizaci\u00f3n no es de un d\u00eda para otro hay se seguir cuid\u00e1ndose .. https://t.co/uNLEuo0Xsv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNLEuo0Xsv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que el hecho de estar vacunado no quiere decir ,la inmunizaci\u00f3n no es de un d\u00eda para otro hay se seguir cuid\u00e1ndose .. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087893808640012', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | El @ministeriosalud de Chile inform\u00f3 que 13.833.799 personas recibieron la vacuna contra el covid-19. De ellas, 13.391.653 completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/4YBoPoHkvx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': ['ministeriosalud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El  de Chile inform\u00f3 que 13.833.799 personas recibieron la vacuna contra el covid-19. De ellas, 13.391.653 completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/4YBoPoHkvx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086516730630145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49El presidente de @BioCubaFarma, @EdMartBCF, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. #CubaPorLaVida @PeriodicoGiron #Matanzas https://t.co/YDtioXZiFT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'Matanzas'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba', 'PeriodicoGiron'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YDtioXZiFT'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49El presidente de , , dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084513019437058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '@fellafloridacdi estado Carabobo municipio valencia misi\u00f3n medica cubana en Venezuela somos un ejercito batas blancas cuba continua la inmunizaci\u00f3n del pueblo #cubaessalud #vamospormas https://t.co/ZYbZPWHMFw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['cubaessalud', 'vamospormas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '@fellafloridacdi estado Carabobo municipio valencia misi\u00f3n medica cubana en Venezuela somos un ejercito batas blancas cuba continua la inmunizaci\u00f3n del pueblo   https://t.co/ZYbZPWHMFw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084148915924997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'esos amigos q se vacunaron y el mismo dia se fueron de viaje???? girl toma 7 dias en q se active la inmunizacion porseacaso no es q te vacunaron y te convertiste en super woman', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'esos amigos q se vacunaron y el mismo dia se fueron de viaje???? girl toma 7 dias en q se active la inmunizacion porseacaso no es q te vacunaron y te convertiste en super woman'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083740390760457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\nLEER M\u00c1S:\\xa0https://t.co/39ausUHbz3\\n\\n #BidenRespetaElDialogo https://t.co/ZiNDXdMhfj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/39ausUHbz3'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\nLEER M\u00c1S:\\xa0\\n\\n  https://t.co/ZiNDXdMhfj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082956630560787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas son una de las estrategias de salud p\u00fablica que m\u00e1s beneficios han tra\u00eddo a la humanidad para erradicar enfermedades. De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la inmunizaci\u00f3n permite evitar entre dos millones y tres millones de muertes cada a\u00f1o https://t.co/EoCahRtDi6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas son una de las estrategias de salud p\u00fablica que m\u00e1s beneficios han tra\u00eddo a la humanidad para erradicar enfermedades. De acuerdo con la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la inmunizaci\u00f3n permite evitar entre dos millones y tres millones de muertes cada a\u00f1o https://t.co/EoCahRtDi6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082859456909320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude11Exvicepresidente del Grupo Asesor Europeo de Expertos en Inmunizaci\u00f3n de la OMS: \u201cLas personas vacunadas deben ponerse en cuarentena durante los meses de invierno o corren el riesgo de contraer enfermedades graves\u201d https://t.co/DbAS42Iekq v\u00eda @ElDiestro_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElDiestro_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DbAS42Iekq'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude11Exvicepresidente del Grupo Asesor Europeo de Expertos en Inmunizaci\u00f3n de la OMS: \u201cLas personas vacunadas deben ponerse en cuarentena durante los meses de invierno o corren el riesgo de contraer enfermedades graves\u201d  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082790116659202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude11Exvicepresidente del Grupo Asesor Europeo de Expertos en Inmunizaci\u00f3n de la OMS: \u201cLas personas vacunadas deben ponerse en cuarentena durante los meses de invierno o corren el riesgo de contraer enfermedades graves\u201d https://t.co/g93hJSiMS5 v\u00eda @ElDiestro_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElDiestro_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/g93hJSiMS5'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude11Exvicepresidente del Grupo Asesor Europeo de Expertos en Inmunizaci\u00f3n de la OMS: \u201cLas personas vacunadas deben ponerse en cuarentena durante los meses de invierno o corren el riesgo de contraer enfermedades graves\u201d  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080881741922309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Argentina \ud83d\udc89| Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la el coronavirus.https://t.co/HOHV9qo0Bz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HOHV9qo0Bz'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89| Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la el coronavirus.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080856215539717', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#L\u00f3pezObrador confirm\u00f3 que una vez que concluida  la vacunaci\u00f3n antiCovid a mayores de edad, iniciar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n a menores con enfermedades que pudieran complicar los s\u00edntomas de #Covid19.\\n\\n#DePisaYCorreTV con @PamCerdeira y @ponchovpof https://t.co/en1Gnaamow', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['L\u00f3pezObrador', 'Covid19', 'DePisaYCorreTV'], 'mentions': ['PamCerdeira', 'ponchovpof'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' confirm\u00f3 que una vez que concluida  la vacunaci\u00f3n antiCovid a mayores de edad, iniciar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n a menores con enfermedades que pudieran complicar los s\u00edntomas de .\\n\\n con  y  https://t.co/en1Gnaamow'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080543299342351', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un sue\u00f1o que puede convertirse en realidad......# BioCubaFarma informa que presentar\u00e1 al Ministerio de Salud P\u00fablica, propuesta de inmunizaci\u00f3n en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os de edad.# CubaEsCiencia # CubaPorLaSalud. # CubaViva. https://t.co/NZMjbNM3II', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un sue\u00f1o que puede convertirse en realidad......# BioCubaFarma informa que presentar\u00e1 al Ministerio de Salud P\u00fablica, propuesta de inmunizaci\u00f3n en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os de edad.# CubaEsCiencia # CubaPorLaSalud. # CubaViva. https://t.co/NZMjbNM3II'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080374801620995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#L\u00f3pezObrador confirm\u00f3 que una vez que concluya la vacunaci\u00f3n antiCovid a mayores de edad, iniciar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n a menores que tengan alguna enfermedad que pudieran complicar los s\u00edntomas de #Covid19.\\n\\n#DePisaYCorreTV con @PamCerdeira y @ponchovpof https://t.co/V2K0TVfXJ6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['L\u00f3pezObrador', 'Covid19', 'DePisaYCorreTV'], 'mentions': ['PamCerdeira', 'ponchovpof'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' confirm\u00f3 que una vez que concluya la vacunaci\u00f3n antiCovid a mayores de edad, iniciar\u00e1 la inmunizaci\u00f3n a menores que tengan alguna enfermedad que pudieran complicar los s\u00edntomas de .\\n\\n con  y  https://t.co/V2K0TVfXJ6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079647966531586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n. \\nGracias a todos los cient\u00edficos cubanos. \\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n https://t.co/1PXLfPtCb8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de , BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n. \\nGracias a todos los cient\u00edficos cubanos. \\n https://t.co/1PXLfPtCb8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079259116630022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunizaci\u00f3n que me viene faltando \ud83c\udfb6\u2665\ufe0f\ud83d\udc89\\n\\nCerraron el #CoronaCapitalGDL el \u00faltimo antes de la pandemia del siglo y fue top.\\n\\nVerlos 2013,2019,2021.\ud83d\ude4c https://t.co/Fb9TaHfD4a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CoronaCapitalGDL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Fb9TaHfD4a'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunizaci\u00f3n que me viene faltando \ud83c\udfb6\u2665\ufe0f\ud83d\udc89\\n\\nCerraron el  el \u00faltimo antes de la pandemia del siglo y fue top.\\n\\nVerlos 2013,2019,2021.\ud83d\ude4c '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077967199866945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El jugador Andrew Wiggins se ha negado a vacunarse contra el coronavirus y podr\u00eda perderse los partidos en su cancha. La NBA no exige la inmunizaci\u00f3n, pero en San Francisco s\u00ed es necesaria para acceder a recintos cerrados como los pabellones de baloncesto https://t.co/Z8mbcbP4ZL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z8mbcbP4ZL'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El jugador Andrew Wiggins se ha negado a vacunarse contra el coronavirus y podr\u00eda perderse los partidos en su cancha. La NBA no exige la inmunizaci\u00f3n, pero en San Francisco s\u00ed es necesaria para acceder a recintos cerrados como los pabellones de baloncesto '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077160035377153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os https://t.co/qY7GqlphCb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qY7GqlphCb'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075595513827333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00e1rdenas: Deber\u00e1 completar inmunizaci\u00f3n pedi\u00e1trica esta\\xa0semana https://t.co/2pTSGfqhzo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2pTSGfqhzo'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00e1rdenas: Deber\u00e1 completar inmunizaci\u00f3n pedi\u00e1trica esta\\xa0semana '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075271227084803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de #Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\nhttps://t.co/lLtvdRIa9p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lLtvdRIa9p'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073786741133316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Enterate #Puebla #Vacunas #COVID19 \\nEl secretario de Salud  report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19.\\nhttps://t.co/syNlB6N1P4\\n#periodicounnimedios #noticia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Enterate', 'Puebla', 'Vacunas', 'COVID19', 'periodicounnimedios', 'noticia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/syNlB6N1P4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    \\nEl secretario de Salud  report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19.\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073623880454153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De acuerdo con el \u00faltimo informe publicado por el Programa Ampliado de inmunizaci\u00f3n (PAI), del Ministerio de Salud (Minsa), Panam\u00e1 ha recibido un total de 7,231,170 vacunas\\nhttps://t.co/8sUnDel31B a trav\u00e9s de @ecotvpanama', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ecotvpanama'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8sUnDel31B'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De acuerdo con el \u00faltimo informe publicado por el Programa Ampliado de inmunizaci\u00f3n (PAI), del Ministerio de Salud (Minsa), Panam\u00e1 ha recibido un total de 7,231,170 vacunas\\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073610542751746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89| En el centro deportivo de la Universidad de Los Andes, la Secretar\u00eda de Salud sigue implementando estrategias para avanzar r\u00e1pidamente en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19\\n\\nEsta es una de las alianzas con universidades para acelerar la inmunizaci\u00f3n \\n\\n\ud83d\udcf7 @CesmelA https://t.co/yZGtfMx9IY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['CesmelA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89| En el centro deportivo de la Universidad de Los Andes, la Secretar\u00eda de Salud sigue implementando estrategias para avanzar r\u00e1pidamente en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19\\n\\nEsta es una de las alianzas con universidades para acelerar la inmunizaci\u00f3n \\n\\n\ud83d\udcf7  https://t.co/yZGtfMx9IY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073438479699976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba propondr\u00e1 evaluaciones para la inmunizaci\u00f3n a ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os https://t.co/AE5Wyo8NvZ #ACubaPonleCorazon', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ACubaPonleCorazon'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AE5Wyo8NvZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba propondr\u00e1 evaluaciones para la inmunizaci\u00f3n a ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073068085063693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno peruano ha comprado 20M de vacunas Sputnik, que no es aceptada como prueba de inmunizaci\u00f3n (para viajes) por ning\u00fan pa\u00eds desarrollado. Adicionalmente, Sinopharm es aprobada por 10 pa\u00edses europeos de los aprox 30 principales pa\u00edses\\n\\nhttps://t.co/4cDHqfxjrJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4cDHqfxjrJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno peruano ha comprado 20M de vacunas Sputnik, que no es aceptada como prueba de inmunizaci\u00f3n (para viajes) por ning\u00fan pa\u00eds desarrollado. Adicionalmente, Sinopharm es aprobada por 10 pa\u00edses europeos de los aprox 30 principales pa\u00edses\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069856653070353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf43Trabajamos de la mano con la Sociedad Civil Organizada, haciendo seguimiento a diario en los tres puntos donde se llevan a cabo las jornadas de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n \u00a1Porque para nosotros la salud es lo primero!\\n\\n@GeorgetteTop \\n@HectoRodriguez \\n@noticierovv \\n https://t.co/gRZHIweAJ9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GeorgetteTop', 'HectoRodriguez', 'noticierovv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf43Trabajamos de la mano con la Sociedad Civil Organizada, haciendo seguimiento a diario en los tres puntos donde se llevan a cabo las jornadas de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n \u00a1Porque para nosotros la salud es lo primero!\\n\\n \\n \\n \\n https://t.co/gRZHIweAJ9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069631360356356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os https://t.co/c2AbZ6v2Sr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c2AbZ6v2Sr'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069605049491457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os via @@escambraycu https://t.co/bcjABiRWdx #CienciaCubana #CubaPorLaVida #CubaPorLaSalud @citmacuba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CienciaCubana', 'CubaPorLaVida', 'CubaPorLaSalud'], 'mentions': ['escambraycu', 'citmacuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bcjABiRWdx'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os via @     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069297577586695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbTIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O - https://t.co/WgZF46ADrb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WgZF46ADrb'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbTIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068893892751362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/Gm0aQ3Zs0i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gm0aQ3Zs0i'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068885063634945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n#CubaPorLaVida \\n https://t.co/crf7oUgpar Via @Granma_Digital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida'], 'mentions': ['Granma_Digital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/crf7oUgpar'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n \\n  Via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068589814067201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 Estos son los municipios que recibir\u00e1n la inmunizaci\u00f3n ma\u00f1ana 24 de septiembre.\\nhttps://t.co/IZTAjBDcro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IZTAjBDcro'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 Estos son los municipios que recibir\u00e1n la inmunizaci\u00f3n ma\u00f1ana 24 de septiembre.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067462481661956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f M\u00e1s de 36,2 millones de personas en Espa\u00f1a tienen ya la inmunizaci\u00f3n completa contra la COVID-19\\nhttps://t.co/gLoHHHYC1K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gLoHHHYC1K'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f M\u00e1s de 36,2 millones de personas en Espa\u00f1a tienen ya la inmunizaci\u00f3n completa contra la COVID-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067124223533059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os https://t.co/M5oGu7GuYA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M5oGu7GuYA'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066155595157505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed lo ratific\u00f3 el presidente @DiazCanelB en su discurso durante el Debate General de #UNGA76 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\n\"Aspiramos a la inmunizaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n a finales de 2021, lo que nos permitir\u00e1 avanzar en la lucha contra el rebrote de la pandemia\". https://t.co/gxxjnApjXA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UNGA76'], 'mentions': ['DiazCanelB'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed lo ratific\u00f3 el presidente  en su discurso durante el Debate General de  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n\\n\"Aspiramos a la inmunizaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n a finales de 2021, lo que nos permitir\u00e1 avanzar en la lucha contra el rebrote de la pandemia\". https://t.co/gxxjnApjXA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065230440689672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Preparar\u00e1n lineamientos para la vacunaci\u00f3n antiCovid a menores \\n\\nhttps://t.co/1B8Fl3rg23 a trav\u00e9s de @elimparcialcom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elimparcialcom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1B8Fl3rg23'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Preparar\u00e1n lineamientos para la vacunaci\u00f3n antiCovid a menores \\n\\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065126212210696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y Astrazeneca, para segundas dosis.\\n\\nhttps://t.co/IHXavaSLr1 V\u00eda @BogotaET', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BogotaET'], 'tweet_urls': ['https://t.co/IHXavaSLr1'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y Astrazeneca, para segundas dosis.\\n\\n V\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064991478607875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.\\n#Noticias #Actualidad #Argentina #TierraDelFuego #Inmunidad #Vacunacion #Inmunizacion #Salud #Pandemia https://t.co/Irq4pdqZwq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'Actualidad', 'Argentina', 'TierraDelFuego', 'Inmunidad', 'Vacunacion', 'Inmunizacion', 'Salud', 'Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Irq4pdqZwq'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o.\\n         '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064703216791555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de @BioCubaFarma, @EdMartBCF, dio a conocer, en declaraciones a la tv, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\u00abNuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\u00bb, asegur\u00f3. https://t.co/1l8j6KZMzi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de , , dio a conocer, en declaraciones a la tv, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\u00abNuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\u00bb, asegur\u00f3. https://t.co/1l8j6KZMzi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063450373865477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n#CubaSiBloqueoNo \\n#CubaSiCOVIDNo \\n#EndTheBlockade \\n\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\\n https://t.co/JcSR0ePneD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaSiBloqueoNo', 'CubaSiCOVIDNo', 'EndTheBlockade'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JcSR0ePneD'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n \\n \\n \\n\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063442891292672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la superioridad moral (inmunizaci\u00f3n de reba\u00f1o) y est\u00e9tica (escudo provincial de ping\u00fcinos) que manejan all\u00e1 https://t.co/Sn9w64vsZq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Sn9w64vsZq'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la superioridad moral (inmunizaci\u00f3n de reba\u00f1o) y est\u00e9tica (escudo provincial de ping\u00fcinos) que manejan all\u00e1 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062720204271622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los j\u00f3venes son el motor de cambio en una sociedad, inmunizaci\u00f3n contra el covid 19 es urgente. @liberttad19 @muni_revista @MelitonLozano https://t.co/MVIRbdnkqH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['liberttad19', 'muni_revista', 'MelitonLozano'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los j\u00f3venes son el motor de cambio en una sociedad, inmunizaci\u00f3n contra el covid 19 es urgente.    https://t.co/MVIRbdnkqH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061986972971010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo la primera parte de la inmunizaci\u00f3n ante el maldito covid 19, a esperar la segunda :D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo la primera parte de la inmunizaci\u00f3n ante el maldito covid 19, a esperar la segunda :D'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061697603739649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CAMPA\u00d1A DE INMUNIZACI\u00d3N- Operativo de Segundas Dosis: Nueva estrategia del Ministerio de Salud P\u00fablica para completar esquemas de cobertura contra Covid-19 https://t.co/sKLuix4AZn https://t.co/MB1LzoXhT7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sKLuix4AZn'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CAMPA\u00d1A DE INMUNIZACI\u00d3N- Operativo de Segundas Dosis: Nueva estrategia del Ministerio de Salud P\u00fablica para completar esquemas de cobertura contra Covid-19  https://t.co/MB1LzoXhT7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061048639918093', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra enfermedades distintas al #COVID-19\\nNota completa: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/anGPiBNNhF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/anGPiBNNhF'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra enfermedades distintas al -19\\nNota completa: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060573379190788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O - https://t.co/OOA1IYc4RN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OOA1IYc4RN'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O - '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059900830932992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Papis/mamis con dudas frente a la co-administracion de vacuna coronavac con algunas del Plan Nacional de Inmunizaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/TffHEPqAEv https://t.co/WmWTQZB02r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TffHEPqAEv'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Papis/mamis con dudas frente a la co-administracion de vacuna coronavac con algunas del Plan Nacional de Inmunizaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe  https://t.co/WmWTQZB02r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059757356425217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os https://t.co/tQeSl7XVht', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tQeSl7XVht'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059559037079553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EN BRASIL: Suspenden vacunaci\u00f3n de adolescentes por \"desorden\" en inmunizaci\u00f3n https://t.co/JMg7U9mYXR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JMg7U9mYXR'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EN BRASIL: Suspenden vacunaci\u00f3n de adolescentes por \"desorden\" en inmunizaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059157927411718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ExtraInforma \ud83d\udce3 La Direcci\u00f3n Regional de Salud (Diresa) de \u00c1ncash conform\u00f3 una comisi\u00f3n especial para investigar la desaparici\u00f3n de dos frascos de vacunas de la marca Pfizer que son usadas en las jornadas de inmunizaci\u00f3n contra el nuevo coronavirus (covid-19) en dicha regi\u00f3n. https://t.co/cQRYau1fGy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ExtraInforma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udce3 La Direcci\u00f3n Regional de Salud (Diresa) de \u00c1ncash conform\u00f3 una comisi\u00f3n especial para investigar la desaparici\u00f3n de dos frascos de vacunas de la marca Pfizer que son usadas en las jornadas de inmunizaci\u00f3n contra el nuevo coronavirus (covid-19) en dicha regi\u00f3n. https://t.co/cQRYau1fGy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059149614288900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 otro cargamento con 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer\\n\\nLa Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional https://t.co/O3sQYq4PUx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lleg\u00f3 otro cargamento con 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer\\n\\nLa Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional https://t.co/O3sQYq4PUx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058660516462593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al parecer el ag\u00fcita que me echaron s\u00ed va a servir para algo. Con toda esta inmunizaci\u00f3n voy a hacerle competencia a Chava II.\\nhttps://t.co/QlG40dNpAj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QlG40dNpAj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al parecer el ag\u00fcita que me echaron s\u00ed va a servir para algo. Con toda esta inmunizaci\u00f3n voy a hacerle competencia a Chava II.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058611233529856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00da\ud835\udc00\ud835\udc0d  \u2022 El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os, inform\u00f3 hoy la prensa local.https://t.co/totIUEyK8M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/totIUEyK8M'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00da\ud835\udc00\ud835\udc0d  \u2022 El grupo BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os, inform\u00f3 hoy la prensa local.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056997336485899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las 81 mil vacunas que llegaron a Santander ya se distribuyeron y continua la inmunizaci\u00f3n - https://t.co/la6CrKEyJW @MinSaludCol @infopresidencia @GobdeSantander', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'infopresidencia', 'GobdeSantander'], 'tweet_urls': ['https://t.co/la6CrKEyJW'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las 81 mil vacunas que llegaron a Santander ya se distribuyeron y continua la inmunizaci\u00f3n -    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056890482462721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las 81 mil vacunas que llegaron a Santander ya se distribuyeron y continua la inmunizaci\u00f3n - https://t.co/RIByp5fi9m @MinSaludCol @infopresidencia @GobdeSantander', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol', 'infopresidencia', 'GobdeSantander'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RIByp5fi9m'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las 81 mil vacunas que llegaron a Santander ya se distribuyeron y continua la inmunizaci\u00f3n -    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056250461032448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de @BioCubaFarma  @EdMartBCF   dio a conocer, en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os. \\nhttps://t.co/5pPs7Zm3in\\n#AduanadeCuba\\n#Cuba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AduanadeCuba', 'Cuba'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5pPs7Zm3in'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de      dio a conocer, en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os. \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056208291516421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El grupo @BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la #Covid19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. \\n#CubaPorLaSalud \\n@DpTransporte @jlorenzo1956 @TecnicaTranspor @ODptss @JosAndrsArcia1 https://t.co/ZqGw85bgEl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'CubaPorLaSalud'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'DpTransporte', 'jlorenzo1956', 'TecnicaTranspor', 'ODptss', 'JosAndrsArcia1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El grupo  presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de Cuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la  en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. \\n \\n     https://t.co/ZqGw85bgEl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055630828220417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque Panam\u00e1 tiene \u201cun buen programa de inmunizaci\u00f3n, estamos viendo un crecimiento de una cultura contra la vacuna por parte de la poblaci\u00f3n\u201d, explica @AlfonsoAGP de @nuevanacion para @GlobalAmericans.\\n\\nMira el video completo aqu\u00ed: https://t.co/XmJqrYH3X0 https://t.co/YCptec1oDX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AlfonsoAGP', 'NuevaNacion', 'GlobalAmericans'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XmJqrYH3X0'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque Panam\u00e1 tiene \u201cun buen programa de inmunizaci\u00f3n, estamos viendo un crecimiento de una cultura contra la vacuna por parte de la poblaci\u00f3n\u201d, explica  de @nuevanacion para .\\n\\nMira el video completo aqu\u00ed:  https://t.co/YCptec1oDX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054749843935240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/QzPtEKuqCh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/QzPtEKuqCh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054496935788544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 Brigadas itinerantes tambi\u00e9n llegar\u00e1n a provincias de Canas, Paucartambo, Espinar, Quispicanchi y Chumbivilcas por 20 d\u00edas.\\n\\nhttps://t.co/weCc8hdYaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/weCc8hdYaS'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 Brigadas itinerantes tambi\u00e9n llegar\u00e1n a provincias de Canas, Paucartambo, Espinar, Quispicanchi y Chumbivilcas por 20 d\u00edas.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054177300385797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\nhttps://t.co/dI8Iu67dTI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dI8Iu67dTI'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053535890665473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | El Ministerio Salud de Colombia (@MinSaludCol) inform\u00f3 que 38.856.041 personas recibieron la vacuna contra el covid-19. De ellas, 16.286.716 completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/fC1LB7ieTm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Ministerio Salud de Colombia () inform\u00f3 que 38.856.041 personas recibieron la vacuna contra el covid-19. De ellas, 16.286.716 completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/fC1LB7ieTm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053325395382274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En menos de 1 semana se prev\u00e9 comenzar la inmunizaci\u00f3n para adolescentes de entre 12 y 17 a\u00f1os\\nhttps://t.co/hZFJBIoO9b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hZFJBIoO9b'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En menos de 1 semana se prev\u00e9 comenzar la inmunizaci\u00f3n para adolescentes de entre 12 y 17 a\u00f1os\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052326421090307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente @lopezobrador_  afirm\u00f3 que se prev\u00e9 vacunar a un mill\u00f3n de menores en condiciones de enfermedad. Y analizan el reinicio de la inmunizaci\u00f3n contra el covid.\\nhttps://t.co/AYwDhf81e5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AYwDhf81e5'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente   afirm\u00f3 que se prev\u00e9 vacunar a un mill\u00f3n de menores en condiciones de enfermedad. Y analizan el reinicio de la inmunizaci\u00f3n contra el covid.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051423219793924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EL KREMLIN NO CONSIGUE QUE AUTORICEN LA SPUTNIK V INTERNACIONALMENTE \\nA la desconfianza que siempre les gener\u00f3 los anuncios del gobierno respecto a su inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19,los rusos comienzan a buscar fuera para protegerse contra la pandemia https://t.co/rZDv7ve1no https://t.co/g4q0VPTTKj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rZDv7ve1no'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EL KREMLIN NO CONSIGUE QUE AUTORICEN LA SPUTNIK V INTERNACIONALMENTE \\nA la desconfianza que siempre les gener\u00f3 los anuncios del gobierno respecto a su inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19,los rusos comienzan a buscar fuera para protegerse contra la pandemia  https://t.co/g4q0VPTTKj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051378999201797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La directora de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud, Marta Tarchini brind\u00f3 detalles a la agencia de noticias T\u00e9lam sobre esta nueva instancia en el amplio camino de la inmunizaci\u00f3n contra el coronavirus  https://t.co/7ke8EBWUTV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7ke8EBWUTV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La directora de Atenci\u00f3n Primaria de la Salud, Marta Tarchini brind\u00f3 detalles a la agencia de noticias T\u00e9lam sobre esta nueva instancia en el amplio camino de la inmunizaci\u00f3n contra el coronavirus  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051311777198085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O https://t.co/O4gbPbnBl5 a trav\u00e9s de @Infobaires24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Infobaires24'], 'tweet_urls': ['https://t.co/O4gbPbnBl5'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE REBA\u00d1O  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050940673511424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Habr\u00e1 vacuna contra la #Covid19 para menores de edad! Hoy el presidente @lopezobrador_ dio a conocer que la inmunizaci\u00f3n ya se encuentra autorizada y dar\u00e1 a conocer m\u00e1s informaci\u00f3n el pr\u00f3ximo martes.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Habr\u00e1 vacuna contra la  para menores de edad! Hoy el presidente  dio a conocer que la inmunizaci\u00f3n ya se encuentra autorizada y dar\u00e1 a conocer m\u00e1s informaci\u00f3n el pr\u00f3ximo martes.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050835786555401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El titular de #EsSalud, doctor Mario Carhuapoma Yance, lleg\u00f3 a la regi\u00f3n Hu\u00e1nuco para supervisar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 y las acciones de fortalecimiento de la #VillaEsSalud y el Hospital II Hu\u00e1nuco. https://t.co/d4Q8MLldNj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EsSalud', 'COVID19', 'VillaEsSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El titular de , doctor Mario Carhuapoma Yance, lleg\u00f3 a la regi\u00f3n Hu\u00e1nuco para supervisar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra la  y las acciones de fortalecimiento de la  y el Hospital II Hu\u00e1nuco. https://t.co/d4Q8MLldNj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050249238171651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | Ica oficializ\u00f3 exigencia de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con ambas dosis.\\n\\nLa actual ordenanza se hizo oficial este jueves 23 de setiembre y busca la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n ique\u00f1a para evitar contagios de COVID-19. https://t.co/wMIqF5EqqR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | Ica oficializ\u00f3 exigencia de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con ambas dosis.\\n\\nLa actual ordenanza se hizo oficial este jueves 23 de setiembre y busca la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n ique\u00f1a para evitar contagios de COVID-19. https://t.co/wMIqF5EqqR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050072125431814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El grupo @BioCubaFarma presentar\u00e1 al @MINSAPCuba  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\nhttps://t.co/cK5toLxFEO #CubaPorLaSalud #CubaPorLaVida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'CubaPorLaSalud', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cK5toLxFEO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El grupo  presentar\u00e1 al   una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n contra la  en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049969813819393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro equipo de vacunaci\u00f3n de la @SubRedCentroOri \ud83d\udc89en articulaci\u00f3n con la @Uniandes iniciaron inmunizaci\u00f3n de la comunidad universitaria \ud83e\uddd1\\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udcbby sus familias\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc67\\u200d\ud83d\udc67 al interior del plantel educativo. \\n#SubredCOM\u00e1sCercaDeTi\u2665\ufe0f https://t.co/twWXCCvJ0W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SubredCOM\u00e1sCercaDeTi'], 'mentions': ['SubRedCentroOri', 'Uniandes'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro equipo de vacunaci\u00f3n de la  \ud83d\udc89en articulaci\u00f3n con la  iniciaron inmunizaci\u00f3n de la comunidad universitaria \ud83e\uddd1\\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udcbby sus familias\ud83d\udc68\\u200d\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udc67\\u200d\ud83d\udc67 al interior del plantel educativo. \\n\u2665\ufe0f https://t.co/twWXCCvJ0W'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049925832241155', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pase por el Manolo hoy.\\n\\nDe lejos, veo la fila y digo: que cantidad de gente.\\n\\nLuego al pasar cerca, veo el patio del hospital (donde estan los tanques).\\n\\nIncreible la cantidad de gente, habian mas ahi, que afuera.\\n\\nTodo sea por la \"inmunizacion\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pase por el Manolo hoy.\\n\\nDe lejos, veo la fila y digo: que cantidad de gente.\\n\\nLuego al pasar cerca, veo el patio del hospital (donde estan los tanques).\\n\\nIncreible la cantidad de gente, habian mas ahi, que afuera.\\n\\nTodo sea por la \"inmunizacion\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049646030376965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca.\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el\\xa0Covid-19.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca.\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el\\xa0Covid-19.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049612710813698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cimarrona \"La Yunta\" visita Giros para incentivar la inmunizaci\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/uiAYLk80Rh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uiAYLk80Rh'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cimarrona \"La Yunta\" visita Giros para incentivar la inmunizaci\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049603705561093', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cimarrona \"La Yunta\" visita Giros para incentivar la inmunizaci\u00f3n.\\n\\nhttps://t.co/BV6wmariVF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BV6wmariVF'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cimarrona \"La Yunta\" visita Giros para incentivar la inmunizaci\u00f3n.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048644988198914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\nhttps://t.co/9EwYKgXxR3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9EwYKgXxR3'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047541685100550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ica oficializ\u00f3 exigencia de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con ambas dosis: \u00bfEn qu\u00e9 lugares ser\u00e1 requisito? \\n\\nLa actual ordenanza se hizo oficial este jueves 23 de setiembre y busca la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n ique\u00f1a para evitar contagios de COVID-19. \\nhttps://t.co/owrttjMXSv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/owrttjMXSv'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ica oficializ\u00f3 exigencia de carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con ambas dosis: \u00bfEn qu\u00e9 lugares ser\u00e1 requisito? \\n\\nLa actual ordenanza se hizo oficial este jueves 23 de setiembre y busca la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n ique\u00f1a para evitar contagios de COVID-19. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046334572802049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Asic 506 Jacinto Convit, #Carayaca, Exitosa Jornada de inmunizacion Covid-19 Spunik, a esta hora corte,  colocada 510 dosis. #NicolasMaduro #ProtectorDelPueblo. Sigamos avanzando. Carlos Andrade https://t.co/3g7hKkP7rV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Carayaca', 'NicolasMaduro', 'ProtectorDelPueblo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3g7hKkP7rV'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Asic 506 Jacinto Convit, , Exitosa Jornada de inmunizacion Covid-19 Spunik, a esta hora corte,  colocada 510 dosis.  . Sigamos avanzando. Carlos Andrade '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046067756294149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua | Unos verdaderos h\u00e9roes de bata blanca han demostrado ser los trabajadores de la salud por su labor incansable de inmunizaci\u00f3n durante esta pandemia. @MinsaNicaragua\\n\\nhttps://t.co/APwUWrv6jV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/APwUWrv6jV'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Unos verdaderos h\u00e9roes de bata blanca han demostrado ser los trabajadores de la salud por su labor incansable de inmunizaci\u00f3n durante esta pandemia. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045174143098883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE\\xa0REBA\u00d1O https://t.co/wyolWhyzPB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wyolWhyzPB'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE\\xa0REBA\u00d1O '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045169747464193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE\\xa0REBA\u00d1O https://t.co/J8ulbVUAwb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/J8ulbVUAwb'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO LA PRIMERA PROVINCIA CON INMUNIZACI\u00d3N DE\\xa0REBA\u00d1O '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044682725801985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de @BioCubaFarma , @EdMartBCF , dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\"Nuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\" , asegur\u00f3.\\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n https://t.co/cfJQfL2wdy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ACubaPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de  ,  , dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al   una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\"Nuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\" , asegur\u00f3.\\n https://t.co/cfJQfL2wdy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044258153123842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ESE Suroriente NO se detiene en sus jornadas de inmunizaci\u00f3n contra covid19. \\nEl Coliseo Mar\u00eda Isabel Urrutia se ha convertido en el punto de vacunaci\u00f3n preferido por cale\u00f1os, Vallecaucanos y poblaci\u00f3n Colombiana que reside en la sucursal del cielo. https://t.co/8MLXqqrwn2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ESE Suroriente NO se detiene en sus jornadas de inmunizaci\u00f3n contra covid19. \\nEl Coliseo Mar\u00eda Isabel Urrutia se ha convertido en el punto de vacunaci\u00f3n preferido por cale\u00f1os, Vallecaucanos y poblaci\u00f3n Colombiana que reside en la sucursal del cielo. https://t.co/8MLXqqrwn2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044219477442571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El especialista destac\u00f3 que en 11 cantones la poblaci\u00f3n ya fue vacunada y la inmunizaci\u00f3n en esas zonas ascendi\u00f3 al 85%. Sin embargo, a\u00fan hay varios desaf\u00edos que superar.\\n\\nhttps://t.co/A21cEIubKE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A21cEIubKE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El especialista destac\u00f3 que en 11 cantones la poblaci\u00f3n ya fue vacunada y la inmunizaci\u00f3n en esas zonas ascendi\u00f3 al 85%. Sin embargo, a\u00fan hay varios desaf\u00edos que superar.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044187529502722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n que lleva adelante el Gobierno. https://t.co/se4OPGzSJr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/se4OPGzSJr'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n que lleva adelante el Gobierno. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044018926964739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '50 millones de vacunas aplicadas: por qu\u00e9 se considera un \u00e9xito el plan de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds\\nhttps://t.co/Y42AwNWAGu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y42AwNWAGu'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '50 millones de vacunas aplicadas: por qu\u00e9 se considera un \u00e9xito el plan de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043634418176005', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba se har\u00e1n evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os https://t.co/1gG9XP0HbQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1gG9XP0HbQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se har\u00e1n evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042931331252225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora Con nutrida presencia de la comunidad universitaria, se desarrolla hoy jueves #23Sep la jornada pautada dentro del Plan de Inmunizaci\u00f3n Anticovid-19 en espacios del Rectorado de la @UCarabobo. https://t.co/tLhS6GmfVh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', '23Sep'], 'mentions': ['UCarabobo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con nutrida presencia de la comunidad universitaria, se desarrolla hoy jueves  la jornada pautada dentro del Plan de Inmunizaci\u00f3n Anticovid-19 en espacios del Rectorado de la . https://t.co/tLhS6GmfVh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042373610377216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tribunal Supremo Federal de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n https://t.co/AC0Ib3kEOj\\n\\n#BidenRespetaElDialogo https://t.co/2hK6II9QqD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AC0Ib3kEOj'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tribunal Supremo Federal de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n \\n\\n https://t.co/2hK6II9QqD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042166000857094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobernador del estado Miranda, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez: Llegamos a 863 mil 340 personas vacunadas, somos el estado con mayor cantidad de personas vacunadas porque nuestra tarea es salvar las vidas. #MirandoAlFuturo #23Sep https://t.co/MyJsLzTLp5 https://t.co/gDGmmLjq1L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MyJsLzTLp5'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobernador del estado Miranda, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez: Llegamos a 863 mil 340 personas vacunadas, somos el estado con mayor cantidad de personas vacunadas porque nuestra tarea es salvar las vidas.    https://t.co/gDGmmLjq1L'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041185921982465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n: Argentina super\u00f3 las 50 millones de vacunas aplicadas\\nhttps://t.co/vbspt5FwhA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vbspt5FwhA'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n: Argentina super\u00f3 las 50 millones de vacunas aplicadas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039854373048320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre las Vacunas Cubanas otro NOTICI\u00d3N\ud83d\udc4f\u203c\ufe0f\\n\\n\ud83d\udc49Presidente de @BioCubaFarma inform\u00f3 q pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n propuesta a @MINSAPCuba para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n vs covid19 en ni\u00f1os menores de 2\u20e3a\u00f1os.\\n\\n\u00abNuestras vacunas lo permiten\u274c su seguridad\".\\n\\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n https://t.co/ig1Gi0hHAI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ACubaPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre las Vacunas Cubanas otro NOTICI\u00d3N\ud83d\udc4f\u203c\ufe0f\\n\\n\ud83d\udc49Presidente de  inform\u00f3 q pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n propuesta a  para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n vs covid19 en ni\u00f1os menores de 2\u20e3a\u00f1os.\\n\\n\u00abNuestras vacunas lo permiten\u274c su seguridad\".\\n\\n https://t.co/ig1Gi0hHAI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039781442560000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os. https://t.co/1mK6nR2Ov7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ricardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os. https://t.co/1mK6nR2Ov7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039658415124486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1ntos adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os se han vacunado contra el covid-19 en la primera semana del plan de inmunizaci\u00f3n a menores? https://t.co/fl1VObwD9s https://t.co/iC0ZTjKzp3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fl1VObwD9s'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1ntos adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os se han vacunado contra el covid-19 en la primera semana del plan de inmunizaci\u00f3n a menores?  https://t.co/iC0ZTjKzp3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038322219036672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan rese\u00f1a el diario Granma, el Presidente de @BioCubaFarma, @EdMartBCF, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. #PeriodicoGiron \ud83d\udc49https://t.co/dbIKCXEgwY https://t.co/c8OFSNcIsY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodicoGiron'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dbIKCXEgwY'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan rese\u00f1a el diario Granma, el Presidente de , , dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.  \ud83d\udc49 https://t.co/c8OFSNcIsY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037849344815105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\\n#Rivas\\n\\n\ud83d\udd38Desde horas de la madrugada de este jueves, Poblaci\u00f3n Rivense mayor de 30 a\u00f1os, inicia su esquema de inmunizaci\u00f3n contra la #COVID-19, con la primera dosis de la vacuna #AstraZeneca\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\n\u27a1\ufe0f M\u00e1s detalles: https://t.co/1b1dluCO3r https://t.co/RvUAk27agv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Rivas', 'COVID', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1b1dluCO3r'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc89\\n\\n\\n\ud83d\udd38Desde horas de la madrugada de este jueves, Poblaci\u00f3n Rivense mayor de 30 a\u00f1os, inicia su esquema de inmunizaci\u00f3n contra la -19, con la primera dosis de la vacuna \ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\n\u27a1\ufe0f M\u00e1s detalles:  https://t.co/RvUAk27agv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036284202467328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os https://t.co/hwPEVyLj2W @ujcssp @UJCdeCuba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ujcssp', 'UJCdeCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hwPEVyLj2W'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba evaluar\u00e1 inmunizaci\u00f3n antiCovid en menores de dos a\u00f1os   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036098948501506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El organismo sanitario sostiene que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n americana para aplicarse la vacuna puede ralentizar la inmunizaci\u00f3n en la regi\u00f3n. En este escenario, considera que seguir\u00e1n los brotes.\\nhttps://t.co/rmdmnSEbvZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmdmnSEbvZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El organismo sanitario sostiene que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n americana para aplicarse la vacuna puede ralentizar la inmunizaci\u00f3n en la regi\u00f3n. En este escenario, considera que seguir\u00e1n los brotes.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035899026829313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os \\n#Cuba\\n#Pasi\u00f3nXCuba\\nhttps://t.co/yXJlBuzcZe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Pasi\u00f3nXCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yXJlBuzcZe'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Evaluar\u00e1 Cuba inmunizaci\u00f3n antiCovid-19  en menores de dos a\u00f1os \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035885827534850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EXITOSA JORNADA de VACUNACI\u00d3N #ANTICOVID19 en #Yarima con 98 DOSIS de ASTRAZ\u00c9NECA y 96 de PFIZER. Adicionalmente, 30 BIOL\u00d3GICOS de SARAMPI\u00d3N y RUB\u00c9OLA. As\u00ed cumplimos la INMUNIZACI\u00d3N de las distintas poblaciones objeto. #SanVicenteSaludConFuturo. #OscarRodr\u00edguezAlcalde. https://t.co/JfDGYEi51H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ANTICOVID19', 'Yarima', 'SanVicenteSaludConFuturo', 'OscarRodr\u00edguezAlcalde'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EXITOSA JORNADA de VACUNACI\u00d3N  en  con 98 DOSIS de ASTRAZ\u00c9NECA y 96 de PFIZER. Adicionalmente, 30 BIOL\u00d3GICOS de SARAMPI\u00d3N y RUB\u00c9OLA. As\u00ed cumplimos la INMUNIZACI\u00d3N de las distintas poblaciones objeto. . . https://t.co/JfDGYEi51H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034103386775552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CuidarEsAmor// A trav\u00e9s nuestra #CasaDeAlimentaci\u00f3n Negra Matea del Sector La Esperanza del Municipio Tucupita, se realiza Jornada de Inmunizaci\u00f3n para nuestros misionerios y habitantes del sector. M\u00e1s que alimentar, es cuidar de nuestro pueblo @NicolasMaduro @NorisHerrerar https://t.co/XDRQZpf7uL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuidarEsAmor', 'CasaDeAlimentaci\u00f3n'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'NorisHerrerar'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '// A trav\u00e9s nuestra  Negra Matea del Sector La Esperanza del Municipio Tucupita, se realiza Jornada de Inmunizaci\u00f3n para nuestros misionerios y habitantes del sector. M\u00e1s que alimentar, es cuidar de nuestro pueblo   https://t.co/XDRQZpf7uL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033020245528578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n infantil en #Cuba se sustenta en los resultados superiores de todas las variables inmunol\u00f3gicas en la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica con respecto a la poblaci\u00f3n adulta; y en la experiencia de la isla durante d\u00e9cadas en la inmunizaci\u00f3n infantil. #CubaPorLaVida https://t.co/FdJy78VVKO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n infantil en  se sustenta en los resultados superiores de todas las variables inmunol\u00f3gicas en la poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica con respecto a la poblaci\u00f3n adulta; y en la experiencia de la isla durante d\u00e9cadas en la inmunizaci\u00f3n infantil. PorLaVida https://t.co/FdJy78VVKO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032775180632065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3 Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19. #Navarro2023 https://t.co/umfzsjh9bV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Navarro2023'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\n\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.  https://t.co/umfzsjh9bV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032100010815493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PorSiTeLoPerdiste Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\nhttps://t.co/xwTsQ8GpID', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorSiTeLoPerdiste'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xwTsQ8GpID'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032045917057026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Secretaria de Salud confirma 30 puntos habilitados en Bogot\u00e1 para la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 hay suficientes biol\u00f3gicos para comenzar el esquema inmunizaci\u00f3n, as\u00ed como disponibilidad de segundas dosis de AstraZeneca, Pfizer y Sinovac. #C\u00f3moAmaneci\u00f3Bogot\u00e1 https://t.co/Toy8VipVN8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['C\u00f3moAmaneci\u00f3Bogot\u00e1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Secretaria de Salud confirma 30 puntos habilitados en Bogot\u00e1 para la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 hay suficientes biol\u00f3gicos para comenzar el esquema inmunizaci\u00f3n, as\u00ed como disponibilidad de segundas dosis de AstraZeneca, Pfizer y Sinovac.  https://t.co/Toy8VipVN8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031989008625677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca: Con este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19. https://t.co/4jXiXmXYQy https://t.co/6W2ztooB3I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4jXiXmXYQy'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca: Con este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.  https://t.co/6W2ztooB3I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031455317151747', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfd\ufe0f#Portoviejo | A esta hora, as\u00ed luce el punto de vacunaci\u00f3n del aeropuerto Reales Tamarindos. Cientos de padres buscan la inmunizaci\u00f3n de sus hijos de entre 12 y 15 a\u00f1os. https://t.co/K9UXVfazT3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Portoviejo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfd\ufe0f | A esta hora, as\u00ed luce el punto de vacunaci\u00f3n del aeropuerto Reales Tamarindos. Cientos de padres buscan la inmunizaci\u00f3n de sus hijos de entre 12 y 15 a\u00f1os. https://t.co/K9UXVfazT3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031098490920961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Direcci\u00f3n de #\u00c1reaDeSalud de #Jutiapa administra la vacuna contra #COVID19 a los pobladores de la Aldea El Amatillo, quienes previo a su inmunizaci\u00f3n reciben una charla informativa para dar a conocer los aspectos relacionados a este biol\u00f3gico. https://t.co/3EKDhzswKw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00c1reaDeSalud', 'Jutiapa', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Direcci\u00f3n de  de  administra la vacuna contra  a los pobladores de la Aldea El Amatillo, quienes previo a su inmunizaci\u00f3n reciben una charla informativa para dar a conocer los aspectos relacionados a este biol\u00f3gico. https://t.co/3EKDhzswKw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031054723215366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo\ud83d\udd34\\nEn los diferentes puntos de inmunizaci\u00f3n contra el #COVID_19 a nivel nacional ya se est\u00e1 suministrando la segunda dosis de la vacuna #SputnikV.\\n#El7ALas6 \\nhttps://t.co/GpUbDBcrkQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'COVID_19', 'SputnikV', 'El7ALas6'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GpUbDBcrkQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\\nEn los diferentes puntos de inmunizaci\u00f3n contra el  a nivel nacional ya se est\u00e1 suministrando la segunda dosis de la vacuna .\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030971751555075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Presidente @BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u00abNuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\u00bb, asegur\u00f3.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\\nhttps://t.co/s7HYwng3IV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7HYwng3IV'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Presidente , Eduardo Mart\u00ednez, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u00abNuestras vacunas lo permiten, por su seguridad\u00bb, asegur\u00f3.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030637746544646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#Vacunaci\u00f3n | Desde este viernes 24 al domingo 26 de setiembre se realizar\u00e1 la \"III SUPER VACUNAT\u00d3N CAJACHO - Cajamarca se protege\", en toda la Regi\u00f3n Cajamarca, acude al punto de inmunizaci\u00f3n m\u00e1s cercano.\\n#PongoElHombro\\n#CajamarcaSeCuida\\n#DiresaCajamarca https://t.co/WDIlaodC9H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'PongoElHombro', 'CajamarcaSeCuida', 'DiresaCajamarca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | Desde este viernes 24 al domingo 26 de setiembre se realizar\u00e1 la \"III SUPER VACUNAT\u00d3N CAJACHO - Cajamarca se protege\", en toda la Regi\u00f3n Cajamarca, acude al punto de inmunizaci\u00f3n m\u00e1s cercano.\\n\\n\\n https://t.co/WDIlaodC9H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029694686736387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca.\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el\\xa0Covid-19. https://t.co/xTuErPWEU5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca.\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el\\xa0Covid-19. https://t.co/xTuErPWEU5'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028917381550082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#P7Informa\\nDe cada 10 viviendas del \u00e1rea rural de La Paz, cinco rechazan las vacunas por religi\u00f3n y mitos. Las autoridades del Servicio Departamental de Salud (Sedes) buscan nuevas estrategias para mejorar los \u00edndices de la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/x2SNFKDZeH https://t.co/UIs21l1X5m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['P7Informa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x2SNFKDZeH'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nDe cada 10 viviendas del \u00e1rea rural de La Paz, cinco rechazan las vacunas por religi\u00f3n y mitos. Las autoridades del Servicio Departamental de Salud (Sedes) buscan nuevas estrategias para mejorar los \u00edndices de la campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n.  https://t.co/UIs21l1X5m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027774848770051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el \u00faltimo d\u00eda de inmunizaci\u00f3n cientos de j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os acuden al m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n que se habilit\u00f3 en el municipio de #EmilianoZapata en el ISSSTE para recibir su primera dosis #Pfizer.\\n\ud83d\udcf7 @Nancy050318 https://t.co/qshGdq00ia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EmilianoZapata', 'Pfizer'], 'mentions': ['Nancy050318'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el \u00faltimo d\u00eda de inmunizaci\u00f3n cientos de j\u00f3venes de 18 a 28 a\u00f1os acuden al m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n que se habilit\u00f3 en el municipio de  en el ISSSTE para recibir su primera dosis .\\n\ud83d\udcf7  https://t.co/qshGdq00ia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027599300452362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, es una estrategia para que las personas accedan a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo. https://t.co/AUFGQWVh7U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AUFGQWVh7U'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, es una estrategia para que las personas accedan a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025966692868098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 800.000 vacunas de AstraZeneca\\nCon este arribo, nuestro pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el plan de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025690581835776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 grandeza la de Cuba que, a\u00fan bloqueada brutalmente, dedica sus mayores esfuerzos y se enfoca en lograr la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, incluidos los ni\u00f1os. Misi\u00f3n cumplida con la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas anti COVID 19. !VIVA CUBA! #BioCubaFarma @Emcomed1 https://t.co/cObrg7sNCz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BioCubaFarma'], 'mentions': ['Emcomed1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 grandeza la de Cuba que, a\u00fan bloqueada brutalmente, dedica sus mayores esfuerzos y se enfoca en lograr la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, incluidos los ni\u00f1os. Misi\u00f3n cumplida con la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas anti COVID 19. !VIVA CUBA!   https://t.co/cObrg7sNCz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024944025055232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b55ENT\u00c9RATE\\n\\nRicardo Lewandowski, min del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 q estados y mcpios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar  la inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os #BidenRespetaElDialogo https://t.co/eBOsnesbQR https://t.co/nOQu42Wp4e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eBOsnesbQR'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b55ENT\u00c9RATE\\n\\nRicardo Lewandowski, min del Tribunal Supremo Federal (STF) de Brasil, determin\u00f3 q estados y mcpios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar  la inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os   https://t.co/nOQu42Wp4e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024852530499585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\nhttps://t.co/uBpqhiu35w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uBpqhiu35w'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024563559555073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venezuela expande el plan de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19, para triplicar los esfuerzos de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds. No te quedes por fuera Vac\u00fanate.  #VenezuelaDialogaPorLaPaz @_BNBTLara @bnbt_amazonas @ZuliaTricolor @BNBTTACHIRA @bnbt_guarico https://t.co/uu8DgLd9ft', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['_BNBTLara', 'bnbt_amazonas', 'ZuliaTricolor', 'BNBTTACHIRA', 'bnbt_guarico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venezuela expande el plan de vacunaci\u00f3n masiva contra la COVID-19, para triplicar los esfuerzos de inmunizaci\u00f3n en el pa\u00eds. No te quedes por fuera Vac\u00fanate.        https://t.co/uu8DgLd9ft'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023942941151232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid\\nhttps://t.co/Pft000Flwv\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pft000Flwv'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023607883321345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ricardo Lewandowski, ministro del STF de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\n#BidenRespetaElDialogo https://t.co/uJeR9q6MnI https://t.co/XvmQjSP4h9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uJeR9q6MnI'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ricardo Lewandowski, ministro del STF de Brasil, determin\u00f3 que los estados y municipios del gigante suramericano, podr\u00e1n evaluar de manera aut\u00f3noma la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en adolescentes entre 12 y 17 a\u00f1os.\\n\\n  https://t.co/XvmQjSP4h9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022886760828931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba ya tiene completada las dosis necesarias para la inmunizaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Gracias al personal m\u00e9dico y a los cient\u00edficos cubanos #CubaPorLaVida #JovenClubTeConecta #JovenClubCuba #CubaInformatiza https://t.co/gOVj5tFXo7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaPorLaVida', 'JovenClubTeConecta', 'JovenClubCuba', 'CubaInformatiza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ya tiene completada las dosis necesarias para la inmunizaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 Gracias al personal m\u00e9dico y a los cient\u00edficos cubanos PorLaVida   Informatiza https://t.co/gOVj5tFXo7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022704967208963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.\\nhttps://t.co/SnyVzSRP43 https://t.co/WiTorKQRES', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SnyVzSRP43'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.\\n https://t.co/WiTorKQRES'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022517993517066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ACTUALIDAD | \u2708\ufe0f Con este arribo, el pa\u00eds superar\u00e1 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/gBUNVWeXZ5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gBUNVWeXZ5'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ACTUALIDAD | \u2708\ufe0f Con este arribo, el pa\u00eds superar\u00e1 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021750939164672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Grupo @BioCubaFarma presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa   @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de #inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\\n\ud83e\uddd0 #PrensaLatina \\n\ud83c\udf10 https://t.co/nxh6tz0SO3 \\n\\n@WHO @opsoms @opscuba https://t.co/Ly6Eh5EepM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'inmunizaci\u00f3n', 'COVID19', 'PrensaLatina'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'MINSAPCuba', 'WHO', 'opsoms', 'opscuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nxh6tz0SO3'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Grupo  presentar\u00e1 al ministerio de Salud P\u00fablica de \ud83c\udde8\ud83c\uddfa    una propuesta para hacer evaluaciones de  contra la  en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.\\n\\n\ud83e\uddd0  \\n\ud83c\udf10  \\n\\n   https://t.co/Ly6Eh5EepM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021718110384132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Titulares de este 23 de septiembre. #Cuba\\n\\n\ud83d\udc49Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n\ud83d\udc49Distribuyen en Sancti Sp\u00edritus donativo de productos alimenticios\\n\ud83d\udc49Facilitan en Camag\u00fcey proceso de perfeccionamiento de actores econ\u00f3micos https://t.co/UQ9kEONyOB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Titulares de este 23 de septiembre. \\n\\n\ud83d\udc49Propondr\u00e1n en Cuba hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n\ud83d\udc49Distribuyen en Sancti Sp\u00edritus donativo de productos alimenticios\\n\ud83d\udc49Facilitan en Camag\u00fcey proceso de perfeccionamiento de actores econ\u00f3micos https://t.co/UQ9kEONyOB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021141875929088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunisaci\u00f3n contra Covid - https://t.co/L29gw04bgS via @shareaholic Otro logro de la revolucion y de la medicina cubana en funcion de la salud del pueblo #CubaPorLaSalud #CubaPorLaVida #SomosCuba #SomosContinuidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaSalud', 'CubaPorLaVida', 'SomosCuba', 'SomosContinuidad'], 'mentions': ['Shareaholic'], 'tweet_urls': ['https://t.co/L29gw04bgS'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunisaci\u00f3n contra Covid -  via @shareaholic Otro logro de la revolucion y de la medicina cubana en funcion de la salud del pueblo    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020944126971909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaPorLaVida El presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1 al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones fe inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. #ACubaPonleCoraz\u00f3n #CubaSalvaVida https://t.co/cil3WVqKGL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n', 'CubaSalvaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1 al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones fe inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.   https://t.co/cil3WVqKGL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020713935249414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Realidad no se cerr\u00f3 con los mismos casos sin\u00f3 con un 10% de las muertes que hay ahora y la inmunizaci\u00f3n no es tan efectiva como lo muestra el dibujito de Resnik, por eso comparto datos reales. https://t.co/6wnAq7qdoj https://t.co/vOgg6juoaS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6wnAq7qdoj'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Realidad no se cerr\u00f3 con los mismos casos sin\u00f3 con un 10% de las muertes que hay ahora y la inmunizaci\u00f3n no es tan efectiva como lo muestra el dibujito de Resnik, por eso comparto datos reales.  https://t.co/vOgg6juoaS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020489443446790', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Brasil autoriza vacunaci\u00f3n en j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os.\\n\\nRicardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal de Brasil, podr\u00e1n evaluar la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 \\n\\n#BidenRespetaElDialogo\\n https://t.co/GbmdmUHcDZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BidenRespetaElDialogo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GbmdmUHcDZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Brasil autoriza vacunaci\u00f3n en j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os.\\n\\nRicardo Lewandowski, ministro del Tribunal Supremo Federal de Brasil, podr\u00e1n evaluar la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 \\n\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441020373361963008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@FranciscoIgea explica que los actuales niveles de inmunizaci\u00f3n permiten a #CastillayLe\u00f3n mantener bajo el nivel de restricciones \\n\\n\ud83d\ude37M\u00e1s del 90 % de los 2248 municipios tienen una incidencia de 0 casos a 14 d\u00edas \\n\\n\ud83d\udc89El 88\u20199 % de mayores de 12 a\u00f1os, vacunados con pauta completa https://t.co/nveHl51duL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CastillayLe\u00f3n'], 'mentions': ['FranciscoIgea'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. explica que los actuales niveles de inmunizaci\u00f3n permiten a  mantener bajo el nivel de restricciones \\n\\n\ud83d\ude37M\u00e1s del 90 % de los 2248 municipios tienen una incidencia de 0 casos a 14 d\u00edas \\n\\n\ud83d\udc89El 88\u20199 % de mayores de 12 a\u00f1os, vacunados con pauta completa https://t.co/nveHl51duL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019382113652739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[23.SEP][Provincia: #Salamanca] Porcentaje de residentes vacunados por grupos etarios tras las 995 dosis administradas ayer. 942 personas completaron la pauta de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/mOQYbEer0S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salamanca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[23.SEP][Provincia: ] Porcentaje de residentes vacunados por grupos etarios tras las 995 dosis administradas ayer. 942 personas completaron la pauta de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/mOQYbEer0S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018902650175491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTADO GUARICO. ESTUDIANTES ACTIVOS EN JORNADAS DE INMUNIZACION.#CubaPorLaVida #CubaSalvaVida @CubacooperaveG https://t.co/geWssSVpM6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'CubaSalvaVida'], 'mentions': ['CubacooperaveG'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTADO GUARICO. ESTUDIANTES ACTIVOS EN JORNADAS DE INMUNIZACION.   https://t.co/geWssSVpM6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018770210832388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias Hoy #23Septiembre Protocolo de desinfecci\u00f3n de \u00e1reas y espacios a cargo del personal de la Direcci\u00f3n de Servicios de Seguridad y Salud en el Trabajo UC @UcSsst para la Jornada de Inmunizaci\u00f3n #COVID19 https://t.co/Odhv1MmSby', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', '23Septiembre', 'COVID19'], 'mentions': ['UcSsst'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy  Protocolo de desinfecci\u00f3n de \u00e1reas y espacios a cargo del personal de la Direcci\u00f3n de Servicios de Seguridad y Salud en el Trabajo UC  para la Jornada de Inmunizaci\u00f3n  https://t.co/Odhv1MmSby'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018553872928776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#Covid19\u2502Contin\u00faa la vacunaci\u00f3n desde los 12 a\u00f1os en #Tacna. Sector habilit\u00f3 siete locales para inmunizaci\u00f3n.\\n\ud83d\udccdDNI, doble mascarilla y protector facial.\\n\ud83d\udccdDe 12 a 17 a\u00f1os acompa\u00f1ados de padre/madre o tutor identificado (DNI).\\n\ud83d\udccdDeclaraci\u00f3n jurada\\nhttps://t.co/dkhK0Mklob https://t.co/Xp4ijUU7ln', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Tacna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dkhK0Mklob'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\u2502Contin\u00faa la vacunaci\u00f3n desde los 12 a\u00f1os en . Sector habilit\u00f3 siete locales para inmunizaci\u00f3n.\\n\ud83d\udccdDNI, doble mascarilla y protector facial.\\n\ud83d\udccdDe 12 a 17 a\u00f1os acompa\u00f1ados de padre/madre o tutor identificado (DNI).\\n\ud83d\udccdDeclaraci\u00f3n jurada\\n https://t.co/Xp4ijUU7ln'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018059121217537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Veo muy preocupado a Fakejoo porque haya un 5% de la poblaci\u00f3n que ha decidido no vacunarse, cuando somos la comunidad con menor tasa de ocupaci\u00f3n UCI y con m\u00e1s porcentaje de inmunizaci\u00f3n. https://t.co/avYTO0Qdex', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/avYTO0Qdex'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Veo muy preocupado a Fakejoo porque haya un 5% de la poblaci\u00f3n que ha decidido no vacunarse, cuando somos la comunidad con menor tasa de ocupaci\u00f3n UCI y con m\u00e1s porcentaje de inmunizaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017989617307650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer, en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.#PasionXCuba https://t.co/E2iED1RtPQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PasionXCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de BioCubaFarma, Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz, dio a conocer, en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. https://t.co/E2iED1RtPQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017960999575555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTADO GUARICO ADELANTE EN EL TRABAJO DE PESQUISA E INMUNIZACION.\\n#CubaPorLaVida #CubaSalva @CubacooperaveG https://t.co/5ryw0QDl86', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'CubaSalva'], 'mentions': ['CubacooperaveG'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTADO GUARICO ADELANTE EN EL TRABAJO DE PESQUISA E INMUNIZACION.\\n   https://t.co/5ryw0QDl86'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017468093353987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'JORNADAS DE INMUNIZACION EN EL ESTADO GUARICO.\\n#CubaPorLaVida #CubaSalva \\n@CubacooperaveG https://t.co/V1kZokrYom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'CubaSalva'], 'mentions': ['CubacooperaveG'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'JORNADAS DE INMUNIZACION EN EL ESTADO GUARICO.\\n  \\n https://t.co/V1kZokrYom'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016369546506241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Evaluar\u00e1 #Cuba  inmunizaci\u00f3n anti #COVID19 -19  en menores de dos a\u00f1os https://t.co/EU6yeZUYNB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EU6yeZUYNB'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Evaluar\u00e1   inmunizaci\u00f3n anti  -19  en menores de dos a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015573073248259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde la estaci\u00f3n del MIO, Unidad Deportiva, acompa\u00f1amos la \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, una estrategia en la que principalmente usuarios de @METROCALI, podr\u00e1n acceder a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo.\\n\\n#TeQueremosCali \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\\n\\n@AlcaldiaDeCali https://t.co/oMFVtoMS3o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeQueremosCali'], 'mentions': ['METROCALI', 'AlcaldiaDeCali'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde la estaci\u00f3n del MIO, Unidad Deportiva, acompa\u00f1amos la \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, una estrategia en la que principalmente usuarios de , podr\u00e1n acceder a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo.\\n\\n \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\\n\\n https://t.co/oMFVtoMS3o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014146112409605', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Instituciones p\u00fablicas relacionadas con la investigaci\u00f3n de la salud podr\u00edan en un futuro intervenir en algunas fases de fabricaci\u00f3n de vacunas, principalmente las utilizadas esquemas de inmunizaci\u00f3n del pa\u00eds.\\n#NPY #NosConecta #VacunarseNoCuesta\\nhttps://t.co/JpbcRBGsvB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NPY', 'NosConecta', 'VacunarseNoCuesta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JpbcRBGsvB'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Instituciones p\u00fablicas relacionadas con la investigaci\u00f3n de la salud podr\u00edan en un futuro intervenir en algunas fases de fabricaci\u00f3n de vacunas, principalmente las utilizadas esquemas de inmunizaci\u00f3n del pa\u00eds.\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013936913006595', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1#23Sep | La #URI del #VEN911 Angostura del Orinoco, da continuidad al apoyo durante la Inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en la sede del @ISP_Bolivar Instituto de Salud P\u00fablica, logrando atender a m\u00e1s de #300 personas durante esta jornada.\\n@NicolasMaduro\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/aSWXtl1e9X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'URI', 'VEN911', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['ISP_Bolivar', 'NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1 | La  del  Angostura del Orinoco, da continuidad al apoyo durante la Inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 en la sede del  Instituto de Salud P\u00fablica, logrando atender a m\u00e1s de #300 personas durante esta jornada.\\n\\n https://t.co/aSWXtl1e9X'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013535711059970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2708\ufe0f\ud83d\udc89#AstraZeneca | #Vacunas | #Argentina | \\n\\nLlegaron m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a\\n\\nCon este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el coronavirus.\\n\\nhttps://t.co/qz7u85e4WM https://t.co/blfo8QrwX5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca', 'Vacunas', 'Argentina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qz7u85e4WM'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2708\ufe0f\ud83d\udc89 |  |  | \\n\\nLlegaron m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a\\n\\nCon este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el coronavirus.\\n\\n https://t.co/blfo8QrwX5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012743730081796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34Os recordamos que se puede acudir al punto de vacunaci\u00f3n en la @UEuropea hasta ma\u00f1ana en horario de 10 a 17h. Su Campus de #VillaviciosadeOd\u00f3n se abre a la inmunizaci\u00f3n de vecinos, estudiantes y trabajadores de la Universidad que pueden acudir al Edificio B sin cita previa. https://t.co/KZb0RrVrkm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VillaviciosadeOd\u00f3n'], 'mentions': ['UEuropea'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34Os recordamos que se puede acudir al punto de vacunaci\u00f3n en la  hasta ma\u00f1ana en horario de 10 a 17h. Su Campus de  se abre a la inmunizaci\u00f3n de vecinos, estudiantes y trabajadores de la Universidad que pueden acudir al Edificio B sin cita previa. https://t.co/KZb0RrVrkm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012292859138048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaGuaira Seguimos de la mano de nuestros m\u00e9dicos, en jornadas de inmunizaci\u00f3n para proteger a nuestras familias y poblaci\u00f3n en general. Articuladores sin L\u00edmites, en Funci\u00f3n de Justicia Social. \\n#23Sep #GNB #FANB @GNB_Pueblo \\n@FerrerSandrea\\n@jemgnbpueblo\\n#GNBGDPLAGAIRA https://t.co/pl0CFz4zUi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaGuaira', '23Sep', 'GNB', 'FANB', 'GNBGDPLAGAIRA'], 'mentions': ['GNB_Pueblo', 'FerrerSandrea', 'jemgnbpueblo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Seguimos de la mano de nuestros m\u00e9dicos, en jornadas de inmunizaci\u00f3n para proteger a nuestras familias y poblaci\u00f3n en general. Articuladores sin L\u00edmites, en Funci\u00f3n de Justicia Social. \\n    \\n\\n\\nGDPLAGAIRA https://t.co/pl0CFz4zUi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012256234479616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2708\ufe0fLlegan m\u00e1s de 800.000 dosis de #AstraZeneca donadas #Espa\u00f1a\\n\\n\ud83d\udc89Con este nuevo env\u00edo, el pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas que dan sustento al Plan Estrat\u00e9gico de #inmunizaci\u00f3n contra el #coronavirus.\\n\\nhttps://t.co/VrviViOB12 https://t.co/MGAPabk29P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca', 'Espa\u00f1a', 'inmunizaci\u00f3n', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VrviViOB12'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2708\ufe0fLlegan m\u00e1s de 800.000 dosis de  donadas \\n\\n\ud83d\udc89Con este nuevo env\u00edo, el pa\u00eds supera las 64 millones de dosis recibidas que dan sustento al Plan Estrat\u00e9gico de  contra el .\\n\\n https://t.co/MGAPabk29P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011915891920904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaPorLaVida.Se trabaja arduamente por la inmunizaci\u00f3n de toda la Poblaci\u00f3n,incluyendo los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. https://t.co/CI6A4Wu8Nk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CI6A4Wu8Nk'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.Se trabaja arduamente por la inmunizaci\u00f3n de toda la Poblaci\u00f3n,incluyendo los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441011842739015680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaGuaira Seguimos de la mano de nuestros m\u00e9dicos, en jornadas de inmunizaci\u00f3n para proteger a nuestras familias y poblaci\u00f3n en general. Articuladores sin L\u00edmites, en Funci\u00f3n de Justicia Social. \\n#23Sep #GNB #FANB @GNB_Pueblo \\n@FerrerSandrea\\n@jemgnbpueblo\\n#GNBGDPLAGAIRA https://t.co/R0lteDiSCk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaGuaira', '23Sep', 'GNB', 'FANB', 'GNBGDPLAGAIRA'], 'mentions': ['GNB_Pueblo', 'FerrerSandrea', 'jemgnbpueblo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Seguimos de la mano de nuestros m\u00e9dicos, en jornadas de inmunizaci\u00f3n para proteger a nuestras familias y poblaci\u00f3n en general. Articuladores sin L\u00edmites, en Funci\u00f3n de Justicia Social. \\n    \\n\\n\\nGDPLAGAIRA https://t.co/R0lteDiSCk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010277986746369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En un mundo globalizado no vale absolutamente de nada que Europa llegue al 70% de inmunizaci\u00f3n mientras en \u00c1frica van por el 4%. Una pandemia que afecta a todo el mundo no puede combatirse de una forma tan desigual.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En un mundo globalizado no vale absolutamente de nada que Europa llegue al 70% de inmunizaci\u00f3n mientras en \u00c1frica van por el 4%. Una pandemia que afecta a todo el mundo no puede combatirse de una forma tan desigual.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009742000836608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 51% de los hispanos en nyc ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca https://t.co/0gR5C7eVeM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0gR5C7eVeM'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 51% de los hispanos en nyc ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441008944537907200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a https://t.co/cHJQuijc8v Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cHJQuijc8v'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lleg\u00f3 un cargamento de m\u00e1s de 800 mil dosis de AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a  Con este arribo, el pa\u00eds super\u00f3 las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007525445476354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias Hoy #23Septiembre la coordinaci\u00f3n @UcSsst realiza el proceso de desinfecci\u00f3n de los espacios a emplear en las Jornadas de Inmunizaci\u00f3n #COVID19 para el personal de la @UCarabobo https://t.co/zyb7aTBY3Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', '23Septiembre', 'COVID19'], 'mentions': ['UcSsst', 'UCarabobo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy  la coordinaci\u00f3n  realiza el proceso de desinfecci\u00f3n de los espacios a emplear en las Jornadas de Inmunizaci\u00f3n  para el personal de la  https://t.co/zyb7aTBY3Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007037622718466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid-19: Inici\u00f3 la inmunizaci\u00f3n a personas de 12 a 17 a\u00f1os sin factores de riesgo con vacunas Pfizer - https://t.co/KyqaM3c5En https://t.co/R2ijp93oyY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KyqaM3c5En'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid-19: Inici\u00f3 la inmunizaci\u00f3n a personas de 12 a 17 a\u00f1os sin factores de riesgo con vacunas Pfizer -  https://t.co/R2ijp93oyY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441005796624637959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2733\ufe0fArgentina recibi\u00f3 842.400 dosis de Astrazeneca contra la COVID-19 donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX\\n\u2733\ufe0fSe superararon las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2733\ufe0fArgentina recibi\u00f3 842.400 dosis de Astrazeneca contra la COVID-19 donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX\\n\u2733\ufe0fSe superararon las 64 millones de dosis recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004584646889474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Septiembre en la ONU, nuestro presidente @DiazCanelB expondr\u00e1 la batalla del pueblo Cubano vs la #COVID19, la vacunaci\u00f3n e inmunizaci\u00f3n que ya est\u00e1 cerca gracias al esfuerzo de nuestros admirables cient\u00edficos.\\n#ACubaPonleCorazon\\n#CubaSalvaVidas\\n#AGNU76\\n#Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n@QbaDCorazon\u2665\ufe0f https://t.co/N4p3eiK6PL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Septiembre', 'COVID19', 'ACubaPonleCorazon', 'CubaSalvaVidas', 'AGNU76', 'Cuba'], 'mentions': ['DiazCanelB', 'QbaDCorazon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en la ONU, nuestro presidente  expondr\u00e1 la batalla del pueblo Cubano vs la , la vacunaci\u00f3n e inmunizaci\u00f3n que ya est\u00e1 cerca gracias al esfuerzo de nuestros admirables cient\u00edficos.\\n\\n\\n\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\\n\u2665\ufe0f https://t.co/N4p3eiK6PL'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004417193373699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina super\u00f3 las 50 millones de vacunas contra el coronavirus aplicadas en su poblaci\u00f3n, en el marco del plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n que lleva adelante el Gobierno nacional desde el inicio de la pandemia https://t.co/3h47Q61gF4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina super\u00f3 las 50 millones de vacunas contra el coronavirus aplicadas en su poblaci\u00f3n, en el marco del plan estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n que lleva adelante el Gobierno nacional desde el inicio de la pandemia https://t.co/3h47Q61gF4'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004286347984897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la @SaludCali est\u00e1 llevando las #VacunaCOVID19  en las estaciones del #MIO con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en #Cali, adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana, en zonas de bares y restaurantes. #VocesySonidos https://t.co/VIt5zBpUbG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'MIO', 'Cali', 'VocesySonidos'], 'mentions': ['SaludCali'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la  est\u00e1 llevando las   en las estaciones del  con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en , adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana, en zonas de bares y restaurantes.  https://t.co/VIt5zBpUbG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003568195153921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaPorLaSalud \ud83c\udde8\ud83c\uddfa El presidente de @BioCubaFarma, @EdMartBCF, inform\u00f3 que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al @MINSAPCuba una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. @pipamediaslarga @lenybs @chamberohoy @radio_cubana @dpshabana https://t.co/CfDq4zzTU2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaSalud'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'EdMartBCF', 'MINSAPCuba', 'pipamediaslarga', 'lenybs', 'chamberohoy', 'radio_cubana', 'dpshabana'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udde8\ud83c\uddfa El presidente de , , inform\u00f3 que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al  una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os.      https://t.co/CfDq4zzTU2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003356890271746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba con bloqueo sigue avanzando en la inmunizaci\u00f3n de sus ni\u00f1os adolescentes y j\u00f3venes. https://t.co/crj8nsK3eX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/crj8nsK3eX'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba con bloqueo sigue avanzando en la inmunizaci\u00f3n de sus ni\u00f1os adolescentes y j\u00f3venes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003329937715202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se han administrado 6 000 millones de dosis de vacunas anticovid en todo el mundo: La inmunizaci\u00f3n mundial contra la COVID-19 progres\u00f3 a un ritmo constante en los \u00faltimos tres meses. Sin embargo, persisten desigualdades en el acceso a las vacunas.\\xa0 https://t.co/fz88xQMMuM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fz88xQMMuM'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se han administrado 6 000 millones de dosis de vacunas anticovid en todo el mundo: La inmunizaci\u00f3n mundial contra la COVID-19 progres\u00f3 a un ritmo constante en los \u00faltimos tres meses. Sin embargo, persisten desigualdades en el acceso a las vacunas.\\xa0 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003079726518283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid - https://t.co/L29gw04bgS via @shareaholic #CubaPorLaVida #CubaPorLaSalud #SomosCuba Siempre la salud del pueblo en las prioridades de la revoluci\u00f3n cubana y la ayuda al los  pueblos del mundo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaVida', 'CubaPorLaSalud', 'SomosCuba'], 'mentions': ['Shareaholic'], 'tweet_urls': ['https://t.co/L29gw04bgS'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid -  via @shareaholic    Siempre la salud del pueblo en las prioridades de la revoluci\u00f3n cubana y la ayuda al los  pueblos del mundo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002131771777025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde la estaci\u00f3n del MIO, Unidad Deportiva, acompa\u00f1amos la \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, una estrategia en la que principalmente usuarios de @METROCALI, podr\u00e1n acceder a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo.\\n\\n#TeQueremosCali \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\\n\\n@AlcaldiaDeCali https://t.co/PJXqlcrvII', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeQueremosCali'], 'mentions': ['METROCALI', 'AlcaldiaDeCali'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde la estaci\u00f3n del MIO, Unidad Deportiva, acompa\u00f1amos la \u2018Ruta de Vacunaci\u00f3n\u2019, una estrategia en la que principalmente usuarios de , podr\u00e1n acceder a la inmunizaci\u00f3n de manera pr\u00e1ctica, mientras utilizan el transporte masivo.\\n\\n \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\\n\\n https://t.co/PJXqlcrvII'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001903702302721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1El Portal Suba se suma a la vacunaci\u00f3n en el sistema!\ud83d\udc89\\n\\nDesde este mi\u00e9rcoles, fue habilitado este nuevo punto para la inmunizaci\u00f3n masiva y gratuita de ciudadanos. As\u00ed que si a\u00fan no recibes tu dosis contra el COVID-19, ac\u00e9rcate\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/sHdK2g0zqP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sHdK2g0zqP'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1El Portal Suba se suma a la vacunaci\u00f3n en el sistema!\ud83d\udc89\\n\\nDesde este mi\u00e9rcoles, fue habilitado este nuevo punto para la inmunizaci\u00f3n masiva y gratuita de ciudadanos. As\u00ed que si a\u00fan no recibes tu dosis contra el COVID-19, ac\u00e9rcate\ud83d\ude4c\ud83c\udffb '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001902951522304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LosSantos\\nCon la finalidad de reducir riesgos de hospitalizaci\u00f3n y evitar contagio por la influenza, equipo de enfermer\u00eda del ULAPS de Tonos\u00ed mantiene campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra la Influenza en empresas e instituciones del distrito de Tonos\u00ed en un horario de 8am a 12pm. https://t.co/jkVlSa4fDl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LosSantos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nCon la finalidad de reducir riesgos de hospitalizaci\u00f3n y evitar contagio por la influenza, equipo de enfermer\u00eda del ULAPS de Tonos\u00ed mantiene campa\u00f1a de inmunizaci\u00f3n contra la Influenza en empresas e instituciones del distrito de Tonos\u00ed en un horario de 8am a 12pm. https://t.co/jkVlSa4fDl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001695702564872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIZACI\u00d3N // #Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n, remitido este mi\u00e9rcoles al @minsapma. https://t.co/MhmBHtv3MH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Panam\u00e1'], 'mentions': ['MINSAPma'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIZACI\u00d3N //  se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n, remitido este mi\u00e9rcoles al @minsapma. https://t.co/MhmBHtv3MH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001310325723137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 IMPORTANTE: Recuerda que desde el lunes 27 de septiembre se acortar\u00e1 el tiempo de cuarentena que actualmente tienen los casos positivos y los contactos estrechos, seg\u00fan el estado de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Ac\u00e1 te contamos los detalles. #SigamosCuid\u00e1ndonos https://t.co/Fwrp3cMJyg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SigamosCuid\u00e1ndonos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 IMPORTANTE: Recuerda que desde el lunes 27 de septiembre se acortar\u00e1 el tiempo de cuarentena que actualmente tienen los casos positivos y los contactos estrechos, seg\u00fan el estado de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Ac\u00e1 te contamos los detalles.  https://t.co/Fwrp3cMJyg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001145397231616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Importante saberlo!  \ud83d\ude37 |  Vacunas contra el coronavirus: un experto responde 11 preguntas sobre la inmunizaci\u00f3n contra el covid-19  https://t.co/ZUOmMrCAml', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZUOmMrCAml'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Importante saberlo!  \ud83d\ude37 |  Vacunas contra el coronavirus: un experto responde 11 preguntas sobre la inmunizaci\u00f3n contra el covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441000390502277120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Negocio \ud83e\udd11 | Vacunas contra el coronavirus: cu\u00e1nto dinero pueden ganar realmente las farmac\u00e9uticas con la inmunizaci\u00f3n https://t.co/QsPx1lYNjm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Negocio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QsPx1lYNjm'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udd11 | Vacunas contra el coronavirus: cu\u00e1nto dinero pueden ganar realmente las farmac\u00e9uticas con la inmunizaci\u00f3n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440999384129359872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La farmac\u00e9utica dio a conocer que una segunda dosis de refuerzo eleva la efectividad de inmunizaci\u00f3n a un 94%. \ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/2VhE2awlRY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2VhE2awlRY'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 La farmac\u00e9utica dio a conocer que una segunda dosis de refuerzo eleva la efectividad de inmunizaci\u00f3n a un 94%. \ud83d\udc47\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996867379105799', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/CrYVohoz3v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrYVohoz3v'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996828133089283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[PLAN ESTRAT\u00c9GICO DE INMUNIZACI\u00d3N] Las dosis ser\u00e1n colocadas en la UTN y las recibir\u00e1n ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 12 y 17 a\u00f1os sin factores de riesgo #puntalvillamaria #puntalinforma #coronavirus #vacunas #Pfizer #menores #UTN\\nhttps://t.co/vBOWkqcS9h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['puntalvillamaria', 'puntalinforma', 'coronavirus', 'vacunas', 'Pfizer', 'menores', 'UTN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vBOWkqcS9h'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[PLAN ESTRAT\u00c9GICO DE INMUNIZACI\u00d3N] Las dosis ser\u00e1n colocadas en la UTN y las recibir\u00e1n ni\u00f1os y ni\u00f1as de entre 12 y 17 a\u00f1os sin factores de riesgo       \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440996726253494272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Presidente de @BioCubaFarma, dio a conocer en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n#Cuba https://t.co/84daZg4ddL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': ['BioCubaFarma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/84daZg4ddL'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Presidente de , dio a conocer en declaraciones a la televisi\u00f3n nacional, que pr\u00f3ximamente presentar\u00e1n al Ministerio de Salud P\u00fablica una propuesta para hacer evaluaciones de inmunizaci\u00f3n en los ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440995970926321665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos d\u00e1ndole la Batalla al COVID-19, no bajes la guardia #VacunateYa no te dejes llevar por comentarios y las guerra medi\u00e1tica que tiene gente inescrupulosa contra el Plan de Inmunizaci\u00f3n Masiva...Vacunarte es ser consciente, por ti y los tuyos #RedDeSaludMilitar https://t.co/6DTOkonKYF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'RedDeSaludMilitar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguimos d\u00e1ndole la Batalla al COVID-19, no bajes la guardia  no te dejes llevar por comentarios y las guerra medi\u00e1tica que tiene gente inescrupulosa contra el Plan de Inmunizaci\u00f3n Masiva...Vacunarte es ser consciente, por ti y los tuyos  https://t.co/6DTOkonKYF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440993666483556354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Extra\u00f1a vacuna esta, que los no vacunados creen un riesgo para su salud por considerar que puede causar m\u00e1s perjuicios que beneficios, y que los vacunados consideran un riesgo, de no hacerse masiva, por considerar que no presta la suficiente inmunizaci\u00f3n contra posibles contagios https://t.co/eh2HAumn2Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eh2HAumn2Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Extra\u00f1a vacuna esta, que los no vacunados creen un riesgo para su salud por considerar que puede causar m\u00e1s perjuicios que beneficios, y que los vacunados consideran un riesgo, de no hacerse masiva, por considerar que no presta la suficiente inmunizaci\u00f3n contra posibles contagios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440989076572696587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/CfGOKxHjVz https://t.co/cZPxg3uCQR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CfGOKxHjVz'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/cZPxg3uCQR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986800768573442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfLos @CDCespanol advirtieron sobre un brote de una enfermedad parecida a la polio en 2021 para esconder los efectos de las vacunas contra el #COVID19?\\n\\n\u274c No.\\n\\nLa alerta es de 2020 y no hay v\u00ednculo entre la enfermedad y la inmunizaci\u00f3n #AFP\\n\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xzTMBXdbrW https://t.co/fnGot62NVp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'AFP'], 'mentions': ['CDCespanol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xzTMBXdbrW'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfLos  advirtieron sobre un brote de una enfermedad parecida a la polio en 2021 para esconder los efectos de las vacunas contra el ?\\n\\n\u274c No.\\n\\nLa alerta es de 2020 y no hay v\u00ednculo entre la enfermedad y la inmunizaci\u00f3n \\n\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/fnGot62NVp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986438858801161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/X3lnAfQlnh https://t.co/fCMMPHNHQs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X3lnAfQlnh'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/fCMMPHNHQs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986437617274887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/s7YTeXjiG5 https://t.co/Ba73NMH3x3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7YTeXjiG5'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/Ba73NMH3x3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986437046861824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/SfJ3XNaDOJ @teleSURtv https://t.co/b4qxcpMQWA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['teleSURtv'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SfJ3XNaDOJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid   https://t.co/b4qxcpMQWA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986437042593792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/sGNgDUAzF7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sGNgDUAzF7'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986436665180165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/fo6f8SoK6H https://t.co/uooB6MUCTU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fo6f8SoK6H'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/uooB6MUCTU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986436304465925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/oELNoknRRv https://t.co/KINjeZTYST', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oELNoknRRv'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/KINjeZTYST'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986435146825730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid: \u201cHemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n\", indic\u00f3 Mart\u00ednez D\u00edaz. https://t.co/3TnVeDxVMQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3TnVeDxVMQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid: \u201cHemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n\", indic\u00f3 Mart\u00ednez D\u00edaz. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440983800058560514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/lsX1yzOkwu https://t.co/2eKtf2gk1h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lsX1yzOkwu'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  https://t.co/2eKtf2gk1h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440980951274819584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIZACI\u00d3N CONTRA EL COVID-19 | \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udde3 M\u00e1s de 100.000 dosis del componente 2 de la Sputnik ya partieron rumbo a Paraguay - https://t.co/wJPDVVS6pY\\n\\n@unanochea1000 \ud83d\udcfa\\n@C9NParaguay \\n#1000am \ud83d\udcfb\ud83c\udf99 https://t.co/2ISP8jwY3W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['1000am'], 'mentions': ['unanochea1000', 'C9NParaguay'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wJPDVVS6pY'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIZACI\u00d3N CONTRA EL COVID-19 | \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udde3 M\u00e1s de 100.000 dosis del componente 2 de la Sputnik ya partieron rumbo a Paraguay - \\n\\n \ud83d\udcfa\\n \\n \ud83d\udcfb\ud83c\udf99 https://t.co/2ISP8jwY3W'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440980217951096837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Importante | Seguimos avanzando en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el  Estado Carabobo \ud83d\udc89y as\u00ed garantizar la inmunizaci\u00f3n completa de nuestros habitantes \u00a1Seguimos protegiendo a nuestro Estado!\\n#AquiNadieSeRinde #EnDefensaDeLaPaz #GNB1raD411CARABOBO\\n https://t.co/KSU6MoGDbH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Importante', 'AquiNadieSeRinde', 'EnDefensaDeLaPaz', 'GNB1raD411CARABOBO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Seguimos avanzando en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el  Estado Carabobo \ud83d\udc89y as\u00ed garantizar la inmunizaci\u00f3n completa de nuestros habitantes \u00a1Seguimos protegiendo a nuestro Estado!\\n  \\n https://t.co/KSU6MoGDbH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440978182203756547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Importante | Seguimos avanzando en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el  Estado Carabobo \ud83d\udc89y as\u00ed garantizar la inmunizaci\u00f3n completa de nuestros habitantes \u00a1Seguimos protegiendo a nuestro Estado!\\n#AquiNadieSeRinde #EnDefensaDeLaPaz #GNB2daD411CARABOBO\\n https://t.co/yriBNjIdDG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Importante', 'AquiNadieSeRinde', 'EnDefensaDeLaPaz', 'GNB2daD411CARABOBO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Seguimos avanzando en la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en el  Estado Carabobo \ud83d\udc89y as\u00ed garantizar la inmunizaci\u00f3n completa de nuestros habitantes \u00a1Seguimos protegiendo a nuestro Estado!\\n  \\n https://t.co/yriBNjIdDG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440971162515910656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que algo as\u00ed pueda llegar a ocurrir es simplemente vergonzoso. No tiremos vacunas, compartamos inmunizaci\u00f3n. https://t.co/NXaGOXD7MH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NXaGOXD7MH'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que algo as\u00ed pueda llegar a ocurrir es simplemente vergonzoso. No tiremos vacunas, compartamos inmunizaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440960934609137667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Seg\u00fan el Comit\u00e9 Mixto de Vacunaci\u00f3n e Inmunizaci\u00f3n de Reino Unido, por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os sanos con una dosis, se evitar\u00e1n dos ingresos a la unidad de cuidados intensivos, y se producir\u00e1n de 3 a 17 casos de miocarditis. Con dos dosis, entre 15 y 51 casos\". https://t.co/2daI9Ph8xR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2daI9Ph8xR'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Seg\u00fan el Comit\u00e9 Mixto de Vacunaci\u00f3n e Inmunizaci\u00f3n de Reino Unido, por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os sanos con una dosis, se evitar\u00e1n dos ingresos a la unidad de cuidados intensivos, y se producir\u00e1n de 3 a 17 casos de miocarditis. Con dos dosis, entre 15 y 51 casos\". '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440959396914286593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a dar mi opini\u00f3n cu\u00f1ada. Yo estoy vacunado y mi fam\u00edlia tambi\u00e9n. No soy antivacunas ni negacionista. Pienso que todas las reacciones adversas reportadas, forman parte de los riesgos del proceso de inmunizaci\u00f3n (desde inflamaci\u00f3n aguda a patolog\u00edas card\u00edacas o autoinmunes).', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy a dar mi opini\u00f3n cu\u00f1ada. Yo estoy vacunado y mi fam\u00edlia tambi\u00e9n. No soy antivacunas ni negacionista. Pienso que todas las reacciones adversas reportadas, forman parte de los riesgos del proceso de inmunizaci\u00f3n (desde inflamaci\u00f3n aguda a patolog\u00edas card\u00edacas o autoinmunes).'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440949054507143169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MUNDO La OPS advirti\u00f3 que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n a aplicarse las vacunas contra el Covid-19 puede \u201cralentizar a\u00fan m\u00e1s\u201d la inmunizaci\u00f3n, o impedir que se logre por completo.\\nhttps://t.co/2iOUOFxg5q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MUNDO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2iOUOFxg5q'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La OPS advirti\u00f3 que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n a aplicarse las vacunas contra el Covid-19 puede \u201cralentizar a\u00fan m\u00e1s\u201d la inmunizaci\u00f3n, o impedir que se logre por completo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440947738066178049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/CXqByzHwIc\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CXqByzHwIc'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\n\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440946012655345666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f \u00daltimo balance del coronavirus: 261 nuevos casos y un fallecido - Europa Press \u26a0\ufe0f\\n#coronavirusesp Asimismo, un total de 4.041.059 personas han recibido ya una dosis de la vacuna contra el coronavirus y ya cuentan con la pauta completa de inmunizaci\u00f3n\\xa0\u2026 https://t.co/tSMrUpVZkC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirusesp'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tSMrUpVZkC'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f \u00daltimo balance del coronavirus: 261 nuevos casos y un fallecido - Europa Press \u26a0\ufe0f\\n Asimismo, un total de 4.041.059 personas han recibido ya una dosis de la vacuna contra el coronavirus y ya cuentan con la pauta completa de inmunizaci\u00f3n\\xa0\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943263951822848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entidad reguladora de vacunas CEDMED #Cuba supervisa proceso organizativo, de convocatoria y control de inmunizaci\u00f3n masiva en municipio Cumanayagua #Cienfuegos que se lleva a cabo en \u00e1reas de Salud incluidas \u00e1reas de monta\u00f1a #PonleCorazon https://t.co/DleNi8bSVU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Cienfuegos', 'PonleCorazon'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entidad reguladora de vacunas CEDMED  supervisa proceso organizativo, de convocatoria y control de inmunizaci\u00f3n masiva en municipio Cumanayagua  que se lleva a cabo en \u00e1reas de Salud incluidas \u00e1reas de monta\u00f1a  https://t.co/DleNi8bSVU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943263880409094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entidad reguladora de vacunas CEDMED #Cuba supervisa proceso organizativo, de convocatoria y control de inmunizaci\u00f3n masiva en municipio Cumanayagua #Cienfuegos que se lleva a cabo en \u00e1reas de Salud incluidas \u00e1reas de monta\u00f1a #PonleCorazon https://t.co/xxdvcxwJRO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Cienfuegos', 'PonleCorazon'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entidad reguladora de vacunas CEDMED  supervisa proceso organizativo, de convocatoria y control de inmunizaci\u00f3n masiva en municipio Cumanayagua  que se lleva a cabo en \u00e1reas de Salud incluidas \u00e1reas de monta\u00f1a  https://t.co/xxdvcxwJRO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440941977445572612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seis mil millones de vacunas administradas en todo el mundo https://t.co/SL9TABOFsG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SL9TABOFsG'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seis mil millones de vacunas administradas en todo el mundo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440941511286329347', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Encuesta de DYM para @grupojoly La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/5hojd2ixp3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['grupojoly'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5hojd2ixp3'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Encuesta de DYM para  La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440940361510227968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los centros de salud turolenses vacunan hoy contra la covid sin cita previa\\n\\nArag\u00f3n quiere animar a las personas que todav\u00eda no tienen la inmunizaci\u00f3n\\nhttps://t.co/Ie0obRuWlC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ie0obRuWlC'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los centros de salud turolenses vacunan hoy contra la covid sin cita previa\\n\\nArag\u00f3n quiere animar a las personas que todav\u00eda no tienen la inmunizaci\u00f3n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440940164646322178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolivia reporta 308 nuevos casos y 9 decesos por la COVID-19\\nEn tanto que el proceso de inmunizaci\u00f3n que comenz\u00f3 a fines de enero consigui\u00f3 la aplicaci\u00f3n de 3.374.887 primeras dosis y 3.176.259 que recibieron el esquema completo, entre una poblaci\u00f3n vacunable.\\n\\xa0\\n#RQuks', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RQuks'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolivia reporta 308 nuevos casos y 9 decesos por la COVID-19\\nEn tanto que el proceso de inmunizaci\u00f3n que comenz\u00f3 a fines de enero consigui\u00f3 la aplicaci\u00f3n de 3.374.887 primeras dosis y 3.176.259 que recibieron el esquema completo, entre una poblaci\u00f3n vacunable.\\n\\xa0\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440939296433876996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3rdoba: este mi\u00e9rcoles se colocaron 18.655 vacunas contra el Covid-19 En la Provincia ya son 1.874.545 las personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.https://t.co/o027vVZrla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o027vVZrla'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3rdoba: este mi\u00e9rcoles se colocaron 18.655 vacunas contra el Covid-19 En la Provincia ya son 1.874.545 las personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440938992573288448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La progresiva inmunizaci\u00f3n invierte la situaci\u00f3n de la #pandemia. Ahora, los #menores de 14 a\u00f1os tienen la incidencia m\u00e1s alta de #contagios y los #ancianos, la m\u00e1s baja https://t.co/mAqljhyr6V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia', 'menores', 'contagios', 'ancianos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mAqljhyr6V'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La progresiva inmunizaci\u00f3n invierte la situaci\u00f3n de la . Ahora, los  de 14 a\u00f1os tienen la incidencia m\u00e1s alta de  y los , la m\u00e1s baja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440936874692988928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Editorial de El Peri\u00f3dico: \"Nos encontramos ante un reto may\u00fasculo que nos ata\u00f1e a todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global.\" @elperiodico \\nhttps://t.co/TsWbJ02Otf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elperiodico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TsWbJ02Otf'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Editorial de El Peri\u00f3dico: \"Nos encontramos ante un reto may\u00fasculo que nos ata\u00f1e a todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global.\"  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440933957781147648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Encuesta de DYM para @grupojoly La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/hmHvpfTqki', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['grupojoly'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hmHvpfTqki'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Encuesta de DYM para  La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440925764233400320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/aXCxcWyrUa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aXCxcWyrUa'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440924138680590336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sondeo DYM para el Grupo Joly: La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito del Gobierno; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/wNgoveX7VD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wNgoveX7VD'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sondeo DYM para el Grupo Joly: La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito del Gobierno; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440923895041773568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba Flag of Cuba, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/RU3fxvNE7w https://t.co/7qV9qZ0m1n https://t.co/32yjtcWlUQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RU3fxvNE7w', 'https://t.co/7qV9qZ0m1n'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de  Flag of Cuba, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\n  https://t.co/32yjtcWlUQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440918859893125121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de @elperiodico https://t.co/06HDGognsc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elperiodico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/06HDGognsc'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440916283789303809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf\"Inmunizaci\u00f3n\"?\u00bfMe recuerda el nivel de \"inmunizaci\u00f3n\" de esas vacunas y el tiempo que dura? https://t.co/v5mfA45rjp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v5mfA45rjp'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf\"Inmunizaci\u00f3n\"?\u00bfMe recuerda el nivel de \"inmunizaci\u00f3n\" de esas vacunas y el tiempo que dura? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908475538755584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios - https://t.co/4umMTwJdoK https://t.co/tCSHqDvHw4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4umMTwJdoK'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios -  https://t.co/tCSHqDvHw4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908268814143488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios https://t.co/f8YjlmJIwL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f8YjlmJIwL'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908263512584193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios - https://t.co/TqmxuwME4Z https://t.co/d5EvYyrR9s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TqmxuwME4Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios -  https://t.co/d5EvYyrR9s'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908139684110336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios) - https://t.co/CdrrZYr9dO https://t.co/AQKTx1u8F2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CdrrZYr9dO'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios) -  https://t.co/AQKTx1u8F2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907262957129729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 38 mil personas de 40 a 49 a\u00f1os con esquema completo de vacunaci\u00f3n en Naucalpan. En el segundo d\u00eda llegaron18 mil 490 ciudadanos a completar su esquema de inmunizaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/PIupC7BleE https://t.co/Yk2YOhXGbn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PIupC7BleE'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 38 mil personas de 40 a 49 a\u00f1os con esquema completo de vacunaci\u00f3n en Naucalpan. En el segundo d\u00eda llegaron18 mil 490 ciudadanos a completar su esquema de inmunizaci\u00f3n.\\n https://t.co/Yk2YOhXGbn'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906270366601217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/CrYVohoz3v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrYVohoz3v'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440902126494965760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como parte del programa de inmunizaci\u00f3n para enfrentar la #Covid19, este mi\u00e9rcoles se inici\u00f3 en la provincia de #Granma la vacunaci\u00f3n de sujetos al\u00e9rgicos al tiomerosal, en un esquema que vincula la  vacuna China Sinopharm con #SoberanaPlus. https://t.co/JuIpqGZ7Lr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Granma', 'SoberanaPlus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como parte del programa de inmunizaci\u00f3n para enfrentar la , este mi\u00e9rcoles se inici\u00f3 en la provincia de  la vacunaci\u00f3n de sujetos al\u00e9rgicos al tiomerosal, en un esquema que vincula la  vacuna China Sinopharm con . https://t.co/JuIpqGZ7Lr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440899706775908354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza en 102 municipios\\n\\nEscrito por Yolanda V\u00e1zquez\\n\\n\u2022    El secretario de Salud report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la #COVID19\\n\u2022    Sector Salud en espera de 1.3 millones de vacunas contra la influenza\\n\\nhttps://t.co/7LLLuoBHCw https://t.co/sxuNivg3he', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7LLLuoBHCw'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza en 102 municipios\\n\\nEscrito por Yolanda V\u00e1zquez\\n\\n\u2022    El secretario de Salud report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la \\n\u2022    Sector Salud en espera de 1.3 millones de vacunas contra la influenza\\n\\n https://t.co/sxuNivg3he'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440897644033892353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios - @MBarbosaMX @JAntonioMtzGa @SaludGobPue @Gob_Puebla   https://t.co/5EGKURGHOg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': ['MBarbosaMX', 'JAntonioMtzGa', 'SaludGobPue', 'Gob_Puebla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5EGKURGHOg'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios -       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440897271483207683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios - @SaludGobPue @Gob_Puebla @JAntonioMtzGa @MBarbosaMX  https://t.co/KQRxfgeQn6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': ['SaludGobPue', 'Gob_Puebla', 'JAntonioMtzGa', 'MBarbosaMX'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KQRxfgeQn6'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios -      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896204582395905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Monagas | Cientos de ciudadanos denunciaron, durante este martes, que el proceso de inmunizaci\u00f3n con la vacuna Sputnik V presenta irregularidades en Matur\u00edn, estado Monagas. #23Sep \\n\\nhttps://t.co/0NXtAw7948', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Monagas', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0NXtAw7948'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Cientos de ciudadanos denunciaron, durante este martes, que el proceso de inmunizaci\u00f3n con la vacuna Sputnik V presenta irregularidades en Matur\u00edn, estado Monagas.  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440894075008393216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\ude31 'No te vacunes': directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la inmunizaci\u00f3n. \ud83d\udc49 https://t.co/BoKYAs94i8 https://t.co/uA4whxAsky\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BoKYAs94i8'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83d\ude31 'No te vacunes': directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la inmunizaci\u00f3n. \ud83d\udc49  https://t.co/uA4whxAsky\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885577373605890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cNos unimos al llamado de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) en hacer de las vacunas un bien p\u00fablico global y liberar sus patentes para garantizar la pronta y efectiva inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n mundial\u201d, puntualiz\u00f3.\\n#YoEstoyConAlex\\n https://t.co/2nIH45FFRo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoEstoyConAlex'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2nIH45FFRo'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cNos unimos al llamado de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) en hacer de las vacunas un bien p\u00fablico global y liberar sus patentes para garantizar la pronta y efectiva inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n mundial\u201d, puntualiz\u00f3.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881617346699264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/GPUhZOvUAJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GPUhZOvUAJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880188099866627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alejandro Giammattei destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. https://t.co/JZyzBz3ImJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JZyzBz3ImJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alejandro Giammattei destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880127630614535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alejandro Giammattei destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. https://t.co/rRP9GtiELN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rRP9GtiELN'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alejandro Giammattei destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440879856141615107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Activista antivacunas contrajo COVID-19 y ahora se arrepiente de campa\u00f1a contra la inmunizaci\u00f3n \u25bahttps://t.co/fWhP3S7wuU https://t.co/09ZxPAihxA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fWhP3S7wuU'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Activista antivacunas contrajo COVID-19 y ahora se arrepiente de campa\u00f1a contra la inmunizaci\u00f3n \u25ba https://t.co/09ZxPAihxA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440878927568855040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En las \u00faltimas horas la @GobdeSantander entreg\u00f3 en 83 municipios 75.460 dosis de #Pfizer, #Sinovac y #AstraZeneca para avanzar con la inmunizaci\u00f3n contra el #COVID\u30fc19\ud83e\udda0\\n\\n\u00a1Los puntos de vacunaci\u00f3n los esperan!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Sinovac', 'AstraZeneca', 'COVID\u30fc19'], 'mentions': ['GobdeSantander'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En las \u00faltimas horas la  entreg\u00f3 en 83 municipios 75.460 dosis de ,  y  para avanzar con la inmunizaci\u00f3n contra el \ud83e\udda0\\n\\n\u00a1Los puntos de vacunaci\u00f3n los esperan!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440876737072701440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de hoy j\u00f3venes entusiastas adheridos a la Fnerrr de la Prepa Elis, pusieron toda su creatividad para realizar cartulinas que ser\u00e1n utilizadas en la manifestaci\u00f3n del d\u00eda de ma\u00f1ana, en d\u00f3nde se exigir\u00e1 que la SSA inicie el plan de inmunizaci\u00f3n a mayores de 12 a\u00f1os. https://t.co/g5Ecc8ltzg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de hoy j\u00f3venes entusiastas adheridos a la Fnerrr de la Prepa Elis, pusieron toda su creatividad para realizar cartulinas que ser\u00e1n utilizadas en la manifestaci\u00f3n del d\u00eda de ma\u00f1ana, en d\u00f3nde se exigir\u00e1 que la SSA inicie el plan de inmunizaci\u00f3n a mayores de 12 a\u00f1os. https://t.co/g5Ecc8ltzg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874357924974593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba tiene todas las vacunas necesarias para cumplir la estrategia de inmunizaci\u00f3n a toda la poblaci\u00f3n, esa es la fuerza de un pa\u00eds #Cubaviva #ACubaPonleCoraz\u00f3n #Pasi\u00f3nPorCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cubaviva', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n', 'Pasi\u00f3nPorCuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba tiene todas las vacunas necesarias para cumplir la estrategia de inmunizaci\u00f3n a toda la poblaci\u00f3n, esa es la fuerza de un pa\u00eds   \ud83c\udde8\ud83c\uddfa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874226660036609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus \ud83d\ude37 Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios  del estado de #Puebla, informa @JAntonioMtzGa, titular de @SaludGobPue \\n\\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\udcbbAqu\u00ed, la #historia \u27a1\ufe0f https://t.co/1iUnkucpJU https://t.co/tznXEQZVuP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'Puebla', 'historia'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa', 'SaludGobPue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1iUnkucpJU'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37 Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios  del estado de , informa , titular de  \\n\\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\udcbbAqu\u00ed, la  \u27a1\ufe0f  https://t.co/tznXEQZVuP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873995461697536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22sep VicePdte. @luchaalmada ... Recuerde que si usted recibi\u00f3 la 1ra dosis antes del #30Jun puede acercarse sin previa cita, s\u00f3lo con su tarjeta de vacunaci\u00f3n y completar as\u00ed su inmunizaci\u00f3n\\n(2/2)\\n@marevale @MirandaGob @MinSaludVE\\n #VacunateYa \\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22sep', '30Jun', 'VacunateYa', 'MaduroNuestraVozAnteLaONU'], 'mentions': ['luchaalmada', 'marevale', 'MirandaGob', 'MinSaludVE'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' VicePdte.  ... Recuerde que si usted recibi\u00f3 la 1ra dosis antes del  puede acercarse sin previa cita, s\u00f3lo con su tarjeta de vacunaci\u00f3n y completar as\u00ed su inmunizaci\u00f3n\\n(2/2)\\n  \\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873570012483586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este certificado de inmunizaci\u00f3n se exigir\u00e1, adem\u00e1s de una prueba negativa de covid.\\n#qhubo #As\u00edPas\u00f3 #Noticias\\nhttps://t.co/ATmUIs8nps', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['qhubo', 'As\u00edPas\u00f3', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATmUIs8nps'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este certificado de inmunizaci\u00f3n se exigir\u00e1, adem\u00e1s de una prueba negativa de covid.\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440872715813072896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente estadounidense cont\u00f3 que est\u00e1 en negociaciones con la farmac\u00e9utica Pfizer con la misi\u00f3n de comprar 500 millones de dosis extras destinadas a pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo con el objetivo de acrecentar el ritmo de inmunizaci\u00f3n a nivel mundial. https://t.co/svq7eOdnHC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/svq7eOdnHC'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente estadounidense cont\u00f3 que est\u00e1 en negociaciones con la farmac\u00e9utica Pfizer con la misi\u00f3n de comprar 500 millones de dosis extras destinadas a pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo con el objetivo de acrecentar el ritmo de inmunizaci\u00f3n a nivel mundial. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871524215500801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fSecretario de Salud report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por COVID-19\ud83e\udda0\\nhttps://t.co/9ErSbYAk97', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9ErSbYAk97'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fSecretario de Salud report\u00f3 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por COVID-19\ud83e\udda0\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869066072227840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 en 102 municipios https://t.co/Eeuccy30uG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Eeuccy30uG'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 en 102 municipios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869019326705666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep Avanzamos con Plan Masivo de vacunaci\u00f3n anti #Covid_19 en 79 centros de vacunaci\u00f3n, m\u00f3viles, puestos para la inmunizaci\u00f3n de gestantes en maternidades, atenci\u00f3n SIN CITA para nuestros abuelos y mayores de 17 a\u00f1os con discapacidad. Solo haz tu parte: \u00a1cu\u00eddate! @marevale https://t.co/Si7LU0fjIa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep', 'Covid_19'], 'mentions': ['marevale'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Avanzamos con Plan Masivo de vacunaci\u00f3n anti  en 79 centros de vacunaci\u00f3n, m\u00f3viles, puestos para la inmunizaci\u00f3n de gestantes en maternidades, atenci\u00f3n SIN CITA para nuestros abuelos y mayores de 17 a\u00f1os con discapacidad. Solo haz tu parte: \u00a1cu\u00eddate!  https://t.co/Si7LU0fjIa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440868262951092225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avanza satisfactoriamente proceso de inmunizaci\u00f3n en edades pedi\u00e1tricas en Guant\u00e1namo (+Infograf\u00eda) https://t.co/g09VPM3Zh5 via @TV_Solvision', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['TV_Solvision'], 'tweet_urls': ['https://t.co/g09VPM3Zh5'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avanza satisfactoriamente proceso de inmunizaci\u00f3n en edades pedi\u00e1tricas en Guant\u00e1namo (+Infograf\u00eda)  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866873206185996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba,#CubaMined,@Educa_Gtmo. Las promotoras del programa Educa a tu Hijo acompa\u00f1an a los ni\u00f1os y ni\u00f1as junto a sus padres, durante el proceso de inmunizaci\u00f3n con la primera dosis de Soberana02. M\u00e1s inmunes m\u00e1s feliz. @yunyerfeliciano,@YorkysMiclin https://t.co/DXmNFnXxOa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaMined'], 'mentions': ['Educa_Gtmo', 'yunyerfeliciano', 'YorkysMiclin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ',Mined,. Las promotoras del programa Educa a tu Hijo acompa\u00f1an a los ni\u00f1os y ni\u00f1as junto a sus padres, durante el proceso de inmunizaci\u00f3n con la primera dosis de Soberana02. M\u00e1s inmunes m\u00e1s feliz. , https://t.co/DXmNFnXxOa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866006700806144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoches Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\nhttps://t.co/xwTsQ8Y17d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoches'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xwTsQ8Y17d'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440864446662922240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Panam\u00e1 se han aplicado un total de 5,373,952   dosis de vacunas contra la COVID-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n. https://t.co/S4bWCMvnkZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Panam\u00e1 se han aplicado un total de 5,373,952   dosis de vacunas contra la COVID-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n. https://t.co/S4bWCMvnkZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863488340111360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus \ud83d\ude37 Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios  del estado de #Puebla, informa @JAntonioMtzGa, titular de @SaludGobPue \\n\\n\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udcbb Aqu\u00ed, la #historia \u27a1\ufe0f https://t.co/m8hhYkYmwg https://t.co/fVedQO6tY2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'Puebla', 'historia'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa', 'SaludGobPue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/m8hhYkYmwg'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37 Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios  del estado de , informa , titular de  \\n\\n\ud83d\udc69\\u200d\ud83d\udcbb Aqu\u00ed, la  \u27a1\ufe0f  https://t.co/fVedQO6tY2'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861070378209282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/r5Th8iGX39', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r5Th8iGX39'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Grupo Empresarial de las Industrias Biotecnol\u00f3gica y Farmac\u00e9utica de  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, BioCubaFarma, dio a conocer que concluy\u00f3 con \u00e9xito la producci\u00f3n de vacunas anticovid para lograr la inmunizaci\u00f3n total de su poblaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858845958610944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid - https://t.co/Jrxo4AZQOH via @shareaholic', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Shareaholic'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jrxo4AZQOH'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid -  via @shareaholic'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858352343527426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'New post in Venezuela en Revoluci\u00f3n: https://t.co/cS5Wkq7KYR\\nCuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid\\nhttps://t.co/xkDqENHN9Q https://t.co/GZKcvH536q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cS5Wkq7KYR', 'https://t.co/xkDqENHN9Q', 'https://t.co/GZKcvH536q'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'New post in Venezuela en Revoluci\u00f3n: \\nCuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858148139462659', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cNos unimos al llamado de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) en hacer de las vacunas un bien p\u00fablico global y liberar sus patentes para garantizar la pronta y efectiva inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n mundial\u201d.\\n#YoEstoyConAlex  https://t.co/e0txM5N3EZ https://t.co/fnoMoxpJU0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoEstoyConAlex'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e0txM5N3EZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cNos unimos al llamado de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) en hacer de las vacunas un bien p\u00fablico global y liberar sus patentes para garantizar la pronta y efectiva inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n mundial\u201d.\\n   https://t.co/fnoMoxpJU0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857911299817473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. https://t.co/G3ixMIXpPK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G3ixMIXpPK'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Destac\u00f3 la importancia de que la inmunizaci\u00f3n llegue a todos los pa\u00edses. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855131273105412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que paja! Vamos todos a vacunarnos. Ser\u00e1 como un paseo en metro, pero con inmunizaci\u00f3n, mi causa. \ud83d\udc4d\\n\u00bfT\u00fa ya pusiste el hombro @VanyaThais?\\nhttps://t.co/u8mCy9LZjY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['VanyaThais'], 'tweet_urls': ['https://t.co/u8mCy9LZjY'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que paja! Vamos todos a vacunarnos. Ser\u00e1 como un paseo en metro, pero con inmunizaci\u00f3n, mi causa. \ud83d\udc4d\\n\u00bfT\u00fa ya pusiste el hombro ?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855082057322497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba #CubaPorLaVida\\n#CubaEsCiencia #DeZurdaTeam\\n@BioCubaFarma @BIOCENCU\\nhttps://t.co/bcQCJlDX1I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaPorLaVida', 'CubaEsCiencia', 'DeZurdaTeam'], 'mentions': ['BioCubaFarma', 'BIOCENCU'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bcQCJlDX1I'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' PorLaVida\\nEsCiencia \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854924414357504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A pesar del bloqueo vamos en camino a la inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n cubana contra la #COVID19.\\n#MasQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds \\n#PonleCoraz\u00f3nACuba \\n#CubaPorLaVida https://t.co/VRtyR9GwRl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'MasQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds', 'PonleCoraz\u00f3nACuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A pesar del bloqueo vamos en camino a la inmunizaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n cubana contra la .\\n \\n \\n https://t.co/VRtyR9GwRl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854333931679755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bogot\u00e1 tiene suficientes dosis para inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 \\n\\nhttps://t.co/8lNSz5pxtf \\n\\n@SectorSalud @Bogota #COVID19 #vacunacionbogota #vacunacionmasiva #VacunasCOVID19 #vacunacion #AlDiaNoticiasJD #FelizMiercolesATodos https://t.co/AQoj4u6lZR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'vacunacionbogota', 'vacunacionmasiva', 'VacunasCOVID19', 'vacunacion', 'AlDiaNoticiasJD', 'FelizMiercolesATodos'], 'mentions': ['SectorSalud', 'Bogota'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8lNSz5pxtf'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bogot\u00e1 tiene suficientes dosis para inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 \\n\\n \\n\\n         https://t.co/AQoj4u6lZR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853163997863936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#BOMBAZO\ud83d\udea8 | \u00a1SALUD REVELA NUEVAS ESTRATEGIAS DE VACUNACI\u00d3N!\\nAutoridades de la regi\u00f3n metropolitana del DC han habilitado los 64 centros de salud, para la vacunaci\u00f3n masiva de capitalinos, adem\u00e1s se habilitar\u00e1n centros de inmunizaci\u00f3n en varias iglesias. https://t.co/Mq4SM9elzX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BOMBAZO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udea8 | \u00a1SALUD REVELA NUEVAS ESTRATEGIAS DE VACUNACI\u00d3N!\\nAutoridades de la regi\u00f3n metropolitana del DC han habilitado los 64 centros de salud, para la vacunaci\u00f3n masiva de capitalinos, adem\u00e1s se habilitar\u00e1n centros de inmunizaci\u00f3n en varias iglesias. https://t.co/Mq4SM9elzX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850983148392449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente #estadounidense Joe Biden cont\u00f3 que est\u00e1 en negociaciones con la farmac\u00e9utica #Pfizer con la misi\u00f3n de comprar 500 millones de dosis extras destinadas a pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo con el objetivo de acrecentar el ritmo de inmunizaci\u00f3n a nivel mundial. \\n\\n#EEUU https://t.co/hWrMGTpwbz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['estadounidense', 'Pfizer', 'EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente  Joe Biden cont\u00f3 que est\u00e1 en negociaciones con la farmac\u00e9utica  con la misi\u00f3n de comprar 500 millones de dosis extras destinadas a pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo con el objetivo de acrecentar el ritmo de inmunizaci\u00f3n a nivel mundial. \\n\\n https://t.co/hWrMGTpwbz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850906141048833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobernador del estado Miranda, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez: Llegamos a 863 mil 340 personas vacunadas, somos el estado con mayor cantidad de personas vacunadas porque nuestra tarea es salvar las vidas. #MirandoAlFuturo #MaduroNuestraVozAnteLaONU #22Sep https://t.co/GQEWvwEqVU https://t.co/3m5E7tYaxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'MaduroNuestraVozAnteLaONU', '22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GQEWvwEqVU'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobernador del estado Miranda, H\u00e9ctor Rodr\u00edguez: Llegamos a 863 mil 340 personas vacunadas, somos el estado con mayor cantidad de personas vacunadas porque nuestra tarea es salvar las vidas.     https://t.co/3m5E7tYaxs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847313396584457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con 200 mil fallecidos, cual seria una cifra real aproximada de contagiados? 10 millones? podr\u00eda explicar mejor esta cifras, y tambi\u00e9n podr\u00eda darnos cierta inmunidad colectiva en el Per\u00fa, esto sumado al 30% de inmunizacion podr\u00eda atenuar la 3ra ola? \\nhttps://t.co/JiJBvLpbjL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JiJBvLpbjL'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con 200 mil fallecidos, cual seria una cifra real aproximada de contagiados? 10 millones? podr\u00eda explicar mejor esta cifras, y tambi\u00e9n podr\u00eda darnos cierta inmunidad colectiva en el Per\u00fa, esto sumado al 30% de inmunizacion podr\u00eda atenuar la 3ra ola? \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846747132170241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1\u00a1 Extraordinaria haza\u00f1a cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica y productiva !!!. \u00a1\u00a1Contamos con las vacunas nesesarias y propias para la inmunizaci\u00f3n de todos los cubanos!!! Es soberan\u00eda, es emanciparnos por nosotros  mismos. #CubaViva . https://t.co/gNAooKrMw4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaViva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1\u00a1 Extraordinaria haza\u00f1a cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica y productiva !!!. \u00a1\u00a1Contamos con las vacunas nesesarias y propias para la inmunizaci\u00f3n de todos los cubanos!!! Es soberan\u00eda, es emanciparnos por nosotros  mismos.  . https://t.co/gNAooKrMw4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846518697619462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid https://t.co/zreRlQ4FXr @DCABELLOR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['dcabellor'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zreRlQ4FXr'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuba cubre producci\u00f3n de vacunas para inmunizaci\u00f3n contra Covid  @DCABELLOR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844893660667909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Puno | Brigada de vacunaci\u00f3n inici\u00f3 la inmunizaci\u00f3n a pobladores de islas Los Uros https://t.co/RSMTTuzXaS a trav\u00e9s de @HBA noticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Puno'], 'mentions': ['hba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RSMTTuzXaS'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Brigada de vacunaci\u00f3n inici\u00f3 la inmunizaci\u00f3n a pobladores de islas Los Uros  a trav\u00e9s de @HBA noticias'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844588101558273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaPorLaSalud avanzando en la inmunizaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n y lista para apoyar a los pueblos del mundo. #CubaPorLaVida https://t.co/s3dALRacmt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaPorLaSalud', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s3dALRacmt'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' avanzando en la inmunizaci\u00f3n de toda su poblaci\u00f3n y lista para apoyar a los pueblos del mundo.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440843177192091650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El proceso de inmunizaci\u00f3n a los estudiantes contin\u00faa en Camag\u00fcey y la alegr\u00eda se respira.\\n\\n#CubaSalvaVidas \\n\\n(Foto @cadenagramonte ) https://t.co/hpfiX0PhaU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaSalvaVidas'], 'mentions': ['cadenagramonte'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El proceso de inmunizaci\u00f3n a los estudiantes contin\u00faa en Camag\u00fcey y la alegr\u00eda se respira.\\n\\n \\n\\n(Foto  ) https://t.co/hpfiX0PhaU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841385012187143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 un nuevo cargamento de Pfizer para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 | https://t.co/p52fUySUsh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p52fUySUsh'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 un nuevo cargamento de Pfizer para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 | '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840706935824385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc89 La campa\u00f1a gratuita #LimaSeVacuna llega al Cercado para prevenir enfermedades distintas al #COVID19.\\n\\n\ud83d\udccd Te esperamos este viernes 24 de septiembre, de 9 a.m. a 12:30 p.m. en la losa deportiva Ram\u00f3n C\u00e1rcamo.\\n\\n\ud83d\udcf0 Conoce m\u00e1s: https://t.co/0t4ZWzeUd8 https://t.co/rh7RH9yrQz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LimaSeVacuna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0t4ZWzeUd8'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc89 La campa\u00f1a gratuita  llega al Cercado para prevenir enfermedades distintas al .\\n\\n\ud83d\udccd Te esperamos este viernes 24 de septiembre, de 9 a.m. a 12:30 p.m. en la losa deportiva Ram\u00f3n C\u00e1rcamo.\\n\\n\ud83d\udcf0 Conoce m\u00e1s:  https://t.co/rh7RH9yrQz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839081089331204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El vacunatorio 11 que se encuentra ubicado en la #Anec de  #SantaCruzdelSur contin\u00faa el avance de la inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n con #Abdala y la #Biomodulina #CubaPorLaVida #M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds #ASantaCruzdelSurPonleCoraz\u00f3n @dmjscs https://t.co/dAFyeCbbR2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Anec', 'SantaCruzdelSur', 'Abdala', 'Biomodulina', 'CubaPorLaVida', 'M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds', 'ASantaCruzdelSurPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': ['dmjscs'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El vacunatorio 11 que se encuentra ubicado en la  de   contin\u00faa el avance de la inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n con  y la      https://t.co/dAFyeCbbR2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440838322411163648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios  https://t.co/JIP0JBxIl2 https://t.co/zM9SP9jiv3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JIP0JBxIl2'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios   https://t.co/zM9SP9jiv3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440838283303407623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debido a la poca afluencia de ciudadanos en los puntos de vacunaci\u00f3n, autoridades autorizan la inmunizaci\u00f3n contra la covid-19 en los Centros de Salud del Distrito Central, as\u00ed lo inform\u00f3 el Jefe de la Regi\u00f3n Sanitaria Metropolitana, Harry Bock.\\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras https://t.co/VPF8mJuHdJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debido a la poca afluencia de ciudadanos en los puntos de vacunaci\u00f3n, autoridades autorizan la inmunizaci\u00f3n contra la covid-19 en los Centros de Salud del Distrito Central, as\u00ed lo inform\u00f3 el Jefe de la Regi\u00f3n Sanitaria Metropolitana, Harry Bock.\\n  https://t.co/VPF8mJuHdJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836846213230607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cumbre sobre covid-19 acuerda plan de inmunizaci\u00f3n global https://t.co/KmJhEuulIM @TareckPSUV @NicolasMaduro https://t.co/sGorVv4xQT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['TareckPSUV', 'NicolasMaduro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/KmJhEuulIM'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cumbre sobre covid-19 acuerda plan de inmunizaci\u00f3n global    https://t.co/sGorVv4xQT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836698540154886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El derecho a las vacunas para menores de edad en un contexto de pandemia desafortunadamente se debe hacer valer a trav\u00e9s de la ley. Es un gusto saber que nuestro trabajo hoy permite a un ni\u00f1o recibir su inmunizaci\u00f3n contra el #COVID19 \\nhttps://t.co/NMdIyPiAwl https://t.co/vGwQgOkqnJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NMdIyPiAwl'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El derecho a las vacunas para menores de edad en un contexto de pandemia desafortunadamente se debe hacer valer a trav\u00e9s de la ley. Es un gusto saber que nuestro trabajo hoy permite a un ni\u00f1o recibir su inmunizaci\u00f3n contra el  \\n https://t.co/vGwQgOkqnJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836602238959622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 51% de los hispanos en NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n\\xa0blanca https://t.co/2W4rxfBsmg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2W4rxfBsmg'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 51% de los hispanos en NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n\\xa0blanca '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440836383426297858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Varios pa\u00edses acordaron multiplicar las donaciones de vacunas a pa\u00edses que lo necesiten. https://t.co/z6bb3NoA9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z6bb3NoA9c'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Varios pa\u00edses acordaron multiplicar las donaciones de vacunas a pa\u00edses que lo necesiten. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835944014237704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nicarag\u00fcenses menores de 30 a\u00f1os no est\u00e1n incluidos en el plan de inmunizaci\u00f3n contra la covid-19, revela el mandatario https://t.co/ataZmGLOVV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ataZmGLOVV'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nicarag\u00fcenses menores de 30 a\u00f1os no est\u00e1n incluidos en el plan de inmunizaci\u00f3n contra la covid-19, revela el mandatario '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835692049797120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con el objetivo de agilizar la Campa\u00f1a Masiva de Inmunizaci\u00f3n, el Ministerio de @SaludDeportesBo habilit\u00f3 un nuevo punto de vacunaci\u00f3n para la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de la #SputnikV en la Federaci\u00f3n de Maestros en la ciudad de #ElAlto.\\nhttps://t.co/bSutGQahyb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'ElAlto'], 'mentions': ['SaludDeportesBo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bSutGQahyb'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con el objetivo de agilizar la Campa\u00f1a Masiva de Inmunizaci\u00f3n, el Ministerio de  habilit\u00f3 un nuevo punto de vacunaci\u00f3n para la aplicaci\u00f3n de las segundas dosis de la  en la Federaci\u00f3n de Maestros en la ciudad de .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833477423755265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n#QuedateEnCasa #SanaDistancia #Puebla #UsaCubrebocas \\nhttps://t.co/kcOlOjafrx https://t.co/HRfaB41k3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuedateEnCasa', 'SanaDistancia', 'Puebla', 'UsaCubrebocas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kcOlOjafrx'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n    \\n https://t.co/HRfaB41k3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832673228853253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI)\\nhttps://t.co/ZXoe7tZN59', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZXoe7tZN59'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832531251687427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lugares donde prueba de doble vacuna (con 14 d\u00edas despu\u00e9s, para lograr inmunizaci\u00f3n) van ha tener que probar con carnet.\\n\u201cLugares y negocios donde se requieren pasaportes de vacunas e identificaci\u00f3n gubernamental: - Comedor interior en restaurantes y bares - sigue \ud83e\uddf5 https://t.co/EkokBFIoxB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EkokBFIoxB'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lugares donde prueba de doble vacuna (con 14 d\u00edas despu\u00e9s, para lograr inmunizaci\u00f3n) van ha tener que probar con carnet.\\n\u201cLugares y negocios donde se requieren pasaportes de vacunas e identificaci\u00f3n gubernamental: - Comedor interior en restaurantes y bares - sigue \ud83e\uddf5 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832422027808768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe4#INMUNIZACI\u00d3N / Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID-19 a polic\u00edas de la SSyPC\\n@SSyPC_Chiapas @CiberneticaChis Info Y FOTOS AQU\u00cd: https://t.co/ilRJT7ANEq https://t.co/AzJ9A6T6bx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['INMUNIZACI\u00d3N'], 'mentions': ['SSyPC_Chiapas', 'CiberneticaChis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ilRJT7ANEq'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe4 / Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID-19 a polic\u00edas de la SSyPC\\n  Info Y FOTOS AQU\u00cd:  https://t.co/AzJ9A6T6bx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832030946865152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ante el avance de la inmunizaci\u00f3n anticovid, quedan 3 vacunatorios fijos en la ciudad\\n\\n\ud83d\udde3Se opt\u00f3 por la continuaci\u00f3n de tres vacunatorios fijos y cerrar el que funcionaba en el Polideportivo Ernesto \u201cFinito\u201d Gehrmann \\n\\n\ud83d\udd0eEnterate m\u00e1s ac\u00e1 \u27a1\ufe0f https://t.co/YbzHwYI0Tl https://t.co/z14VpPzpbJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YbzHwYI0Tl'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ante el avance de la inmunizaci\u00f3n anticovid, quedan 3 vacunatorios fijos en la ciudad\\n\\n\ud83d\udde3Se opt\u00f3 por la continuaci\u00f3n de tres vacunatorios fijos y cerrar el que funcionaba en el Polideportivo Ernesto \u201cFinito\u201d Gehrmann \\n\\n\ud83d\udd0eEnterate m\u00e1s ac\u00e1 \u27a1\ufe0f  https://t.co/z14VpPzpbJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831037785870338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando tres personas murieron despu\u00e9s de recibir vacunas contra la gripe porcina, 9 estados detuvieron inmediatamente la inmunizaci\u00f3n. 9meses despu\u00e9s de las vacunas disponibles, VAERS hab\u00eda recibido 7,899 informes de personas que hab\u00edan muerto despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. https://t.co/hQKwNuSmiS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hQKwNuSmiS'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando tres personas murieron despu\u00e9s de recibir vacunas contra la gripe porcina, 9 estados detuvieron inmediatamente la inmunizaci\u00f3n. 9meses despu\u00e9s de las vacunas disponibles, VAERS hab\u00eda recibido 7,899 informes de personas que hab\u00edan muerto despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829942288158722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios.- Salud reporta 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19\\n\\nhttps://t.co/WT6Zw8k7eg https://t.co/KdhlE6E5vh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WT6Zw8k7eg'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios.- Salud reporta 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19\\n\\n https://t.co/KdhlE6E5vh'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829863737249793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @minsaludcba informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.265 vacunas: 2.469.720 corresponden a primeras dosis, 1.874.545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['minsaludcba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.265 vacunas: 2.469.720 corresponden a primeras dosis, 1.874.545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829390019911685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Posici\u00f3n de la Soc. Dom. De Pediatr\u00eda @PediatriaDom sobre:\\n\\n- Vacunas Covid19 en ni\u00f1os.\\n- Continuidad plan inmunizaci\u00f3n de vacunas propia de la edad. https://t.co/1EPrFtv7IQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PediatriaDom'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Posici\u00f3n de la Soc. Dom. De Pediatr\u00eda  sobre:\\n\\n- Vacunas Covid19 en ni\u00f1os.\\n- Continuidad plan inmunizaci\u00f3n de vacunas propia de la edad. https://t.co/1EPrFtv7IQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828925052002306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Argentina super\u00f3 hoy los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia, para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional en todo el territorio. https://t.co/Fx6uxCQZiQ https://t.co/YjDhccHPAX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Fx6uxCQZiQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Argentina super\u00f3 hoy los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia, para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional en todo el territorio.  https://t.co/YjDhccHPAX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828626363056136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQue grado de inmunizacion contra la cepa Delta, consigues si te inoculas directamente la 5\u00b0 dosis?\\n\\nSalt\u00e1ndote las 4 primeras, obviamente...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQue grado de inmunizacion contra la cepa Delta, consigues si te inoculas directamente la 5\u00b0 dosis?\\n\\nSalt\u00e1ndote las 4 primeras, obviamente...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828550815248385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 51% de los hispanos en nyc ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca https://t.co/0gR5C6XjQc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0gR5C6XjQc'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 51% de los hispanos en nyc ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828197700968457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1 #ALTAMIRA \ud83d\uded1\\nUna favorable respuesta de parte de los j\u00f3venes altamirenses se ha registrado desde este martes que arranc\u00f3 la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el Covid19, al contabilizar en el primer d\u00eda, 8 mil dosis de la vacuna Astra Seneca.\\nhttps://t.co/r1JuU13B5h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ALTAMIRA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r1JuU13B5h'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1  \ud83d\uded1\\nUna favorable respuesta de parte de los j\u00f3venes altamirenses se ha registrado desde este martes que arranc\u00f3 la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el Covid19, al contabilizar en el primer d\u00eda, 8 mil dosis de la vacuna Astra Seneca.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826541642899456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios.- Salud reporta 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19\\n\\nhttps://t.co/4gRh7DvUv2 https://t.co/vxlFhri5cw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4gRh7DvUv2'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios.- Salud reporta 319 positivos m\u00e1s y 29 defunciones por la COVID-19\\n\\n https://t.co/vxlFhri5cw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826306938032133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa) https://t.co/3YeUAqH6lV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3YeUAqH6lV'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824793930948617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CubaSalvaVidas y trabaja sin descanso en la inmunizaci\u00f3n poblacional con nuestras propias vacunas, \u00e9sas que resumen la Fuerza de un Pa\u00eds #SantiagodeCuba @LaCmkc https://t.co/CeqClT2xCu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CubaSalvaVidas', 'SantiagodeCuba'], 'mentions': ['LaCmkc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CeqClT2xCu'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y trabaja sin descanso en la inmunizaci\u00f3n poblacional con nuestras propias vacunas, \u00e9sas que resumen la Fuerza de un Pa\u00eds   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823295259992070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf99\ufe0f #Entrevista || Para difundir la importancia de la inmunizaci\u00f3n, la farmac\u00e9utica @PfizerMx public\u00f3 el libro \u201c13 Historias de Vacunaci\u00f3n\u201d y de esto nos habla ahora su l\u00edder m\u00e9dica de vacunas, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Guti\u00e9rrez.\\n\\nEsc\u00fachala en vivo: https://t.co/ZOKYLxHL96 https://t.co/0ep1Ez5A46', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Entrevista'], 'mentions': ['PfizerMx'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZOKYLxHL96'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf99\ufe0f  || Para difundir la importancia de la inmunizaci\u00f3n, la farmac\u00e9utica  public\u00f3 el libro \u201c13 Historias de Vacunaci\u00f3n\u201d y de esto nos habla ahora su l\u00edder m\u00e9dica de vacunas, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Guti\u00e9rrez.\\n\\nEsc\u00fachala en vivo:  https://t.co/0ep1Ez5A46'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823222891601922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde la industria Duncan de Venezuela, ubicada en el municipio Sucre, el Gobernador H\u00e9ctor Rodr\u00edguez indic\u00f3 que el proceso de vacunaci\u00f3n anticovid atender\u00e1 a trabajadores de las peque\u00f1as y grandes empresas pertenecientes a los sectores priorizados. #22Sep https://t.co/MyJsLzTLp5 https://t.co/fAQY4Ti7C3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MyJsLzTLp5'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde la industria Duncan de Venezuela, ubicada en el municipio Sucre, el Gobernador H\u00e9ctor Rodr\u00edguez indic\u00f3 que el proceso de vacunaci\u00f3n anticovid atender\u00e1 a trabajadores de las peque\u00f1as y grandes empresas pertenecientes a los sectores priorizados.   https://t.co/fAQY4Ti7C3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821697397936146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Puebla | Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\\xa0COVID-19\\xa0en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, as\u00ed como mujeres embarazadas, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 @JAntonioMtzGa.\\nhttps://t.co/28uTPaeq7V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Puebla'], 'mentions': ['JAntonioMtzGa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/28uTPaeq7V'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\\xa0COVID-19\\xa0en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, as\u00ed como mujeres embarazadas, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821156945137666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69.549.078 dosis de la vacuna contra la COVID-19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n. Solo en las \u00faltimas 24 horas, 122.031  ##Espa\u00f1a#Coronavirus\\n\\nhttps://t.co/1XQ4Ggwq6H https://t.co/DlQhAlj7KM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1XQ4Ggwq6H'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69.549.078 dosis de la vacuna contra la COVID-19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n. Solo en las \u00faltimas 24 horas, 122.031  ##Espa\u00f1a#Coronavirus\\n\\n https://t.co/DlQhAlj7KM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820707009736708', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ante el avance de la inmunizaci\u00f3n anticovid, quedan 3 vacunatorios fijos en la ciudad\\n\\n\ud83d\udde3Se opt\u00f3 por la continuaci\u00f3n de tres vacunatorios fijos y cerrar el que funcionaba en el Polideportivo Ernesto \u201cFinito\u201d Gehrmann \\n\\n\ud83d\udd0eEnterate m\u00e1s ac\u00e1 \u27a1\ufe0f https://t.co/PAiBJWWRpz https://t.co/N4IxIvR8pq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PAiBJWWRpz'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ante el avance de la inmunizaci\u00f3n anticovid, quedan 3 vacunatorios fijos en la ciudad\\n\\n\ud83d\udde3Se opt\u00f3 por la continuaci\u00f3n de tres vacunatorios fijos y cerrar el que funcionaba en el Polideportivo Ernesto \u201cFinito\u201d Gehrmann \\n\\n\ud83d\udd0eEnterate m\u00e1s ac\u00e1 \u27a1\ufe0f  https://t.co/N4IxIvR8pq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820339047485454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SaludParaTodos\\n\\nContinuando con el proceso de inmunizaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y adultos contra diferentes enfermedades, te invitamos a beneficiarte de la jornada de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 que realizaremos en articulaci\u00f3n con el @megabusenmarcha Te esperamos. https://t.co/Xzk8nTpgVd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SaludParaTodos'], 'mentions': ['megabusenmarcha'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nContinuando con el proceso de inmunizaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y adultos contra diferentes enfermedades, te invitamos a beneficiarte de la jornada de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 que realizaremos en articulaci\u00f3n con el  Te esperamos. https://t.co/Xzk8nTpgVd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818212199825414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Argentina super\u00f3 los 63 millones de vacunas recibidas\\n\\n\ud83d\udc49Avanza el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n con la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis producidas por el laboratorio Pfizer\\n\\nhttps://t.co/3zN61UurP6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3zN61UurP6'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Argentina super\u00f3 los 63 millones de vacunas recibidas\\n\\n\ud83d\udc49Avanza el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n con la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis producidas por el laboratorio Pfizer\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440818022172610567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n En #Misiones ya se aplicaron hasta la fecha, 1.050.789 dosis contra el #Covid-19 (656.048 primera dosis y 394.741 segunda dosis) @SaludMisiones @herrerayflia @MinistroAlarcon https://t.co/e6GWwUPRhS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Misiones', 'Covid'], 'mentions': ['SaludMisiones', 'herrerayflia', 'MinistroAlarcon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n En  ya se aplicaron hasta la fecha, 1.050.789 dosis contra el -19 (656.048 primera dosis y 394.741 segunda dosis)    https://t.co/e6GWwUPRhS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440817825501761537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n En #Misiones ya se aplicaron hasta la fecha, 1.050.789 dosis contra el #Covid-19 (656.048 primera dosis y 394.741 segunda dosis) @SaludMisiones @herrerayflia @MinistroAlarcon https://t.co/TP66RKYZzs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Misiones', 'Covid'], 'mentions': ['SaludMisiones', 'herrerayflia', 'MinistroAlarcon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Plan Estrat\u00e9gico de Inmunizaci\u00f3n En  ya se aplicaron hasta la fecha, 1.050.789 dosis contra el -19 (656.048 primera dosis y 394.741 segunda dosis)    https://t.co/TP66RKYZzs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440817543753596929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNACI\u00d3N | COVID-19\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\\nHoy, en una nueva jornada, alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da. dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19. Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad.\\n\\n#VacunaCovid19 https://t.co/p02Eib6lWg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNACI\u00d3N | COVID-19\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\\nHoy, en una nueva jornada, alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da. dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19. Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad.\\n\\n https://t.co/p02Eib6lWg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816064917499904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n de Salud P\u00fablica vacuna contra la difteria y el t\u00e9tanos a miembros PN, Cesfront y bomberos en provincias fronterizas https://t.co/PEgJ24FWOA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PEgJ24FWOA'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n de Salud P\u00fablica vacuna contra la difteria y el t\u00e9tanos a miembros PN, Cesfront y bomberos en provincias fronterizas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440815228338331655', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc89En #Cuba se aplican m\u00e1s de 200 mil dosis diarias de #Vacunas, comenz\u00f3 la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al #Tiomersal y en los pr\u00f3ximos d\u00edas se iniciar\u00e1 en los #Convalecientes. \\n#COVID19 #CubaPorLaSalud #CubaPorLaVida https://t.co/pzyGfHIk7Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Vacunas', 'Tiomersal', 'Convalecientes', 'COVID19', 'CubaPorLaSalud', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc89En  se aplican m\u00e1s de 200 mil dosis diarias de , comenz\u00f3 la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al  y en los pr\u00f3ximos d\u00edas se iniciar\u00e1 en los . \\n PorLaSalud PorLaVida https://t.co/pzyGfHIk7Y'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813585555333128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#B\u00fasquedaActiva | La Alcald\u00eda de Sahag\u00fan a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud en articulaci\u00f3n con la E.S.E. @CamuSanRafael, busca intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udde3M\u00e1s informaci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\\nhttps://t.co/d7WHGkoGmh https://t.co/1cKjs1MLr2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['B\u00fasquedaActiva'], 'mentions': ['CamuSanRafael'], 'tweet_urls': ['https://t.co/d7WHGkoGmh'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La Alcald\u00eda de Sahag\u00fan a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud en articulaci\u00f3n con la E.S.E. , busca intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udde3M\u00e1s informaci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\\n https://t.co/1cKjs1MLr2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813376037220359', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep @MirandaGob secretaria de Salud de Miranda, Marelia Guill\u00e9n, inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales, el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, ha abarcado al 70% de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad. @marevale https://t.co/USL3O91Vpf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': ['MirandaGob', 'marevale'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  secretaria de Salud de Miranda, Marelia Guill\u00e9n, inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales, el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, ha abarcado al 70% de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad.  https://t.co/USL3O91Vpf'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812798557126657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Independencia: reportan poca afluencia en vacunatorio Coliseo Amistad Per\u00fa-Jap\u00f3n\\n\\nEn este centro de inmunizaci\u00f3n se logr\u00f3 aplicar solo 200 dosis en las primeras horas de la ma\u00f1ana este 22 de setiembre.\\nhttps://t.co/499nUWZNkp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/499nUWZNkp'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Independencia: reportan poca afluencia en vacunatorio Coliseo Amistad Per\u00fa-Jap\u00f3n\\n\\nEn este centro de inmunizaci\u00f3n se logr\u00f3 aplicar solo 200 dosis en las primeras horas de la ma\u00f1ana este 22 de setiembre.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811762601717768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Descarga tu certificado de inmunizaci\u00f3n, gratis.\ud83d\udc47\\n\\nhttps://t.co/pbsxcuThUz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pbsxcuThUz'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Descarga tu certificado de inmunizaci\u00f3n, gratis.\ud83d\udc47\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811233314181126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2Jornada juvenil de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en distritos priorizados de la regi\u00f3n Lima.\\n\ud83d\udcaaConoce los puntos de inmunizaci\u00f3n dirigida a la poblaci\u00f3n de 18 a\u00f1os a m\u00e1s \ud83d\udc47\\n@GORELIMA https://t.co/cJixcNCLy6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GORELIMA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2Jornada juvenil de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en distritos priorizados de la regi\u00f3n Lima.\\n\ud83d\udcaaConoce los puntos de inmunizaci\u00f3n dirigida a la poblaci\u00f3n de 18 a\u00f1os a m\u00e1s \ud83d\udc47\\n https://t.co/cJixcNCLy6'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809465104588810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta el mes pasado, la tasa de inmunizaci\u00f3n en la polic\u00eda de Nueva York era apenas 47% para los 35,000 oficiales uniformados y casi 18,000 miembros civiles, aunque han tenido prioridad para vacunarse desde el invierno \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\udd14 https://t.co/5eWNLbedHN https://t.co/cU58NvbDwp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5eWNLbedHN'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta el mes pasado, la tasa de inmunizaci\u00f3n en la polic\u00eda de Nueva York era apenas 47% para los 35,000 oficiales uniformados y casi 18,000 miembros civiles, aunque han tenido prioridad para vacunarse desde el invierno \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\udd14  https://t.co/cU58NvbDwp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808712524861447', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SolosEnLaPandemia \\n\\n\ud83d\udea8 34,473 casos activos \"estimados\"\\n\u26a0\ufe0f 13,185 personas fallecidas\\n\\nLa poblaci\u00f3n sigue: \\n\\n\u27a1\ufe0fCon medidas laxas\\n\u27a1\ufe0fLejos de alcanzar la inmunizaci\u00f3n en TODO el pa\u00eds\\n\u27a1\ufe0fCon m\u00e9dicos agotados\\n\u27a1\ufe0fCon un sistema p\u00fablico de salud colapsado https://t.co/cX8UPPlX1X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SolosEnLaPandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cX8UPPlX1X'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n\ud83d\udea8 34,473 casos activos \"estimados\"\\n\u26a0\ufe0f 13,185 personas fallecidas\\n\\nLa poblaci\u00f3n sigue: \\n\\n\u27a1\ufe0fCon medidas laxas\\n\u27a1\ufe0fLejos de alcanzar la inmunizaci\u00f3n en TODO el pa\u00eds\\n\u27a1\ufe0fCon m\u00e9dicos agotados\\n\u27a1\ufe0fCon un sistema p\u00fablico de salud colapsado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808123409829889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La secretaria de Salud de Miranda, Marelia Guill\u00e9n, inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales, el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, ha abarcado al 70% de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad. #22Sep https://t.co/FVqXuy3Fnb https://t.co/g0c12ANTsU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FVqXuy3Fnb'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La secretaria de Salud de Miranda, Marelia Guill\u00e9n, inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales, el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, ha abarcado al 70% de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad.   https://t.co/g0c12ANTsU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807756500402176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda que el pr\u00f3ximo viernes 24 de septiembre concluye la vacunaci\u00f3n vigente en 102 municipios del interior del estado. \u00a1No lo dejes pasar! Acude a iniciar o completar tu esquema de vacunaci\u00f3n, seg\u00fan te corresponda, respetando la log\u00edstica implementada. https://t.co/Z8h5no66nL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z8h5no66nL'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda que el pr\u00f3ximo viernes 24 de septiembre concluye la vacunaci\u00f3n vigente en 102 municipios del interior del estado. \u00a1No lo dejes pasar! Acude a iniciar o completar tu esquema de vacunaci\u00f3n, seg\u00fan te corresponda, respetando la log\u00edstica implementada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807624329420809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el cuatrimestre pasado tuve que fumarme a una compa\u00f1era y despu\u00e9s dejo pero ahora empec\u00e9 un curso de inmunizaci\u00f3n Y ESTA AH\u00cd DIOSSS encima administra ella el grupo de wsp aaaahhhhh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el cuatrimestre pasado tuve que fumarme a una compa\u00f1era y despu\u00e9s dejo pero ahora empec\u00e9 un curso de inmunizaci\u00f3n Y ESTA AH\u00cd DIOSSS encima administra ella el grupo de wsp aaaahhhhh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806466672214027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9dicos del Comit\u00e9 Cient\u00edfico insisten con la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra la COVID 19 porque es importante para garantizar la inmunizaci\u00f3n. En la \u00faltima semana aumentaron las internaciones en terapia intensiva del T\u00f3rax. \\nhttps://t.co/IBUoFZeZFQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IBUoFZeZFQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9dicos del Comit\u00e9 Cient\u00edfico insisten con la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra la COVID 19 porque es importante para garantizar la inmunizaci\u00f3n. En la \u00faltima semana aumentaron las internaciones en terapia intensiva del T\u00f3rax. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805607175438343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\nhttps://t.co/xwTsQ8GpID', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xwTsQ8GpID'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805296419475459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 51% de los hispanos en NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca https://t.co/reL5BXlfo8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/reL5BXlfo8'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 51% de los hispanos en NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804912514830336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De d\u00f3nde sale est\u00e1 gente que cree que el problema de la inmunizaci\u00f3n con SputnikV es que no podemos ingresar a EEUU... Gente, yo estoy tratando de llegar a fin de mes dignamente, no me jodan!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De d\u00f3nde sale est\u00e1 gente que cree que el problema de la inmunizaci\u00f3n con SputnikV es que no podemos ingresar a EEUU... Gente, yo estoy tratando de llegar a fin de mes dignamente, no me jodan!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804360779276294', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Es parte de una iniciativa que busca reducir la dependencia de suministros extranjeros y allanar el camino a una inmunizaci\u00f3n m\u00e1s equitativa en toda la regi\u00f3n.\\n#Argentina #fabrica #Vacunas \\n\\nhttps://t.co/SP5koEMAp1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina', 'fabrica', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SP5koEMAp1'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Es parte de una iniciativa que busca reducir la dependencia de suministros extranjeros y allanar el camino a una inmunizaci\u00f3n m\u00e1s equitativa en toda la regi\u00f3n.\\n   \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804348704051200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia, para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, con la llegada de m\u00e1s de 160.000 dosis producidas por el laboratorio Pfizer\\nhttps://t.co/0yBa6bUoLn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0yBa6bUoLn'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia, para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, con la llegada de m\u00e1s de 160.000 dosis producidas por el laboratorio Pfizer\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804087100968967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#B\u00fasquedaActiva La E.S.E Camu San Rafael en articulaci\u00f3n con la @AlcaldiaSahagun y la secretaria de salud, buscando intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n, les comparte los puntos d\u00f3nde podr\u00e1 asistir toda la  poblaci\u00f3n susceptible con esquemas incompletos de vacunaci\u00f3n. https://t.co/PX0tpx7d8V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['B\u00fasquedaActiva'], 'mentions': ['AlcaldiaSahagun'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La E.S.E Camu San Rafael en articulaci\u00f3n con la  y la secretaria de salud, buscando intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n, les comparte los puntos d\u00f3nde podr\u00e1 asistir toda la  poblaci\u00f3n susceptible con esquemas incompletos de vacunaci\u00f3n. https://t.co/PX0tpx7d8V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800640553287692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra gerente regional en Bogot\u00e1 nos cuenta todo lo que debemos saber para acudir al nuevo centro de vacunaci\u00f3n. Recuerden que todas las personas son bienvenidas para empezar o completar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra el Covid.19 https://t.co/05fOUorykn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestra gerente regional en Bogot\u00e1 nos cuenta todo lo que debemos saber para acudir al nuevo centro de vacunaci\u00f3n. Recuerden que todas las personas son bienvenidas para empezar o completar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra el Covid.19 https://t.co/05fOUorykn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799345838755842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En las \u00faltimas horas entregamos a 83 municipios 75.460 dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para avanzar con la inmunizaci\u00f3n contra el COVID. \u00a1Los puntos de vacunaci\u00f3n los esperan! Cons\u00faltenlos aqu\u00ed: https://t.co/g8nZaykT2H https://t.co/MHjLwJKfnd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g8nZaykT2H'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En las \u00faltimas horas entregamos a 83 municipios 75.460 dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para avanzar con la inmunizaci\u00f3n contra el COVID. \u00a1Los puntos de vacunaci\u00f3n los esperan! Cons\u00faltenlos aqu\u00ed:  https://t.co/MHjLwJKfnd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798391596818432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Menores de 12 a\u00f1os acuden a Centro de Vacunaci\u00f3n en Gotera en Moraz\u00e1n\\n\\nCon el inicio de la aplicaci\u00f3n de vacuna, los ni\u00f1os de 6 a 11 a\u00f1os, El Salvador ha dado un paso importante en la b\u00fasqueda de la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n en el combate del Covid-19 https://t.co/EGpZbUU09D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EGpZbUU09D'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Menores de 12 a\u00f1os acuden a Centro de Vacunaci\u00f3n en Gotera en Moraz\u00e1n\\n\\nCon el inicio de la aplicaci\u00f3n de vacuna, los ni\u00f1os de 6 a 11 a\u00f1os, El Salvador ha dado un paso importante en la b\u00fasqueda de la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n en el combate del Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440795291607732224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1 M\u00e1s de 160.000 dosis producidas por el laboratorio Pfizer que se sumar\u00e1n al Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional, llegaron esta tarde al pa\u00eds, con lo cual Argentina supera los 63,4 millones de vacunas recibidas https://t.co/rDAaRDgdZn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1 M\u00e1s de 160.000 dosis producidas por el laboratorio Pfizer que se sumar\u00e1n al Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional, llegaron esta tarde al pa\u00eds, con lo cual Argentina supera los 63,4 millones de vacunas recibidas https://t.co/rDAaRDgdZn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794046897688576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tacna insiste con una vacunaci\u00f3n no autorizada por parte del @Minsa_Peru. \\n\\nA\u00fan no hay un protocolo para la inmunizaci\u00f3n de los menores de edad. El viernes reci\u00e9n se conocer\u00e1 el protocolo. \\n\\nEl Minsa, como ente rector, es el que debe dar luz verde para esta inmunizaci\u00f3n. https://t.co/v3aneijwSr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Minsa_Peru'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tacna insiste con una vacunaci\u00f3n no autorizada por parte del . \\n\\nA\u00fan no hay un protocolo para la inmunizaci\u00f3n de los menores de edad. El viernes reci\u00e9n se conocer\u00e1 el protocolo. \\n\\nEl Minsa, como ente rector, es el que debe dar luz verde para esta inmunizaci\u00f3n. https://t.co/v3aneijwSr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792715780710404', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n Arribaron hoy 160.290 dosis de #Pfizer. De esta forma, la Argentina alcanz\u00f3 las 63.410.020 \\u200b\\u200bvacunas recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la #Covid_19 que impulsa el Gobierno nacional en todo el pa\u00eds. #LaVozRegional https://t.co/YlYnEERhLB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'Pfizer', 'Covid_19', 'LaVozRegional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Arribaron hoy 160.290 dosis de . De esta forma, la Argentina alcanz\u00f3 las 63.410.020 \\u200b\\u200bvacunas recibidas para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la  que impulsa el Gobierno nacional en todo el pa\u00eds.  https://t.co/YlYnEERhLB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792557798055942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OPS advirti\u00f3 que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n a aplicarse las vacunas contra el Covid-19 puede \u201cralentizar a\u00fan m\u00e1s\u201d la inmunizaci\u00f3n, o impedir que se logre por completo https://t.co/AbyTkoWgWQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AbyTkoWgWQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OPS advirti\u00f3 que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n a aplicarse las vacunas contra el Covid-19 puede \u201cralentizar a\u00fan m\u00e1s\u201d la inmunizaci\u00f3n, o impedir que se logre por completo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791743163559943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '51% de los hispanos NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n\\xa0blanca https://t.co/Z1w3tGZnwa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1w3tGZnwa'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '51% de los hispanos NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados y superan en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n\\xa0blanca '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791483401965570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la #sputnikv, ser\u00eda en el mismo centro de vacunaci\u00f3n d\u00f3nde se coloc\u00f3 la primera,en #Corposalud #Aragua mandaron a los viejitos para el #IRDA este jueves. Muchos no tienen ni siquiera para el pasaje https://t.co/V2oW6s5W5j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['sputnikv', 'Corposalud', 'Aragua', 'IRDA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V2oW6s5W5j'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la , ser\u00eda en el mismo centro de vacunaci\u00f3n d\u00f3nde se coloc\u00f3 la primera,en   mandaron a los viejitos para el  este jueves. Muchos no tienen ni siquiera para el pasaje '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790890218328069', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacun\u00f3metro\ud83d\udc89\\n\\nCon corte al 21 de septiembre, en Bogot\u00e1 se han aplicado un total de 7.246.257 dosis de vacunas contra COVID-19, seg\u00fan el \u00faltimo reporte de la plataforma SaluData. \\n\\nConoce el balance completo de c\u00f3mo vamos en inmunizaci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/Eortvj19R9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacun\u00f3metro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Eortvj19R9'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\\n\\nCon corte al 21 de septiembre, en Bogot\u00e1 se han aplicado un total de 7.246.257 dosis de vacunas contra COVID-19, seg\u00fan el \u00faltimo reporte de la plataforma SaluData. \\n\\nConoce el balance completo de c\u00f3mo vamos en inmunizaci\u00f3n\ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790654716506112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de @elperiodico https://t.co/WSUzcy4YFu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elperiodico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WSUzcy4YFu'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790569656090624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#As\u00edLoDijo || El Presidente @NicolasMaduro: Sue\u00f1o que para 2022 ya exista la vacuna para la inmunizaci\u00f3n 100%\\n#MaduroNuestraVozEnLaONU \\nhttps://t.co/kWAceBicMG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['As\u00edLoDijo', 'MaduroNuestraVozEnLaONU'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/kWAceBicMG'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El Presidente : Sue\u00f1o que para 2022 ya exista la vacuna para la inmunizaci\u00f3n 100%\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790512940695558', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de @elperiodico https://t.co/cNvNhLaPjs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elperiodico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cNvNhLaPjs'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La desigualdad en la vacunaci\u00f3n entre pa\u00edses es un problema de todos, por solidaridad y porque la \u00fanica respuesta efectiva contra la pandemia es la aut\u00e9ntica inmunizaci\u00f3n global\"\\n\\n\u270dEditorial de  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790067639816192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AMLO anunci\u00f3 que se aprob\u00f3 la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 para 1.5 millones de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os, te contamos los pormenores de la vacunaci\u00f3n a este sector. https://t.co/ENgGjSNKRE https://t.co/oBZDCC2hmm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ENgGjSNKRE'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AMLO anunci\u00f3 que se aprob\u00f3 la inmunizaci\u00f3n contra la  para 1.5 millones de ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os, te contamos los pormenores de la vacunaci\u00f3n a este sector.  https://t.co/oBZDCC2hmm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789504269320195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Aragua Recibieron inmunizaci\u00f3n contra la Polio, IPV, Fiebre Amarilla, SRP y Toxoide https://t.co/ODWpEQYxpP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Aragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ODWpEQYxpP'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Recibieron inmunizaci\u00f3n contra la Polio, IPV, Fiebre Amarilla, SRP y Toxoide '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789500767113220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\nhttps://t.co/OTZ6uNSgsy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OTZ6uNSgsy'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con inmunizaci\u00f3n de 79 mil 501 personas, avanza vacunaci\u00f3n en 102 municipios\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440788749936250885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba avanza en la #Vacunaci\u00f3n de nuestros infantes.\\nIntensas jornadas de Inmunizaci\u00f3n con #Soberana02 contra la #Covid_19 en su 1ra dosis.\\n#M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPais\\n@Cubacooperabol2\\n@cubacooperaven https://t.co/tzRRzZEs2C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Vacunaci\u00f3n', 'Soberana02', 'Covid_19', 'M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPais'], 'mentions': ['Cubacooperabol2', 'cubacooperaven'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' avanza en la  de nuestros infantes.\\nIntensas jornadas de Inmunizaci\u00f3n con  contra la  en su 1ra dosis.\\n\\n\\n https://t.co/tzRRzZEs2C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787751733915652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n https://t.co/JqBJ5YgUL7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JqBJ5YgUL7'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787747195609091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n https://t.co/28v0FuyNus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/28v0FuyNus'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787726278610946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n https://t.co/VF1fFYoSJu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VF1fFYoSJu'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2018No te vacunes\u2019: directa campa\u00f1a de funeraria a favor de la\\xa0inmunizaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786469325402113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 73.3 por ciento de la poblaci\u00f3n vacunada en Sinaloa ya cuenta con el esquema completo de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.\\nhttps://t.co/sFhrxyytva', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sFhrxyytva'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 73.3 por ciento de la poblaci\u00f3n vacunada en Sinaloa ya cuenta con el esquema completo de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440784705050198019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 51% de los hispanos en #NYC ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados contra el #COVID19 y superan ya en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca. Y para que m\u00e1s se vacunen, el Alcalde @NYCMayor anunci\u00f3 una jornada en Queens ma\u00f1ana.\\nhttps://t.co/59WkValxvt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NYC', 'COVID19'], 'mentions': ['NYCMayor'], 'tweet_urls': ['https://t.co/59WkValxvt'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 51% de los hispanos en  ya est\u00e1n \u2018full\u2019 vacunados contra el  y superan ya en inmunizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n blanca. Y para que m\u00e1s se vacunen, el Alcalde  anunci\u00f3 una jornada en Queens ma\u00f1ana.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440784341622136843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Baracoa de suma al proceso de inmunizaci\u00f3n al tercer grupo de edades pedi\u00e1tricas\\n#GuantanamoPorLaVida https://t.co/Gfip9vu5aq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Baracoa', 'GuantanamoPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gfip9vu5aq'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de suma al proceso de inmunizaci\u00f3n al tercer grupo de edades pedi\u00e1tricas\\n '}]"