"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441193510850359300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/9lHNxtUTs8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9lHNxtUTs8'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441190146288672770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Episode 1 pa lng ng squidgame nakatulugan ko na Hhaahah!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Episode 1 pa lng ng squidgame nakatulugan ko na Hhaahah!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441188476528074753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famke Janssen was perfect in this role \ud83d\ude0c https://t.co/rRCHDe6gsP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rRCHDe6gsP'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Famke Janssen was perfect in this role \ud83d\ude0c '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441187851975200769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BREAKING \u2014 Dutch #football giant #PSV confirms its now holding Bitcoin\\xa0 on its balance sheet \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\\n\\n\"Anycoin paid their sponsor rights to us via a certain number of #bitcoin\\xa0 which we hold in our own wallet,\" Frans Janssen, Commerical Director at PSV, told Bitcoin\\xa0 Magazine. https://t.co/vbpAeSbiIG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['football', 'PSV', 'bitcoin'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'BREAKING \u2014 Dutch  giant  confirms its now holding Bitcoin\\xa0 on its balance sheet \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\\n\\n\"Anycoin paid their sponsor rights to us via a certain number of \\xa0 which we hold in our own wallet,\" Frans Janssen, Commerical Director at PSV, told Bitcoin\\xa0 Magazine. https://t.co/vbpAeSbiIG'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441187445614120960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ministerio de sanidad sigue impidiendo que los menores de 40 podamos vacunarnos con Janssen. Prefieren que caduquen a darnos esa opci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El ministerio de sanidad sigue impidiendo que los menores de 40 podamos vacunarnos con Janssen. Prefieren que caduquen a darnos esa opci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441184734772555784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista de vacunas para uso de emergencia de la OMS,que sirven para ingresar a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8,aprobadas\\n-Pfizer/BioNtech:31/12/2020\\n-AstraZeneca/Oxford 16/02/2021\\n-Janssen de Johnson &amp; Johnson,12/03/2021\\n-Moderna,30/04/2021\\nSinopharm:7/5/2021\\nSinovac: 1/6/2021\\nhttps://t.co/Dr8zEWk8tm\u2026', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dr8zEWk8tm'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lista de vacunas para uso de emergencia de la OMS,que sirven para ingresar a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8,aprobadas\\n-Pfizer/BioNtech:31/12/2020\\n-AstraZeneca/Oxford 16/02/2021\\n-Janssen de Johnson &amp; Johnson,12/03/2021\\n-Moderna,30/04/2021\\nSinopharm:7/5/2021\\nSinovac: 1/6/2021\\n\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441184594456416258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para que quede bien claro Pl\u00e1tano &gt; Janssen. El pl\u00e1tano no se lesiona tanto, lleva m\u00e1s goles, es canterano y adem\u00e1s chofer del Sabandija, con el #PlatanoAdentro toda la vida. https://t.co/CHzm6RVTVw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['PlatanoAdentro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CHzm6RVTVw'], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Para que quede bien claro Pl\u00e1tano &gt; Janssen. El pl\u00e1tano no se lesiona tanto, lleva m\u00e1s goles, es canterano y adem\u00e1s chofer del Sabandija, con el  toda la vida. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183735844507648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Our SILVER WINNER of the 2021 #PM360TrailblazerAwards Social Media Initiative category is Know Your CLL from Janssen Biotech, Pharmacyclics, and MicroMass, An Ashfield Health Company! Congratulations! https://t.co/SOveqV5cpZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['PM360TrailblazerAwards'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Our SILVER WINNER of the 2021  Social Media Initiative category is Know Your CLL from Janssen Biotech, Pharmacyclics, and MicroMass, An Ashfield Health Company! Congratulations! https://t.co/SOveqV5cpZ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183723098030083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Woke straight from a nap for this \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Woke straight from a nap for this \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183632249405441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This Texas Roadhouse ain\u2019t owe me or @jadafreeman19 SHIIIIIT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jadafreeman19'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This Texas Roadhouse ain\u2019t owe me or  SHIIIIIT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183095693221888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'September 24, 2021 \\nWords to Light Our Path by Saint Arnold Janssen.\\n\\n#WordstoLightOurPath \\n#HappySVDReligiousMissionaries https://t.co/hfrkRJTtfb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['WordstoLightOurPath', 'HappySVDReligiousMissionaries'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-24T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'September 24, 2021 \\nWords to Light Our Path by Saint Arnold Janssen.\\n\\n \\n https://t.co/hfrkRJTtfb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441183031138480128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NONONONONONONONONONONONOOOOOOOOOOOO!!!!!!\\n\\nhttps://t.co/SlaSjgMQah', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SlaSjgMQah'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'NONONONONONONONONONONONOOOOOOOOOOOO!!!!!!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441182888372936704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00aa dosis de Janssen:\\n\\nEl estudio ENSEMBLE 2 de fase 3 mostr\u00f3 que otra inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen 56 d\u00edas despu\u00e9s de la primera proporcion\u00f3 protecci\u00f3n:\\n\\nCOVID GRAVE: 100% a los 14 d\u00edas de la 2\u00aa dosis\\nCOVID MODERADO: 75% a nivel mundial, 94% en USA\\n\\nhttps://t.co/VBI7hWS8dA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VBI7hWS8dA'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '2\u00aa dosis de Janssen:\\n\\nEl estudio ENSEMBLE 2 de fase 3 mostr\u00f3 que otra inyecci\u00f3n de la vacuna Janssen 56 d\u00edas despu\u00e9s de la primera proporcion\u00f3 protecci\u00f3n:\\n\\nCOVID GRAVE: 100% a los 14 d\u00edas de la 2\u00aa dosis\\nCOVID MODERADO: 75% a nivel mundial, 94% en USA\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441181939629625349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famke Janssen Was Fine As Hell..I Had Crazy Vision *Ghostface Killah Voice https://t.co/oRbV9iLMRz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oRbV9iLMRz'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Famke Janssen Was Fine As Hell..I Had Crazy Vision *Ghostface Killah Voice '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441181056745582593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In episode 7 of the Vax-Nation Podcast, Dr J. Peter Figueroa, Professor of Public Health at The University of the West Indies, Mona, Jamaica breaks down the differences between the J&amp;J/Janssen Vaccine and the AstraZenca Vaccine. \\nFull episode here:  https://t.co/FpQLQPZyfb https://t.co/Y740CH1U1y', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FpQLQPZyfb'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In episode 7 of the Vax-Nation Podcast, Dr J. Peter Figueroa, Professor of Public Health at The University of the West Indies, Mona, Jamaica breaks down the differences between the J&amp;J/Janssen Vaccine and the AstraZenca Vaccine. \\nFull episode here:   https://t.co/Y740CH1U1y'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441181026437435392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/kZP9NpA9YH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kZP9NpA9YH'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441180862180216833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amnist\u00eda Internacional: \"Los laboratorios AstraZeneca, BioNTech, Janssen, Moderna, Novavax y Pfizer se han negado a renunciar a los derechos de propiedad intelectual sobre sus vacunas. Se necesitan 2000 mill. de dosis a los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos antes de fin de a\u00f1o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amnist\u00eda Internacional: \"Los laboratorios AstraZeneca, BioNTech, Janssen, Moderna, Novavax y Pfizer se han negado a renunciar a los derechos de propiedad intelectual sobre sus vacunas. Se necesitan 2000 mill. de dosis a los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos antes de fin de a\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441179552944848899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '$JNJ Persephone Biosciences Inc. Announces Collaboration with Janssen Biotech, Inc. | Business Wire https://t.co/mxNiBeUXUl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mxNiBeUXUl'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '$JNJ Persephone Biosciences Inc. Announces Collaboration with Janssen Biotech, Inc. | Business Wire '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441178290719322124', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '&lt;ACCESS] The World Almanac and Book of Facts 2021 by  Sarah Janssen https://t.co/IjkK3sc2Zg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '&lt;ACCESS] The World Almanac and Book of Facts 2021 by  Sarah Janssen https://t.co/IjkK3sc2Zg'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441178073441914883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Organiza\u00e7\u00e3o aprovou, at\u00e9 o momento, o uso das vacinas da Pfizer, Moderna, Astrazeneca, Janssen e Sinovac, no Brasil batizada de CoronaVac #BandJornalismo\\n\\nhttps://t.co/et77ZxeEo1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BandJornalismo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/et77ZxeEo1'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Organiza\u00e7\u00e3o aprovou, at\u00e9 o momento, o uso das vacinas da Pfizer, Moderna, Astrazeneca, Janssen e Sinovac, no Brasil batizada de CoronaVac \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441178072535822338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Organiza\u00e7\u00e3o aprovou, at\u00e9 o momento, o uso das vacinas da Pfizer, Moderna, Astrazeneca, Janssen e Sinovac, no Brasil batizada de CoronaVac #BandJornalismo\\n\\nhttps://t.co/R9Mp3B5r7r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BandJornalismo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R9Mp3B5r7r'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Organiza\u00e7\u00e3o aprovou, at\u00e9 o momento, o uso das vacinas da Pfizer, Moderna, Astrazeneca, Janssen e Sinovac, no Brasil batizada de CoronaVac \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441175977661325319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hitched a ride back with Bill Janssen from @Aspenlungconf to Denver and stopped at the Continental Divide and hiked up Grotto\u2019s trail. https://t.co/CmFf5T5cw0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Aspenlungconf'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hitched a ride back with Bill Janssen from  to Denver and stopped at the Continental Divide and hiked up Grotto\u2019s trail. https://t.co/CmFf5T5cw0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441175901165608962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Mikkelsen leads a not-so-merry band of Danish dudes grappling with midlife malaise, who land on a thrilling new outlet for their collective panic and rage.\" @eliza_janssen reviews #RidersOfJustice https://t.co/6mmgQQaqhS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['RidersOfJustice'], 'mentions': ['eliza_janssen'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6mmgQQaqhS'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"Mikkelsen leads a not-so-merry band of Danish dudes grappling with midlife malaise, who land on a thrilling new outlet for their collective panic and rage.\"  reviews  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441175841057112074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta noticia sali\u00f3 en @THR \\nhttps://t.co/bVVe3bVoEv\\n\u00a1Sigo emocionada!\\n#Grace', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Grace'], 'mentions': ['THR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bVVe3bVoEv'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta noticia sali\u00f3 en  \\n\\n\u00a1Sigo emocionada!\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441175602480959490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se ha confirmado una pel\u00edcula live-action para la serie Los Caballeros del Zodiaco, donde participar\u00e1n Mackenyo, Sean Bean, Madison Iseman y Famke Janssen. https://t.co/wLjmibEGTi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se ha confirmado una pel\u00edcula live-action para la serie Los Caballeros del Zodiaco, donde participar\u00e1n Mackenyo, Sean Bean, Madison Iseman y Famke Janssen. https://t.co/wLjmibEGTi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441174175486410752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'First 3D-printed tortoise shell made on Blender is on Guinness World Records! https://t.co/4Q7R5Uo9Xa https://t.co/N5dm9g56J9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4Q7R5Uo9Xa'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'First 3D-printed tortoise shell made on Blender is on Guinness World Records!  https://t.co/N5dm9g56J9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441173932128620544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Former Trump adviser Michael Flynn is pushing a bonkers theory that COVID-19 vaccines are being added to salad dressing https://t.co/CAMZvH7Hth via @YahooNews \\n\\nWould you like Pfizer, Moderna, Janssen, or ranch on your salad?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['YahooNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CAMZvH7Hth'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Former Trump adviser Michael Flynn is pushing a bonkers theory that COVID-19 vaccines are being added to salad dressing  via  \\n\\nWould you like Pfizer, Moderna, Janssen, or ranch on your salad?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441173396109156353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Els ciutadans catalans amb criteri se situen al voltant del 30%, i estan donant lloc al fet que les vacunes de Janssen s'acabin llan\u00e7ant.\\nCatalunya ha llen\u00e7at vora 70.000 dosis. El Pa\u00eds Valenci\u00e0 i les Illes tamb\u00e9 administren la tercera dosi https://t.co/3XX5DBjXvB\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3XX5DBjXvB'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Els ciutadans catalans amb criteri se situen al voltant del 30%, i estan donant lloc al fet que les vacunes de Janssen s'acabin llan\u00e7ant.\\nCatalunya ha llen\u00e7at vora 70.000 dosis. El Pa\u00eds Valenci\u00e0 i les Illes tamb\u00e9 administren la tercera dosi \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441172796663554121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen\u2019s \u201cbooster\u201d vaccine. https://t.co/LLC5dkyEY3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LLC5dkyEY3'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen\u2019s \u201cbooster\u201d vaccine. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441172769660567557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/m5GrOGRvdc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m5GrOGRvdc'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441169020305252362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Hey @TuckerCarlson Check out lauren.pilleteri's video! #TikTok https://t.co/epv9zPEjz3\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['TikTok'], 'mentions': ['TuckerCarlson'], 'tweet_urls': ['https://t.co/epv9zPEjz3'], 'tweet_date': '2021-09-23T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Hey  Check out lauren.pilleteri's video!  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441166801073631243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que quieran entrar a Estados Unidos o cualquier pa\u00eds en serio, tienen que tener:\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\nNo est\u00e1 Sputnik V\\nNOS DIERON UN \"RELATO\" DE VACUNA\\n#GobiernoGenocida', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GobiernoGenocida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los que quieran entrar a Estados Unidos o cualquier pa\u00eds en serio, tienen que tener:\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\nNo est\u00e1 Sputnik V\\nNOS DIERON UN \"RELATO\" DE VACUNA\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441166724989177860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Dansen met Janssen\" golf is duidelijk zichtbaar, sindsdien is  reproductiegetal = 1 nagestreefd, gecalculeerde sterfte (IC-bezetting = 200 p/d), vanaf volgende week zullen cijfers weer oplopen; meer ziekte onder een jongere populatie. Wat hebben we na 1,5 jaar precies bereikt? https://t.co/T6YHgzjAlq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T6YHgzjAlq'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"Dansen met Janssen\" golf is duidelijk zichtbaar, sindsdien is  reproductiegetal = 1 nagestreefd, gecalculeerde sterfte (IC-bezetting = 200 p/d), vanaf volgende week zullen cijfers weer oplopen; meer ziekte onder een jongere populatie. Wat hebben we na 1,5 jaar precies bereikt? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441166547397971970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wat viel ons op vandaag? Dat Jort Kelder als presentator van #Op1 opnieuw zijn vriend Mark Rutte mag evalueren, dat Sjuul Paradijs als enge rechtse man opnieuw Sigrid Kaag mag afbranden, en o ja: dat Angela de Jong er weer zit. #npo #Op1npo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Op1', 'npo', 'Op1npo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wat viel ons op vandaag? Dat Jort Kelder als presentator van  opnieuw zijn vriend Mark Rutte mag evalueren, dat Sjuul Paradijs als enge rechtse man opnieuw Sigrid Kaag mag afbranden, en o ja: dat Angela de Jong er weer zit.  npo'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441162904460402695', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/gWtRgr1yYA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gWtRgr1yYA'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441161830706016263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listado  de vacunas anti #COVID19 aprobadas por la OMS que sirven para ingresar a #EEUU:\\nPfizer/BioNtech\\nAstraZeneca \\nJanssen \\nModerna,\\nSinopharm,\\nSinovac-Coronavac\\n#Internacional #CCIOnline #ccinoticias #Noticias https://t.co/trNSTEnX3b', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'EEUU', 'Internacional', 'CCIOnline', 'ccinoticias', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Listado  de vacunas anti  aprobadas por la OMS que sirven para ingresar a :\\nPfizer/BioNtech\\nAstraZeneca \\nJanssen \\nModerna,\\nSinopharm,\\nSinovac-Coronavac\\n    https://t.co/trNSTEnX3b'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441159931189551108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que cansones todos esos \"Transmilenials\" menores de 30 (sin comorbilidades), que se la pasan chillando a diario porque no les han puesto la segunda dosis de Moderna: 1. Su porcentaje de gravedad es bajo; 2. la primera dosis los protege, mas que los que tienen Sinovac o Janssen.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Que cansones todos esos \"Transmilenials\" menores de 30 (sin comorbilidades), que se la pasan chillando a diario porque no les han puesto la segunda dosis de Moderna: 1. Su porcentaje de gravedad es bajo; 2. la primera dosis los protege, mas que los que tienen Sinovac o Janssen.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441159778500186113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson (filial de Janssen) anunci\u00f3 los resultados del estudio \u2018Ensemble 2\u2019 para su vacuna contra el covid-19. Conoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47https://t.co/sogWYpcEKD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sogWYpcEKD'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson (filial de Janssen) anunci\u00f3 los resultados del estudio \u2018Ensemble 2\u2019 para su vacuna contra el covid-19. Conoce los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441158138539888641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/QMGlp5QfK2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QMGlp5QfK2'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441156588471926788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #vacuna Ad26.CoV2.S de Janssen : lo que se debe saber https://t.co/tWTxLKVHL8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tWTxLKVHL8'], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La  Ad26.CoV2.S de Janssen : lo que se debe saber '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441156471366905856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jam\u00e1s discutas con alguien que le dijo o ha dicho \"Tronco\" a un jugador como Rogelio Funes Mori, Maxi Meza, Kranevitter o hasta a Vincent Janssen, claramente no saben lo que dicen y son ignorantes en el tema del f\u00fatbol, por no decirles \"pendejos\", luego se ofenden.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Jam\u00e1s discutas con alguien que le dijo o ha dicho \"Tronco\" a un jugador como Rogelio Funes Mori, Maxi Meza, Kranevitter o hasta a Vincent Janssen, claramente no saben lo que dicen y son ignorantes en el tema del f\u00fatbol, por no decirles \"pendejos\", luego se ofenden.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441156102964629505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eens met Haga. Weer een leugen van Hugo en z\u2019n Janssen-dans en dat op slag van de invoering van een grensoverschrijdende, totaal onnodige maatregel met die QReinheidspas. Hugo deugt niet. Hugo ondermijnt alle noodzaak van maatregelen. Hugo has to go. #APB21', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['APB21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eens met Haga. Weer een leugen van Hugo en z\u2019n Janssen-dans en dat op slag van de invoering van een grensoverschrijdende, totaal onnodige maatregel met die QReinheidspas. Hugo deugt niet. Hugo ondermijnt alle noodzaak van maatregelen. Hugo has to go. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441153522649550852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Shadows return to the battered southeast lunar highland region (s-sw side in our sky). Note the Rheita Vallis, the moon's longest (500 km) valley, at the left. To its right is Janssen crater with a 100 km rille. The ejecta rays of Tycho splay from the lower right. \\n9-23/8:24 UTC. https://t.co/3xEWOmRKCs\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Shadows return to the battered southeast lunar highland region (s-sw side in our sky). Note the Rheita Vallis, the moon's longest (500 km) valley, at the left. To its right is Janssen crater with a 100 km rille. The ejecta rays of Tycho splay from the lower right. \\n9-23/8:24 UTC. https://t.co/3xEWOmRKCs\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441152035781439489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Please tell me that vaccines giants are offering free vaccines to the war torn areas.  #Pfizer-BioNTech; Johnson &amp; Johnson's Janssen; Moderna; AstraZeneca and others. https://t.co/6dVIrX9IyD\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6dVIrX9IyD'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Please tell me that vaccines giants are offering free vaccines to the war torn areas.  -BioNTech; Johnson &amp; Johnson's Janssen; Moderna; AstraZeneca and others. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441151272476823560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Aan ongevaccineerden \u00e9n welwillende gevaccineerden van ons land:\\nHieronder foto's van caf\u00e9 Frape in Maastricht.\\nCaf\u00e9 ligt aan Maasboulevard, vlak bij Servaasbrug.\\nEigenaar sluit ongevaccineerden uit, ook op terras. Trek uw conclusie.\\n#Janssen #algemenebeschouwingen #Baudet #apb21 https://t.co/T4VXc2tHpL\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Janssen', 'algemenebeschouwingen', 'Baudet', 'apb21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Aan ongevaccineerden \u00e9n welwillende gevaccineerden van ons land:\\nHieronder foto's van caf\u00e9 Frape in Maastricht.\\nCaf\u00e9 ligt aan Maasboulevard, vlak bij Servaasbrug.\\nEigenaar sluit ongevaccineerden uit, ook op terras. Trek uw conclusie.\\n    https://t.co/T4VXc2tHpL\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441151133288828934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El enigma de Janssen: \u00bfhace falta una segunda dosis?\\n https://t.co/gXSaWfM92o v\u00eda @eldiarioes', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['eldiarioes'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gXSaWfM92o'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El enigma de Janssen: \u00bfhace falta una segunda dosis?\\n  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441148903403913221', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Vaccin Covid\\xa0: Cuba, Moderna vs Pfizer, quelle efficacit\u00e9\\xa0? - https://t.co/4LXtnyLihr\\nSommaireNomsVaccins autoris\u00e9s en EuropeDate d'autorisation en FranceChiffresMode d'actionVaccin\\xa0sans ARNEfficacit\u00e9Nombre de dosesComparatif-Diff\u00e9rencesEffets secondairesContre-indicationsFem... https://t.co/821HNcybg0\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4LXtnyLihr'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Vaccin Covid\\xa0: Cuba, Moderna vs Pfizer, quelle efficacit\u00e9\\xa0? - \\nSommaireNomsVaccins autoris\u00e9s en EuropeDate d'autorisation en FranceChiffresMode d'actionVaccin\\xa0sans ARNEfficacit\u00e9Nombre de dosesComparatif-Diff\u00e9rencesEffets secondairesContre-indicationsFem... https://t.co/821HNcybg0\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441146363446657031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#johnsonandjohnson\\nhttps://t.co/hl0mWOHeLi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['johnsonandjohnson'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hl0mWOHeLi'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441144815064911873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/rVmtobfhny', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rVmtobfhny'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441143944901840899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TWEAZ van dansen met Janssen naar zwaaien naar Janssen. Eerste trainer eruit dit seizoen', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['TWEAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' van dansen met Janssen naar zwaaien naar Janssen. Eerste trainer eruit dit seizoen'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441143788471156745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Naar aanleiding van het graafwerk van de onderzoeksjournalisten van #Propaganda stellen @NickiVerweij en @PieterOmtzigt de volgende kamervragen (tweede en derde afbeelding). \\n\\n#Janssen  #KapotteKoelkast #dansenmetjanssen https://t.co/4O9dm2fkhY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Propaganda', 'Janssen', 'KapotteKoelkast', 'dansenmetjanssen'], 'mentions': ['NickiVerweij', 'PieterOmtzigt'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Naar aanleiding van het graafwerk van de onderzoeksjournalisten van  stellen  en  de volgende kamervragen (tweede en derde afbeelding). \\n\\n    https://t.co/4O9dm2fkhY'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441143768992739331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Good bye Janssen! Kut en w\u00e9\u00e9r een onnodig nederlaag, maar hopelijk brengt deze zoveelste nederlaag ook wat positief met zich mee: de ontslag van Janssen. D R A M A. Adios! #tweAZ https://t.co/39BsJijVC6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['tweAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Good bye Janssen! Kut en w\u00e9\u00e9r een onnodig nederlaag, maar hopelijk brengt deze zoveelste nederlaag ook wat positief met zich mee: de ontslag van Janssen. D R A M A. Adios!  https://t.co/39BsJijVC6'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441143757546536969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sean Bean y Famke Janssen fichan por la pel\u00edcula de Los Caballeros del Zodiaco en imagen real\\n https://t.co/xaa418Z3uQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xaa418Z3uQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sean Bean y Famke Janssen fichan por la pel\u00edcula de Los Caballeros del Zodiaco en imagen real\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441143356080394240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'THIS SATURDAY (9/25), @HoCoHealth will be offering FREE COVID-19 vaccines at the #HoCoFoodBank from 9 a.m. - 1 p.m. Walk ups &amp; those pre registered are welcome. Sign up: https://t.co/4GzxOXnJwE \\n(Note:  Janssen vax is for 18 years+; Pfizer for 12 years+, Moderna for 18 years+) https://t.co/aP1YlD8CaP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['HoCoFoodBank'], 'mentions': ['HoCoHealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4GzxOXnJwE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'THIS SATURDAY (9/25),  will be offering FREE COVID-19 vaccines at the  from 9 a.m. - 1 p.m. Walk ups &amp; those pre registered are welcome. Sign up:  \\n(Note:  Janssen vax is for 18 years+; Pfizer for 12 years+, Moderna for 18 years+) https://t.co/aP1YlD8CaP'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441143203453833217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ik denk dat het einde van Janssen in zich is, vandaag laatste wedstrijd. Terecht!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ik denk dat het einde van Janssen in zich is, vandaag laatste wedstrijd. Terecht!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142967255769090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Niet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019Dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nNiet volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden. Dit is opzettelijk gedaan door Hugo en zijn medewerkers. Dit is strafbaar. https://t.co/KQwxW7kb3k', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Niet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019Dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nNiet volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden. Dit is opzettelijk gedaan door Hugo en zijn medewerkers. Dit is strafbaar. https://t.co/KQwxW7kb3k'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142939489423373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famke Janssen nel ruolo di Ikki.\\nDi nuovo.\\n\\nhttps://t.co/d7v28efnRf https://t.co/0Q56iFjETk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d7v28efnRf', 'https://t.co/0Q56iFjETk'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Famke Janssen nel ruolo di Ikki.\\nDi nuovo.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142785264914435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacuna contra el coronavirus es la m\u00e1s efectiva? https://t.co/Gw40kFUKyi v\u00eda @CNNEE \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gw40kFUKyi'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfQu\u00e9 vacuna contra el coronavirus es la m\u00e1s efectiva?  v\u00eda  \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142660757004292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Famke Janssen to Star in Live-Action \u2018Knights of the Zodiac\u2019 reported by @Borys_Kit @THR. The original manga and anime #SaintSeiya is in our #nanogenre collections: Action, Epic, Emotion and Funny, Adventure, Quest. We'll see where the new version lands. https://t.co/6g9w7OsECO\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SaintSeiya', 'nanogenre'], 'mentions': ['Borys_Kit', 'THR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6g9w7OsECO'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Famke Janssen to Star in Live-Action \u2018Knights of the Zodiac\u2019 reported by  . The original manga and anime  is in our  collections: Action, Epic, Emotion and Funny, Adventure, Quest. We'll see where the new version lands. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441142064398299145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOCO candidates are Christian Harris &amp; Delaney Richards, Jack Stevenson &amp; Charlee Slaybaugh &amp; Calvin Layden &amp; Abigail Staub. Sr King Candidates are  Gunnar Boughan, Ben Janssen &amp; Addison Richards. Sr Queen Candidates are Emma McDonald, Riley McKinnis &amp; Hannah Ponder. \ud83d\udc99\ud83d\udc51 https://t.co/rsTiZ7AxSi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'HOCO candidates are Christian Harris &amp; Delaney Richards, Jack Stevenson &amp; Charlee Slaybaugh &amp; Calvin Layden &amp; Abigail Staub. Sr King Candidates are  Gunnar Boughan, Ben Janssen &amp; Addison Richards. Sr Queen Candidates are Emma McDonald, Riley McKinnis &amp; Hannah Ponder. \ud83d\udc99\ud83d\udc51 https://t.co/rsTiZ7AxSi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441141077201731589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLarge pharma, biotechnology companies &amp; academic investigators will need to collaborate &amp; work together to bring transformational therapies to patients.\u201d \\n\\nRead more from Janssen\u2019s leader Lloyd Miller and his vision for the future of immunodermatology: https://t.co/fPwm6uIS0e https://t.co/PfzbRY5Q6Q', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fPwm6uIS0e'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cLarge pharma, biotechnology companies &amp; academic investigators will need to collaborate &amp; work together to bring transformational therapies to patients.\u201d \\n\\nRead more from Janssen\u2019s leader Lloyd Miller and his vision for the future of immunodermatology:  https://t.co/PfzbRY5Q6Q'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441139731845160960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estou completamente viciado em Pok\u00e9mon Unite, me julguem', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estou completamente viciado em Pok\u00e9mon Unite, me julguem'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441139452533899265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Now playing Kill Me Slowly (Ft. Heather Janssen) - Jack Trades on https://t.co/WY9OCEMlAE https://t.co/mOFY1eDE4n', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WY9OCEMlAE'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Now playing Kill Me Slowly (Ft. Heather Janssen) - Jack Trades on  https://t.co/mOFY1eDE4n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441138576054497282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen (adenovirus) vs mRNA vaccine comparison in dialysis patients\\n\\nhttps://t.co/jEbXVdO82t in @CJASN \\n\\nAntibody levels as expected (not an RCT) https://t.co/rzSPR0LtbW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CJASN'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jEbXVdO82t'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen (adenovirus) vs mRNA vaccine comparison in dialysis patients\\n\\n in  \\n\\nAntibody levels as expected (not an RCT) https://t.co/rzSPR0LtbW'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441138366842507274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wat viel ons op vandaag? Dat Jort Kelder als presentator van #Op1 opnieuw zijn vriend Mark Rutte mag evalueren, dat Juul Paradijs als enge rechtse man opnieuw Sigrid Kaag mag afbranden, en o ja: dat Angela de Jong er weer zit. #npo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Op1', 'npo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wat viel ons op vandaag? Dat Jort Kelder als presentator van  opnieuw zijn vriend Mark Rutte mag evalueren, dat Juul Paradijs als enge rechtse man opnieuw Sigrid Kaag mag afbranden, en o ja: dat Angela de Jong er weer zit. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441136267962376200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! \\n\\nToei Animation y Sony Pictures est\u00e1n desarrollando una pel\u00edcula en acci\u00f3n real de \"Caballeros del Zodiaco\". El elenco lo forman Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen, Diego Tinoco, Nick Stahl y Mark Dacascos.\\n\\n#SaintSeiya #CaballerosDelZodiaco https://t.co/ATGIACg2bh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SaintSeiya', 'CaballerosDelZodiaco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00a1ATENCI\u00d3N! \\n\\nToei Animation y Sony Pictures est\u00e1n desarrollando una pel\u00edcula en acci\u00f3n real de \"Caballeros del Zodiaco\". El elenco lo forman Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen, Diego Tinoco, Nick Stahl y Mark Dacascos.\\n\\n  https://t.co/ATGIACg2bh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441136085741056000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La FDA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ne recommande PAS la dose booster de Pfizer chez ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9es avec le Janssen (J&amp;J) ou le Moderna...\\nMais c'est sans compter sur le g\u00e9nie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui ma\u00eetrise mieux que quiconque l'art des cocktails \ud83d\udc89\ud83c\udf78\ud83d\udc89 N'est-ce pas @HAS_sante ?\\n\\nhttps://t.co/E5EgCn2ZII\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['HAS_sante'], 'tweet_urls': ['https://t.co/E5EgCn2ZII'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"La FDA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ne recommande PAS la dose booster de Pfizer chez ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9es avec le Janssen (J&amp;J) ou le Moderna...\\nMais c'est sans compter sur le g\u00e9nie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 qui ma\u00eetrise mieux que quiconque l'art des cocktails \ud83d\udc89\ud83c\udf78\ud83d\udc89 N'est-ce pas  ?\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441135653186465797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas que te permiten ingresar a EE.UU. https://t.co/ybbHfjbjRT Pfizer/BioNtech - AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford) -Janssen (de Johnson &amp; Johnson) - Moderna - Sinopharm - Sinovac-Coronavac. Sputnik V no est\u00e1 en la lista.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybbHfjbjRT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estas son las vacunas que te permiten ingresar a EE.UU.  Pfizer/BioNtech - AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford) -Janssen (de Johnson &amp; Johnson) - Moderna - Sinopharm - Sinovac-Coronavac. Sputnik V no est\u00e1 en la lista.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441135203087380485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famke Janssen Marin de \u00c1guia\\n\\neste \u00e9 o tweet https://t.co/dblV7bQ26v', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dblV7bQ26v'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Famke Janssen Marin de \u00c1guia\\n\\neste \u00e9 o tweet '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441135191867670532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ja maar dansen met Janssen. #Jinek', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Jinek'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ja maar dansen met Janssen. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441134360208543745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O da bir \u015fey mi? Kendisi iki tanesi galatasaray derbisi olmak \u00fczere Fenerbah\u00e7e\u2019nin son 5 y\u0131lda 5 tane nizami gol\u00fcn\u00fc vermedi. Antalya deplasman\u0131nda Sow\u2019un r\u00f6ve\u015fatas\u0131n\u0131, TT Arena\u2019da Janssen\u2019in att\u0131\u011f\u0131 golleri verseydi iki tane \u015fampiyonluk el de\u011fi\u015ftirmi\u015fti hocam ne anlat\u0131yorsun? https://t.co/r3NlW4PQkT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r3NlW4PQkT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'O da bir \u015fey mi? Kendisi iki tanesi galatasaray derbisi olmak \u00fczere Fenerbah\u00e7e\u2019nin son 5 y\u0131lda 5 tane nizami gol\u00fcn\u00fc vermedi. Antalya deplasman\u0131nda Sow\u2019un r\u00f6ve\u015fatas\u0131n\u0131, TT Arena\u2019da Janssen\u2019in att\u0131\u011f\u0131 golleri verseydi iki tane \u015fampiyonluk el de\u011fi\u015ftirmi\u015fti hocam ne anlat\u0131yorsun? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441134162644135936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hier mag je toch niet mee wegkomen het word tijd dat ze al die ministers gaan op pakken.\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019  via @Telegraaf https://t.co/5sESCjvz83', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5sESCjvz83'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hier mag je toch niet mee wegkomen het word tijd dat ze al die ministers gaan op pakken.\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019  via @Telegraaf '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441133236189470721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticias | Sali\u00f3 la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a #EEUU desde Noviembre.\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\n#COVID19\\n\\nhttps://t.co/1Vk2zozAv9 \\nhttps://t.co/EZ7DhdWMua', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Noticias', 'EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1Vk2zozAv9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | Sali\u00f3 la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a  desde Noviembre.\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\n\\n\\n \\nhttps://t.co/EZ7DhdWMua'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441132202352267265', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todo un lujo poder formar parte del programa de formaci\u00f3n de The Janssen Pharmaceutical Companies of Johnson &amp; Johnson #Espa\u00f1a y debatir sobre #gen\u00f3mica, #estad\u00edstica e #inteligencia #artificial aplicada a la Hematolog\u00eda con @23_Pares (Universidad de Nava\u2026https://t.co/zWwO1VKXcc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Espa\u00f1a', 'gen\u00f3mica', 'estad\u00edstica', 'inteligencia', 'artificial'], 'mentions': ['23_Pares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zWwO1VKXcc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Todo un lujo poder formar parte del programa de formaci\u00f3n de The Janssen Pharmaceutical Companies of Johnson &amp; Johnson  y debatir sobre ,  e   aplicada a la Hematolog\u00eda con  (Universidad de Nava\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441130442862772224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Last week, the Lebanon Board of REALTORS\u00ae hosted Regional Advocacy Coordinator, Chris Janssen, to give an advocacy update at their monthly membership meeting. https://t.co/G55EHB5xsO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Last week, the Lebanon Board of REALTORS\u00ae hosted Regional Advocacy Coordinator, Chris Janssen, to give an advocacy update at their monthly membership meeting. https://t.co/G55EHB5xsO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441130310687596555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Just posted a photo @ Horst-Janssen-Museum Oldenburg https://t.co/fXSFlsH77w', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fXSFlsH77w'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [53.14411, 8.21476]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Just posted a photo @ Horst-Janssen-Museum Oldenburg '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441128852659445767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Na de uitzending van Propaganda moet ik toch zeggen: de link met die kapotte koelkast is wel een beetje vergezocht.\\n\\nDie kapotte koelkast bevatte 1200 vaccins die zo snel mogelijk moesten worden weggeprikt. Dit was destijds ook in het nieuws https://t.co/z5dWp3r9NE https://t.co/qYxnjPtyOJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z5dWp3r9NE', 'https://t.co/qYxnjPtyOJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Na de uitzending van Propaganda moet ik toch zeggen: de link met die kapotte koelkast is wel een beetje vergezocht.\\n\\nDie kapotte koelkast bevatte 1200 vaccins die zo snel mogelijk moesten worden weggeprikt. Dit was destijds ook in het nieuws  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441128375867826177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '....retirez votre masque mesdames et messieurs...\\n\\n... et ne vous faites pas vacciner avec AstraZeneca, Pfizer, Moderna, Janssen...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '....retirez votre masque mesdames et messieurs...\\n\\n... et ne vous faites pas vacciner avec AstraZeneca, Pfizer, Moderna, Janssen...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441127763428057096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Famke Janssen as Kamala (Next Generation) x Dr. T'Ana (Lower Decks)\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Famke Janssen as Kamala (Next Generation) x Dr. T'Ana (Lower Decks)\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441126660707815424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udeecVacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n\\n\u270d\ufe0f@DarvinsonRojas https://t.co/tBYn4a50r0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['DarvinsonRojas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udeeb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udeecVacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n\\n\u270d\ufe0f https://t.co/tBYn4a50r0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441126123656695809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conseil scientifique ind\u00e9pendant 24 du 23 septembre 2021\\n\\nLes \"vaccins\" Astrazeneca et Janssen prot\u00e8gent trop peu de l\\'infection ? \\n\\nL\u00e9galement, quelle est la validit\u00e9 des pass sanitaires associ\u00e9s ? \\n\\n@DIVIZIO1\\n\\nhttps://t.co/eJRATciXBT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['DIVIZIO1'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eJRATciXBT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Conseil scientifique ind\u00e9pendant 24 du 23 septembre 2021\\n\\nLes \"vaccins\" Astrazeneca et Janssen prot\u00e8gent trop peu de l\\'infection ? \\n\\nL\u00e9galement, quelle est la validit\u00e9 des pass sanitaires associ\u00e9s ? \\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441125565981888516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conseil scientifique ind\u00e9pendant 24 du 23 septembre 2021\\n\\nLes \"vaccins\" Astrazeneca et Janssen prot\u00e8gent trop peu de l\\'infection ? \\n\\nIl serait bon de ne pas exposer tous les soignants \"vaccin\u00e9s\" avec ces \"vaccins\" ?\\n\\nMise en danger des patients ?\\n\\nhttps://t.co/eJRATciXBT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eJRATciXBT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Conseil scientifique ind\u00e9pendant 24 du 23 septembre 2021\\n\\nLes \"vaccins\" Astrazeneca et Janssen prot\u00e8gent trop peu de l\\'infection ? \\n\\nIl serait bon de ne pas exposer tous les soignants \"vaccin\u00e9s\" avec ces \"vaccins\" ?\\n\\nMise en danger des patients ?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441124298056290311', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas aceptadas en los #EEUU\\nAstrazeneca\\nPfizer\\nJanssen\\nModerna\\nSinopharm\\nRechazada: Sputnik V\\nBy CNN https://t.co/ODku1KHXOT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas aceptadas en los \\nAstrazeneca\\nPfizer\\nJanssen\\nModerna\\nSinopharm\\nRechazada: Sputnik V\\nBy CNN https://t.co/ODku1KHXOT'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441124196902342661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfac\u00a1Ya urge poder ver la cinta!\\n\\nhttps://t.co/XpkABLVgMm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XpkABLVgMm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udfac\u00a1Ya urge poder ver la cinta!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441124116065517575', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Rayados | A LO QUE SIGUE \ud83d\udd1c\\n\\nRayados arranc\u00f3 la preparaci\u00f3n para el duelo ante #Santos y entrenaron este jueves tras la victoria vs. #Toluca.\\n\\n\u27a1 Celso Ortiz est\u00e1 en duda. \\n\u27a1 Erick Aguirre podr\u00eda ser tomado en cuenta.\\n\u27a1 Janssen sigue descartado.\\n\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/s7BjKHEPxY https://t.co/Bzi4Y9uEuT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Rayados', 'Santos', 'Toluca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7BjKHEPxY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | A LO QUE SIGUE \ud83d\udd1c\\n\\nRayados arranc\u00f3 la preparaci\u00f3n para el duelo ante  y entrenaron este jueves tras la victoria vs. .\\n\\n\u27a1 Celso Ortiz est\u00e1 en duda. \\n\u27a1 Erick Aguirre podr\u00eda ser tomado en cuenta.\\n\u27a1 Janssen sigue descartado.\\n\\n\ud83d\udcf2  https://t.co/Bzi4Y9uEuT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441123160389300224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\n\\n\ud83d\udc89Vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos.\\n\\n#OMS #Pfizer #Moderna #Janssen #Sinopharm #Sinovac https://t.co/X48UHggkMg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Internacional', 'OMS', 'Pfizer', 'Moderna', 'Janssen', 'Sinopharm', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\n\\n\ud83d\udc89Vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos.\\n\\n      https://t.co/X48UHggkMg'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441122800568201217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Novedades en los efectos secundarios de Pfizer, Moderna, Janssen y AstraZeneca -  https://t.co/0SDQ9M9y60', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0SDQ9M9y60'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Novedades en los efectos secundarios de Pfizer, Moderna, Janssen y AstraZeneca -  '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441122146432937990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"How is this going to be regulated? People who got #Moderna or #Janssen may want to get boosted. \\n\\nLikewise people who don't fall in the below category but got #Pfizer may also want to get a 3rd shot. \\n\\nIn the meantime in some countries frontline workers are waiting for 1st shots https://t.co/vLMW1auT9e\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Moderna', 'Janssen', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vLMW1auT9e'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"How is this going to be regulated? People who got  or  may want to get boosted. \\n\\nLikewise people who don't fall in the below category but got  may also want to get a 3rd shot. \\n\\nIn the meantime in some countries frontline workers are waiting for 1st shots \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441122041390718982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sabres\\nMolenbeek\\nLiberal\\nDelta\\nJanssen\\nAmerica\\nJack\\nParis\\n\ube14\ub9ac\uc790\ub4dc\\nDenk\\n\u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629\\nWigan\\nJoden\\nMcDavid\\nBeamte\\nWayne Rooney\\n#ThreadsOfLight\\nKiss Kiss Bang Bang\\nNigeria\\n#communitiesnotcages\\n\u062a\u064a\u0646 \u0643\u0627\u062a\\n\ub2f9\uc2e0\uc758 \ud604\ucd5c\uc560\\nRoger Michell\\nBenzema\\nKatzen\\nRosa Parks\\nVeronica https://t.co/1TLnSDauIf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ThreadsOfLight', 'communitiesnotcages'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sabres\\nMolenbeek\\nLiberal\\nDelta\\nJanssen\\nAmerica\\nJack\\nParis\\n\ube14\ub9ac\uc790\ub4dc\\nDenk\\n\u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629\\nWigan\\nJoden\\nMcDavid\\nBeamte\\nWayne Rooney\\n\\nKiss Kiss Bang Bang\\nNigeria\\n\\n\u062a\u064a\u0646 \u0643\u0627\u062a\\n\ub2f9\uc2e0\uc758 \ud604\ucd5c\uc560\\nRoger Michell\\nBenzema\\nKatzen\\nRosa Parks\\nVeronica https://t.co/1TLnSDauIf'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441121244867399680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eyserlinde \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #MagnifiekZL\\n\ud83d\udcf8 @dylan.janssen_ Instagram https://t.co/vfcc8ZgNp7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['MagnifiekZL'], 'mentions': ['Dylan'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eyserlinde \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \\n\ud83d\udcf8 @dylan.janssen_ Instagram https://t.co/vfcc8ZgNp7'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441120113047003139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comunidad Valenciana suma nueve fallecidos a la lista de finados por la pandemia de coronavirus que padecemos desde finales de 2019\\n\\n#Alicante #Valencia #Castell\u00f3n #muerte #pandemia  #covid #vacuna #pfizer #moderna #janssen #sputnik #astrazeneca #vida \\n\\nhttps://t.co/j9CJVJ67Za', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Alicante', 'Valencia', 'Castell\u00f3n', 'muerte', 'pandemia', 'covid', 'vacuna', 'pfizer', 'moderna', 'janssen', 'sputnik', 'astrazeneca', 'vida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j9CJVJ67Za'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La Comunidad Valenciana suma nueve fallecidos a la lista de finados por la pandemia de coronavirus que padecemos desde finales de 2019\\n\\n              \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441119995019218945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen, wordt eens wakker met je kut kop! Hoe fucking DOM kan je zijn. Hoe fucking dom kan je zijn. OPGEROT ZO SNEL MOGELIJK! #tweAZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['tweAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen, wordt eens wakker met je kut kop! Hoe fucking DOM kan je zijn. Hoe fucking dom kan je zijn. OPGEROT ZO SNEL MOGELIJK! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441119705209602053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Opgetyfd met Janssen, opgetyfd met die KUT KUT verdediger. Tyf op! #tweAZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['tweAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Opgetyfd met Janssen, opgetyfd met die KUT KUT verdediger. Tyf op! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441118483157164043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/pBVQIag52J', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pBVQIag52J'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441117983930150912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Vacunas autorizadas para viajar a Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\\n\\n\u2705 Pfizer-BioNTech \\n\u2705 Moderna \\n\u2705 AstraZeneca Covishield\\n\u2705 Janssen \u2013 Johnson &amp; Johnson\\n\\n#visa #visas #gestiondevisas #visacanada #consuladocanada #vacunas #ArriveCAN #visacanada #visadocanada #visaturistacanada https://t.co/5DY3qaEiVT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['visa', 'visas', 'gestiondevisas', 'visacanada', 'consuladocanada', 'vacunas', 'ArriveCAN', 'visacanada', 'visadocanada', 'visaturistacanada'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Vacunas autorizadas para viajar a Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\\n\\n\u2705 Pfizer-BioNTech \\n\u2705 Moderna \\n\u2705 AstraZeneca Covishield\\n\u2705 Janssen \u2013 Johnson &amp; Johnson\\n\\n s  canada    canada docanada turistacanada https://t.co/5DY3qaEiVT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441117931572641799', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#Propaganda \\n@Teunvandekeuken\\n\\nDansen met Janssen komt niet wat een tweetje van iemand maar van Danny de Munck's Poep Op De Stoep \\n\\nStelletje nitwits!\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Propaganda'], 'mentions': ['Teunvandekeuken'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \" \\n\\n\\nDansen met Janssen komt niet wat een tweetje van iemand maar van Danny de Munck's Poep Op De Stoep \\n\\nStelletje nitwits!\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441117766543573001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf10 Este es el listado de vacunas\ud83d\udc89 aprobadas por la #OMS para ingresar a Estados Unidos a partir de noviembre:\\n-Pfizer/BioNtech\\n-AstraZeneca\\n-Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n-Moderna\\n-Sinopharm\\n-Sinovac-Coronavac\\n\\nDescartadas, por el momento:\\n-Sputnik V\\n-Novavax\\n-Abdal\u00e1\\n-Soberana https://t.co/kSEXsJaubP https://t.co/qpBHh9GBxe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['OMS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kSEXsJaubP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udf10 Este es el listado de vacunas\ud83d\udc89 aprobadas por la  para ingresar a Estados Unidos a partir de noviembre:\\n-Pfizer/BioNtech\\n-AstraZeneca\\n-Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n-Moderna\\n-Sinopharm\\n-Sinovac-Coronavac\\n\\nDescartadas, por el momento:\\n-Sputnik V\\n-Novavax\\n-Abdal\u00e1\\n-Soberana  https://t.co/qpBHh9GBxe'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441116509120520199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hopelijk is dit de laatste wedstrijd van Janssen. Dit kan gewoon niet meer. En vooral Beukema niet opstellen, hoor. Totaal niet nodig! Snel opgetyfd, hopelijk zien ze dat bij AZ eens\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f #tweAZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['tweAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hopelijk is dit de laatste wedstrijd van Janssen. Dit kan gewoon niet meer. En vooral Beukema niet opstellen, hoor. Totaal niet nodig! Snel opgetyfd, hopelijk zien ze dat bij AZ eens\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441116393441689609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudo da Lancet derruba efetividade da vacina:\\nPfizer - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 0,84%\\nModerna - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,24%\\nJanssen - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,19%\\nAnstra Zeneca - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,28% https://t.co/AIGXQxmR7E', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estudo da Lancet derruba efetividade da vacina:\\nPfizer - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 0,84%\\nModerna - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,24%\\nJanssen - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,19%\\nAnstra Zeneca - reduz o risco de infec\u00e7\u00e3o em 1,28% https://t.co/AIGXQxmR7E'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441116136511184896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Studie: mensen die gevaccineerd zijn met mRNA (@pfizer, @moderna_tx) en recombinant DNA (Janssen) lopen groot risico in het komende griepseizoen vanwege overgevoeligheid voor het spike-eiwit van het virus https://t.co/BlZRjL4Fst via @Frontnieuws', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['pfizer', 'moderna_tx', 'FrontNieuws'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BlZRjL4Fst'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Studie: mensen die gevaccineerd zijn met mRNA (, ) en recombinant DNA (Janssen) lopen groot risico in het komende griepseizoen vanwege overgevoeligheid voor het spike-eiwit van het virus  via @Frontnieuws'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441116044915998722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Upcoming COVID-19 Vaccination Clinics \\n\\nFriday September 24th from 11am-1pm\\nFaith Food Fridays \\n(12+ Pfizer and 18+ Janssen subject to availability)\\n826 Solano Ave (in front of the building), Vallejo\\nWalk-ins welcome!\\n\\nThere is ALWAYS a Clinical Pharmacist of Duty during ALL Tour https://t.co/HBLh1AGxbW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Upcoming COVID-19 Vaccination Clinics \\n\\nFriday September 24th from 11am-1pm\\nFaith Food Fridays \\n(12+ Pfizer and 18+ Janssen subject to availability)\\n826 Solano Ave (in front of the building), Vallejo\\nWalk-ins welcome!\\n\\nThere is ALWAYS a Clinical Pharmacist of Duty during ALL Tour https://t.co/HBLh1AGxbW'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441115935826276360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r az\u0131l\u0131 FB d\u00fc\u015fman\u0131d\u0131r. Lige heyecan katmak i\u00e7in ligi dengelemekle g\u00f6revlidir. Ma\u00e7 4 dk uzad\u0131. 94. dk de ma\u00e7 bitmi\u015fti. Hakem kararlar\u0131na m\u00fcdahale edilemiyor. Eyyamc\u0131 C\u00fcneyt 2018 de Janssen'in buz gibi gol\u00fcn\u00fc iptal ederek tuttu\u011fu tak\u0131m olan Gs yi \u015fampiyon yapm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/FHm6xdsJcg\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r az\u0131l\u0131 FB d\u00fc\u015fman\u0131d\u0131r. Lige heyecan katmak i\u00e7in ligi dengelemekle g\u00f6revlidir. Ma\u00e7 4 dk uzad\u0131. 94. dk de ma\u00e7 bitmi\u015fti. Hakem kararlar\u0131na m\u00fcdahale edilemiyor. Eyyamc\u0131 C\u00fcneyt 2018 de Janssen'in buz gibi gol\u00fcn\u00fc iptal ederek tuttu\u011fu tak\u0131m olan Gs yi \u015fampiyon yapm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/FHm6xdsJcg\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441115660340269062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dit is zo slecht dat het lachwekkend is. Stelletje amateurs, stelletje amateurs.  Lachwekkend, lachwekkend. Opgetyfd met Janssen. En wel zo snel mogelijk. #tweAZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['tweAZ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dit is zo slecht dat het lachwekkend is. Stelletje amateurs, stelletje amateurs.  Lachwekkend, lachwekkend. Opgetyfd met Janssen. En wel zo snel mogelijk. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441115253102637057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quand tu viens d\u2019avoir le permis l\u2019embrayage il doit crier sa m\u00e8re ! https://t.co/30a55fVKmz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/30a55fVKmz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Quand tu viens d\u2019avoir le permis l\u2019embrayage il doit crier sa m\u00e8re ! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441115147796422656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta 13.000 mayores e inmunodeprimidos son candidatos a recibir la dosis de refuerzo, mientras que 23.750 vacunados con Janssen esperan saber si necesitar\u00e1n un segundo pinchazo\\nhttps://t.co/zA41gQiAYK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zA41gQiAYK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hasta 13.000 mayores e inmunodeprimidos son candidatos a recibir la dosis de refuerzo, mientras que 23.750 vacunados con Janssen esperan saber si necesitar\u00e1n un segundo pinchazo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441114782392733706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Moroccan cafe table https://t.co/0iy36z6QDh https://t.co/fpWfD7Q8TK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0iy36z6QDh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Moroccan cafe table  https://t.co/fpWfD7Q8TK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441114388769894405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"TFW je in de rest van het aantal woorden dat rijmt op 'Janssen' relatief beperkt is.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"TFW je in de rest van het aantal woorden dat rijmt op 'Janssen' relatief beperkt is.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441114025710874635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Staat hier de volgende motie van afkeuring of nog beter wantrouwen aan te komen\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/dcRM6FWjeY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dcRM6FWjeY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Staat hier de volgende motie van afkeuring of nog beter wantrouwen aan te komen\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113609803730945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"'Kapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot 'Dansen met Janssen'' | Wat is Hugo toch een integere man\u2026 \\u2066@hugodejonge\\u2069 #vaccin #vaccinatiedwang  https://t.co/cGzaGCrFM2\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccin', 'vaccinatiedwang'], 'mentions': ['hugodejonge'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cGzaGCrFM2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"'Kapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot 'Dansen met Janssen'' | Wat is Hugo toch een integere man\u2026 \\u2066\\u2069  atiedwang  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112818602807298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amap\u00e1 recebe lote de vacinas Janssen para terceira dose de ind\u00edgenas https://t.co/aljBERCwDH via @blogdrocha', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['blogdrocha'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aljBERCwDH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amap\u00e1 recebe lote de vacinas Janssen para terceira dose de ind\u00edgenas  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112593855180810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435 \u041d\u0456\u0437\u043e\u0437\u0435\u043c\u0441\u044c\u043a\u043e: https://t.co/W6FIGjOnrb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W6FIGjOnrb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435 \u041d\u0456\u0437\u043e\u0437\u0435\u043c\u0441\u044c\u043a\u043e: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112413374349320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De Telegraaf heeft het bericht inmiddels aangepast. https://t.co/Ezq7c1a5OX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ezq7c1a5OX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'De Telegraaf heeft het bericht inmiddels aangepast. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112266351386626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'los que nos vacunamos con Janssen o J&amp;J vamos a necesitar dosis de refuerzo o no??? \ud83e\udd14\ud83e\udd2f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'los que nos vacunamos con Janssen o J&amp;J vamos a necesitar dosis de refuerzo o no??? \ud83e\udd14\ud83e\udd2f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112195207622667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot \u2018Dansen met Janssen\u201d\\nJongeren kwamen in groten getale af op de oproep van de GGD, omdat ze met \u00e9\u00e9n dosis van Janssen al direct een QR-code kregen waarmee ze zich in het nachtleven konden begeven.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot \u2018Dansen met Janssen\u201d\\nJongeren kwamen in groten getale af op de oproep van de GGD, omdat ze met \u00e9\u00e9n dosis van Janssen al direct een QR-code kregen waarmee ze zich in het nachtleven konden begeven.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111809281314822', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA rep being asked about J&amp;J\\n\\n\u201cNo data available for mix &amp; match of vaxxes. PFE is only for those who\u2019ve received thd PFE 2 doses.\u201d\\n\\n\u201cI understand the desire/concern for Janssen vax but still showed good efficacy even if it\u2019s lower compared to mRNA xaxxes. \\n\\n #ACIP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ACIP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA rep being asked about J&amp;J\\n\\n\u201cNo data available for mix &amp; match of vaxxes. PFE is only for those who\u2019ve received thd PFE 2 doses.\u201d\\n\\n\u201cI understand the desire/concern for Janssen vax but still showed good efficacy even if it\u2019s lower compared to mRNA xaxxes. \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111672828006408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SIM!\\n\\nAqui foi Janssen \ud83e\udd29 https://t.co/VyF5spxqyK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VyF5spxqyK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'SIM!\\n\\nAqui foi Janssen \ud83e\udd29 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111516514635777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amap\u00e1 recebe lote de vacinas Janssen para terceira dose de\\xa0ind\u00edgenas https://t.co/wbjxOimc1m', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wbjxOimc1m'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amap\u00e1 recebe lote de vacinas Janssen para terceira dose de\\xa0ind\u00edgenas '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110971150258177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N \\nAqu\u00ed te dejamos el listado de vacunas anticovid-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a #EEUU desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nNo aprobadas:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n#noticias #mundo\ud83c\udf0d #pandemia https://t.co/3C6WZZqBij', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'EEUU', 'noticias', 'mundo', 'pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \\nAqu\u00ed te dejamos el listado de vacunas anticovid-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a  desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nNo aprobadas:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n \ud83c\udf0d  https://t.co/3C6WZZqBij'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110886886739970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BREAKING \u2014 Dutch #football giant #PSV confirms its now holding Bitcoin\\xa0 on its balance sheet \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\\n\\n\"Anycoin paid their sponsor rights to us via a certain number of #bitcoin which we hold in our own wallet,\" Frans Janssen, Commerical Director at PSV, told Bitcoin\\xa0 Magazine. https://t.co/0TCbHbinkx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['football', 'PSV', 'bitcoin'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'BREAKING \u2014 Dutch  giant  confirms its now holding Bitcoin\\xa0 on its balance sheet \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\\n\\n\"Anycoin paid their sponsor rights to us via a certain number of  which we hold in our own wallet,\" Frans Janssen, Commerical Director at PSV, told Bitcoin\\xa0 Magazine. https://t.co/0TCbHbinkx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110412242538497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling https://t.co/MN7uZ4eVlR via @telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MN7uZ4eVlR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110369703919633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente, en Florida no hay ningun problema de faltante de vacunas, la mayoria son al paso sin turno, pero las que estan aplicando son las pfizer o moderna 21 a 28 dias de intervalo entre las dosis (as\u00ed te dan los turnos) El tema es con la Janssen que escasea.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Gente, en Florida no hay ningun problema de faltante de vacunas, la mayoria son al paso sin turno, pero las que estan aplicando son las pfizer o moderna 21 a 28 dias de intervalo entre las dosis (as\u00ed te dan los turnos) El tema es con la Janssen que escasea.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108489007288326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Health Ministry denies that Dancing with Janssen was prompted by broken cooler https://t.co/uMUi7iO2Ve', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uMUi7iO2Ve'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Health Ministry denies that Dancing with Janssen was prompted by broken cooler '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107672661573632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ZUCHT. Kapotte koelkast oorzaak van Dansen met Janssen Superspread Bonanza https://t.co/kNKzPbnqxV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kNKzPbnqxV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ZUCHT. Kapotte koelkast oorzaak van Dansen met Janssen Superspread Bonanza '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107597487136773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ColombiaSMAD MinSalud anunci\u00f3 la llegada de 2.8 millones de vacunas Janssen a Colombia.\\n\\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/0gAWNlEAqn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ColombiaSMAD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0gAWNlEAqn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' MinSalud anunci\u00f3 la llegada de 2.8 millones de vacunas Janssen a Colombia.\\n\\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106432657530887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ik hoop dat de tweede kamer @2eKamertweets @spnl @groenlinks @PvdA @VoltNederland hetzelfde constateren: In dit artikel staan voldoende handvaten om @hugodejonge in een debat te ondervragen en met een motie van wantrouwen naar huis te sturen.\\nhttps://t.co/h7uHH9BLKA Genoeg !', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['2eKamertweets', 'SPnl', 'groenlinks', 'PvdA', 'VoltNederland', 'hugodejonge'], 'tweet_urls': ['https://t.co/h7uHH9BLKA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ik hoop dat de tweede kamer  @spnl    hetzelfde constateren: In dit artikel staan voldoende handvaten om  in een debat te ondervragen en met een motie van wantrouwen naar huis te sturen.\\n Genoeg !'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106149579780101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la lista de vacunas para uso de emergencia de la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos:\\nPfizer/BioNtech;  AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford); Janssen (de Johnson &amp; Johnson); Moderna; Sinopharm y Sinovac-Coronavac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta es la lista de vacunas para uso de emergencia de la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos:\\nPfizer/BioNtech;  AstraZeneca (de AstraZeneca/Oxford); Janssen (de Johnson &amp; Johnson); Moderna; Sinopharm y Sinovac-Coronavac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441105632149401600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hagamos comparaciones bien!\\nEl Talisman vs El Toro\\n\\nCarre\u00f1o logro 33 Goles en 139 partidos durante 5 a\u00f1os\\n\\nJanssen ha logrado 21 Goles en 61 partidos en apenas 2 a\u00f1os.\\n\\nEl problema? Que los medios quisieron vender al Holand\u00e9s como un Crack Mundial y la afici\u00f3n Voraz se la comi\u00f3. https://t.co/o537gQJNZp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hagamos comparaciones bien!\\nEl Talisman vs El Toro\\n\\nCarre\u00f1o logro 33 Goles en 139 partidos durante 5 a\u00f1os\\n\\nJanssen ha logrado 21 Goles en 61 partidos en apenas 2 a\u00f1os.\\n\\nEl problema? Que los medios quisieron vender al Holand\u00e9s como un Crack Mundial y la afici\u00f3n Voraz se la comi\u00f3. https://t.co/o537gQJNZp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441104721427648518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sean Bean and Famke Janssen Among Cast For Live-Action Adaption Of KNIGHTS OF THE\\xa0ZODIAC https://t.co/Nj5l3ptGTr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nj5l3ptGTr'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sean Bean and Famke Janssen Among Cast For Live-Action Adaption Of KNIGHTS OF THE\\xa0ZODIAC '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441104572269821955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm @gorka_orive https://t.co/XFNzMKDyZF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['gorka_orive'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XFNzMKDyZF'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441104125437964290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Hoe kun je nu zo veel belangrijk spul in zo'n krakkemikkige koelinstallatie stoppen.\\nDat kan alleen hugo schoolmeester. https://t.co/fEz79MiswR\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fEz79MiswR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Hoe kun je nu zo veel belangrijk spul in zo'n krakkemikkige koelinstallatie stoppen.\\nDat kan alleen hugo schoolmeester. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103864355188741', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #FuerzasArmadas a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+48 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +10 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/AcphZGmsdB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'FuerzasArmadas', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AcphZGmsdB'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+48 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +10 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103863021391876', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Pa\u00edsVasco a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+6327 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +5759 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/Pu0fa3heBQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Pa\u00edsVasco', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pu0fa3heBQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+6327 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +5759 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103861737934857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Navarra a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+934 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +681 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/CcdYgk7GTA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Navarra', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CcdYgk7GTA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+934 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +681 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103860458672130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Murcia a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+3519 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2400 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/0nCxQFUtBV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Murcia', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0nCxQFUtBV'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+3519 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2400 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103859108102150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Melilla a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+222 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +176 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/RqMer7UDW7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Melilla', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RqMer7UDW7'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+222 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +176 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103857648422929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Madrid a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+21857 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +18680 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/MN5fTUT3V3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Madrid', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MN5fTUT3V3'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+21857 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +18680 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103856423735305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #LaRioja a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+950 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +824 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/80Ha9WCLMb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'LaRioja', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/80Ha9WCLMb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+950 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +824 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103854863454215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Galicia a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+150 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +111 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/t9NxXupVcE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Galicia', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t9NxXupVcE'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+150 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +111 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103853626093569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Extremadura a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+1260 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +1098 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/83dwMZPbQE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Extremadura', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/83dwMZPbQE'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+1260 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +1098 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103852187521035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Ceuta a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+317 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +185 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/let7GJKyug', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Ceuta', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/let7GJKyug'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+317 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +185 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103850899841027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Catalu\u00f1a a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+14792 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +10460 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/12ie3hf8Pb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Catalu\u00f1a', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/12ie3hf8Pb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+14792 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +10460 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103849608019973', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #CastillayLeon a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+4598 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +3507 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/XlN7Sfamoy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'CastillayLeon', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XlN7Sfamoy'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+4598 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +3507 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103847124987920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Cantabria a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2230 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +1884 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/5ljGp6J0sh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Cantabria', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5ljGp6J0sh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2230 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +1884 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103845803761664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Canarias a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2974 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2393 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/qzoPgj0EJI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Canarias', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qzoPgj0EJI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2974 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2393 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103844386037773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #C.Valenciana a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2796 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2281 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/9wi9G6csBb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'C', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9wi9G6csBb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en .Valenciana a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2796 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2281 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103843035533314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Baleares a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2605 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2272 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/OdmPnzltFb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Baleares', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OdmPnzltFb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+2605 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +2272 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103841697492995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Asturias a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+738 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +587 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/7CIYdN46NP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Asturias', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7CIYdN46NP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+738 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +587 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103840321806350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Arag\u00f3n a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+5038 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +4038 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/ZUo3780WJ0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Arag\u00f3n', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZUo3780WJ0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+5038 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +4038 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441103838925058053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del #COVID19 en #Andaluc\u00eda a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+17768 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +13857 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 #Pfizer: +0 \\n\ud83d\udd39 #Moderna: +0 \\n\ud83d\udd39 #AstraZeneca: +0 \\n\ud83d\udd39 #Janssen: +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 https://t.co/93dOwFODiL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Andaluc\u00eda', 'Pfizer', 'Moderna', 'AstraZeneca', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/93dOwFODiL'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcca Datos de la vacunaci\u00f3n del  en  a 23/09/2021:\\n\\n\ud83d\udc89+17768 dosis administradas\\n\ud83d\udee1\ufe0f +13857 personas con cliclo completo\\n\ud83d\ude9a Vacunas distribuidas: \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0 \\n\ud83d\udd39 : +0\\n\\nTODA la info AQU\u00cd \u2b07 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441102335392948227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra cama se siente vac\u00eda sin ti @Mickey_Janssen_', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Mickey_Janssen_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Nuestra cama se siente vac\u00eda sin ti '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441102205235314693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Update: aanpassing dagvaardingen in het kader van vroegsignalering.\\n\\nhttps://t.co/B7Fbxobb5r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B7Fbxobb5r'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Update: aanpassing dagvaardingen in het kader van vroegsignalering.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441101950989209601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep #Coronavirus \\n@DarvinsonRojas: Vacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana. https://t.co/qhOn3b5fJB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['23Sep', 'Coronavirus'], 'mentions': ['DarvinsonRojas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '  \\n: Vacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana. https://t.co/qhOn3b5fJB'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441101819267072014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Voor de buitenwereld is het aantal woorden dat rijmt op 'Janssen' relatief beperkt is.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Voor de buitenwereld is het aantal woorden dat rijmt op 'Janssen' relatief beperkt is.\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441101482107936773', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana. https://t.co/5xVFeOskpR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas contra la COVID-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a Estados Unidos desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nVacunas fuera de la lista:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana. https://t.co/5xVFeOskpR'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441101191509725190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'WTF ? // \u201cKapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot advies om te dansen met Janssen\u201d \u2013 https://t.co/bCQGf2tIWW https://t.co/2yfg3YxLWv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bCQGf2tIWW', 'https://t.co/2yfg3YxLWv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'WTF ? // \u201cKapotte koeling Janssen-vaccins leidde tot advies om te dansen met Janssen\u201d \u2013  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100407648841733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/zvsgFT6EWN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zvsgFT6EWN'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100355194949646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O epis\u00f3dio atualiza informa\u00e7\u00f5es sobre vacinas, inclusive a da Janssen, geralmente menos comentada. Outro assunto abordado \u00e9 a imunidade. Confira! https://t.co/hBi6CXgfvD\\n#labi #ufscar #cdmf #fapesp #covid #coronavirus #vacina https://t.co/itzfVcPKRO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['labi', 'ufscar', 'cdmf', 'fapesp', 'covid', 'coronavirus', 'vacina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hBi6CXgfvD'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'O epis\u00f3dio atualiza informa\u00e7\u00f5es sobre vacinas, inclusive a da Janssen, geralmente menos comentada. Outro assunto abordado \u00e9 a imunidade. Confira! \\n       https://t.co/itzfVcPKRO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100186290298880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dose de refor\u00e7o da vacina Janssen amplia prote\u00e7\u00e3o contra covid-19 https://t.co/FrvDuid1Kl . Confira no link \ud83d\udc47', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FrvDuid1Kl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dose de refor\u00e7o da vacina Janssen amplia prote\u00e7\u00e3o contra covid-19  . Confira no link \ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100104992133131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Een voetbalpensioen voor Willem Janssen? 'Ik voel me een jonge hond' https://t.co/JByfXosjgd\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JByfXosjgd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Een voetbalpensioen voor Willem Janssen? 'Ik voel me een jonge hond' \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100055868362755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Van der Maarel vervangt Janssen: ''Die binding hebben we allebei'' https://t.co/EWYEnVZreZ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EWYEnVZreZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Van der Maarel vervangt Janssen: ''Die binding hebben we allebei'' \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441100052546609152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Inspiraci\u00f3n animal! Theo Janssen es un artista de Paises Bajos el cual se inspira en la naturaleza para crear las \"Animaria\", las cuales adquieren movimiento gracias al viento. Video completo https://t.co/rKLQbac9Iv #CulturaCient\u00edfica https://t.co/z692W61wgX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CulturaCient\u00edfica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rKLQbac9Iv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00a1Inspiraci\u00f3n animal! Theo Janssen es un artista de Paises Bajos el cual se inspira en la naturaleza para crear las \"Animaria\", las cuales adquieren movimiento gracias al viento. Video completo   https://t.co/z692W61wgX'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441099238834782215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4c https://t.co/kpE3CPITFH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kpE3CPITFH'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc4c '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441099076389388292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pessoas com mais de 60 anos que j\u00e1 tenham tomado pelo menos duas doses da vacina contra Covid-19 ou dose \u00fanica no caso da Janssen, n\u00e3o precisam marcar hor\u00e1rio para serem atendidas.\\nLeia Mais: https://t.co/H0sp6g4knP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H0sp6g4knP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pessoas com mais de 60 anos que j\u00e1 tenham tomado pelo menos duas doses da vacina contra Covid-19 ou dose \u00fanica no caso da Janssen, n\u00e3o precisam marcar hor\u00e1rio para serem atendidas.\\nLeia Mais: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441098829835616258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de #EEUU anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la #COVID19 con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/Rmui3v2tvs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de  anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la  con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/Rmui3v2tvs'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441098810617315331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de #EEUU anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la #COVID19 con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/kRfg6jLwNg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de  anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la  con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/kRfg6jLwNg'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441098792002994187', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de #EEUU anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la #COVID19 con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/WbMidrnChh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'INTERNACIONAL.        Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de  anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la  con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/WbMidrnChh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441098434568613899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Spero che la mia paura che sia una cagata si riveli una paura inutile!\\n\\nhttps://t.co/T7W1APr5U9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T7W1APr5U9'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Spero che la mia paura che sia una cagata si riveli una paura inutile!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441098059132256268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MasterClass de Im\u00e1genes en Hipertensi\u00f3n Pulmonar, iniciativa latinoamericana que cuenta con el apoyo de JANSSEN en conjunto con General Electric.\\n\\n\u00a1Todas las sesiones en vivo !\\n\\nReg\u00edstrate en: https://t.co/JpiN57ov7L\\n\\n\ud83d\udcbbSigue nuestro hashtag #hapmasterclass https://t.co/odiAF6uESr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['hapmasterclass'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JpiN57ov7L'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'MasterClass de Im\u00e1genes en Hipertensi\u00f3n Pulmonar, iniciativa latinoamericana que cuenta con el apoyo de JANSSEN en conjunto con General Electric.\\n\\n\u00a1Todas las sesiones en vivo !\\n\\nReg\u00edstrate en: \\n\\n\ud83d\udcbbSigue nuestro hashtag  https://t.co/odiAF6uESr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441097709700599809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Er is een koelkast met vaccins uitgevallen, wat moeten we doen?\"\\n\"Kunnen we ze aan jongeren geven?\"\\n\"Nee.\"\\n\"Maar kunnen we dat toch niet doen?\"\\n\"Hoe zou je ze \u00fcberhaupt zover willen krijgen?\"\\n\"We noemen het \\'Dansen met Janssen\\' en zeggen dat OMT het zo wil.\"\\n#vaccinatiedwang', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccinatiedwang'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"Er is een koelkast met vaccins uitgevallen, wat moeten we doen?\"\\n\"Kunnen we ze aan jongeren geven?\"\\n\"Nee.\"\\n\"Maar kunnen we dat toch niet doen?\"\\n\"Hoe zou je ze \u00fcberhaupt zover willen krijgen?\"\\n\"We noemen het \\'Dansen met Janssen\\' en zeggen dat OMT het zo wil.\"\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441097293353021440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen is echt totaal ongeloof waardig', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen is echt totaal ongeloof waardig'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441097173580451841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '.@SWRAktuellBW Aus aktuellem Anlass Ihrer Sendung zur Aktion der Impfgegner vor einer Schule. Eine Behauptung, die die selektive Wahrnehmung der #Impfgegner zeigt, l\u00e4\u00dft sich schnell widerlegen. Hier die #Inhaltsstoffe der #Vakzine von AstraZeneca, BioNTech, Janssen und Moderna. https://t.co/U3omMVQc67', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Impfgegner', 'Inhaltsstoffe', 'Vakzine'], 'mentions': ['SWRAktuellBW'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '. Aus aktuellem Anlass Ihrer Sendung zur Aktion der Impfgegner vor einer Schule. Eine Behauptung, die die selektive Wahrnehmung der  zeigt, l\u00e4\u00dft sich schnell widerlegen. Hier die  der  von AstraZeneca, BioNTech, Janssen und Moderna. https://t.co/U3omMVQc67'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441096964808994826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Netherlands scandal: Janssen Vaccine recipients tricked: Broken cooler led to Dancin\u2019 with Janssen promotion https://t.co/hB28foB1Ya', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hB28foB1Ya'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Netherlands scandal: Janssen Vaccine recipients tricked: Broken cooler led to Dancin\u2019 with Janssen promotion '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441096484359847949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Je ligt niet op de IC \\nJe bent niet ernstig ziek\\nDus vaccin werkt\\nHier ook Janssen \\nUiteindelijk krijgen we het allemaal https://t.co/DZVB7JnUKw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DZVB7JnUKw'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Je ligt niet op de IC \\nJe bent niet ernstig ziek\\nDus vaccin werkt\\nHier ook Janssen \\nUiteindelijk krijgen we het allemaal '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441095035223568396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanidad valora el segundo pinchazo a vacunados de Janssen ante \u00abevidencias de escape\u00bb. https://t.co/aZ5VX1McVX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aZ5VX1McVX'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sanidad valora el segundo pinchazo a vacunados de Janssen ante \u00abevidencias de escape\u00bb. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441094872425897987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9, amigos, infelizmente o sonho da Janssen est\u00e1 morto\u2026 minha 3a dose foi CoronaVac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00c9, amigos, infelizmente o sonho da Janssen est\u00e1 morto\u2026 minha 3a dose foi CoronaVac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441094810136309769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"lrt&gt; that's Famke Janssen's stunt double, so she may be Marin??\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"lrt&gt; that's Famke Janssen's stunt double, so she may be Marin??\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441093618786189321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In de tweede termijn zal #BVNL een motie van wantrouwen indienen tegen minister De Jonge. De beslissing om jongeren te laten \u2019dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, maar door het ontstaan van kortsluiting in een koelkast vol Janssenvaccins. https://t.co/RriLikBiDx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BVNL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In de tweede termijn zal  een motie van wantrouwen indienen tegen minister De Jonge. De beslissing om jongeren te laten \u2019dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, maar door het ontstaan van kortsluiting in een koelkast vol Janssenvaccins. https://t.co/RriLikBiDx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441092787907162114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Colombia recibir\u00e1 2.8 millones de vacunas m\u00e1s de Janssen contra el Covid-19 entre este viernes y s\u00e1bado https://t.co/Ug0lZtRcYP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ug0lZtRcYP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Colombia recibir\u00e1 2.8 millones de vacunas m\u00e1s de Janssen contra el Covid-19 entre este viernes y s\u00e1bado '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441092779203973126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sonhei que s\u00f3 por precau\u00e7\u00e3o tomei mais duas doses de astrazeneca e mais uma janssen me tornando a pessoa mais imunizada do mundo e do brasil', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'sonhei que s\u00f3 por precau\u00e7\u00e3o tomei mais duas doses de astrazeneca e mais uma janssen me tornando a pessoa mais imunizada do mundo e do brasil'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441092511401873409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Join us for Argo Nation Vaccination Day: Monday, October 4, 2021, in the #UWF Commons from 9 a.m. to noon!\\nThe Pfizer and Johnson and Johnson\u2019s Janssen COVID-19 vaccines will be administered, free of charge.\\nFor more information and to register, visit https://t.co/O9ZLPZfVM2. https://t.co/yKLoT33U9O', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['UWF'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O9ZLPZfVM2'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Join us for Argo Nation Vaccination Day: Monday, October 4, 2021, in the  Commons from 9 a.m. to noon!\\nThe Pfizer and Johnson and Johnson\u2019s Janssen COVID-19 vaccines will be administered, free of charge.\\nFor more information and to register, visit . https://t.co/yKLoT33U9O'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441091795618697219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mira esta noticia https://t.co/oojUnkIOAf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oojUnkIOAf'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mira esta noticia '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441091484971790348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 \ud83d\udc89 son v\u00e1lidas para entrar a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ?\\n\\n\u2705Pfizer/BioNtech\\n\u2705AstraZeneca \\n\u2705Janssen\\n\u2705Moderna\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705Sinovac-Coronavac https://t.co/lNTTBvKFqw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lNTTBvKFqw'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfQu\u00e9 \ud83d\udc89 son v\u00e1lidas para entrar a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ?\\n\\n\u2705Pfizer/BioNtech\\n\u2705AstraZeneca \\n\u2705Janssen\\n\u2705Moderna\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705Sinovac-Coronavac '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441091183808106507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Opini\u00f3n positiva de la EMA para Byannli (Janssen) en esquizofrenia https://t.co/XtmBfVuavv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XtmBfVuavv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Opini\u00f3n positiva de la EMA para Byannli (Janssen) en esquizofrenia '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441089235943968771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cepilni centri so skupno naro\u010dili 39.000 odmerkov Janssna, povpra\u0161evanje po katerem se je mo\u010dno pove\u010dalo minuli teden. \\n\\nhttps://t.co/NXpVeZyYR7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NXpVeZyYR7'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cepilni centri so skupno naro\u010dili 39.000 odmerkov Janssna, povpra\u0161evanje po katerem se je mo\u010dno pove\u010dalo minuli teden. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441089019484381188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/1i03adeKV7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1i03adeKV7'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441088097257615360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Annual Drug Patent Expirations for XARELTO Xarelto is a drug marketed by Janssen Pharms and is included in one NDA. It is available from three suppliers. There are four patents\u2026 The post New patent for Janssen Pharms drug XARELTO appeared first on DrugPat https://t.co/3OF6zOcC3Q', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3OF6zOcC3Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Annual Drug Patent Expirations for XARELTO Xarelto is a drug marketed by Janssen Pharms and is included in one NDA. It is available from three suppliers. There are four patents\u2026 The post New patent for Janssen Pharms drug XARELTO appeared first on DrugPat '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441086595344461838', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085487779778566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Este fiasco de gobierno @IvanDuque deber\u00eda de gestionar vacunas janssen solamente(J&amp;J) ya que no fue capaz de seguir el esquema de 2 dosis...This colombian government is a fiasco,it should negotiate the janssen vaccine only(J&amp;J) as it wasn't able to follow the 2 dose schedule\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Este fiasco de gobierno  deber\u00eda de gestionar vacunas janssen solamente(J&amp;J) ya que no fue capaz de seguir el esquema de 2 dosis...This colombian government is a fiasco,it should negotiate the janssen vaccine only(J&amp;J) as it wasn't able to follow the 2 dose schedule\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085374328049670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Register for the next @WomensResearch Wellness Exchange - Sept 23rd at 5pm PST! This is a FREE event, featuring @DrSarahMunro Roopan Gill, Astrid Christoffersen-Deb, and Patti Janssen,  emceed by Shirley Weir of @MenopauseChicks\\nRegister: https://t.co/be5pZni2M3 https://t.co/3398dpPD6A', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['WomensResearch', 'DrSarahMunro', 'MenopauseChicks'], 'tweet_urls': ['https://t.co/be5pZni2M3'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Register for the next  Wellness Exchange - Sept 23rd at 5pm PST! This is a FREE event, featuring  Roopan Gill, Astrid Christoffersen-Deb, and Patti Janssen,  emceed by Shirley Weir of \\nRegister:  https://t.co/3398dpPD6A'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085248989663242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas aprobadas por la OMS para entrar a EEUU:\\n\\n- Pfiser / BioNtech.\\n- Janssen / Johnson &amp; Jonhson.\\n- Moderna.\\n- Sinopharm.\\n- Sinovac-Coronavac.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas aprobadas por la OMS para entrar a EEUU:\\n\\n- Pfiser / BioNtech.\\n- Janssen / Johnson &amp; Jonhson.\\n- Moderna.\\n- Sinopharm.\\n- Sinovac-Coronavac.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085230551429133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"A head-to-head study of all three authorized coronavirus vaccines in the United States finds the Moderna vaccine is slightly more effective than Pfizer's in real-life use in keeping people out of the hospital, and Johnson &amp; Johnson's Janssen vaccine comes in third, but still https://t.co/vLtVaxrsh0\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vLtVaxrsh0'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"A head-to-head study of all three authorized coronavirus vaccines in the United States finds the Moderna vaccine is slightly more effective than Pfizer's in real-life use in keeping people out of the hospital, and Johnson &amp; Johnson's Janssen vaccine comes in third, but still \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085185643081731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puedes entrar a EE.UU si te has vacunado con: Pfizer/BioNtech, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Sinovac-Coronavac  https://t.co/gdXrpmbeqL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gdXrpmbeqL'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Puedes entrar a EE.UU si te has vacunado con: Pfizer/BioNtech, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Sinovac-Coronavac  '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441085026087493640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A Janssen, bra\u00e7o de vacinas da Johnson &amp; Johnson, disse que uma segunda dose de seu imunizante, administrada cerca de dois meses ap\u00f3s a primeira, aumentou a efic\u00e1cia em 94% contra as formas moderadas a graves da doen\u00e7a nos Estados Unidos.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085018969833478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"(CNN) - A two-dose version of Johnson &amp; Johnson's coronavirus vaccine provides 94% protection against symptomatic infection, the company said Tuesday  -- making a two-dose regimen of J&amp;J's Janssen vaccine comparable to a two-dose regimen of Moderna's or Pfizer's https://t.co/eXscgNqGG9\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eXscgNqGG9'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"(CNN) - A two-dose version of Johnson &amp; Johnson's coronavirus vaccine provides 94% protection against symptomatic infection, the company said Tuesday  -- making a two-dose regimen of J&amp;J's Janssen vaccine comparable to a two-dose regimen of Moderna's or Pfizer's \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441085014393851925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"John Janssen bring's live music to Tribute Eatery &amp; Bar tonight from 5 to 7\u2014and it's our second to last Live at the Landing of the year, so come on out and enjoy! https://t.co/ev0Nwi3FYS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"John Janssen bring's live music to Tribute Eatery &amp; Bar tonight from 5 to 7\u2014and it's our second to last Live at the Landing of the year, so come on out and enjoy! https://t.co/ev0Nwi3FYS\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441084956843945987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oooh, Goldeneye reunion.\\n\\nSean Bean and Famke Janssen will be teaming up once again for a new fantasy action movie called Knights of the Zodiac. The movie will be based on the 1980s manga and anime series Saint Seiya.\\n\\n#SeanBean #FamkeJanssen #JamesBond #SaintSeiya https://t.co/oxIPPYvVBJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SeanBean', 'FamkeJanssen', 'JamesBond', 'SaintSeiya'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Oooh, Goldeneye reunion.\\n\\nSean Bean and Famke Janssen will be teaming up once again for a new fantasy action movie called Knights of the Zodiac. The movie will be based on the 1980s manga and anime series Saint Seiya.\\n\\n    https://t.co/oxIPPYvVBJ'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441084705265176578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lo\u00daltimo | Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de #EEUU anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la #COVID19 con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/TqwkcELES5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Lo\u00daltimo', 'EEUU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | Los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades\\u200b de  anunciaron que podr\u00e1n ingresar a territorio estadunidense quienes hayan sido inmunizados contra la  con dosis de:\\n\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705SinoVac \\n\u2705Moderna\\n\u2705Pfizer/BioNTech\\n\u2705Janssen https://t.co/TqwkcELES5'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441083218610982918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoridades de EE.UU. y los CDC relajan medidas para ingresar al pa\u00eds.\\n\\n\u2705SI entran\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (J&amp;J)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm\\n6. Coronavac\\n\\n\ud83d\udeabNO entran\\n1. Sputnik V\\n2. Novavax\\n3. Abdal\u00e1\\n4. Soberana\\n https://t.co/PEc5SlCWaX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PEc5SlCWaX'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Autoridades de EE.UU. y los CDC relajan medidas para ingresar al pa\u00eds.\\n\\n\u2705SI entran\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (J&amp;J)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm\\n6. Coronavac\\n\\n\ud83d\udeabNO entran\\n1. Sputnik V\\n2. Novavax\\n3. Abdal\u00e1\\n4. Soberana\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441083191272607744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Als je al sceptisch bent, lees je dit ook nog eens.. https://t.co/QgXaGIQosj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QgXaGIQosj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Als je al sceptisch bent, lees je dit ook nog eens.. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441082737637531662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Taxa de mortalidade de pessoas internadas que tomaram 2\u00b0 dose/dose \u00fanica. \\n\\n40-49 anos:\\n\\nCoronavac: 7,19%\\nJanssen: 6,67%\\nAstrazeneca: 6,08%\\nPfizer: 2,73%\\n\\nA taxa m\u00e9dia de mortalidade entre pessoas internadas \u00e9 de 40%.\\n\\nUsei como base dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. https://t.co/p9OIKyx3oJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Taxa de mortalidade de pessoas internadas que tomaram 2\u00b0 dose/dose \u00fanica. \\n\\n40-49 anos:\\n\\nCoronavac: 7,19%\\nJanssen: 6,67%\\nAstrazeneca: 6,08%\\nPfizer: 2,73%\\n\\nA taxa m\u00e9dia de mortalidade entre pessoas internadas \u00e9 de 40%.\\n\\nUsei como base dados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. https://t.co/p9OIKyx3oJ'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441081790261760006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We\\'re live at \"The Future of Neuroscience R&amp;D: Leveraging Insights to Drive Conceptual and Scientific Advances,\" a breakout session produced by @JanssenUS. Learn more as the leaders of Janssen discuss their work at @TheAtlantic Festival: https://t.co/0GTgRBbrVU #TAF21 #Sponsored', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['TAF21', 'Sponsored'], 'mentions': ['JanssenUS', 'TheAtlantic'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0GTgRBbrVU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We\\'re live at \"The Future of Neuroscience R&amp;D: Leveraging Insights to Drive Conceptual and Scientific Advances,\" a breakout session produced by . Learn more as the leaders of Janssen discuss their work at  Festival:   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441080352534061056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cavaleiros do Zod\u00edaco | Elenco do live action \u00e9 revelado com Sean Bean e Famke Janssen https://t.co/8Z4A1HO5PP via @Esta\u00e7\u00e3o Geek #CavaleirosDoZodiaco #SeanBean #FamkeJanssen', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CavaleirosDoZodiaco', 'SeanBean', 'FamkeJanssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Z4A1HO5PP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Cavaleiros do Zod\u00edaco | Elenco do live action \u00e9 revelado com Sean Bean e Famke Janssen  via @Esta\u00e7\u00e3o Geek   '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441079544241262596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reacciones adversas a medicamentos de la vacuna COVID-19 24,526 MUERTOS 2,317,495 Lesiones hasta el 11 de septiembre 21 VACUNA COVID-19 ARNm MODERNA (CX-024414) VACUNA COVID-19 ARNm PFIZER-BIONTECH COVID-19 VACUNA ASTRAZENECA (CHADOX-19 VACINEV) COVID-19  JANSSEN (AD26.COV2.S) https://t.co/Qz3zaezKZE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Reacciones adversas a medicamentos de la vacuna COVID-19 24,526 MUERTOS 2,317,495 Lesiones hasta el 11 de septiembre 21 VACUNA COVID-19 ARNm MODERNA (CX-024414) VACUNA COVID-19 ARNm PFIZER-BIONTECH COVID-19 VACUNA ASTRAZENECA (CHADOX-19 VACINEV) COVID-19  JANSSEN (AD26.COV2.S) https://t.co/Qz3zaezKZE'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441079234252967939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un poco mas de 2 meses de lo que me vacunaron con Janssen; \u00bfCu\u00e1nto ser\u00e1 el tiempo necesario para la muy probable aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo y garantizar la m\u00e1xima efectividad?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Un poco mas de 2 meses de lo que me vacunaron con Janssen; \u00bfCu\u00e1nto ser\u00e1 el tiempo necesario para la muy probable aplicaci\u00f3n de la dosis de refuerzo y garantizar la m\u00e1xima efectividad?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441078674309226496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Donc Raoult avait raison l'#hydroxychloroquine fonctionne. Donc cette #VaccinationObligatoire est un v\u00e9ritable scandale puisque le pouvoir a interdit #ivermectine et #hydroxychloroquine pour qu'il n'y ait plus que la solution des \ud83d\udca9 de vax #pfizer #moderna #janssen #AstraZeneca https://t.co/AOMt0Px3BW\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['hydroxychloroquine', 'VaccinationObligatoire', 'ivermectine', 'hydroxychloroquine', 'pfizer', 'moderna', 'janssen', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AOMt0Px3BW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Donc Raoult avait raison l' fonctionne. Donc cette  est un v\u00e9ritable scandale puisque le pouvoir a interdit  et  pour qu'il n'y ait plus que la solution des \ud83d\udca9 de vax     \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441078060061757440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Bankzitter Janssen reflecteert: ''Ik ben mezelf echt tegengekomen'' #FCUtrecht https://t.co/8Bl5Q1rLZY https://t.co/0Kffprf0eR\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['FCUtrecht'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Bl5Q1rLZY'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Bankzitter Janssen reflecteert: ''Ik ben mezelf echt tegengekomen''   https://t.co/0Kffprf0eR\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441078048447614980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Morgenochtend gaan Robine de Lange, Peter Pulles (rechtbank president van Rotterdam en Limburg),   @Rechterjos en ik in gesprek met (nieuwe) leden van de Tweede Kamer en hun beleidsmedewerkers. Zijn er nog dingen die ik niet vergeten mag?\ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['rechterjos'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Morgenochtend gaan Robine de Lange, Peter Pulles (rechtbank president van Rotterdam en Limburg),   @Rechterjos en ik in gesprek met (nieuwe) leden van de Tweede Kamer en hun beleidsmedewerkers. Zijn er nog dingen die ik niet vergeten mag?\ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441077869082411008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad https://t.co/K27YByGahR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K27YByGahR'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441077838724141064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad https://t.co/K27YByXLGr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K27YByXLGr'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen | actualidad '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441077785716424713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Hugodejonge is een misdadiger en dient vervolgd te worden. https://t.co/HhE6qV9B7P', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Hugodejonge'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HhE6qV9B7P'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' is een misdadiger en dient vervolgd te worden. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441077053332226048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen jajaja te mamaste con esa. https://t.co/3yMWNt510W', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3yMWNt510W'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen jajaja te mamaste con esa. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076798071074827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Film live action Saint Seiya: Knights of the Zodiac dibintangi oleh Mackenyu, Diego Tinoco, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen &amp; Mark Dacascos\\n\\n#SaintSeiya #KnightOfTheZodiac #Mackenyu #DiegoTinoco #MadisonIseman #SeanBean #FamkeJanssen #MarkDacascos #MoviesManiacSaintSeiya https://t.co/gbTKzq5a2i', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['SaintSeiya', 'KnightOfTheZodiac', 'Mackenyu', 'DiegoTinoco', 'MadisonIseman', 'SeanBean', 'FamkeJanssen', 'MarkDacascos', 'MoviesManiacSaintSeiya'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Film live action Saint Seiya: Knights of the Zodiac dibintangi oleh Mackenyu, Diego Tinoco, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen &amp; Mark Dacascos\\n\\n         https://t.co/gbTKzq5a2i'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076643032752133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: https://t.co/CxndayCe4t', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CxndayCe4t'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los efectos secundarios de la vacuna Pfizer, AstraZeneca, Moderna y Janssen: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076500195860482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Vers 1 #3\u00e8me dose de vaccin pour tous? Le r\u00e9gulateur europ\u00e9en se prononcera d\u00e9but octobre #AEM https://t.co/WgojdXJ6IM @ouestfrance J'ai eu 1 #2\u00e8medosedevaccin= #Moderna qui m'a rendue #MALADECOMME1CHIEN (apr\u00e8s 1 #1\u00e8redosede #janssen) =STOP! #NOTREImmunit\u00e9SEFERAAVECleTEMPS!\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['3\u00e8me', 'AEM', '2\u00e8medosedevaccin', 'Moderna', 'MALADECOMME1CHIEN', '1\u00e8redosede', 'janssen', 'NOTREImmunit\u00e9SEFERAAVECleTEMPS'], 'mentions': ['OuestFrance'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WgojdXJ6IM'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Vers 1  dose de vaccin pour tous? Le r\u00e9gulateur europ\u00e9en se prononcera d\u00e9but octobre   @ouestfrance J'ai eu 1 =  qui m'a rendue  (apr\u00e8s 1  ) =STOP! !\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076232972423172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Info #COVID19\\n\\n\ud83d\udce2#Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a #EstadosUnidos desde #Noviembre (ya aprobadas por la #OMS):\\n\\n1. #Pfizer/#BioNtech\\n2. #AstraZeneca\\n3. #Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. #Moderna\\n5. #Sinopharm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Info', 'COVID19', 'Vacunas', 'EstadosUnidos', 'Noviembre', 'OMS', 'Pfizer', 'BioNtech', 'AstraZeneca', 'Janssen', 'Moderna', 'Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \\n\\n\ud83d\udce2 que ser\u00e1n aceptadas para viajar a  desde  (ya aprobadas por la ):\\n\\n1. /\\n2. \\n3.  (Johnson &amp; Johnson)\\n4. \\n5. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441076229977911299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd14\\nhttps://t.co/QwkdqGtX2x', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QwkdqGtX2x'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83e\udd14\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441075859163598849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa\ud83d\udfe0#EnlaceTrece | @MinSaludCol confirm\u00f3 que en los pr\u00f3ximos d\u00edas las farmac\u00e9uticas de #Sinovac y Janssen estar\u00e1n radicando la solicitud ante el @invimacolombia para vacunar a ni\u00f1os entre los 5 a 12 a\u00f1os en el pa\u00eds.\\n\\nLa actualidad de las regiones con @LauraRuizRavelo https://t.co/bWl67L0PXZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EnlaceTrece', 'Sinovac'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'invimacolombia', 'LauraRuizRavelo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udcfa\ud83d\udfe0 |  confirm\u00f3 que en los pr\u00f3ximos d\u00edas las farmac\u00e9uticas de  y Janssen estar\u00e1n radicando la solicitud ante el  para vacunar a ni\u00f1os entre los 5 a 12 a\u00f1os en el pa\u00eds.\\n\\nLa actualidad de las regiones con  https://t.co/bWl67L0PXZ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441074629897031686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/aDIUOMK9RU #nieuwsinperspectief @Wiep13396680 @rinsjan @J41963735 @BilderbergsS @Observeerder @Natassanews @Nachtzuster2 @TwietterNatie @nieuws_in @LidwienNews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['nieuwsinperspectief'], 'mentions': ['Wiep13396680', 'rinsjan', 'J41963735', 'BilderbergsS', 'Observeerder', 'Natassanews', 'Nachtzuster2', 'TwietterNatie', 'nieuws_in', 'LidwienNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aDIUOMK9RU'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019            '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441074313445187585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas aprobadas x la OMS y q te permiten ingresar a EE.UU:\\nPfizer\\nAstraZeneca\\nJanssen (de Johnson &amp; Johnson) \\nModerna \\nSinopharm y \\nSinovac-Coronavac\\nSputnik V no est\u00e1. El Per\u00fa ha comprado un lote importan d estas vacunas\\nhttps://t.co/JOg5P2b6RS a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JOg5P2b6RS'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estas son las vacunas aprobadas x la OMS y q te permiten ingresar a EE.UU:\\nPfizer\\nAstraZeneca\\nJanssen (de Johnson &amp; Johnson) \\nModerna \\nSinopharm y \\nSinovac-Coronavac\\nSputnik V no est\u00e1. El Per\u00fa ha comprado un lote importan d estas vacunas\\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441073883663290371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el link para sacar turno en aventura mall (en exteriores al lado de Bella Luna) \\nTienen la pfizer/biontech o la Janssen\\n\\nhttps://t.co/ygTteiHCTh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ygTteiHCTh'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Este es el link para sacar turno en aventura mall (en exteriores al lado de Bella Luna) \\nTienen la pfizer/biontech o la Janssen\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441073476043956229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'New and notable appointments at The Chartered Governance Institute UK &amp; Ireland, Bord na M\u00f3na, Janssen Sciences Ireland UC, Washrooms and Hygiene, Kneip, SSE Renewables, and The Pudding - Business &amp; Finance https://t.co/i2qKe3oBuD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i2qKe3oBuD'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'New and notable appointments at The Chartered Governance Institute UK &amp; Ireland, Bord na M\u00f3na, Janssen Sciences Ireland UC, Washrooms and Hygiene, Kneip, SSE Renewables, and The Pudding - Business &amp; Finance '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441073301418229768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm https://t.co/aoFWHRNDy4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aoFWHRNDy4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfQu\u00e9 vacunas son v\u00e1lidas para entrar a EE.UU.?\\n\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072916561600512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ZUCHT. Kapotte koelkast oorzaak van Dansen met Janssen Superspread Bonanza https://t.co/8Dfq96kLwd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8Dfq96kLwd'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ZUCHT. Kapotte koelkast oorzaak van Dansen met Janssen Superspread Bonanza '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072862106767366', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habemus la Janssen! https://t.co/66NFH3819I', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Habemus la Janssen! https://t.co/66NFH3819I'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072584523665415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC) announced that for quarantine-free entry into the United States after November includes China Kexing and Sinopharm compared with the previous US approval of only Pfizer, Modena and Janssen (also Johnson &amp; Johnson).', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'CDC) announced that for quarantine-free entry into the United States after November includes China Kexing and Sinopharm compared with the previous US approval of only Pfizer, Modena and Janssen (also Johnson &amp; Johnson).'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072571391295489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfHabr\u00e1 dosis extra para los vacunados con Janssen? https://t.co/F3IWIr9tfu via @COPE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['COPE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/F3IWIr9tfu'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfHabr\u00e1 dosis extra para los vacunados con Janssen?  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072333150728196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas son las vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos: \\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estas son las vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos: \\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072201621454852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Le plus important est que CHACUN re\u00e7oive sa dose d'ARNm.\\nCe qui ont eu #AstraZeneca #janssen #Sinovac #Sinopharm doivent passer par la case ARNm #Pfizer (ou \u00e9ventuellement #Moderna).\\nEn fait le probl\u00e8me de la #COVID19 n'a rien de sanitaire, il est simplement politico-commercial. https://t.co/1CmbHECHDY\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AstraZeneca', 'janssen', 'Sinovac', 'Sinopharm', 'Pfizer', 'Moderna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1CmbHECHDY'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Le plus important est que CHACUN re\u00e7oive sa dose d'ARNm.\\nCe qui ont eu     doivent passer par la case ARNm  (ou \u00e9ventuellement ).\\nEn fait le probl\u00e8me de la  n'a rien de sanitaire, il est simplement politico-commercial. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441072086307393542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast \ud83d\ude04\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/dI5AKj8WVK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dI5AKj8WVK'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast \ud83d\ude04\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441071358104924166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'coming up at #womENcourage2021 Day 2 |  Ask Me Anything session featuring life lessons and inspiration with Hinda Haned, Senior Lead Data Analytics at Janssen Biologics #womENcourage https://t.co/G4DSF8pJ6H', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['womENcourage2021', 'womENcourage'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'coming up at  Day 2 |  Ask Me Anything session featuring life lessons and inspiration with Hinda Haned, Senior Lead Data Analytics at Janssen Biologics  https://t.co/G4DSF8pJ6H'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441071119063298048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Conferencia de prensa con managers del Grupo \ud83c\udd70\ufe0f\\n\\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Enrique 'Che' Reyes \ud83c\udf99\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff Vladimir Chlup \ud83c\udf99\\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Steve Henri Janssen \ud83c\udf99\\n\\nhttps://t.co/fUgJ9DgDLR\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fUgJ9DgDLR'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Conferencia de prensa con managers del Grupo \ud83c\udd70\ufe0f\\n\\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Enrique 'Che' Reyes \ud83c\udf99\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff Vladimir Chlup \ud83c\udf99\\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Steve Henri Janssen \ud83c\udf99\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070904797274112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/IAsUFvU7MJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IAsUFvU7MJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070496263647235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas COVID-19 sin cita HOY:\\n\ud83d\udcc59/23/2021 | 4 p.m.- 5:30 p.m.\\n\ud83d\udccdDouglas County Senior Center (1329 Waterloo Ln, Gardnerville)\\n\ud83d\udc89Janssen (18+), Moderna (18+), y Pfizer (12+) \\nPara m\u00e1s eventos de vacunaci\u00f3n e informaci\u00f3n, visite https://t.co/LENq6SNBvs https://t.co/eQGGpKlTkh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LENq6SNBvs'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas COVID-19 sin cita HOY:\\n\ud83d\udcc59/23/2021 | 4 p.m.- 5:30 p.m.\\n\ud83d\udccdDouglas County Senior Center (1329 Waterloo Ln, Gardnerville)\\n\ud83d\udc89Janssen (18+), Moderna (18+), y Pfizer (12+) \\nPara m\u00e1s eventos de vacunaci\u00f3n e informaci\u00f3n, visite  https://t.co/eQGGpKlTkh'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070346589851649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'From Janssen covidsite. It\u2019s unreal what these vaccine fact sheets say. How many actually read them? How many who admin the vax read how it\u2019s supposed to be administered? Do they really check for discoloration or particulate in the vial? Crazy stuff.\\nhttps://t.co/o51wjBtk7f https://t.co/xawcaE7yXu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o51wjBtk7f'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'From Janssen covidsite. It\u2019s unreal what these vaccine fact sheets say. How many actually read them? How many who admin the vax read how it\u2019s supposed to be administered? Do they really check for discoloration or particulate in the vial? Crazy stuff.\\n https://t.co/xawcaE7yXu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070248019570691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la #psoriasis \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra. @MariBernabeuMa1 \\n\ud83c\udfe5 @GVAsaludstjoan \\n\ud83d\udcda'Eficacia y seguridad de #guselkumab en pacientes con psoriasis: datos a 5 a\u00f1os'\\nPatrocinado por: @JanssenESP \\n\\n#LFH #Janssen #LaFHactoria\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/rPJafIbEmN\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['psoriasis', 'guselkumab', 'LFH', 'Janssen', 'LaFHactoria'], 'mentions': ['MariBernabeuMa1', 'GVAsaludstjoan', 'JanssenESP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rPJafIbEmN'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la  \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra.  \\n\ud83c\udfe5  \\n\ud83d\udcda'Eficacia y seguridad de  en pacientes con psoriasis: datos a 5 a\u00f1os'\\nPatrocinado por:  \\n\\n  \\n\ud83d\udcf2 \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070234580910092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'malapit q na ihide kela janssen at edward story ko, todo haha mga tanga sarap manakit \ud83d\ude42', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'malapit q na ihide kela janssen at edward story ko, todo haha mga tanga sarap manakit \ud83d\ude42'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441070168944349185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una inyecci\u00f3n \ud83d\udc89 de refuerzo de @JanssenESP a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas\\n\\n@JNJCares\\n\\nhttps://t.co/6uFpSUIE9x', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['JanssenESP', 'JNJCares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6uFpSUIE9x'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Una inyecci\u00f3n \ud83d\udc89 de refuerzo de  a los 56 d\u00edas aument\u00f3 los anticuerpos de cuatro a seis veces, mientras que al administrarse a los seis meses aument\u00f3 los anticuerpos hasta 12 veces a las cuatro semanas\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441069886340403206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Franchement tu fais chier Jeanfi Janssen ! https://t.co/vsL8bkq5Re', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vsL8bkq5Re'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Franchement tu fais chier Jeanfi Janssen ! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441066857889476610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde noviembre podr\u00e1n ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas:\\n\\n\ud83d\udc89AstraZeneca\\n\ud83d\udc89Sinopharm\\n\ud83d\udc89Moderna\\n\ud83d\udc89Pfizer/BioNtech\\n\ud83d\udc89Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n\ud83d\udc89Sinovac-Coronavac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Desde noviembre podr\u00e1n ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas:\\n\\n\ud83d\udc89AstraZeneca\\n\ud83d\udc89Sinopharm\\n\ud83d\udc89Moderna\\n\ud83d\udc89Pfizer/BioNtech\\n\ud83d\udc89Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n\ud83d\udc89Sinovac-Coronavac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441066694538059780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dansen met Janssen vanwege een kapotte koeling in Nieuwegein\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f#ABP21 #Abp2021', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ABP21', 'Abp2021'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dansen met Janssen vanwege een kapotte koeling in Nieuwegein\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441066119108997122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SCDHEC will distribute Pfizer (offered to anyone 12+) and Janssen (Johnson &amp; Johnson) today, September 23rd from 1-5 PM at Woodland Park.\\n\\nNo appointment is needed.\\n\\nFor more information, visit https://t.co/3o96DyUkOC #WeAreColumbia #ResilientColumbia https://t.co/8hqAD7FRbJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['WeAreColumbia', 'ResilientColumbia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3o96DyUkOC'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'SCDHEC will distribute Pfizer (offered to anyone 12+) and Janssen (Johnson &amp; Johnson) today, September 23rd from 1-5 PM at Woodland Park.\\n\\nNo appointment is needed.\\n\\nFor more information, visit    https://t.co/8hqAD7FRbJ'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441065924077916162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34DATOS DE VACUNACI\u00d3N \ud83d\udd34\\n\\n\u2705 Alcanzamos 9.616.943 vacunas administradas en la Comunidad de Madrid.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 5.032.455 primeras dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 4.348.301 segundas dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 2.317 terceras dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 233.870 dosis de Janssen.\\n\\n\ud83d\udcca Consulta el Informe: https://t.co/g9dQ9Iq6sy https://t.co/U8mTAsbAWZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g9dQ9Iq6sy'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udd34DATOS DE VACUNACI\u00d3N \ud83d\udd34\\n\\n\u2705 Alcanzamos 9.616.943 vacunas administradas en la Comunidad de Madrid.\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 5.032.455 primeras dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 4.348.301 segundas dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 2.317 terceras dosis.\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc 233.870 dosis de Janssen.\\n\\n\ud83d\udcca Consulta el Informe:  https://t.co/U8mTAsbAWZ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441065510339284994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'QUESTION IMPORTANTE MERCI DE VOTRE RETOUR  des personnes ou des proches ont ils remarque un hypotension ( baisse de la tension) suite \u00e0 la vaccination Janssen vaccin merci', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'QUESTION IMPORTANTE MERCI DE VOTRE RETOUR  des personnes ou des proches ont ils remarque un hypotension ( baisse de la tension) suite \u00e0 la vaccination Janssen vaccin merci'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441064922973155331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'How to map enums with #JPA and #Hibernate https://t.co/SZKCNkytCv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['JPA', 'Hibernate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZKCNkytCv'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'How to map enums with  and  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063642384900106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#klaarmetrutte\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019Dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nHet ging dus niet om de volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden. Dit is opzettelijk gedaan door Hugo1/2 https://t.co/Sz7cgX5qV5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['klaarmetrutte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019Dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nHet ging dus niet om de volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden. Dit is opzettelijk gedaan door Hugo1/2 https://t.co/Sz7cgX5qV5'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063611615617025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2757\ufe0fIzbraukuma vakcin\u0101cija jau r\u012bt - piektdien, 24. septembr\u012b! \\n\u2757\ufe0fno 15.00 l\u012bdz 19.00 @Valmierasnovads  Sedas kult\u016bras nam\u0101 Parka iel\u0101 21 (pieejamas b\u016bs ar\u012b 200 Janssen devas)', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Valmierasnovads'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2757\ufe0fIzbraukuma vakcin\u0101cija jau r\u012bt - piektdien, 24. septembr\u012b! \\n\u2757\ufe0fno 15.00 l\u012bdz 19.00   Sedas kult\u016bras nam\u0101 Parka iel\u0101 21 (pieejamas b\u016bs ar\u012b 200 Janssen devas)'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063319377354755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Seconda dose del #vaccino J&amp;J, restano i dubbi dell'Ema #covid #coronavirus #iltempoquotidiano  https://t.co/7P9n5BjC4X https://t.co/0nf3t6WnkA\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccino', 'covid', 'coronavirus', 'iltempoquotidiano'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7P9n5BjC4X'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Seconda dose del  J&amp;J, restano i dubbi dell'Ema      https://t.co/0nf3t6WnkA\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441063234480611329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Effets secondaires recens\u00e9s Eudravigilance au 18/09/21\\n\ud83e\udd47 Pfizer =           435 779\\n\ud83e\udd48 AtraZeneca = 373 285\\n\ud83e\udd49Moderna =       117 243\\n4/ Janssen =          27 694\\n------------------------------\\nTotal (d\u00e9clar\u00e9s) = 954 001 cas secondaires\\n\\nhttps://t.co/zNx40ovYuW\\nsection Covid-19', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zNx40ovYuW'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Effets secondaires recens\u00e9s Eudravigilance au 18/09/21\\n\ud83e\udd47 Pfizer =           435 779\\n\ud83e\udd48 AtraZeneca = 373 285\\n\ud83e\udd49Moderna =       117 243\\n4/ Janssen =          27 694\\n------------------------------\\nTotal (d\u00e9clar\u00e9s) = 954 001 cas secondaires\\n\\n\\nsection Covid-19'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441062824281886726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2757\ufe0fIzbraukuma vakcin\u0101cija @liepajalv sestdien, 25.septembr\u012b!\\n\u2757\ufe0fB\u016bs pieejamas Janssen vakc\u012bnas! https://t.co/AjdbYY7q1H', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['liepajalv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2757\ufe0fIzbraukuma vakcin\u0101cija  sestdien, 25.septembr\u012b!\\n\u2757\ufe0fB\u016bs pieejamas Janssen vakc\u012bnas! https://t.co/AjdbYY7q1H'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441062223539884032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fj\u00f6lskylda me\u00f0 2 b\u00f6rn, h\u00fan me\u00f0 Janssen x pfizer, hann me\u00f0 h\u00e1tt enni https://t.co/yEqcn2mprq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yEqcn2mprq'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Fj\u00f6lskylda me\u00f0 2 b\u00f6rn, h\u00fan me\u00f0 Janssen x pfizer, hann me\u00f0 h\u00e1tt enni '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441062082930216962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc89A la fecha se ha aplicado el 94,4% de las 2.980.000 dosis de Janssen que han llegado a Colombia.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc89A la fecha se ha aplicado el 94,4% de las 2.980.000 dosis de Janssen que han llegado a Colombia.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441061376055824384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dansen met Janssen was ik vergeten en er zullen er nog wel wat zijn Jan Pfizer, Jan met de pet, Jan met zijn helm, Jan met zijn wapenstok pepperspray.. het houdt niet op Jan \ud83e\udd21 https://t.co/bqOlGDdN7W', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bqOlGDdN7W'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dansen met Janssen was ik vergeten en er zullen er nog wel wat zijn Jan Pfizer, Jan met de pet, Jan met zijn helm, Jan met zijn wapenstok pepperspray.. het houdt niet op Jan \ud83e\udd21 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441061354723586048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen, Nick Stahl, Diego Tinoco et Mark Dacascos joueront dans l'adaptation en live-action du manga et de la s\u00e9rie #LesChevaliersDuZodiaque pour @SonyPictures \\n\\n(Source | @THR) https://t.co/Kp9Swyb6Zo\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['LesChevaliersDuZodiaque'], 'mentions': ['SonyPictures', 'THR'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen, Nick Stahl, Diego Tinoco et Mark Dacascos joueront dans l'adaptation en live-action du manga et de la s\u00e9rie  pour  \\n\\n(Source | ) https://t.co/Kp9Swyb6Zo\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441061053220196352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'It has been a great ESMO21 discussing disruptive and innovative solutions for prostate cancer care. \\n\\nIf you haven\u2019t already, you can read my interview with VP Medical Affairs Dr Cathy Taylor on LinkedIn to find out more: https://t.co/xJIqYZbkxu\\n\\nUntil next time, thank you! https://t.co/dWenX20x5O', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xJIqYZbkxu'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'It has been a great ESMO21 discussing disruptive and innovative solutions for prostate cancer care. \\n\\nIf you haven\u2019t already, you can read my interview with VP Medical Affairs Dr Cathy Taylor on LinkedIn to find out more: \\n\\nUntil next time, thank you! https://t.co/dWenX20x5O'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441061044806377475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u2018Dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, zoals Hugo de Jonge doet geloven. Vaccins zouden versneld zijn vrijgegeven i.v.m. een defecte koeling!!!\\n\\nJe kind zal maar zo'n experimenteel prikkie hebben gehaald...\\n\\nhttps://t.co/wuKias3jMF\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wuKias3jMF'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\u2018Dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, zoals Hugo de Jonge doet geloven. Vaccins zouden versneld zijn vrijgegeven i.v.m. een defecte koeling!!!\\n\\nJe kind zal maar zo'n experimenteel prikkie hebben gehaald...\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441060472837529604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm, Sinovac..', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm, Sinovac..'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441059914533715968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REMINDER!\\nCOVID-19 Vaccination Clinics in Nueces County\\n#TexansRecoveringTogether #NuecesCounty #CoastalBend #CorpusChristi #Robstown #COVID19 #CovidVaccine #COVID19Vaccine #CCstaysafe #NuecesKnows #Pfizer #Moderna #Janssen https://t.co/2AsTk7exWL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['TexansRecoveringTogether', 'NuecesCounty', 'CoastalBend', 'CorpusChristi', 'Robstown', 'COVID19', 'CovidVaccine', 'COVID19Vaccine', 'CCstaysafe', 'NuecesKnows', 'Pfizer', 'Moderna', 'Janssen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2AsTk7exWL'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'REMINDER!\\nCOVID-19 Vaccination Clinics in Nueces County\\n       Vaccine      '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441059335975677952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Berbagai jenis vaksin Corona sudah tersedia di Indonesia untuk mendukung percepatan program vaksinasi. Lalu, apa saja efek samping dari masing-masing vaksin? https://t.co/BXiU1EqDjV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BXiU1EqDjV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Berbagai jenis vaksin Corona sudah tersedia di Indonesia untuk mendukung percepatan program vaksinasi. Lalu, apa saja efek samping dari masing-masing vaksin? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441058523614531586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Er sterven nog steeds mensen tgv \"Dansen met Janssen\", wat is \"veilig\" van @hugodejonge deze keer waard? Vaccins voorkomen ernstige covid, mondneusmaskers (@mondkapjehelpt ) en andere NPI\\'s stoppen de epidemie; hoeveel golven / doden nog tot ander beleid? Beter @VoorWeinigCovid. https://t.co/80Jzf3z60u', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['hugodejonge', 'mondkapjehelpt', 'VoorWeinigCovid'], 'tweet_urls': ['https://t.co/80Jzf3z60u'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Er sterven nog steeds mensen tgv \"Dansen met Janssen\", wat is \"veilig\" van  deze keer waard? Vaccins voorkomen ernstige covid, mondneusmaskers ( ) en andere NPI\\'s stoppen de epidemie; hoeveel golven / doden nog tot ander beleid? Beter . '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441057957773516802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We have an excellent opportunity to join our Janssen team is the Michigan/Wisconsin area!  Check us out!\\n\\nhttps://t.co/UPZqA9JbUY https://t.co/1w0zThQ361', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UPZqA9JbUY', 'https://t.co/1w0zThQ361'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We have an excellent opportunity to join our Janssen team is the Michigan/Wisconsin area!  Check us out!\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441057612888481794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Het wordt steeds smeriger. Waarom is de Jonge nog niet weg? 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling' https://t.co/ZcXq5nUG2c\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZcXq5nUG2c'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Het wordt steeds smeriger. Waarom is de Jonge nog niet weg? 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling' \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441056490090110976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU:  Solicita a extranjeros las siguientes vacunas para poder entrar a su pa\u00eds. Estas fueron probadas por la OMS.\\n\\n-Pfizer/BioNtech\\n-AstraZeneca\\n-Janssen\\n-Moderna\\n-Sinopharm\\n-Sinovac-Coronavac\\n\\n#COVID19 #Vacunas #Salud #OMS #MDO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunas', 'Salud', 'OMS', 'MDO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EE.UU:  Solicita a extranjeros las siguientes vacunas para poder entrar a su pa\u00eds. Estas fueron probadas por la OMS.\\n\\n-Pfizer/BioNtech\\n-AstraZeneca\\n-Janssen\\n-Moderna\\n-Sinopharm\\n-Sinovac-Coronavac\\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441056431621296137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista de vacunas \ud83d\udc89 permitidas para el ingreso \u2708\ufe0f a Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 a partir de Noviembre de 2021, todas aprobadas por la OMS.\\n\\n\u2022Pfizer/BioNtech\\n\u2022AstraZeneca\\n\u2022Janssen\\n\u2022Moderna\\n\u2022Sinopharm\\n\u2022Sinovac-Coronavac\\n\\nY Cansino @CansinoBio y Sputnik @sputnikvaccine ? https://t.co/ZISNzO6XHY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CansinoBio', 'sputnikvaccine'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Lista de vacunas \ud83d\udc89 permitidas para el ingreso \u2708\ufe0f a Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 a partir de Noviembre de 2021, todas aprobadas por la OMS.\\n\\n\u2022Pfizer/BioNtech\\n\u2022AstraZeneca\\n\u2022Janssen\\n\u2022Moderna\\n\u2022Sinopharm\\n\u2022Sinovac-Coronavac\\n\\nY Cansino  y Sputnik  ? https://t.co/ZISNzO6XHY'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441055837485731844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde noviembre, podr\u00e1s ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas aprobadas por la OMS (s\u00ed, incluye la #Sinopharm):\\n\\n\ud83d\udc89#Pfizer/BioNtech.\\n\ud83d\udc89#AstraZeneca.\\n\ud83d\udc89#Janssen (de Johnson &amp; Johnson).\\n\ud83d\udc89#Moderna.\\n\ud83d\udc89#Sinopharm.\\n\ud83d\udc89#Sinovac-Coronavac.\\n\\n#COVID19 #', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Sinopharm', 'Pfizer', 'AstraZeneca', 'Janssen', 'Moderna', 'Sinopharm', 'Sinovac', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Desde noviembre, podr\u00e1s ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas aprobadas por la OMS (s\u00ed, incluye la ):\\n\\n\ud83d\udc89/BioNtech.\\n\ud83d\udc89.\\n\ud83d\udc89 (de Johnson &amp; Johnson).\\n\ud83d\udc89.\\n\ud83d\udc89.\\n\ud83d\udc89-Coronavac.\\n\\n #'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441055534581489674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling https://t.co/ppNu06zsH4 via @telegraaf  doei @hugodejonge', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf', 'hugodejonge'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ppNu06zsH4'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling  via   doei '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441055391681417226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Marle-Maria Jan\u00dfen, Executive Strategy Director bei Mutabor, ist \u00fcberzeugt davon, dass Marken die Kraft haben, Menschen zu nachhaltigeren Entscheidungen zu bewegen. In ihrem motivierenden \u201eBrief\u201c an Marken ruft sie zu mehr Verantwortung auf, nennt gute\u2026 https://t.co/VXCQd3J6rE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VXCQd3J6rE'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Marle-Maria Jan\u00dfen, Executive Strategy Director bei Mutabor, ist \u00fcberzeugt davon, dass Marken die Kraft haben, Menschen zu nachhaltigeren Entscheidungen zu bewegen. In ihrem motivierenden \u201eBrief\u201c an Marken ruft sie zu mehr Verantwortung auf, nennt gute\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441055284244488196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In this trial, researchers compared the efficacy of Moderna, Pfizer-biontech, and Janssen vaccines in reducing COVID-19 hospitalizations in individuals without immunocompromising diseases. https://t.co/p3c5AzEgo7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p3c5AzEgo7'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In this trial, researchers compared the efficacy of Moderna, Pfizer-biontech, and Janssen vaccines in reducing COVID-19 hospitalizations in individuals without immunocompromising diseases. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441055276342382594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Who is presenting it? A representative from an independent commission? NO!-Macaya Douoguih,\\nHead of Clinical Development &amp; Medical Affairs\\nJanssen Pharmaceuticals Companies of Johnson &amp; Johnson. Seller just says that product is great. Government approves.\\n\\nhttps://t.co/k9shOfcbFa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k9shOfcbFa'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Who is presenting it? A representative from an independent commission? NO!-Macaya Douoguih,\\nHead of Clinical Development &amp; Medical Affairs\\nJanssen Pharmaceuticals Companies of Johnson &amp; Johnson. Seller just says that product is great. Government approves.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054908250300417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"De Jonge lanceerde 'Dansen met Janssen' vanwege kapotte koelkast, zonder OMT-advies https://t.co/OnbpBAHQdS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OnbpBAHQdS'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"De Jonge lanceerde 'Dansen met Janssen' vanwege kapotte koelkast, zonder OMT-advies \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054907059032067', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sean Bean, Famke Janssen, Mackenyu, and Madison Iseman To Star in KNIGHTS OF THE ZODIAC Live-Action Adaptation\\n\\nLink: https://t.co/46xanqhw7M https://t.co/a1he9ITwTb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/46xanqhw7M'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sean Bean, Famke Janssen, Mackenyu, and Madison Iseman To Star in KNIGHTS OF THE ZODIAC Live-Action Adaptation\\n\\nLink:  https://t.co/a1he9ITwTb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054891225477125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/81hOxThr7k\\n\\nLeugens, leugens, leugens, leugens.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/81hOxThr7k'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nLeugens, leugens, leugens, leugens.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441054785164165122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This Rheumatic Disease Awareness Month, Jonathan Sherlock, Director of Translational Medicine at Janssen, shares his thoughts on treating immune-mediated rheumatic diseases like psoriatic arthritis, lupus, rheumatoid arthritis, and ankylosing spondylitis. #RDAM https://t.co/HWfFIvEQmi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['RDAM'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This Rheumatic Disease Awareness Month, Jonathan Sherlock, Director of Translational Medicine at Janssen, shares his thoughts on treating immune-mediated rheumatic diseases like psoriatic arthritis, lupus, rheumatoid arthritis, and ankylosing spondylitis.  https://t.co/HWfFIvEQmi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054579920183304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPiensas volar a #EUA? A partir de noviembre estas son las vacunas aprobadas por la OMS que te permitir\u00e1n entrar al pa\u00eds: \\n\ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\n-Pfizer/BioNtech.\\n-AstraZeneca.\\n-Janssen (de Johnson &amp; Johnson).\\n-Moderna.\\n-Sinopharm.\\n-Sinovac-Coronavac.\\nSeguimos\u2026 #Cuidandodeti', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EUA', 'Cuidandodeti'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfPiensas volar a ? A partir de noviembre estas son las vacunas aprobadas por la OMS que te permitir\u00e1n entrar al pa\u00eds: \\n\ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\\n-Pfizer/BioNtech.\\n-AstraZeneca.\\n-Janssen (de Johnson &amp; Johnson).\\n-Moderna.\\n-Sinopharm.\\n-Sinovac-Coronavac.\\nSeguimos\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054478413746178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU acaba de aprobar que a partir de Noviembre todos los vacunados con Pfizer, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Snovac pueden entrar en el pa\u00eds.\\n\\nLa Sputnik V, con un 92% de protecci\u00f3n no. \u00bfAdivinan por que?\\n\\nAdministraci\u00f3n Biden, panda de carajotes. \ud83d\ude1e\ud83d\ude13', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EEUU acaba de aprobar que a partir de Noviembre todos los vacunados con Pfizer, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Snovac pueden entrar en el pa\u00eds.\\n\\nLa Sputnik V, con un 92% de protecci\u00f3n no. \u00bfAdivinan por que?\\n\\nAdministraci\u00f3n Biden, panda de carajotes. \ud83d\ude1e\ud83d\ude13'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441054469395914769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro e seu governo n\u00e3o queriam comprar Pfizer, Coronavac, Janssen, Moderna, de nenhuma empresa s\u00e9ria. Mas negociaram e compraram de todos os picaretas. Meses pra fechar com grupos renomados. Mas r\u00e1pidos pra fechar com os marginais, agora calados na CPI pra n\u00e3o se incriminar.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bolsonaro e seu governo n\u00e3o queriam comprar Pfizer, Coronavac, Janssen, Moderna, de nenhuma empresa s\u00e9ria. Mas negociaram e compraram de todos os picaretas. Meses pra fechar com grupos renomados. Mas r\u00e1pidos pra fechar com os marginais, agora calados na CPI pra n\u00e3o se incriminar.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054284561399808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'E se cada vacina fosse um clube de futebol brasileiro: \\nJanssen seria o Atl\u00e9tico MG: Voc\u00ea s\u00f3 viu fazendo algo uma vez na vida. \\nCoronavac seria o Palmeiras: Tem at\u00e9 uma famazinha nacional, mas l\u00e1 fora ningu\u00e9m considera.+', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'E se cada vacina fosse um clube de futebol brasileiro: \\nJanssen seria o Atl\u00e9tico MG: Voc\u00ea s\u00f3 viu fazendo algo uma vez na vida. \\nCoronavac seria o Palmeiras: Tem at\u00e9 uma famazinha nacional, mas l\u00e1 fora ningu\u00e9m considera.+'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441054114805338115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ULTIMAHORA \\nQuieres viajar  a EEUU, lee el art\u00edculo  de @CNNEE\\n\\nVacunas para ingresar a EEUU\\n-NO AUTORIZADAS-\\nSputnik V\\nNovavax\\nAbdal\u00e1 y Soberana\\n\\n-SI AUTORIZADAS-\\nPfizer/BioNtech\\nAstraZeneca\\nJanssen\\xa0J&amp;J)\\nModerna\\nSinopharm\\nSinovac-Coronavac\\n\\nhttps://t.co/HyrSrrAOgM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ULTIMAHORA'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/HyrSrrAOgM'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \\nQuieres viajar  a EEUU, lee el art\u00edculo  de \\n\\nVacunas para ingresar a EEUU\\n-NO AUTORIZADAS-\\nSputnik V\\nNovavax\\nAbdal\u00e1 y Soberana\\n\\n-SI AUTORIZADAS-\\nPfizer/BioNtech\\nAstraZeneca\\nJanssen\\xa0J&amp;J)\\nModerna\\nSinopharm\\nSinovac-Coronavac\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441053863755206664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen ese pinch\u00e9 muerto que we ves los juegos con las patas oque https://t.co/FdwOBbS3Yy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FdwOBbS3Yy'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen ese pinch\u00e9 muerto que we ves los juegos con las patas oque '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441053546145796098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm\\nhttps://t.co/ZKfKqtrJDR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZKfKqtrJDR'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas que ser\u00e1n aceptadas para viajar a Estados Unidos desde noviembre (ya aprobadas por la OMS):\\n1. Pfizer/BioNtech\\n2. AstraZeneca\\n3. Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n4. Moderna\\n5. Sinopharm\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441053248090251274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | M\u00e1s de cuatro millones de vacunas de #Moderna (@moderna_tx) y Janssen (@JanssenGlobal) arribar\u00e1n a Colombia en los pr\u00f3ximos d\u00edas de septiembre. Ser\u00e1n destinadas para completar e iniciar esquemas. @MinSaludCol \\nhttps://t.co/5UGD1FAPRi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Colombia', 'Moderna'], 'mentions': ['moderna_tx', 'JanssenGlobal', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/5UGD1FAPRi'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | M\u00e1s de cuatro millones de vacunas de  () y Janssen () arribar\u00e1n a Colombia en los pr\u00f3ximos d\u00edas de septiembre. Ser\u00e1n destinadas para completar e iniciar esquemas.  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441052972025323520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V UKC Ljubljana in Maribor novi odmerki cepiva Janssen  https://t.co/1Hrw58RiHl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1Hrw58RiHl'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'V UKC Ljubljana in Maribor novi odmerki cepiva Janssen  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052440816672768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ministro de Salud, Fernando Ruiz, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles la llegada de 2,8 millones de vacunas de Janssen este fin de semana a Colombia.\\n\\nEsto luego de tres meses que no se recibieran en el pa\u00eds biol\u00f3gicos de esta farmac\u00e9utica, pues el \u00faltimo env\u00edo\\n\\nhttps://t.co/KiZAGB2Hmu https://t.co/Uum5TB5XNv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KiZAGB2Hmu'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El ministro de Salud, Fernando Ruiz, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles la llegada de 2,8 millones de vacunas de Janssen este fin de semana a Colombia.\\n\\nEsto luego de tres meses que no se recibieran en el pa\u00eds biol\u00f3gicos de esta farmac\u00e9utica, pues el \u00faltimo env\u00edo\\n\\n https://t.co/Uum5TB5XNv'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052241469792256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No disrespect to Sophie Turner, but Famke Janssen deserved the Dark Phoenix X-Men movie. She clapped \ud83d\udd25 https://t.co/niLXpwwCqr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No disrespect to Sophie Turner, but Famke Janssen deserved the Dark Phoenix X-Men movie. She clapped \ud83d\udd25 https://t.co/niLXpwwCqr'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441052038171869184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"travellers fully vaccinated with Oxford/AstraZeneca, Pfizer/BioNTech, Moderna or Janssen shots in the US, Australia, New Zealand, South Korea or EU country will be considered \u201cfully vaccinated\u201d and exempt from quarantine when they arrive in England\" \\nhttps://t.co/qImmIGfJtV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qImmIGfJtV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"travellers fully vaccinated with Oxford/AstraZeneca, Pfizer/BioNTech, Moderna or Janssen shots in the US, Australia, New Zealand, South Korea or EU country will be considered \u201cfully vaccinated\u201d and exempt from quarantine when they arrive in England\" \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051487707205638', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eine unbehandelte #Depression kann sich l\u00e4nger hinziehen und im Laufe der Zeit verschlechtern. Je fr\u00fcher die Behandlung begonnen wird, desto besser sind die Aussichten. \\n#BreakingDepression #MentalHealthMatters #EndTheStigma\\n\\nhttps://t.co/HlHlOi1dWw https://t.co/2HrdJwxI8f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Depression', 'BreakingDepression', 'MentalHealthMatters', 'EndTheStigma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HlHlOi1dWw'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eine unbehandelte  kann sich l\u00e4nger hinziehen und im Laufe der Zeit verschlechtern. Je fr\u00fcher die Behandlung begonnen wird, desto besser sind die Aussichten. \\n  \\n\\n https://t.co/2HrdJwxI8f'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051221796671488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoe lang gaat het geklungel nog door ? https://t.co/mkJOuBhcSk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mkJOuBhcSk'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoe lang gaat het geklungel nog door ? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441051206529466368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vaccine #VaccineSideEffects #VaccineDeaths #CovidVaccine #Pfizer #Moderna #Janssen #AstraZeneca #FDA #Fauci #CovidVaxExposed FDA official wants to blow dart gene therapy jabs into people. https://t.co/gGA20VIrbd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vaccine', 'VaccineSideEffects', 'VaccineDeaths', 'CovidVaccine', 'Pfizer', 'Moderna', 'Janssen', 'AstraZeneca', 'FDA', 'Fauci', 'CovidVaxExposed'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' SideEffects Deaths         FDA official wants to blow dart gene therapy jabs into people. https://t.co/gGA20VIrbd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441050221920886787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Knights Of The Zodiac Movie Casts Sean Bean And Famke Janssen In Live-Action Anime Adaptation https://t.co/NcAUaAwesC - (via @slashfilm)', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['slashfilm'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NcAUaAwesC'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Knights Of The Zodiac Movie Casts Sean Bean And Famke Janssen In Live-Action Anime Adaptation  - (via )'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049851580411905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Caballeros del Zodiaco y su \"Live Action\"... Mackenyu (El hijo de Sonny Chiba) como Seiya. Me llama la atencion Sean Bean como Kiddo. El director no es muy experimentado. Puede ser un desastre \ud83d\ude2b https://t.co/l7mhrtxrdd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l7mhrtxrdd'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Caballeros del Zodiaco y su \"Live Action\"... Mackenyu (El hijo de Sonny Chiba) como Seiya. Me llama la atencion Sean Bean como Kiddo. El director no es muy experimentado. Puede ser un desastre \ud83d\ude2b '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049447622795266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Queria uma segunda dose da Janssen \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Queria uma segunda dose da Janssen \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441049227996450818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Na \u2018Dansen met Janssen\u2019 misleiding komt Van Haga met motie van wantrouwen - BVNL https://t.co/LB3mInTq6d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LB3mInTq6d'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Na \u2018Dansen met Janssen\u2019 misleiding komt Van Haga met motie van wantrouwen - BVNL '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441048181454868481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | La dose de rappel du vaccin : POUR QUI ET O\u00d9 ?\\n\u27a1 d\u00e8s 6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection\\n\u27a1 d\u00e8s 4 semaines si vaccin Janssen\\n\u27a1 entre 3-6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection et sur avis m\u00e9dical pour les personnes s\u00e9v\u00e8rement immunod\u00e9prim\u00e9es.\\n+infos https://t.co/V4clXNGBPe https://t.co/9fMkCsNyle', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V4clXNGBPe'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | La dose de rappel du vaccin : POUR QUI ET O\u00d9 ?\\n\u27a1 d\u00e8s 6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection\\n\u27a1 d\u00e8s 4 semaines si vaccin Janssen\\n\u27a1 entre 3-6 mois apr\u00e8s la derni\u00e8re injection et sur avis m\u00e9dical pour les personnes s\u00e9v\u00e8rement immunod\u00e9prim\u00e9es.\\n+infos  https://t.co/9fMkCsNyle'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441047247404285964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#jornaldenegocios #Janssen promovem \ud83d\udce3 Confer\u00eancia  \u201cINVESTIR EM SA\u00daDE NO P\u00d3S COVID\u201d \ud83d\udc49 E an\u00fancio vencedores \ud83c\udfc6\u201dPr\u00e9mio Investir em Sa\u00fade 2021\u201d \ud83d\uddd3 14 e 15 outubro [10h30] \ud83c\udf10 Live website e facebook #jornaldenegocios \u2795\u2139\ufe0f PROGRAMA \ud83d\udc49 https://t.co/vowZa9Jmez\\nApoio #APAH #Accenture https://t.co/HTfAe1jSEO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['jornaldenegocios', 'Janssen', 'jornaldenegocios', 'APAH', 'Accenture'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vowZa9Jmez'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '  promovem \ud83d\udce3 Confer\u00eancia  \u201cINVESTIR EM SA\u00daDE NO P\u00d3S COVID\u201d \ud83d\udc49 E an\u00fancio vencedores \ud83c\udfc6\u201dPr\u00e9mio Investir em Sa\u00fade 2021\u201d \ud83d\uddd3 14 e 15 outubro [10h30] \ud83c\udf10 Live website e facebook  \u2795\u2139\ufe0f PROGRAMA \ud83d\udc49 \\nApoio   https://t.co/HTfAe1jSEO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441046920433004548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En zo komt steeds een klein stukje van het grote corona-theaterstuk bloot te liggen. Het gaat allemaal om macht en economisch gewin ten koste van de waarheid en burgerbelangen 1/3\\n\\n#vaccinaties\\n#medischeapartheid\\n#vaccinatiedwang\\n#COVID19\\n\\n https://t.co/2A0Hr79aU9 via @telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccinaties', 'medischeapartheid', 'vaccinatiedwang', 'COVID19'], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2A0Hr79aU9'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En zo komt steeds een klein stukje van het grote corona-theaterstuk bloot te liggen. Het gaat allemaal om macht en economisch gewin ten koste van de waarheid en burgerbelangen 1/3\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441046630233362435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f PRA QUEM VAI AO JOGO DE DOMINGO!\\n\\n\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO para todos, inclusive quem j\u00e1 se vacinou com duas doses ou dose \u00fanica da Janssen o teste de COVID!! Lembrando tamb\u00e9m, que tem que lev\u00e1-lo IMPRESSO, pois o mesmo ficar\u00e1 retido.\\n\\nNO MAIS, BORA PRO INDEPA APOIAR O CRUZEIRO! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u26a0\ufe0f PRA QUEM VAI AO JOGO DE DOMINGO!\\n\\n\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO para todos, inclusive quem j\u00e1 se vacinou com duas doses ou dose \u00fanica da Janssen o teste de COVID!! Lembrando tamb\u00e9m, que tem que lev\u00e1-lo IMPRESSO, pois o mesmo ficar\u00e1 retido.\\n\\nNO MAIS, BORA PRO INDEPA APOIAR O CRUZEIRO! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441046453011558400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Professor Axel Merseburger here. I am taking over @JanssenEMEA for an hour or so this afternoon to share some thoughts!\\nCheck out this interview w/Dr Cathy Taylor to find out what we're most excited about in this year\u2019s prostate cancer discussions: https://t.co/xJIqYZbkxu\\nESMO21 https://t.co/hs0Cc6xjfZ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['JanssenEMEA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xJIqYZbkxu'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Professor Axel Merseburger here. I am taking over  for an hour or so this afternoon to share some thoughts!\\nCheck out this interview w/Dr Cathy Taylor to find out what we're most excited about in this year\u2019s prostate cancer discussions: \\nESMO21 https://t.co/hs0Cc6xjfZ\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441046288812937216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oh heide, wat ben je fijn.\\nEn Bolt wat ben je knap. Complimenten over zijn uiterlijk, maar ook over hoe stabiel hij is.\\nHij knuffelde met onbekende mensen, speelde prachtig met andere honden en hield zich goed staande tussen de grote roedels. Mijn hond. \u2764 https://t.co/JSuNEwDKys', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Oh heide, wat ben je fijn.\\nEn Bolt wat ben je knap. Complimenten over zijn uiterlijk, maar ook over hoe stabiel hij is.\\nHij knuffelde met onbekende mensen, speelde prachtig met andere honden en hield zich goed staande tussen de grote roedels. Mijn hond. \u2764 https://t.co/JSuNEwDKys'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441045395740651535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde noviembre, podr\u00e1s ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas aprobadas por la OMS (s\u00ed, incluye la #Sinopharm):\\n\\n\ud83d\udc89Pfizer/BioNtech.\\n\ud83d\udc89AstraZeneca.\\n\ud83d\udc89Janssen (de Johnson &amp; Johnson).\\n\ud83d\udc89Moderna.\\n\ud83d\udc89Sinopharm.\\n\ud83d\udc89Sinovac-Coronavac.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Desde noviembre, podr\u00e1s ingresar a EEUU las personas que hayan recibido estas vacunas aprobadas por la OMS (s\u00ed, incluye la ):\\n\\n\ud83d\udc89Pfizer/BioNtech.\\n\ud83d\udc89AstraZeneca.\\n\ud83d\udc89Janssen (de Johnson &amp; Johnson).\\n\ud83d\udc89Moderna.\\n\ud83d\udc89Sinopharm.\\n\ud83d\udc89Sinovac-Coronavac.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441044559341948929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ok\u00e9 heten die gasten Pieterse en Janssen of  El H. Of dergelijke namen ? Nederlandse tieners in Duitsland opgepakt met 800.000 euro aan drugs https://t.co/K9g2xCy64k via @Telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/K9g2xCy64k'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ok\u00e9 heten die gasten Pieterse en Janssen of  El H. Of dergelijke namen ? Nederlandse tieners in Duitsland opgepakt met 800.000 euro aan drugs  via @Telegraaf'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441044450768261121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/ZET8GpDPPO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZET8GpDPPO'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441043429841063937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\u00a1ALERTA M\u00c1XIMA!\ud83d\udea8\\n#Sony y #ToeiAnimations est\u00e1n preparando una pel\u00edcula live action de #LosCaballerosDelZodiaco y ser\u00e1 protagonizada por Mackenyu y Madison Iseman.\\nAdem\u00e1s contar\u00e1 con Sean Bean, Famke Janssen, Nick Stahl y Diego Tinoco. #SaintSeiya #saintseiyaliveaction https://t.co/cbggPEhVdy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Sony', 'ToeiAnimations', 'LosCaballerosDelZodiaco', 'SaintSeiya', 'saintseiyaliveaction'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udea8\u00a1ALERTA M\u00c1XIMA!\ud83d\udea8\\n y  est\u00e1n preparando una pel\u00edcula live action de  y ser\u00e1 protagonizada por Mackenyu y Madison Iseman.\\nAdem\u00e1s contar\u00e1 con Sean Bean, Famke Janssen, Nick Stahl y Diego Tinoco.   https://t.co/cbggPEhVdy'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441043214169899010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sean Bean, Famke Janssen, Mackenyu, and Madison Iseman To Star in KNIGHTS OF THE ZODIAC Live-Action Adaptation https://t.co/xA78F0hNqt https://t.co/DSBuIBTH2e', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xA78F0hNqt'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sean Bean, Famke Janssen, Mackenyu, and Madison Iseman To Star in KNIGHTS OF THE ZODIAC Live-Action Adaptation  https://t.co/DSBuIBTH2e'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042832664383490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ministro de Salud; Fernando Ruiz, anunci\u00f3 que el pr\u00f3ximo fin de semana aterrizar\u00e1n en el pa\u00eds 2,8 millones de dosis de Janssen.\\n\u2757\ufe0fNoticia completa\u2757\ufe0f\ud83d\udc49 https://t.co/CAHHVV4UCW https://t.co/GwEW21vnr0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CAHHVV4UCW'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El ministro de Salud; Fernando Ruiz, anunci\u00f3 que el pr\u00f3ximo fin de semana aterrizar\u00e1n en el pa\u00eds 2,8 millones de dosis de Janssen.\\n\u2757\ufe0fNoticia completa\u2757\ufe0f\ud83d\udc49  https://t.co/GwEW21vnr0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042768332083206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstadosUnidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos desde noviembre, (todas aprobadas por la OMS):\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['EstadosUnidos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos desde noviembre, (todas aprobadas por la OMS):\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441042399610998785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'She wants to run for reelection but she insults her constituents in earlier tweets! I don\u2019t know if this idiot is Democrat or Republican but they don\u2019t deserve to be an office. https://t.co/De2POSgNTm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/De2POSgNTm'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'She wants to run for reelection but she insults her constituents in earlier tweets! I don\u2019t know if this idiot is Democrat or Republican but they don\u2019t deserve to be an office. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441041586587045888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"I'm at Janssen Fruit Cocktail Bar https://t.co/33BcXJLG3j\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/33BcXJLG3j'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.35166232, 103.95762005]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"I'm at Janssen Fruit Cocktail Bar \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441041172680544256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#hugodejonge treedt waardig in de voetsporen van Josef #Mengele, lekker expirimenteren met burgers #facist #nazi #jansen #vaccinatiedwang \\nhttps://t.co/Z1b7WsQiYS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['hugodejonge', 'Mengele', 'facist', 'nazi', 'jansen', 'vaccinatiedwang'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1b7WsQiYS'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' treedt waardig in de voetsporen van Josef , lekker expirimenteren met burgers     \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441041152107503617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Thanks, to join us @Ethicon @JNJInstitute, @Medtronic @Coloplast_Group @Janssen Laboratorios Dominguez  @ServierOncoArg @Promedon   Laboratorios Casasco @HalioDx, Argentina Medical Products \\n\\n#evento #medicina #salud #argentina #cirugia #hospital #enfermeria #hospitalbrit\u00e1nico https://t.co/YCgKBcAlZ2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['evento', 'medicina', 'salud', 'argentina', 'cirugia', 'hospital', 'enfermeria', 'hospitalbrit\u00e1nico'], 'mentions': ['Ethicon', 'JNJInstitute', 'Medtronic', 'Coloplast_Group', 'janssen', 'ServierOncoArg', 'Promedon', 'HalioDx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Thanks, to join us  ,   @Janssen Laboratorios Dominguez      Laboratorios Casasco , Argentina Medical Products \\n\\n       brit\u00e1nico https://t.co/YCgKBcAlZ2'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040491194331136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Janssen confirma que llegar\u00e1n 2.8 millones de vacunas al pa\u00eds este fin de semana. https://t.co/aoJlSRAJFv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aoJlSRAJFv'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Janssen confirma que llegar\u00e1n 2.8 millones de vacunas al pa\u00eds este fin de semana. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441040082790715392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ik vraag me echt af waar @thierrybaudet dingen zegt die stuitend zijn volgens Ploumen. Blijkbaar is de TK blind voor wat er nu in de maatschappij gebeurt op vlak van uitsluiting en polairsatie. Misleiden om Dansen met Janssen vanwege een kapotte koelkast is de nieuwe norm??', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['thierrybaudet'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ik vraag me echt af waar  dingen zegt die stuitend zijn volgens Ploumen. Blijkbaar is de TK blind voor wat er nu in de maatschappij gebeurt op vlak van uitsluiting en polairsatie. Misleiden om Dansen met Janssen vanwege een kapotte koelkast is de nieuwe norm??'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039995955986433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'algu\u00e9m sabe se vai ter dose de refor\u00e7o da Janssen? j\u00e1 quero vacinar de novo \ud83e\udd2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'algu\u00e9m sabe se vai ter dose de refor\u00e7o da Janssen? j\u00e1 quero vacinar de novo \ud83e\udd2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039737083645960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/hexpmw9FOg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hexpmw9FOg'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441039653570695169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La segunda dosis de @JanssenESP elevar\u00eda la protecci\u00f3n contra la #Covid19 al 94 %, seg\u00fan un estudio de la propia compa\u00f1\u00eda. #COFARESald\u00eda\\n\ud83d\udc49 https://t.co/YEq7lyc4a7 https://t.co/YjBqOsD597', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Covid19', 'COFARESald\u00eda'], 'mentions': ['JanssenESP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/YEq7lyc4a7'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc89 La segunda dosis de  elevar\u00eda la protecci\u00f3n contra la  al 94 %, seg\u00fan un estudio de la propia compa\u00f1\u00eda. \\n\ud83d\udc49  https://t.co/YjBqOsD597'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039433642299400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Knights Of The Zodiac Movie Casts Sean Bean And Famke Janssen In Live-Action Anime Adaptation https://t.co/X7yazv0LIP #Movies #News https://t.co/WfKEdhzh3E', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Movies', 'News'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X7yazv0LIP'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Knights Of The Zodiac Movie Casts Sean Bean And Famke Janssen In Live-Action Anime Adaptation    https://t.co/WfKEdhzh3E'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039415074177027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Meer weten over over octrooien, octrooiprocedures en inbreuk? Meld je dan snel aan voor deze Masterclass. #OctrooicentrumNL https://t.co/y8kgOKnsra', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['OctrooicentrumNL'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y8kgOKnsra'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Meer weten over over octrooien, octrooiprocedures en inbreuk? Meld je dan snel aan voor deze Masterclass.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441039168092532745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Thanks, to join us @Ethicon @JNJInstitute, @Medtronic @Coloplast_Group @Janssen Laboratorios Dominguez  @ServierOncoArg @Promedon   Laboratorios Casasco @HalioDx, Argentina Medical Products \\n\\n#evento #medicina #salud #argentina #cirugia #hospital #enfermeria #hospitalbrit\u00e1nico https://t.co/B7lqwQgUwp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['evento', 'medicina', 'salud', 'argentina', 'cirugia', 'hospital', 'enfermeria', 'hospitalbrit\u00e1nico'], 'mentions': ['Ethicon', 'JNJInstitute', 'Medtronic', 'Coloplast_Group', 'janssen', 'ServierOncoArg', 'Promedon', 'HalioDx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Thanks, to join us  ,   @Janssen Laboratorios Dominguez      Laboratorios Casasco , Argentina Medical Products \\n\\n       brit\u00e1nico https://t.co/B7lqwQgUwp'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038815829893121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Upcoming COVID-19 Vaccination Clinics \\nThursday September 23rd from 4:30pm-6:30pm\\nHogan Middle School \\n(12+ Pfizer, 18+ Janssen subject to availability)\\n850 Rosewood Ave (Inside the gym), Vallejo\\nWalk-ins welcome!\\n\\nThere is ALWAYS a Clinical Pharmacist of Duty during ALL Touro CA https://t.co/4zU9cuV0f1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Upcoming COVID-19 Vaccination Clinics \\nThursday September 23rd from 4:30pm-6:30pm\\nHogan Middle School \\n(12+ Pfizer, 18+ Janssen subject to availability)\\n850 Rosewood Ave (Inside the gym), Vallejo\\nWalk-ins welcome!\\n\\nThere is ALWAYS a Clinical Pharmacist of Duty during ALL Touro CA https://t.co/4zU9cuV0f1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038700192747523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/BHtNmOg2Oe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BHtNmOg2Oe'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038600406142990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'This morning is already weird\\n\\nDigital Spy: Sean Bean and Famke Janssen to lead fantasy action film Knights of the Zodiac.\\nhttps://t.co/vPCWwVfoid', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vPCWwVfoid'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'This morning is already weird\\n\\nDigital Spy: Sean Bean and Famke Janssen to lead fantasy action film Knights of the Zodiac.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441038005356175363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Op 7 juni ontstond bij GGD Utrecht kortsluiting en dreigde een koelkast vol Janssenvaccins te bederven. Daarop gaf het RIVM groen licht om ze toch weg te geven, ongeacht de leeftijdsgrenzen. Vooral jongeren kwamen erop af, omdat ze met \u00e9\u00e9n dosis Janssen direct een #QRCode kregen.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['QRCode'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Op 7 juni ontstond bij GGD Utrecht kortsluiting en dreigde een koelkast vol Janssenvaccins te bederven. Daarop gaf het RIVM groen licht om ze toch weg te geven, ongeacht de leeftijdsgrenzen. Vooral jongeren kwamen erop af, omdat ze met \u00e9\u00e9n dosis Janssen direct een  kregen.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441037808936890369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente hablando de 3ras dosis, mientras los que nos pusimos Janssen tenemos s\u00f3lo como un 60% de efectividad y la segunda dosis es s\u00f3lo un refuerzo de moringa y jengibre. \ud83d\ude2a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La gente hablando de 3ras dosis, mientras los que nos pusimos Janssen tenemos s\u00f3lo como un 60% de efectividad y la segunda dosis es s\u00f3lo un refuerzo de moringa y jengibre. \ud83d\ude2a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441037542107795457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Famke Janssen, Sean Bean &amp; More Join \u2018Knights of the Zodiac\u2019 Live Action Fantasy Movie \\nhttps://t.co/40hYYqaH3h', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/40hYYqaH3h'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Famke Janssen, Sean Bean &amp; More Join \u2018Knights of the Zodiac\u2019 Live Action Fantasy Movie \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036674742374411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Je kan het wel of niet eens zijn met Baudet, maar dan kan je nog je fatsoenlijk als een \u2018echte\u2019 minister gedragen en keer je niet iemand de rug toen, @hugodejonge. \\n\\nJe ziet er slecht uit, Hugo. Denk je een beetje om je gezondheid?\\n\\n#vaccinatiedwang #HugoDeQRankzinnige #janssen https://t.co/XL7Eson0wi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vaccinatiedwang', 'HugoDeQRankzinnige', 'janssen'], 'mentions': ['hugodejonge'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Je kan het wel of niet eens zijn met Baudet, maar dan kan je nog je fatsoenlijk als een \u2018echte\u2019 minister gedragen en keer je niet iemand de rug toen, . \\n\\nJe ziet er slecht uit, Hugo. Denk je een beetje om je gezondheid?\\n\\n   https://t.co/XL7Eson0wi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036648557522946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/CrYWC3Dvhk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrYWC3Dvhk'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036408282624000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Navarra guarda 86.000 vacunas en \u2018stock\u2019 y devuelve 18.100 dosis de Janssen y AstraZeneca https://t.co/zA41gQiAYK Informa @Solgragera', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Solgragera'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zA41gQiAYK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Navarra guarda 86.000 vacunas en \u2018stock\u2019 y devuelve 18.100 dosis de Janssen y AstraZeneca  Informa '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036360035491842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zo zie je maar @hugodejonge  heeft het liegen geleerd van de beste, onze voormalige @MinPres https://t.co/T2xs3mIzju', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['hugodejonge', 'MinPres'], 'tweet_urls': ['https://t.co/T2xs3mIzju'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Zo zie je maar   heeft het liegen geleerd van de beste, onze voormalige  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036198768693248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'P\u0113c vakardienas Juh\u0146\u0113vi\u010das teikt\u0101, ka Janssen vakc\u012bnai vajadz\u0113s otro \u0161\u0101vienu, bet cit\u0101m tre\u0161o, sajutos k\u0101 purv\u0101 iestigusi, k\u0101 sag\u016bst\u012bta. K\u0101 j\u016bs?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'P\u0113c vakardienas Juh\u0146\u0113vi\u010das teikt\u0101, ka Janssen vakc\u012bnai vajadz\u0113s otro \u0161\u0101vienu, bet cit\u0101m tre\u0161o, sajutos k\u0101 purv\u0101 iestigusi, k\u0101 sag\u016bst\u012bta. K\u0101 j\u016bs?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441036189004406784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigos, esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos a partir de Noviembre \\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\nAun no se sabe si las pruebas PCR y ant\u00edgena se mantienen. https://t.co/9NZMt3gAfj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Amigos, esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos a partir de Noviembre \\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\nAun no se sabe si las pruebas PCR y ant\u00edgena se mantienen. https://t.co/9NZMt3gAfj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441035549612052489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Dit is toch gewoon crimineel !? Ministerie: kapotte koeling leidde niet tot 'dansen met Janssen' | RTL Nieuws https://t.co/qtM6Iu0ntS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qtM6Iu0ntS'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Dit is toch gewoon crimineel !? Ministerie: kapotte koeling leidde niet tot 'dansen met Janssen' | RTL Nieuws \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441035235865550848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OPDONDEREN LUGO.\\n https://t.co/0yNqjVrvzs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0yNqjVrvzs'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'OPDONDEREN LUGO.\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441035163824279552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b55\ufe0f Vacunas que fueron aprobadas por la OMS hasta la fecha:\\n\\n- Pfizer/BioNtech\ud83d\uddd3\ufe0f 31/12/2020\\n- AstraZeneca\ud83d\uddd3\ufe0f16/02/2021\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\ud83d\uddd3\ufe0f12/03/2021\\n- Moderna \ud83d\uddd3\ufe0f30/04/2021\\n- Sinopharm \ud83d\uddd3\ufe0f07/05/2021\\n- Sinovac-Coronavac \ud83d\uddd3\ufe0f01/06/2021', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2b55\ufe0f Vacunas que fueron aprobadas por la OMS hasta la fecha:\\n\\n- Pfizer/BioNtech\ud83d\uddd3\ufe0f 31/12/2020\\n- AstraZeneca\ud83d\uddd3\ufe0f16/02/2021\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\ud83d\uddd3\ufe0f12/03/2021\\n- Moderna \ud83d\uddd3\ufe0f30/04/2021\\n- Sinopharm \ud83d\uddd3\ufe0f07/05/2021\\n- Sinovac-Coronavac \ud83d\uddd3\ufe0f01/06/2021'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441033482495414273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Foi revelado o elenco de 'Cavaleiros do Zod\u00edaco' live-action! Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean e Famke Janssen s\u00e3o alguns dos nomes do filme. E a\u00ed, ser\u00e1 que vai dar certo?\\n\\nComentamos no v\u00eddeo!\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Tmgjshd6ob https://t.co/S1DJqwb1TD\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tmgjshd6ob'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Foi revelado o elenco de 'Cavaleiros do Zod\u00edaco' live-action! Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean e Famke Janssen s\u00e3o alguns dos nomes do filme. E a\u00ed, ser\u00e1 que vai dar certo?\\n\\nComentamos no v\u00eddeo!\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/S1DJqwb1TD\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032852456476675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a E3UU desde noviembre, (aprobadas por la OMS):\\n\\n\u2705Pfizer/BioNtech\\n\u2705AstraZeneca\\n\u2705Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n\u2705Moderna\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705Sinovac-Coronavac\\n\\nGolpe para todos los desinformantes\u00a1\\nhttps://t.co/I2NY1pPHdT https://t.co/tLalbs9Vww', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/I2NY1pPHdT'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a E3UU desde noviembre, (aprobadas por la OMS):\\n\\n\u2705Pfizer/BioNtech\\n\u2705AstraZeneca\\n\u2705Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n\u2705Moderna\\n\u2705Sinopharm\\n\u2705Sinovac-Coronavac\\n\\nGolpe para todos los desinformantes\u00a1\\n https://t.co/tLalbs9Vww'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032824543350786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Van a hacer una pel\u00edcula live-action de Caballeros Del Zodiaco! Por qu\u00e9 esta no es noticia de primera plana en todos lados?\\nhttps://t.co/guHzNbNEYJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/guHzNbNEYJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Van a hacer una pel\u00edcula live-action de Caballeros Del Zodiaco! Por qu\u00e9 esta no es noticia de primera plana en todos lados?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032545575981064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanidad valora el segundo pinchazo a vacunados de Janssen ante \u00abevidencias de escape\u00bb. #Canarias #Telde\\nhttps://t.co/iSBYqCHR0W https://t.co/5DoXaCqNdf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Canarias', 'Telde'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iSBYqCHR0W'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sanidad valora el segundo pinchazo a vacunados de Janssen ante \u00abevidencias de escape\u00bb.  \\n https://t.co/5DoXaCqNdf'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032499199684609', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los CDC recomiendan que se reanude el uso de la vacuna contra el COVID-19 Janssen de Johnson &amp; Johnson | CDC Monitoreo de vacunas US.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/slLJp8LAiO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/slLJp8LAiO'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los CDC recomiendan que se reanude el uso de la vacuna contra el COVID-19 Janssen de Johnson &amp; Johnson | CDC Monitoreo de vacunas US.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441032266470277120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Echt. Wat een heerlijke, intelligente woordspeling. Wat een dijenkletser. Dansen met Janssen. Wat een vrolijke Frans is onze Hugo toch. Sympathieke, geestige vent!\ud83d\udc4d @onzetaal https://t.co/LhefZqJBUY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['onzetaal'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LhefZqJBUY'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Echt. Wat een heerlijke, intelligente woordspeling. Wat een dijenkletser. Dansen met Janssen. Wat een vrolijke Frans is onze Hugo toch. Sympathieke, geestige vent!\ud83d\udc4d  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031990426234886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Via @nytimes Ondertussen hebben @MinVWS @rivm en @GGDGHORNL evenals mijn huisarts geen idee wanneer ik in aanmerking kom voor een 2e prik Janssen. Hoe kan het? Wat een intens slechte communicatie van 1980s Oostblok kwaliteit. - 1967er met een weerstandsziekte. https://t.co/DiiIphVx3O', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['nytimes', 'MinVWS', 'rivm', 'GGDGHORNL'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Via  Ondertussen hebben   en  evenals mijn huisarts geen idee wanneer ik in aanmerking kom voor een 2e prik Janssen. Hoe kan het? Wat een intens slechte communicatie van 1980s Oostblok kwaliteit. - 1967er met een weerstandsziekte. https://t.co/DiiIphVx3O'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441031795055734788', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The live-action adaptation of #KnightsOfTheZodiac now has Sean Bean and Famke Janssen on board. \\nhttps://t.co/4vH1y5FuiO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['KnightsOfTheZodiac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4vH1y5FuiO'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The live-action adaptation of  now has Sean Bean and Famke Janssen on board. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031681364873216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voor het \u00e9\u00e9rst in de geschiedenis, wordt de ineffectiviteit van een experimenteel medicijn beargumenteerd dat het komt door de mensen die het ni\u00e9t nemen.  #Pfizer #janssen #astrazenica #Moderna #covid19 #vaccinatiedwang #vaccinatiepaspoort #QRCode #qrankzinnig', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'janssen', 'astrazenica', 'Moderna', 'covid19', 'vaccinatiedwang', 'vaccinatiepaspoort', 'QRCode', 'qrankzinnig'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Voor het \u00e9\u00e9rst in de geschiedenis, wordt de ineffectiviteit van een experimenteel medicijn beargumenteerd dat het komt door de mensen die het ni\u00e9t nemen.          '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031250785890310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Okay speculation time.\\n\\n1. Famke Janssen - Eagle Marin (Pretty obvious at this point tho she's too old. Maybe they'll age her up? Make her Seiya's big sister/mom)\\n\\n2. Mark Dacascos - Tatsumi. JUST JOKING. Probably Libra Dohko or Pope/Gemini Saga (Seems to fit those roles.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Okay speculation time.\\n\\n1. Famke Janssen - Eagle Marin (Pretty obvious at this point tho she's too old. Maybe they'll age her up? Make her Seiya's big sister/mom)\\n\\n2. Mark Dacascos - Tatsumi. JUST JOKING. Probably Libra Dohko or Pope/Gemini Saga (Seems to fit those roles.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031203390464000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Is deze ..... minister niet voor de rechtbank te zetten door de jongeren? \\n https://t.co/s5wZILnmqm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s5wZILnmqm'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Is deze ..... minister niet voor de rechtbank te zetten door de jongeren? \\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441031171329208321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eet smakelijk. https://t.co/uFqZg5DgaZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uFqZg5DgaZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Eet smakelijk. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441030197449478148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Integriteit en rechtvaardigheid: dat zijn de focuspunten van ons Health Care Compliance (HCC) team. HCC manager Evgenia Taratynova vertelt waarom juist dit werk zo belangrijk is voor een eerlijke en duurzame wereld \ud83d\udc49 https://t.co/9M2uXMzZSK https://t.co/6Pqrer4q75', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9M2uXMzZSK'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Integriteit en rechtvaardigheid: dat zijn de focuspunten van ons Health Care Compliance (HCC) team. HCC manager Evgenia Taratynova vertelt waarom juist dit werk zo belangrijk is voor een eerlijke en duurzame wereld \ud83d\udc49  https://t.co/6Pqrer4q75'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441028897701875713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Illogical and discriminatory \\n\\nPeople who have been fully vaccinated with oxford/AstraZeneca Pfizer Moderna or Janssen from Africa Latin America will be considered \"Not fully vaccinated\" and forced to quarantine for 10 days in UK. \\n\\nhttps://t.co/VD8wGAwTr3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VD8wGAwTr3'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Illogical and discriminatory \\n\\nPeople who have been fully vaccinated with oxford/AstraZeneca Pfizer Moderna or Janssen from Africa Latin America will be considered \"Not fully vaccinated\" and forced to quarantine for 10 days in UK. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441028286042234885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kill https://t.co/ZOTXOIf3Im', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZOTXOIf3Im'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kill '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441027741835476993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Ministerie VWS: geen verband tussen kapotte koelkast en 'Dansen met Janssen' /via @NOS Had je verwacht dat ze iets anders zouden zeggen?? #doeisnietzonaief https://t.co/Z2UYkJyprT\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['doeisnietzonaief'], 'mentions': ['NOS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z2UYkJyprT'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Ministerie VWS: geen verband tussen kapotte koelkast en 'Dansen met Janssen' /via  Had je verwacht dat ze iets anders zouden zeggen??  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441027625854640130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00e3o reconhecer CORONAVAC \u00e9 atraso dos pa\u00edses.  Money Times: Portugal libera entrada de brasileiros vacinados com Janssen, AstraZeneca e Pfizer; Coronavac fica de fora.\\nhttps://t.co/TT2M2zRnCC\\n\\nvia @GoogleNews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['googlenews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TT2M2zRnCC'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'N\u00e3o reconhecer CORONAVAC \u00e9 atraso dos pa\u00edses.  Money Times: Portugal libera entrada de brasileiros vacinados com Janssen, AstraZeneca e Pfizer; Coronavac fica de fora.\\n\\n\\nvia @GoogleNews'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441026364203835395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bullshittery. Inappropriate article marketing vaccines.\\nShutting down the 3rd vaccine, not mRNA, the Janssen &amp;Janssen, one shot.\\n\\nhttps://t.co/87YLf5dBJe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/87YLf5dBJe'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bullshittery. Inappropriate article marketing vaccines.\\nShutting down the 3rd vaccine, not mRNA, the Janssen &amp;Janssen, one shot.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441025626056634373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EE.UU.:\\n\\nPfizer/BioNtech\\xa0\\n\\nAstraZeneca\\xa0(de AstraZeneca/Oxford) \\n\\nJanssen\\xa0(de Johnson &amp; Johnson) \\n \\nSinopharm\\xa0\\n\\nSinovac-Coronavac\\n\\n https://t.co/PqCI91Emln v\u00eda @cnnee', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PqCI91Emln'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EE.UU.:\\n\\nPfizer/BioNtech\\xa0\\n\\nAstraZeneca\\xa0(de AstraZeneca/Oxford) \\n\\nJanssen\\xa0(de Johnson &amp; Johnson) \\n \\nSinopharm\\xa0\\n\\nSinovac-Coronavac\\n\\n  v\u00eda @cnnee'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441025371772706817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos desde noviembre, (todas aprobadas por la OMS):\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\nhttps://t.co/KyrEDJuoE4 \\n\\n- Sputnik V no est\u00e1 https://t.co/RcgayDx60G', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KyrEDJuoE4'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Esta es la lista de vacunas que ser\u00e1n aceptadas para ingresar a Estados Unidos desde noviembre, (todas aprobadas por la OMS):\\n\\n- Pfizer/BioNtech\\n- AstraZeneca\\n- Janssen (de Johnson &amp; Johnson)\\n- Moderna\\n- Sinopharm\\n- Sinovac-Coronavac\\n\\n \\n\\n- Sputnik V no est\u00e1 https://t.co/RcgayDx60G'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441025350117384201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"It'll be nearly impossible for others to miss you and all your... More for Scorpio https://t.co/e0Zlrcj0oC\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/e0Zlrcj0oC'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"It'll be nearly impossible for others to miss you and all your... More for Scorpio \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441024620816076806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Brasil deve receber mais 226 mi de vacinas no \u00faltimo trimestre\\n\\nEntre outubro e dezembro haver\u00e1 ter\u00e1 entregas de 100 mi de doses da Pfizer, 50 mi da Fiocruz, 36 mi da Janssen, al\u00e9m do Covax Facility\\n\\nhttps://t.co/eNIReqXwmc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eNIReqXwmc'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Brasil deve receber mais 226 mi de vacinas no \u00faltimo trimestre\\n\\nEntre outubro e dezembro haver\u00e1 ter\u00e1 entregas de 100 mi de doses da Pfizer, 50 mi da Fiocruz, 36 mi da Janssen, al\u00e9m do Covax Facility\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441024600847134728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'New data from our Janssen R&amp;D Data Science led, by Najat S. Khan, confirm protection of our #COVID19 vaccine amidst circulating variants. Read more: https://t.co/wpAlFQrDmh\\n \\nThe Janssen COVID-19 Vaccine has not been approved/licensed by FDA. https://t.co/Y49RFLBeVN\\nl https://t.co/CsaJeOfcms', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wpAlFQrDmh', 'https://t.co/Y49RFLBeVN'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'New data from our Janssen R&amp;D Data Science led, by Najat S. Khan, confirm protection of our  vaccine amidst circulating variants. Read more: \\n \\nThe Janssen COVID-19 Vaccine has not been approved/licensed by FDA. \\nl https://t.co/CsaJeOfcms'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441024550947393536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Brasil recebe cerca de 226 milh\u00f5es de vacinas entre outubro e dezembro.\\n\\n#brasil #COVID19 #coronavirus #Vacinas #Pfizer #janssen #Oxford #faroldabahia\\n\\nhttps://t.co/E0ZntMhZKg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['brasil', 'COVID19', 'coronavirus', 'Vacinas', 'Pfizer', 'janssen', 'Oxford', 'faroldabahia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E0ZntMhZKg'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Brasil recebe cerca de 226 milh\u00f5es de vacinas entre outubro e dezembro.\\n\\n       \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441023849206779905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras iba a encontrarme con @MARTINARIEL1972 ya me sac\u00f3 turno para darme la janssen https://t.co/2ZcOQtYtrB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['MARTINARIEL1972'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mientras iba a encontrarme con  ya me sac\u00f3 turno para darme la janssen https://t.co/2ZcOQtYtrB'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441022981090725889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00c7a commence \u00e0 devenir tr\u00e8s louche qu'y a t'il dans le Pfizer et le moderna qu'on impose ...: Un grigri du poison un anti r\u00e9bellion ??!! \u00c7a devient vraiment tr\u00e8s bizarre le Janssen puis maintenant \u00e7a @EmmanuelMacron @McKinsey_France la bande des pieds nikles une r\u00e9ponse ? https://t.co/b9lXMYn1OL\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['EmmanuelMacron', 'McKinsey_France'], 'tweet_urls': ['https://t.co/b9lXMYn1OL'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\u00c7a commence \u00e0 devenir tr\u00e8s louche qu'y a t'il dans le Pfizer et le moderna qu'on impose ...: Un grigri du poison un anti r\u00e9bellion ??!! \u00c7a devient vraiment tr\u00e8s bizarre le Janssen puis maintenant \u00e7a   la bande des pieds nikles une r\u00e9ponse ? \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441022420714917888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling https://t.co/9EaU3oWJDR via @telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9EaU3oWJDR'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441022402658455555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, zoals Hugo de Jonge doet geloven. \\n\\nVaccins zouden versneld zijn vrijgegeven door een defecte koeling!!!\\n\\nhttps://t.co/wuKias3jMF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wuKias3jMF'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Dansen met Janssen\u2019 is niet tot stand gekomen dankzij OMT-adviezen, zoals Hugo de Jonge doet geloven. \\n\\nVaccins zouden versneld zijn vrijgegeven door een defecte koeling!!!\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441021689282846724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Het #CDA MONSTER moest zijn TelSelcommercial weer uit de kast halen om JOUW kind mogelijk in het ongeluk te lokken!\\n\\u2066@cdavandaag\\u2069\\n\\nHugo de Jonge heeft jongeren misleid: 'Dansen met Janssen niet tot stand gekomen door OMT-advies, maar kapotte koelkast https://t.co/BEwPL6jrrQ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CDA'], 'mentions': ['cdavandaag'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BEwPL6jrrQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Het  MONSTER moest zijn TelSelcommercial weer uit de kast halen om JOUW kind mogelijk in het ongeluk te lokken!\\n\\u2066\\u2069\\n\\nHugo de Jonge heeft jongeren misleid: 'Dansen met Janssen niet tot stand gekomen door OMT-advies, maar kapotte koelkast \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441021079754092545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Just favorited \"Eddy De Clercq (Live in Hedon 1991)\" by @Mastamove on Mixcloud https://t.co/2qhPymU4eB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Mastamove'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2qhPymU4eB'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Just favorited \"Eddy De Clercq (Live in Hedon 1991)\" by  on Mixcloud '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020887084449800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hey Hugo is die tweet gaan vliegen? Ow je kreeg bericht van die kapotte koelkast waardoor die Janssen vaccins niet goed bewaard zijn gebleven. Niet zo veilig? Claims van boze ouders? Nu Damage control? Hadden ze je niet gewaarschuwd? Aha nu krijg je de schuld. Is niet eerlijk he. https://t.co/IC52bnTDtT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IC52bnTDtT'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hey Hugo is die tweet gaan vliegen? Ow je kreeg bericht van die kapotte koelkast waardoor die Janssen vaccins niet goed bewaard zijn gebleven. Niet zo veilig? Claims van boze ouders? Nu Damage control? Hadden ze je niet gewaarschuwd? Aha nu krijg je de schuld. Is niet eerlijk he. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020358526636034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https://t.co/uklcjBM8Nz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uklcjBM8Nz'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020209867939840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AftredenHugo #Baudet #vaccinatiedwang #Janssen #OMT #Kamer https://t.co/XZx9leqZzE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AftredenHugo', 'Baudet', 'vaccinatiedwang', 'Janssen', 'OMT', 'Kamer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XZx9leqZzE'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '      '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020157007122435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wat een leugenaar die van Haga\\n\\n - Het besluit afgelopen zomer om jongeren direct na \u00e9\u00e9n prik met het Janssen-vaccin al toe te laten in het nachtleven, heeft niets te maken met een storing in de koeling waar vaccins lagen opgeslagen.  #abp21 #baudet #wilders https://t.co/XRIhm3Feou', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['abp21', 'baudet', 'wilders'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XRIhm3Feou'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wat een leugenaar die van Haga\\n\\n - Het besluit afgelopen zomer om jongeren direct na \u00e9\u00e9n prik met het Janssen-vaccin al toe te laten in het nachtleven, heeft niets te maken met een storing in de koeling waar vaccins lagen opgeslagen.     '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441020050777985025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"D'apr\u00e8s EudraVigilance France aujourd'hui le nombre de cas d'effets secondaires de 0 \u00e0 plus de 85 ans est : Moderna 117 243 cas Pfizer 435 779 cas Astra 373 285 cas \\nJanssen 27 694 cas \\nTotal des cas vax : 954 001 \\n\\nContre (pour Ivermectine et hydroxy) : 21 876\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"D'apr\u00e8s EudraVigilance France aujourd'hui le nombre de cas d'effets secondaires de 0 \u00e0 plus de 85 ans est : Moderna 117 243 cas Pfizer 435 779 cas Astra 373 285 cas \\nJanssen 27 694 cas \\nTotal des cas vax : 954 001 \\n\\nContre (pour Ivermectine et hydroxy) : 21 876\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441017867655421952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Mr Trudeau and @fordnation get us Janssen or AZ for 12 and up. We don't want the mRNA vaccine but a conventional vaccine for covid, don't push Pfizer or Moderna on us @CTVNationalNews @FoxNews\\nhttps://t.co/uuAvW6PZ0M\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['fordnation', 'CTVNationalNews', 'FoxNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/uuAvW6PZ0M'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Mr Trudeau and  get us Janssen or AZ for 12 and up. We don't want the mRNA vaccine but a conventional vaccine for covid, don't push Pfizer or Moderna on us  \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441017015985135623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID-19 de Janssen?\\n\\nhttps://t.co/LmEVQxq0fz\\n\\n#janssen #lavacunajanssen #covidvacunas #VacunaCOVID19 #vacunacioncovid19 #vacunado #salud #ARN #mRNA https://t.co/OSrc4oGBLI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['janssen', 'lavacunajanssen', 'covidvacunas', 'VacunaCOVID19', 'vacunacioncovid19', 'vacunado', 'salud', 'ARN', 'mRNA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LmEVQxq0fz'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID-19 de Janssen?\\n\\n\\n\\n         https://t.co/OSrc4oGBLI'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441015887994232835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hugo de Jonge heeft jongeren misleid: \u2018Dansen met Janssen niet tot stand gekomen door OMT-advies, maar kapotte koelkast\u2019 https://t.co/tBeRL9vzgp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tBeRL9vzgp'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hugo de Jonge heeft jongeren misleid: \u2018Dansen met Janssen niet tot stand gekomen door OMT-advies, maar kapotte koelkast\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441015265748127746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen y Diego Tinoco, ser\u00e1n el elenco que dra vida al Live-action de #CaballerosDelZodiaco que producir\u00e1 #Sony. https://t.co/hbhM0ZYb84', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CaballerosDelZodiaco', 'Sony'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen y Diego Tinoco, ser\u00e1n el elenco que dra vida al Live-action de  que producir\u00e1 . https://t.co/hbhM0ZYb84'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441013665306750976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectividad vacunas covid19 contra hospitalizaciones, Estados Unidos. Mayor efectividad Moderna (93%), peor Janssen (71%), intermedia Pfizer (88%). Pfizer decae los cuatro meses (77%).\\nVia telegram gervassalud\\n\\nhttps://t.co/6ukLD9GxtY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6ukLD9GxtY'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Efectividad vacunas covid19 contra hospitalizaciones, Estados Unidos. Mayor efectividad Moderna (93%), peor Janssen (71%), intermedia Pfizer (88%). Pfizer decae los cuatro meses (77%).\\nVia telegram gervassalud\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441013568120442884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daily Music: Heather Janssen - A Thousand Years https://t.co/PoytH4d1zp', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PoytH4d1zp'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Daily Music: Heather Janssen - A Thousand Years '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441013288570011649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u307e\u3041\u304c\u3093\u3070\u308c\u3002\u304a\u3046\u3048\u3093\u3059\u308b\u3088\u3002\\n\\n\u8056\u95d8\u58eb\u661f\u77e2\uff1a\u30b7\u30e7\u30fc\u30f3\u30d3\u30fc\u30f3\u3001\u8056\u95d8\u58eb\u661f\u77e2\u30e9\u30a4\u30d6\u30a2\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u306e\u30d5\u30a1\u30e0\u30b1\u30e4\u30f3\u30bb\u30f3\u2013\u30cf\u30ea\u30a6\u30c3\u30c9\u30ec\u30dd\u30fc\u30bf\u30fc https://t.co/UNJRUn53FG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UNJRUn53FG'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u307e\u3041\u304c\u3093\u3070\u308c\u3002\u304a\u3046\u3048\u3093\u3059\u308b\u3088\u3002\\n\\n\u8056\u95d8\u58eb\u661f\u77e2\uff1a\u30b7\u30e7\u30fc\u30f3\u30d3\u30fc\u30f3\u3001\u8056\u95d8\u58eb\u661f\u77e2\u30e9\u30a4\u30d6\u30a2\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u306e\u30d5\u30a1\u30e0\u30b1\u30e4\u30f3\u30bb\u30f3\u2013\u30cf\u30ea\u30a6\u30c3\u30c9\u30ec\u30dd\u30fc\u30bf\u30fc '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441013105979428865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Dus het Janssen verhaal lijkt anders in elkaar te steken. Maar wordt er niet beter van. Want nu zijn de jongeren geprikt met die prik, met risico's, enkel omdat het op moest. En ze kregen corona erbij. Plus efficacy van die prik valt ook tegen op termijn. \\nhttps://t.co/SeiHpfu3gH\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SeiHpfu3gH'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Dus het Janssen verhaal lijkt anders in elkaar te steken. Maar wordt er niet beter van. Want nu zijn de jongeren geprikt met die prik, met risico's, enkel omdat het op moest. En ze kregen corona erbij. Plus efficacy van die prik valt ook tegen op termijn. \\n\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441012550490021892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Er is nog steeds een dalende lijn zichtbaar in het aantal opnamen door covid-19 en de ziekenhuisbezetting\\nhttps://t.co/HvHW1NI2ql', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HvHW1NI2ql'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Er is nog steeds een dalende lijn zichtbaar in het aantal opnamen door covid-19 en de ziekenhuisbezetting\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441011575238926338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"If you are unvaccinated and undecided, why not give us a call and schedule a 1 dose vaccination appointment. We still have Janssen 1 dose vaccines available. 1 appointment and you're fully vaccinated in 14 days. Find out more here:\\nhttps://t.co/2Qn2ZwlVdi\\nCall us on 097-81053 https://t.co/2hSxpFGRZ4\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Qn2ZwlVdi'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"If you are unvaccinated and undecided, why not give us a call and schedule a 1 dose vaccination appointment. We still have Janssen 1 dose vaccines available. 1 appointment and you're fully vaccinated in 14 days. Find out more here:\\n\\nCall us on 097-81053 https://t.co/2hSxpFGRZ4\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441011537536110604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen to Star in Live-Action \u2018Knights of the Zodiac\u2019 Adaptation (Exclusive) https://t.co/eTnbZhKcOd @thr\u3088\u308a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['THR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eTnbZhKcOd'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mackenyu, Madison Iseman, Sean Bean, Famke Janssen to Star in Live-Action \u2018Knights of the Zodiac\u2019 Adaptation (Exclusive)  @thr\u3088\u308a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441010974618705921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling. Ik krijg steeds meer medelijden met mensen die gevaccineerd zijn, zonder dat dit nodig was.\\n\\nSterkte mensen en geniet nog even van je kopje koffie zolang het kan.\\n\\n https://t.co/RxYTGPIuHm via @telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RxYTGPIuHm'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'VWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling. Ik krijg steeds meer medelijden met mensen die gevaccineerd zijn, zonder dat dit nodig was.\\n\\nSterkte mensen en geniet nog even van je kopje koffie zolang het kan.\\n\\n  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441010310979145728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Iets met de spreuk...\\n\\n\"Al is de leugen nog zo snel, de waarheid achterhaald hem wel.. \"\\n\\nOf is het\\n\\n\"Boontje kom om zijn loontje\"\\n\\n#zelfblijvendenken\\n\\nhttps://t.co/g3L4qdEs3H', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['zelfblijvendenken'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g3L4qdEs3H'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Iets met de spreuk...\\n\\n\"Al is de leugen nog zo snel, de waarheid achterhaald hem wel.. \"\\n\\nOf is het\\n\\n\"Boontje kom om zijn loontje\"\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441010164363038723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Delighted to see that Janssen\u2019s newest campaign, Time Keeper, has been featured by @jennalee in @ForbesEurope! Click the link below to read more: https://t.co/yVDkMjLNBP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['jennalee', 'ForbesEurope'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yVDkMjLNBP'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Delighted to see that Janssen\u2019s newest campaign, Time Keeper, has been featured by  in ! Click the link below to read more: '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441009631430684675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la #psoriasis \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra. Mar\u00eda Amat\\n\ud83c\udfe5 @GVAdsaludElda \\n\ud83d\udcda'Estudio Navigate y la aproximaci\u00f3n a datos de vida real'\\nPatrocinado por: @JanssenESP \\n\\n#LFH #Janssen #guselkumab #LaFHactoria\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/B149fxTek1\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['psoriasis', 'LFH', 'Janssen', 'guselkumab', 'LaFHactoria'], 'mentions': ['GVAdsaludElda', 'JanssenESP'], 'tweet_urls': ['https://t.co/B149fxTek1'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"\ud83d\udd0aTrabajando juntos en el manejo de la  \ud83d\udd0a\\n\ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0fDra. Mar\u00eda Amat\\n\ud83c\udfe5  \\n\ud83d\udcda'Estudio Navigate y la aproximaci\u00f3n a datos de vida real'\\nPatrocinado por:  \\n\\n   \\n\ud83d\udcf2 \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441009625550266369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Niet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nHet ging dus niet om de volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden.\\n\\n\ud83c\udfdb\ufe0f https://t.co/vtBGcwK0o6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vtBGcwK0o6'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Niet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019\\n\\nHet ging dus niet om de volksgezondheid maar om een kapotte koelkast. Benieuwd wat de parlementaire onderzoekscommissie hiervan gaat vinden.\\n\\n\ud83c\udfdb\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441009274398941195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tijd voor een nieuwe aflevering in de podcast Sofasessies: vandaag een gesprek op de bank met Romy Janssen. https://t.co/bh7N4E8x1F', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bh7N4E8x1F'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tijd voor een nieuwe aflevering in de podcast Sofasessies: vandaag een gesprek op de bank met Romy Janssen. '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441008455016501251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegar\u00e1n m\u00e1s vacunas para testarudos que todav\u00eda no tienen ni siquiera la primera dosis\ud83d\udc49https://t.co/EaZnyirJkG https://t.co/szP6p4BB4N', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EaZnyirJkG'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Llegar\u00e1n m\u00e1s vacunas para testarudos que todav\u00eda no tienen ni siquiera la primera dosis\ud83d\udc49 https://t.co/szP6p4BB4N'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007774800953348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Update. VWS benadrukt dar 'kapotte koelkast vol Janssen-vaccins' en Dansen met Janssen 'volledig los van elkaar staan'\\n https://t.co/0AmDvW3ixe\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0AmDvW3ixe'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Update. VWS benadrukt dar 'kapotte koelkast vol Janssen-vaccins' en Dansen met Janssen 'volledig los van elkaar staan'\\n \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007772213157892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lengkap! Laporan 7 KIPI Vaksin Corona di RI, Pfizer hingga Janssen - detikHealth #Corona #Korona #VirusCorona https://t.co/SDH7AHWlI3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Lengkap', 'Corona', 'Korona', 'VirusCorona'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SDH7AHWlI3'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '! Laporan 7 KIPI Vaksin Corona di RI, Pfizer hingga Janssen - detikHealth    '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007347464343556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CRDN\u2019s RAREsummit21 is taking place on 7th October.  Join @Naomilitchfiel2 Global Patient Advocacy at @bionicalemas on a panel with @alix_hall, The Isaac Foundation &amp; @ChristineMacCr2, Janssen Pharmaceuticals \\nTo register please click here: https://t.co/hHoqSfYV12 https://t.co/dSVxa3Z0MX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['Naomilitchfiel2', 'bionicalemas', 'alix_hall', 'ChristineMacCr2'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hHoqSfYV12'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'CRDN\u2019s RAREsummit21 is taking place on 7th October.  Join  Global Patient Advocacy at  on a panel with , The Isaac Foundation &amp; , Janssen Pharmaceuticals \\nTo register please click here:  https://t.co/dSVxa3Z0MX'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007199732576259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 https://t.co/5TrccOifCP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5TrccOifCP'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Kapotte koelkast vol Janssen-vaccins en Dansen met Janssen staan volledig los van elkaar\u2019 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441007061161152512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Liegen is tegenwoordig een regel en geen uitzondering meer! \\n\\nHoe jullie het ook brengen, het is en blijft smerige misleiding!!\\n\\nVWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling https://t.co/hZ5cDtZcx7 via @Telegraaf', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['telegraaf'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hZ5cDtZcx7'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Liegen is tegenwoordig een regel en geen uitzondering meer! \\n\\nHoe jullie het ook brengen, het is en blijft smerige misleiding!!\\n\\nVWS: \u2019Dansen met Janssen\u2019 vanwege zomervakantie, niet om kapotte koeling  via @Telegraaf'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441006527763173378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agrade\u00e7o a Deus todos os dias: em casa, mam\u00e3e est\u00e1 vacinada completamente (#Astrazeneca), igual ao meu irm\u00e3o do meio; irm\u00e3o + velho com a #Coronavac e eu com #Janssen. S\u00f3 falta uma das sobrinhas para \"fechar\" o cerco contra eventuais casos graves da Covid-19! #Ci\u00eancia #vacinasim', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Astrazeneca', 'Coronavac', 'Janssen', 'Ci\u00eancia', 'vacinasim'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Agrade\u00e7o a Deus todos os dias: em casa, mam\u00e3e est\u00e1 vacinada completamente (), igual ao meu irm\u00e3o do meio; irm\u00e3o + velho com a  e eu com . S\u00f3 falta uma das sobrinhas para \"fechar\" o cerco contra eventuais casos graves da Covid-19!  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441006428509163520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"De ingredi\u00ebnten van het 'vaccin' zijn zwartgelakt!\\n\\nDus de overheid wil een middel VERPLICHTEN dat duizenden doden heeft veroorzaakt en waarvan je NIET mag weten wat erin zit?!\\nWie doet zoiets? \\n#Janssen #vaccinatiedwang #Baudet #Rutte https://t.co/KUlAGyjbJg\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Janssen', 'vaccinatiedwang', 'Baudet', 'Rutte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"De ingredi\u00ebnten van het 'vaccin' zijn zwartgelakt!\\n\\nDus de overheid wil een middel VERPLICHTEN dat duizenden doden heeft veroorzaakt en waarvan je NIET mag weten wat erin zit?!\\nWie doet zoiets? \\n    https://t.co/KUlAGyjbJg\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441006320757379075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no you don\u2019t understand, i\u2019m OBSESSED \ud83d\ude2d\\n@kitmajormusic on rePEAT \ud83d\ude0d https://t.co/iHqN7Scfng', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['kitmajormusic'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'no you don\u2019t understand, i\u2019m OBSESSED \ud83d\ude2d\\n on rePEAT \ud83d\ude0d https://t.co/iHqN7Scfng'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441004421052313607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Willen de echte #wappies nu opstaan?\\n\\n#vaccinatiedwang #hugodejonge #HugoDeQrankzinnige, #COVID19 \\n\\nhttps://t.co/Tc6fGqneHj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['wappies', 'vaccinatiedwang', 'hugodejonge', 'HugoDeQrankzinnige', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tc6fGqneHj'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Willen de echte  nu opstaan?\\n\\n  ,  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441004300407345152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'What is this? #corona #vaccined #vaccinatiedwang #Mrna #janssen #Pfizer #BionTech #COVID19  #CovidVaxExposed https://t.co/MC1IndGDX8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['corona', 'vaccined', 'vaccinatiedwang', 'Mrna', 'janssen', 'Pfizer', 'BionTech', 'COVID19', 'CovidVaxExposed'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MC1IndGDX8'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'What is this?           '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441003653754605577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UK recoglises Covishield as \u2018approved\u2019 Covid-19 vaccine.\\n\\nTravellers will be considered fully vaccinated if inoculated with a full dose of \\n Oxford-AstraZeneca, Pfizer-BioNTech, Moderna, or Janssen vaccines from a relevant public health body in select countries.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'UK recoglises Covishield as \u2018approved\u2019 Covid-19 vaccine.\\n\\nTravellers will be considered fully vaccinated if inoculated with a full dose of \\n Oxford-AstraZeneca, Pfizer-BioNTech, Moderna, or Janssen vaccines from a relevant public health body in select countries.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441003558351130625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dansen-met- Janssen zou wel eens een macaber gevolg kunnen hebben. Het is te onbesuisd ingezet, terwijl het vaccin niet geschikt is voor jongeren. Er is momenteel veel kritiek op.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Dansen-met- Janssen zou wel eens een macaber gevolg kunnen hebben. Het is te onbesuisd ingezet, terwijl het vaccin niet geschikt is voor jongeren. Er is momenteel veel kritiek op.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441002956544004102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Berbagai jenis vaksin Corona sudah tersedia di Indonesia untuk mendukung percepatan program vaksinasi. Lalu, apa saja efek samping dari masing-masing vaksin? https://t.co/Ijmu88zVTv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ijmu88zVTv'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Berbagai jenis vaksin Corona sudah tersedia di Indonesia untuk mendukung percepatan program vaksinasi. Lalu, apa saja efek samping dari masing-masing vaksin? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441001915081502724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rutte Baudet #apb21 Kamer Janssen https://t.co/jIQOzNre8K', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['apb21'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Rutte Baudet  Kamer Janssen https://t.co/jIQOzNre8K'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441001902146310146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'See how Emma Burris-Janssen and her sister, Caroline Burris, are saving cats in their Nebraska town. https://t.co/uun2lZB8bl \\n \\n#createthegood #volunteer #cats', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['createthegood', 'volunteer', 'cats'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uun2lZB8bl'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'See how Emma Burris-Janssen and her sister, Caroline Burris, are saving cats in their Nebraska town.  \\n \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441001872802865152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hollandse zuinigheid! \ud83d\ude1c\\n\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019 https://t.co/RBXPjPF8Zr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RBXPjPF8Zr'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hollandse zuinigheid! \ud83d\ude1c\\n\\nNiet OMT-advies maar \u2019kapotte koeling vol vaccins leidde tot \u2019dansen met Janssen\u2019\u2019 '}]"