"[{'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125010949779457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113292638851076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daLTIMA HORA: Los pelirrojos preferir\u00edan explotar econ\u00f3micamente los fondos del Prado para avanzar en la inmunidad de grupo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daLTIMA HORA: Los pelirrojos preferir\u00edan explotar econ\u00f3micamente los fondos del Prado para avanzar en la inmunidad de grupo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109982359920644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Secret23S VOTEMOS A #CRISTINAINMUNE \\nEmmy con lo pelota que es del grupo grande es capaz de ni aceptar la inmunidad!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S', 'CRISTINAINMUNE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' VOTEMOS A  \\nEmmy con lo pelota que es del grupo grande es capaz de ni aceptar la inmunidad!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107966774558728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas salvan vidas, pero estas vacunas aunque reducen la trasmisi\u00f3n NO cortan la transmisi\u00f3n, por este motivo la inmunidad de grupo es una utop\u00eda para \u00e9stas vacunas y el pasaporte COVID para acceder a servicios NO esta justificado CIENTIFICAMENTE.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas salvan vidas, pero estas vacunas aunque reducen la trasmisi\u00f3n NO cortan la transmisi\u00f3n, por este motivo la inmunidad de grupo es una utop\u00eda para \u00e9stas vacunas y el pasaporte COVID para acceder a servicios NO esta justificado CIENTIFICAMENTE.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107156984500229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad o para Miguel o para Cristina, el grupo mayoritario son todos una manada de falsos #SecretGala2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SecretGala2'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad o para Miguel o para Cristina, el grupo mayoritario son todos una manada de falsos '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096018662096902', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de Salud de #Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, @carlavizzotti, anunci\u00f3 que la provincia de Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar la llamada inmunidad de grupo debido al avance del plan de #vacunaci\u00f3n #anticovid\\n\\nhttps://t.co/JOfAfeCLBM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina', 'vacunaci\u00f3n', 'anticovid'], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JOfAfeCLBM'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de Salud de \ud83c\udde6\ud83c\uddf7, , anunci\u00f3 que la provincia de Tierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar la llamada inmunidad de grupo debido al avance del plan de  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095026155540484', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La incidencia de casos entre los menores de doce a\u00f1os en #Asturias se sit\u00faa por encima de la tasa media del pa\u00eds https://t.co/ryJRpIDWG1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Asturias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ryJRpIDWG1'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La incidencia de casos entre los menores de doce a\u00f1os en  se sit\u00faa por encima de la tasa media del pa\u00eds '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057165695807495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No seg\u00fan tengo entendido el que coja el tel\u00e9fono escoge donde n\u00f3mina cada uno y el de la inmunidad tiene una contra prestaci\u00f3n que pagara el grupo #Secret23S https://t.co/3zLDuzhGlj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secret23S'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3zLDuzhGlj'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No seg\u00fan tengo entendido el que coja el tel\u00e9fono escoge donde n\u00f3mina cada uno y el de la inmunidad tiene una contra prestaci\u00f3n que pagara el grupo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054508415602689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEstamos orgullosos de ser la primera provincia en alcanzar la inmunidad de grupo al COVID-19, gracias al compromiso del pueblo fueguino y al esfuerzo de los y trabajadores y trabajadoras del sistema sanitario. https://t.co/JDYHDMpwCo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 SOMOS LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEstamos orgullosos de ser la primera provincia en alcanzar la inmunidad de grupo al COVID-19, gracias al compromiso del pueblo fueguino y al esfuerzo de los y trabajadores y trabajadoras del sistema sanitario. https://t.co/JDYHDMpwCo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014252635045891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 90% de los aragoneses que tienen 12 o m\u00e1s a\u00f1os ya est\u00e1n vacunados, o a falta de una dosis.\\nSi a este 90% le sumamos los no vacunados que ya est\u00e1n inmunizados por haber pasado el COVID, ya superamos con creces la inmunidad de grupo.\\nTodos los datos:\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/rW4nycSbaM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rW4nycSbaM'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 90% de los aragoneses que tienen 12 o m\u00e1s a\u00f1os ya est\u00e1n vacunados, o a falta de una dosis.\\nSi a este 90% le sumamos los no vacunados que ya est\u00e1n inmunizados por haber pasado el COVID, ya superamos con creces la inmunidad de grupo.\\nTodos los datos:\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994317619929092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exigen precisi\u00f3n para organizar desde cero una infraestructura de emergencia o para conocer la fecha exacta de la inmunidad de grupo, pero son laxos cuando el presupuesto de una obra p\u00fablica sencilla como un hospital se triplica o un m\u00fasico promete que viene a palmar pasta.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exigen precisi\u00f3n para organizar desde cero una infraestructura de emergencia o para conocer la fecha exacta de la inmunidad de grupo, pero son laxos cuando el presupuesto de una obra p\u00fablica sencilla como un hospital se triplica o un m\u00fasico promete que viene a palmar pasta.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440966919889297408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2753 \u00bfHabr\u00e1 una inmunidad de grupo y erradicaci\u00f3n del #coronavirus?\\n\\n\ud83d\udc49 La UE ha alcanzado su objetivo de que el 70% de los adultos est\u00e9n completamente vacunados:\\n\\nhttps://t.co/JaWH5uWa6n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JaWH5uWa6n'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2753 \u00bfHabr\u00e1 una inmunidad de grupo y erradicaci\u00f3n del ?\\n\\n\ud83d\udc49 La UE ha alcanzado su objetivo de que el 70% de los adultos est\u00e9n completamente vacunados:\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440955846859509765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 36 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 271 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 23/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 36 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 271 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 23/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809041123368965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo https://t.co/ZlbwhrTWwh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZlbwhrTWwh'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790015529795584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Orgullo vallisoletano, muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primeras CA que han alcanzado la inmunidad de grupo.\\nTambi\u00e9n gracias a la @Salud_JCYL y a t\u00ed @Guscobos por la excelente organizaci\u00f3n.\\nAs\u00ed si\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. https://t.co/OK2d93TaAK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Salud_JCYL', 'Guscobos'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OK2d93TaAK'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Orgullo vallisoletano, muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primeras CA que han alcanzado la inmunidad de grupo.\\nTambi\u00e9n gracias a la  y a t\u00ed  por la excelente organizaci\u00f3n.\\nAs\u00ed si\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440763949419401220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '74 casos por cada 100k habitantes(0,074%), m\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n vacunada, un 10% m\u00e1s de la inmunidad de grupo. Hasta cuando las mascarillas y limitaciones?\\n\\n@vox_es @CocoRobatto @Juanerpf @ivanedlm @sanchezdelreal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['vox_es', 'CocoRobatto', 'Juanerpf', 'ivanedlm', 'sanchezdelreal'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '74 casos por cada 100k habitantes(0,074%), m\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n vacunada, un 10% m\u00e1s de la inmunidad de grupo. Hasta cuando las mascarillas y limitaciones?\\n\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440757498361757699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Donde la ideolog\u00eda ultraconservadora gobierna, una y otra vez sale a relucir, expl\u00edcitamente o por hechos consumados, la (incierta y car\u00edsima en t\u00e9rminos de mortalidad) inmunidad de grupo. Con el objetivo expl\u00edcito de minimizar da\u00f1o econ\u00f3mico\\n\\n#ZeroCovid\\n\\nhttps://t.co/3kJdSqUToC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ZeroCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3kJdSqUToC'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Donde la ideolog\u00eda ultraconservadora gobierna, una y otra vez sale a relucir, expl\u00edcitamente o por hechos consumados, la (incierta y car\u00edsima en t\u00e9rminos de mortalidad) inmunidad de grupo. Con el objetivo expl\u00edcito de minimizar da\u00f1o econ\u00f3mico\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440723477950992391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace un mes que alcanzamos el 70% de vacunados (inmunidad de grupo por mucho que nos quisieran enga\u00f1ar) y tenemos la incidencia en 74. Os imagin\u00e1is, si Sanchez hubiera gestionado bien la compra de vacunas, que hubi\u00e9ramos estado as\u00ed el 1 de Julio? Eso si hubiera sido recuperaci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace un mes que alcanzamos el 70% de vacunados (inmunidad de grupo por mucho que nos quisieran enga\u00f1ar) y tenemos la incidencia en 74. Os imagin\u00e1is, si Sanchez hubiera gestionado bien la compra de vacunas, que hubi\u00e9ramos estado as\u00ed el 1 de Julio? Eso si hubiera sido recuperaci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440704865072652302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinceramente no se que porcentaje es la inmunidad de grupo pero ya hay muchas personas vacunadas, creo que rondamos el 70%, \\nVale esto es como michael empiezo una frase y no se como terminarla, el point es que no os vacuneis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sinceramente no se que porcentaje es la inmunidad de grupo pero ya hay muchas personas vacunadas, creo que rondamos el 70%, \\nVale esto es como michael empiezo una frase y no se como terminarla, el point es que no os vacuneis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440660093133987851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EXCLUSIVA: La Falange de las JONS amaga desgravarse la Sanidad P\u00fablica madrile\u00f1a para avanzar en la inmunidad de grupo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EXCLUSIVA: La Falange de las JONS amaga desgravarse la Sanidad P\u00fablica madrile\u00f1a para avanzar en la inmunidad de grupo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440659451774521356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas https://t.co/TARDR9gUT1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TARDR9gUT1'], 'tweet_date': '2021-09-22T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440652357079953411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Somos los gilipollas de Europa. Mientras que en otros pa\u00edses ha vuelto la vida a los conciertos y la m\u00fasica en directo, Espa\u00f1a sigue con restricciones absurdas pese al alt\u00edsimo % de vacunados. \u00a1\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la normalidad que se nos prometi\u00f3 tras adquirir la inmunidad de grupo?!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Somos los gilipollas de Europa. Mientras que en otros pa\u00edses ha vuelto la vida a los conciertos y la m\u00fasica en directo, Espa\u00f1a sigue con restricciones absurdas pese al alt\u00edsimo % de vacunados. \u00a1\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la normalidad que se nos prometi\u00f3 tras adquirir la inmunidad de grupo?!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440625796519923718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que, seg\u00fan Margarita del Val, no van a ayudar con la \"inmunidad de grupo\".\\nPero bueno, a lo vuestro... https://t.co/efKpeiecGe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/efKpeiecGe'], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que, seg\u00fan Margarita del Val, no van a ayudar con la \"inmunidad de grupo\".\\nPero bueno, a lo vuestro... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440618448313147398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\\n\\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfla sexta, la 4, la radio, Newtral...?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfporqu\u00e9?\u00bfinmunidad de grupo?\u00bfno puedes viajar si no te vacunas? https://t.co/9vaRRiBywK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\\n\\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfla sexta, la 4, la radio, Newtral...?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfporqu\u00e9?\u00bfinmunidad de grupo?\u00bfno puedes viajar si no te vacunas? https://t.co/9vaRRiBywK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440593458981392384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 35 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 270 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 22/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 35 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 270 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 22/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440566447646724096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\\n\\nPues ya llevamos un 85%. Fuera restricciones YA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\\n\\nPues ya llevamos un 85%. Fuera restricciones YA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440438128460795909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201dlos no-vacunados son la \u00faltima esperanza para conseguir la inmunidad de grupo\u201d \ud83e\udd14 https://t.co/KFqwckW1tp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KFqwckW1tp'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201dlos no-vacunados son la \u00faltima esperanza para conseguir la inmunidad de grupo\u201d \ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440335061757292553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD | \ud83d\udc89La comarca de #Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19. M\u00e1s del 80% de los vecinos de la #Vega ya se han vacunado\ud83d\udc47 https://t.co/Z76GxLbOG9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Antequera', 'Vega'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z76GxLbOG9'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD | \ud83d\udc89La comarca de  alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19. M\u00e1s del 80% de los vecinos de la  ya se han vacunado\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440292122666541064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad de reba\u00f1o\\xa0o de grupo es un concepto te\u00f3rico que representa el nivel de protecci\u00f3n colectiva que bastar\u00eda para frenar la transmisi\u00f3n del virus, incluso sin restricciones. Se basa en  un porcentaje del 60 o 80% de la poblaci\u00f3n vacunados para qu\u00e9 sea inmune al virus.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad de reba\u00f1o\\xa0o de grupo es un concepto te\u00f3rico que representa el nivel de protecci\u00f3n colectiva que bastar\u00eda para frenar la transmisi\u00f3n del virus, incluso sin restricciones. Se basa en  un porcentaje del 60 o 80% de la poblaci\u00f3n vacunados para qu\u00e9 sea inmune al virus.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440277866390769671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Aunque Espa\u00f1a ha superado el 70% de poblaci\u00f3n vacunada, no se considera que exista una inmunidad de grupo para levantar todas las restricciones. \\n\\n@MarioViciosa est\u00e1 en @DebatAlRojoVivo explicando la razones.\\n\\n\u25b6\ufe0f Aqu\u00ed el v\u00eddeo completo.\\n\\nhttps://t.co/xcD7mR4VQi https://t.co/nzWfnW7TPA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['marioviciosa', 'DebatAlRojoVivo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xcD7mR4VQi'], 'tweet_date': '2021-09-21T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Aunque Espa\u00f1a ha superado el 70% de poblaci\u00f3n vacunada, no se considera que exista una inmunidad de grupo para levantar todas las restricciones. \\n\\n@MarioViciosa est\u00e1 en  explicando la razones.\\n\\n\u25b6\ufe0f Aqu\u00ed el v\u00eddeo completo.\\n\\n https://t.co/nzWfnW7TPA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440230819432484864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 34 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 269 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 21/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 34 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 269 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 21/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440224677285163011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\\n\\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adultos. Para medir adecuadamente ese grupo se necesita incluir a menores de edad y contar dos dosis.\\n\\nLos virus de RNA van a mutar con/sin/a pesar de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\\n\\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adultos. Para medir adecuadamente ese grupo se necesita incluir a menores de edad y contar dos dosis.\\n\\nLos virus de RNA van a mutar con/sin/a pesar de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440213912050225158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ciencia antigua. La inmunidad de grupo explicada. (Y no, no se consigue solo con vacunas, como nos hacen creer los gobiernos y la prensa) https://t.co/G8cSf1NZqR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G8cSf1NZqR'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ciencia antigua. La inmunidad de grupo explicada. (Y no, no se consigue solo con vacunas, como nos hacen creer los gobiernos y la prensa) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440211865796112385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ceuta podr\u00eda no llegar a tener la inmunidad de grupo frente al #Covid \\nhttps://t.co/XNPtosJ1QQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ceuta', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XNPtosJ1QQ'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' podr\u00eda no llegar a tener la inmunidad de grupo frente al  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440032232085753857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\\nTenemos que conseguir esa inmunidad de grupo. Cuid\u00e9monos y cuidemos a los que est\u00e1n a nuestro alrededor \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c\\n#ARMYvaccinatedtoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYvaccinatedtoo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\\nTenemos que conseguir esa inmunidad de grupo. Cuid\u00e9monos y cuidemos a los que est\u00e1n a nuestro alrededor \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439986474536079363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunidad de grupo de Zamora, en peligro por la poblaci\u00f3n no vacunada entre 20 y 40 a\u00f1os \ud83d\ude4f  https://t.co/EAKCTRVgt1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EAKCTRVgt1'], 'tweet_date': '2021-09-20T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunidad de grupo de Zamora, en peligro por la poblaci\u00f3n no vacunada entre 20 y 40 a\u00f1os \ud83d\ude4f  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439933361439584257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mintieron de manera descarada con lo del 70% de inmunidad de grupo.\\nNo est\u00e1 sirviendo para frenar la pandemia ni el virus.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mintieron de manera descarada con lo del 70% de inmunidad de grupo.\\nNo est\u00e1 sirviendo para frenar la pandemia ni el virus.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439927174186905604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MasterChefColombia Estrategias como la de Cata deberian tener consecuensias no dejar todo al karma. Con solo no hacer nada ya era una mano menos para el grupo, debieron quitarle el pin de inmunidad. El descaro y la deshonestidad no debe ser pemiado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MasterChefColombia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Estrategias como la de Cata deberian tener consecuensias no dejar todo al karma. Con solo no hacer nada ya era una mano menos para el grupo, debieron quitarle el pin de inmunidad. El descaro y la deshonestidad no debe ser pemiado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439868431646347270', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 33 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 268 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 20/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 33 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 268 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 20/09/2021.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439856631915892741', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. Entre todas podemos conseguirlo \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\\n\\nhttps://t.co/b4MhWHYLeN https://t.co/evlw7pPUwj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b4MhWHYLeN'], 'tweet_date': '2021-09-20T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. Entre todas podemos conseguirlo \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\\n\\n https://t.co/evlw7pPUwj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439779575148462083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo Diego va a sabotear su grupo si \u00e9l tambi\u00e9n se pone en riesgo mientras que la otra boba hpta de Cata ya ten\u00eda su pin de inmunidad y sabote\u00f3 todo dejando a la suerte al grupo y ella salv\u00e1ndose de todas maneras? Carla, come monda #MasterChefCelebrity https://t.co/RhcPD8VSdA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MasterChefCelebrity'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo Diego va a sabotear su grupo si \u00e9l tambi\u00e9n se pone en riesgo mientras que la otra boba hpta de Cata ya ten\u00eda su pin de inmunidad y sabote\u00f3 todo dejando a la suerte al grupo y ella salv\u00e1ndose de todas maneras? Carla, come monda  https://t.co/RhcPD8VSdA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439719769037590534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se ha enterado de que con las actuales vacunas y sin mascarillas jam\u00e1s podr\u00e1 haber inmunidad de grupo.\\n\\nDe ah\u00ed mi espera a &lt;95% de vacunados  3 semanas con la del grupo que lidera @LEnjuanes (por su v\u00eda de administraci\u00f3n y su efecto multiplicador ser\u00e1 la m\u00e1s potente y segura). https://t.co/clCRZdh6Qz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LEnjuanes'], 'tweet_urls': ['https://t.co/clCRZdh6Qz'], 'tweet_date': '2021-09-19T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se ha enterado de que con las actuales vacunas y sin mascarillas jam\u00e1s podr\u00e1 haber inmunidad de grupo.\\n\\nDe ah\u00ed mi espera a &lt;95% de vacunados  3 semanas con la del grupo que lidera  (por su v\u00eda de administraci\u00f3n y su efecto multiplicador ser\u00e1 la m\u00e1s potente y segura). '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439680941430083587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar mucho. Con una sola vacunaci\u00f3n se crea inmunidad protectora contra un diverso grupo de pat\u00f3genos\\nhttps://t.co/IPYPy34T3Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IPYPy34T3Y'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar mucho. Con una sola vacunaci\u00f3n se crea inmunidad protectora contra un diverso grupo de pat\u00f3genos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439643290123522049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Clinica Dental Dr. Robledo Torres: La Inmunidad de Grupo. https://t.co/r3wC8vMtQM https://t.co/XRh2kEQ1WX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r3wC8vMtQM'], 'tweet_date': '2021-09-19T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Clinica Dental Dr. Robledo Torres: La Inmunidad de Grupo.  https://t.co/XRh2kEQ1WX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439635423328968712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 #Galicia M\u00e1s del 90% de la poblaci\u00f3n diana de Galicia ya est\u00e1 inmunizada contra la covid \\nhttps://t.co/ZPV3AHrIY5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Galicia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZPV3AHrIY5'], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  M\u00e1s del 90% de la poblaci\u00f3n diana de Galicia ya est\u00e1 inmunizada contra la covid \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439622288266117123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran Declaraci\u00f3n de Barrington\\nhttps://t.co/L9gehocJep\\n\u00abProtecci\u00f3n Focalizada\u00bb de las personas vulnerables, los ancianos y los enfermos, y que los j\u00f3venes y aquellos con un riesgo menor  vivan con normalidad hasta  lograr la inmunidad de grupo \\nhttps://t.co/S8zbMnTAfG https://t.co/bJg1o1ExfA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L9gehocJep', 'https://t.co/S8zbMnTAfG'], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran Declaraci\u00f3n de Barrington\\n\\n\u00abProtecci\u00f3n Focalizada\u00bb de las personas vulnerables, los ancianos y los enfermos, y que los j\u00f3venes y aquellos con un riesgo menor  vivan con normalidad hasta  lograr la inmunidad de grupo \\n https://t.co/bJg1o1ExfA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439616179790831619', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75% de personas inoculadas, hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden volver al cole con mascarilla!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75% de personas inoculadas, hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden volver al cole con mascarilla!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439585766078877700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacuna #TerceraDosis @lopezacunad \"La inmunidad de grupo en el Covid 19 es una ilusi\u00f3n. No se logra ni con el 70, 80 por ciento de la poblaci\u00f3n inmunizada. La enfermedad es variable y las vacunas no impiden el contagio\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacuna', 'TerceraDosis'], 'mentions': ['lopezacunad'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \"La inmunidad de grupo en el Covid 19 es una ilusi\u00f3n. No se logra ni con el 70, 80 por ciento de la poblaci\u00f3n inmunizada. La enfermedad es variable y las vacunas no impiden el contagio\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439520113720451072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID_19\\nImportante hito en la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Galicia, que ser\u00eda de las primeras autonom\u00edas en llegar a la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/cVpNiMC0mw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cVpNiMC0mw'], 'tweet_date': '2021-09-19T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nImportante hito en la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Galicia, que ser\u00eda de las primeras autonom\u00edas en llegar a la inmunidad de reba\u00f1o '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439508579279585281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vacunolog\u00eda recomienda que los mayores de 80 a\u00f1os con o sin patolog\u00edas asociadas sean el siguiente grupo que reciba la tercera dosis contra la covid-19 para reforzar su inmunidad.\\n\\nhttps://t.co/WQeNq3zKvX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WQeNq3zKvX'], 'tweet_date': '2021-09-19T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vacunolog\u00eda recomienda que los mayores de 80 a\u00f1os con o sin patolog\u00edas asociadas sean el siguiente grupo que reciba la tercera dosis contra la covid-19 para reforzar su inmunidad.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439506043734740994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 32 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 267 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 19/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 32 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 267 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 19/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439374281331380226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo https://t.co/ZlbwhsbxUR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZlbwhsbxUR'], 'tweet_date': '2021-09-19T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439288381104664586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor. #RRHH #ClimaLaboral https://t.co/7sNKwY4HH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RRHH', 'ClimaLaboral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor.   https://t.co/7sNKwY4HH3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439265316807323652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creo que es importante en aras de la inmunidad de grupo tener en cuenta a los recuperados (se puede hacer un estudio masivo de anticuerpos) y estoy muy seguro que pa\u00edses como EEUU estar\u00eda por encima del 90% entre vacunandos y recuperados https://t.co/g3gnhN5wGG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g3gnhN5wGG'], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creo que es importante en aras de la inmunidad de grupo tener en cuenta a los recuperados (se puede hacer un estudio masivo de anticuerpos) y estoy muy seguro que pa\u00edses como EEUU estar\u00eda por encima del 90% entre vacunandos y recuperados '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439261962983116801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver que me entere. Se supon\u00eda que al 70% de vacunados ya tendr\u00edamos la inmunidad de grupo. Ya tenemos m\u00e1s del 70% y seguimos con restriccioncillas y cosicas\\nNo quiero parecer negacionistilla, pero pa cu\u00e1ndo la normalidad normal normalizada?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver que me entere. Se supon\u00eda que al 70% de vacunados ya tendr\u00edamos la inmunidad de grupo. Ya tenemos m\u00e1s del 70% y seguimos con restriccioncillas y cosicas\\nNo quiero parecer negacionistilla, pero pa cu\u00e1ndo la normalidad normal normalizada?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439249041850880003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Os animo a utilizar el t\u00e9rmino NEGACIONISTA con todo aquel que sigue tocando las pelotas en un mundo con \"inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada\".\\n\\nSi niegan esto, niegan la ciencia, niegan la vacuna, son negacionistas. Hagamos que cale el mensaje.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Os animo a utilizar el t\u00e9rmino NEGACIONISTA con todo aquel que sigue tocando las pelotas en un mundo con \"inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada\".\\n\\nSi niegan esto, niegan la ciencia, niegan la vacuna, son negacionistas. Hagamos que cale el mensaje.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439225534324613123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y que casualidad que justo cuando vamos a llegar a la inmunidad de grupo, \\naparece una variante nueva del #Covid_19 yo ya me bajo, es una tomadura de pelo que no se deber\u00eda creer nadie ya. Se vac\u00edan las UCIS y se llenan las plantas de salud mental.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y que casualidad que justo cuando vamos a llegar a la inmunidad de grupo, \\naparece una variante nueva del  yo ya me bajo, es una tomadura de pelo que no se deber\u00eda creer nadie ya. Se vac\u00edan las UCIS y se llenan las plantas de salud mental.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439179887017963520', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No es verdad.\\n La vacunaci\u00f3n masiva no consigue inmunidad de grupo. El virus se comporta como hace un a\u00f1o cuando no hab\u00eda vacunas. \\nSobre inmunidad de grupo, \\nDr Pollard, Oxford. \\nhttps://t.co/wUSFb9zWbF https://t.co/oHf9Fu8dif', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wUSFb9zWbF', 'https://t.co/oHf9Fu8dif'], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No es verdad.\\n La vacunaci\u00f3n masiva no consigue inmunidad de grupo. El virus se comporta como hace un a\u00f1o cuando no hab\u00eda vacunas. \\nSobre inmunidad de grupo, \\nDr Pollard, Oxford. \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439171551883145217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pa\u00eds con m\u00e1s restricciones de toda la lista junto a Australia pues Espa\u00f1a a pesar de la Incidencia y de su \u00edndice de vacunaci\u00f3n donde gracias a la inmunidad de grupo por la vacuna y aerolog\u00eda se obtienen estos datos https://t.co/BrNcwZ47ZB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BrNcwZ47ZB'], 'tweet_date': '2021-09-18T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pa\u00eds con m\u00e1s restricciones de toda la lista junto a Australia pues Espa\u00f1a a pesar de la Incidencia y de su \u00edndice de vacunaci\u00f3n donde gracias a la inmunidad de grupo por la vacuna y aerolog\u00eda se obtienen estos datos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439149286688759808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos datos de Israel sobre 3 dosis en todos los grupos de edad,pero necesitamos NUESTROS datos.\\nCLAVES:\\n1) Disminuir\u00e1 la tasa de infecciones en Espa\u00f1a con ese refuerzo? Esto es vital,si as\u00ed fuera se abrir\u00eda la puerta de la inmunidad de grupo!\\nSigue\\n https://t.co/fmdoKjXm7q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fmdoKjXm7q'], 'tweet_date': '2021-09-18T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos datos de Israel sobre 3 dosis en todos los grupos de edad,pero necesitamos NUESTROS datos.\\nCLAVES:\\n1) Disminuir\u00e1 la tasa de infecciones en Espa\u00f1a con ese refuerzo? Esto es vital,si as\u00ed fuera se abrir\u00eda la puerta de la inmunidad de grupo!\\nSigue\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439143404294717444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 31 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 266 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 18/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 31 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 266 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 18/09/2021.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439138376368676866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sociedad | J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo \u27a1 Una falsa sensaci\u00f3n de invulnerabilidad y motivos laborales y sociol\u00f3gicos los ha dejado muy lejos de la media espa\u00f1ola https://t.co/XD2xMOqruS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XD2xMOqruS'], 'tweet_date': '2021-09-18T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sociedad | J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo \u27a1 Una falsa sensaci\u00f3n de invulnerabilidad y motivos laborales y sociol\u00f3gicos los ha dejado muy lejos de la media espa\u00f1ola '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439110085570179073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo https://t.co/wL5iWd6ssj #larazon_es', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['larazon_es'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wL5iWd6ssj'], 'tweet_date': '2021-09-18T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439097209908248577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Si. \\n\\nLiteralmente en eso consiste la inmunidad de grupo.\\n\\nLa efectividad de la vacuna no es del 100%, por tanto si en el grupo en el que te mueves hay inmunidad de grupo, la efectividad 'individual' aumenta... Y viceversa https://t.co/YevATUp7EP\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YevATUp7EP'], 'tweet_date': '2021-09-18T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Si. \\n\\nLiteralmente en eso consiste la inmunidad de grupo.\\n\\nLa efectividad de la vacuna no es del 100%, por tanto si en el grupo en el que te mueves hay inmunidad de grupo, la efectividad 'individual' aumenta... Y viceversa \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439004037060366336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Claro por eso no alcanzamos la inmunidad de grupo...\\n\\nLos cient\u00edficos no hab\u00edan ca\u00eddo que somos 7800 millones en el planeta y que vacunar 3000 millones no es el 70%...\\n\\nY quieren quitar la regla de 3 del plan de estudios...\\n\\nA este paso no salvamos las Navidades de 2027!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Claro por eso no alcanzamos la inmunidad de grupo...\\n\\nLos cient\u00edficos no hab\u00edan ca\u00eddo que somos 7800 millones en el planeta y que vacunar 3000 millones no es el 70%...\\n\\nY quieren quitar la regla de 3 del plan de estudios...\\n\\nA este paso no salvamos las Navidades de 2027!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438964686238670849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El papelazo que hace Kate Winslet en Contagio como epidemi\u00f3loga del CDC es genial.\\n\\nExplica el factor Ro y que depende \"de diversos factores\" y que por ello es din\u00e1mico.\\n\\nLa inmunidad de grupo depende de esta Ro. Y como es din\u00e1mica, cambiar\u00e1 el % necesario seg\u00fan esos factores. https://t.co/GQ4Sm93d9U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El papelazo que hace Kate Winslet en Contagio como epidemi\u00f3loga del CDC es genial.\\n\\nExplica el factor Ro y que depende \"de diversos factores\" y que por ello es din\u00e1mico.\\n\\nLa inmunidad de grupo depende de esta Ro. Y como es din\u00e1mica, cambiar\u00e1 el % necesario seg\u00fan esos factores. https://t.co/GQ4Sm93d9U'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438929041621282818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta semana nos la jugamos. Nunca hab\u00edamos ca\u00eddo tanto con tan pocas restricciones (mascarilla en interior y ocio nocturno). Siempre que alcanzamos 20.000 casos semanales hemos vuelto a subir. \u00bfPodemos seguir bajando solo con mascarilla? Esa es la definici\u00f3n de inmunidad de grupo https://t.co/mwjqTRsPub', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mwjqTRsPub'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta semana nos la jugamos. Nunca hab\u00edamos ca\u00eddo tanto con tan pocas restricciones (mascarilla en interior y ocio nocturno). Siempre que alcanzamos 20.000 casos semanales hemos vuelto a subir. \u00bfPodemos seguir bajando solo con mascarilla? Esa es la definici\u00f3n de inmunidad de grupo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438927883142148096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#covid22 Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.#COVID19\\nhttps://t.co/eOxrgTzlmv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid22', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eOxrgTzlmv'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438901698613989376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salvo cierto grupo de inmunosuprimidos y quiz\u00e1s adultos muy mayores, a\u00fan no estoy convencido de que se requiera tercera dosis (esquema primario) o refuerzo (p\u00e9rdida de inmunidad) para la poblaci\u00f3n general. Pese a incremento de infecciones en vacunados observado en varios pa\u00edses,', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salvo cierto grupo de inmunosuprimidos y quiz\u00e1s adultos muy mayores, a\u00fan no estoy convencido de que se requiera tercera dosis (esquema primario) o refuerzo (p\u00e9rdida de inmunidad) para la poblaci\u00f3n general. Pese a incremento de infecciones en vacunados observado en varios pa\u00edses,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438880432058216448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ana Pastor (@anapastorjulian): \u201cLos datos confirman que a\u00fan no hay inmunidad de grupo\u201d\\n\\n\ud83d\udce2La diputada del @GPPopular y ex ministra de Sanidad se\u00f1al\u00f3 en la \u00faltima Comisi\u00f3n de Sanidad la necesidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n para conseguir este objetivo\\n\\nhttps://t.co/IApgx4rBTu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['anapastorjulian', 'GPPopular'], 'tweet_urls': ['https://t.co/IApgx4rBTu'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ana Pastor (): \u201cLos datos confirman que a\u00fan no hay inmunidad de grupo\u201d\\n\\n\ud83d\udce2La diputada del  y ex ministra de Sanidad se\u00f1al\u00f3 en la \u00faltima Comisi\u00f3n de Sanidad la necesidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n para conseguir este objetivo\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438863961139597316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus https://t.co/3Jr8YaqblA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3Jr8YaqblA'], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438861748929536008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89  VACUN\u00d3METRO | A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus \\n \u27a1\ufe0f La vacunaci\u00f3n cubre ya a m\u00e1s del 91% de la poblaci\u00f3n diana en el \u00e1rea sanitaria https://t.co/pF7chUXsVG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pF7chUXsVG'], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  VACUN\u00d3METRO | A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus \\n \u27a1\ufe0f La vacunaci\u00f3n cubre ya a m\u00e1s del 91% de la poblaci\u00f3n diana en el \u00e1rea sanitaria '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438833612556750853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me acabo de comprar la entrada para ver a Dead Can Dance el a\u00f1o que viene, as\u00ed que ya podemos ir alcanzando esa inmunidad de grupo de una vez.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me acabo de comprar la entrada para ver a Dead Can Dance el a\u00f1o que viene, as\u00ed que ya podemos ir alcanzando esa inmunidad de grupo de una vez.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438793058590642178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con un 75% de la gente vacunada a un 98% de efectividad promedio de las vacunas esto implica un 73,5% de poblaci\u00f3n con inmunidad...\\n\\nLa vdd es que desconozco cu\u00e1l es el porcentaje exacto necesario para tener una inmunidad de grupo que consiga, adem\u00e1s, quitar el miedo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con un 75% de la gente vacunada a un 98% de efectividad promedio de las vacunas esto implica un 73,5% de poblaci\u00f3n con inmunidad...\\n\\nLa vdd es que desconozco cu\u00e1l es el porcentaje exacto necesario para tener una inmunidad de grupo que consiga, adem\u00e1s, quitar el miedo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438781016433381377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 30 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 265 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 17/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 30 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 265 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 17/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438773508515958791', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entrevista a @RWMaloneMD.\\nSe est\u00e1n tomando decisiones sin datos\\nLas vacunas son d\u00e9biles y est\u00e1n provocando el escape inmunol\u00f3gico\\nNunca se va a alcanzar la inmunidad de grupo\\nLa Big farma es capaz de corromper todo lo que toca\\n@ccarballo50 @jlsteeg_doc\\nhttps://t.co/MkTcWsldSv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['RWMaloneMD', 'ccarballo50', 'jlsteeg_doc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MkTcWsldSv'], 'tweet_date': '2021-09-17T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entrevista a .\\nSe est\u00e1n tomando decisiones sin datos\\nLas vacunas son d\u00e9biles y est\u00e1n provocando el escape inmunol\u00f3gico\\nNunca se va a alcanzar la inmunidad de grupo\\nLa Big farma es capaz de corromper todo lo que toca\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438754763106029570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0a\"La Regi\u00f3n no alcanzar\u00e1 nunca la inmunidad de grupo por culpa de las variantes\". @manuelmuro5, jefe del Servicio de Inmunolog\u00eda del @AreaUnoArrixaca e investigador del @IMIB_Arrixaca, explica c\u00f3mo la variante Delta esquiva las defensas de las vacunas.\\nhttps://t.co/p3Qej8V2eZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['manuelmuro5', 'AreaUnoArrixaca', 'IMIB_Arrixaca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/p3Qej8V2eZ'], 'tweet_date': '2021-09-17T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0a\"La Regi\u00f3n no alcanzar\u00e1 nunca la inmunidad de grupo por culpa de las variantes\". , jefe del Servicio de Inmunolog\u00eda del  e investigador del , explica c\u00f3mo la variante Delta esquiva las defensas de las vacunas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438752065161998337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En @telecincoes dicen que estamos a poco de conseguir la inmunidad de grupo con el 86%vacunado cuando hace unos meses dec\u00edan que era el 70% \u2026 \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['telecincoes'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  dicen que estamos a poco de conseguir la inmunidad de grupo con el 86%vacunado cuando hace unos meses dec\u00edan que era el 70% \u2026 \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438623480786866176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sobre el tema de la vacunaci\u00f3n por el COVID se suele decir esto: \u2026.\u201cInmunidad de Reba\u00f1o\u201d ? O m\u00e1s bien deber\u00eda ser \u201cInmunidad de la poblaci\u00f3n\u201d ? Desde cuando los humanos somos un \u201cgrupo de animales dom\u00e9sticos de producci\u00f3n lanar\u201d ??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sobre el tema de la vacunaci\u00f3n por el COVID se suele decir esto: \u2026.\u201cInmunidad de Reba\u00f1o\u201d ? O m\u00e1s bien deber\u00eda ser \u201cInmunidad de la poblaci\u00f3n\u201d ? Desde cuando los humanos somos un \u201cgrupo de animales dom\u00e9sticos de producci\u00f3n lanar\u201d ??'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438619015946121219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tambi\u00e9n se ha aprobado la ampliaci\u00f3n de la tercera dosis en el Grupo 7, que contempla a colectivos con una inmunidad baja como pacientes en hemodi\u00e1lisis, en tratamiento por un c\u00e1ncer y mayores de 40 a\u00f1os con s\u00edndrome de Down, entre otros\\nhttps://t.co/emgLCHEGMo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/emgLCHEGMo'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tambi\u00e9n se ha aprobado la ampliaci\u00f3n de la tercera dosis en el Grupo 7, que contempla a colectivos con una inmunidad baja como pacientes en hemodi\u00e1lisis, en tratamiento por un c\u00e1ncer y mayores de 40 a\u00f1os con s\u00edndrome de Down, entre otros\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438608861884305409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor. #RRHH #ClimaLaboral https://t.co/gW65NXa5ie', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RRHH', 'ClimaLaboral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor.   https://t.co/gW65NXa5ie'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438587578580676614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dijeron que...\\n- la vacuna inmunizaba \u27a1\ufe0f fake;\\n- con el 70% habr\u00eda inmunidad de grupo \u27a1\ufe0f fake;\\n- con dos dosis bastaba \u27a1\ufe0f fake.\\nY ahora te tienes q creer q no hay efectos secundarios, y q si no te vacunas pones en peligro ... a los que est\u00e1n vacunados!!! T\u00f3cate los wevos!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dijeron que...\\n- la vacuna inmunizaba \u27a1\ufe0f fake;\\n- con el 70% habr\u00eda inmunidad de grupo \u27a1\ufe0f fake;\\n- con dos dosis bastaba \u27a1\ufe0f fake.\\nY ahora te tienes q creer q no hay efectos secundarios, y q si no te vacunas pones en peligro ... a los que est\u00e1n vacunados!!! T\u00f3cate los wevos!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438579538611539970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras la vacunaci\u00f3n sigue avanzando bien es momento de que se considere seriamente la dosis de refuerzo a mayores de 70. Ya hay bastante evidencia de que la inmunidad baja en este grupo despu\u00e9s de los 6 meses de administrada la vacuna y nos estamos acercando a ese momento.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras la vacunaci\u00f3n sigue avanzando bien es momento de que se considere seriamente la dosis de refuerzo a mayores de 70. Ya hay bastante evidencia de que la inmunidad baja en este grupo despu\u00e9s de los 6 meses de administrada la vacuna y nos estamos acercando a ese momento.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438567188563177474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entrevista que me hicieron para Murciaplaza hace unos d\u00edas. @IMIB_Arrixaca @AreaUnoArrixaca\\n@La7_tv @ORMurcia @diariolaopinion @laverdad_es\\nhttps://t.co/gGoS0OEpyU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IMIB_Arrixaca', 'AreaUnoArrixaca', 'La7_tv', 'ORMurcia', 'diariolaopinion', 'laverdad_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gGoS0OEpyU'], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entrevista que me hicieron para Murciaplaza hace unos d\u00edas.  \\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438560095202381825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me da en la nariz que el Europarlamento anda algo enfadado con Puigdemont &amp; Cia.\\nPrimero no los quiere nadie en su grupo.\\nLes retira inmunidad.\\nDesoye sus s\u00faplicas para que no presentaran recurso a la decisi\u00f3n del TJUE de mantenerla.\\nLa vuelven a perder.\\nY ahora esto.\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/vtkiJ83VcG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me da en la nariz que el Europarlamento anda algo enfadado con Puigdemont &amp; Cia.\\nPrimero no los quiere nadie en su grupo.\\nLes retira inmunidad.\\nDesoye sus s\u00faplicas para que no presentaran recurso a la decisi\u00f3n del TJUE de mantenerla.\\nLa vuelven a perder.\\nY ahora esto.\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/vtkiJ83VcG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438491391722758149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La verdadera inmunidad de grupo.\\nV\u00eda @lusanchom. https://t.co/khPoBf6R46', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lusanchom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/khPoBf6R46'], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La verdadera inmunidad de grupo.\\nV\u00eda . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438476787298840576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay inmunidad de grupo, y no basta con vacunar el 70% de la poblaci\u00f3n. Al buscar la vacunaci\u00f3n casi total https://t.co/svXd67b03b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/svXd67b03b'], 'tweet_date': '2021-09-16T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hay inmunidad de grupo, y no basta con vacunar el 70% de la poblaci\u00f3n. Al buscar la vacunaci\u00f3n casi total '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438463488024891394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los integrantes del grupo de K-Pop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur, por lo que formar\u00e1n parte de la delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica del pa\u00eds en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la ONU. Los m\u00fasicos recibieron pasaportes diplom\u00e1ticos e inmunidad. https://t.co/qxHKLun3bK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los integrantes del grupo de K-Pop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur, por lo que formar\u00e1n parte de la delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica del pa\u00eds en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la ONU. Los m\u00fasicos recibieron pasaportes diplom\u00e1ticos e inmunidad. https://t.co/qxHKLun3bK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438418628462927872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 29 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 264 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 16/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 29 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 264 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 16/09/2021.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438316049431252998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta INMUNIDAD la da el mismo @PARLACEN con su reglamento y como entidad. Eso es mentira q un presidente puede quitar esto tan ESENCIAL para funcionamiento de este grupo. https://t.co/bef6SzzTlJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PARLACEN'], 'tweet_urls': ['https://t.co/bef6SzzTlJ'], 'tweet_date': '2021-09-16T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta INMUNIDAD la da el mismo  con su reglamento y como entidad. Eso es mentira q un presidente puede quitar esto tan ESENCIAL para funcionamiento de este grupo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438268828614594560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo https://t.co/ZlbwhsbxUR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZlbwhsbxUR'], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438203847193866245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hemos alcanzado la inmunidad de grupo, a\u00fan hay mucho riesgo y esto ciertamente no ayuda. Chavalada, esto no mola nada. https://t.co/ZkGnuFQMzU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZkGnuFQMzU'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hemos alcanzado la inmunidad de grupo, a\u00fan hay mucho riesgo y esto ciertamente no ayuda. Chavalada, esto no mola nada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438199926807216133', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/DAAuA8vtp3 El estudio de seroprevalencia tumba la enso\u00f1aci\u00f3n de la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a y consolida la posibilidad de un nuevo colapso del sistema sanitario', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DAAuA8vtp3'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El estudio de seroprevalencia tumba la enso\u00f1aci\u00f3n de la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a y consolida la posibilidad de un nuevo colapso del sistema sanitario'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438193080461561862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0fEstudio realizado en Israel asegura que la inmunidad de grupo es 13 veces mayor que la protecci\u00f3n de los que se han vacunado. https://t.co/Xc2fQFMHsM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0fEstudio realizado en Israel asegura que la inmunidad de grupo es 13 veces mayor que la protecci\u00f3n de los que se han vacunado. https://t.co/Xc2fQFMHsM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438179959554641930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed van modelando la realidad a su antojo. Igual que cambiaron la definici\u00f3n de #pandemia, ahora toca con Vacuna e Inmunidad de grupo. Enlace a v\u00eddeo:\\nhttps://t.co/zwluDPIWLG https://t.co/8kQRhKnWqr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zwluDPIWLG'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed van modelando la realidad a su antojo. Igual que cambiaron la definici\u00f3n de , ahora toca con Vacuna e Inmunidad de grupo. Enlace a v\u00eddeo:\\n https://t.co/8kQRhKnWqr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438170747910852608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00a1Es la biolog\u00eda, est\u00fapidos! Y otros ensayos pol\u00e9micos sobre la COVID-19'. Ricardo Almenar. \u00bfFue el confinamiento general la mejor opci\u00f3n para salvar vidas? \u00bfQu\u00e9 es la \u201cinmunidad de grupo\u201d? \u00bfHay una megapandemia en nuestro horizonte? https://t.co/m8TeReP4gi https://t.co/NVulOfFJkb\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m8TeReP4gi'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00a1Es la biolog\u00eda, est\u00fapidos! Y otros ensayos pol\u00e9micos sobre la COVID-19'. Ricardo Almenar. \u00bfFue el confinamiento general la mejor opci\u00f3n para salvar vidas? \u00bfQu\u00e9 es la \u201cinmunidad de grupo\u201d? \u00bfHay una megapandemia en nuestro horizonte?  https://t.co/NVulOfFJkb\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438090160583884807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me comunican que en los pr\u00f3ximos d\u00edas podremos volver a una presencialidad total en las aulas de mi Universidad. S\u00e9 que muchos lo est\u00e1is deseando, pero ni hemos llegado a la inmunidad de grupo ni deber\u00edamos relajarnos. Yo me esperar\u00eda, que luego las prisas son malas compa\u00f1eras.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me comunican que en los pr\u00f3ximos d\u00edas podremos volver a una presencialidad total en las aulas de mi Universidad. S\u00e9 que muchos lo est\u00e1is deseando, pero ni hemos llegado a la inmunidad de grupo ni deber\u00edamos relajarnos. Yo me esperar\u00eda, que luego las prisas son malas compa\u00f1eras.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438056240710488064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 28 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 263 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 15/09/2021.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 28 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 263 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 15/09/2021.'}]"