"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130834879148037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si eres partidario de la vacuna obligatoria, del pasaporte covid para coaccionar a los no vacunados, o si ves normal que los ni\u00f1os vayan al colegio con mascarilla obligatoria, padeces alg\u00fan tipo de retraso; lo que pasa es que todav\u00eda no te has enterado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si eres partidario de la vacuna obligatoria, del pasaporte covid para coaccionar a los no vacunados, o si ves normal que los ni\u00f1os vayan al colegio con mascarilla obligatoria, padeces alg\u00fan tipo de retraso; lo que pasa es que todav\u00eda no te has enterado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122968982069253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed de bonitos se est\u00e1n poniendo Lia y Nano\ud83e\udd70buscan familia, creemos que son mix de Mastin*NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada,con chip,pasaporte, desparasitado,con vacuna correspondiente a su edad y compromiso de castraci\u00f3n por contrato https://t.co/FdZO3Lu80e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed de bonitos se est\u00e1n poniendo Lia y Nano\ud83e\udd70buscan familia, creemos que son mix de Mastin*NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada,con chip,pasaporte, desparasitado,con vacuna correspondiente a su edad y compromiso de castraci\u00f3n por contrato https://t.co/FdZO3Lu80e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108391154225160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos tienen derechos a la vacuna de pfizer. Aquel xq es menor. El otro xq es down. Mientras uno con su pasaporte revocado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos tienen derechos a la vacuna de pfizer. Aquel xq es menor. El otro xq es down. Mientras uno con su pasaporte revocado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099861533741066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno alem\u00e1n  descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para  empleados, como ha hecho Italia, y apuesta por las \"medidas probadas\" de protecci\u00f3n  actualmente en vigor.\\n\\nTambi\u00e9n ha rechazado hacer obligatoria la vacuna contra el SARSCoV2\\n https://t.co/7tOzzzQdHR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7tOzzzQdHR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno alem\u00e1n  descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para  empleados, como ha hecho Italia, y apuesta por las \"medidas probadas\" de protecci\u00f3n  actualmente en vigor.\\n\\nTambi\u00e9n ha rechazado hacer obligatoria la vacuna contra el SARSCoV2\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079772696678401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy curioso. \\n\\nT\u00fa est\u00e1s obligado en ciertos lugares a presentar el famoso pasaporte, y sin embargo, estos, los que han inducido todo lo que estamos viviendo, calladitos y tapaditos. \\n\\nMe recuerda al CEO de Pfizer de cincuenta y tantos que dec\u00eda que el no necesitaba la vacuna \ud83e\udd23 https://t.co/ZjIR7wdGPw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZjIR7wdGPw'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy curioso. \\n\\nT\u00fa est\u00e1s obligado en ciertos lugares a presentar el famoso pasaporte, y sin embargo, estos, los que han inducido todo lo que estamos viviendo, calladitos y tapaditos. \\n\\nMe recuerda al CEO de Pfizer de cincuenta y tantos que dec\u00eda que el no necesitaba la vacuna \ud83e\udd23 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052252060401666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno, ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna para el covid, ya solo me falta el pasaporte, el destino, los boletos y el dinero para salir del pa\u00eds \ud83d\ude04', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno, ya me pusieron la segunda dosis de la vacuna para el covid, ya solo me falta el pasaporte, el destino, los boletos y el dinero para salir del pa\u00eds \ud83d\ude04'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050569142120448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ahora cuando sea el show de harry en msg en bueva york yo voy a llorar porq iba a ir pero por no tener la visa o el pasaporte espa\u00f1ol (y la vacuna tampoco!!!) no puedo ir jajajajajajajajjaajajjajsjsjaajajmequieromatarjashjajajaaj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ahora cuando sea el show de harry en msg en bueva york yo voy a llorar porq iba a ir pero por no tener la visa o el pasaporte espa\u00f1ol (y la vacuna tampoco!!!) no puedo ir jajajajajajajajjaajajjajsjsjaajajmequieromatarjashjajajaaj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046933443911684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oh.. profe Italiano en clases, porque ahi?\\nNo mostr\u00f3 su pasaporte de vacuna al ingreso de la U. https://t.co/CnpWli0Wzg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oh.. profe Italiano en clases, porque ahi?\\nNo mostr\u00f3 su pasaporte de vacuna al ingreso de la U. https://t.co/CnpWli0Wzg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041237713301506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'INMUNIDAD por contraer COVID es mayor y mejor que la inmunidad por vacuna. Por culpa de algunas personas carentes de valent\u00eda nos tenemos que aguantar el pasaporte de vacunaci\u00f3n, restricciones de trabajar y viajar. BRAVO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'INMUNIDAD por contraer COVID es mayor y mejor que la inmunidad por vacuna. Por culpa de algunas personas carentes de valent\u00eda nos tenemos que aguantar el pasaporte de vacunaci\u00f3n, restricciones de trabajar y viajar. BRAVO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027070054649856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil | el presidente Jair #Bolsonaro en la Asamblea General de la #ONU:\\n\\n \u201cNuestro gobierno se ha posicionado contrario al pasaporte sanitario o a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\".\\n\\nEl mejor presidente del mundo entero \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/YS5hR65pkw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Brasil', 'Bolsonaro', 'ONU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  | el presidente Jair  en la Asamblea General de la :\\n\\n \u201cNuestro gobierno se ha posicionado contrario al pasaporte sanitario o a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\".\\n\\nEl mejor presidente del mundo entero \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/YS5hR65pkw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016888197267457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es un HILO, con casos puntuales y videos, sobre c\u00f3mo funciona en China el sistema de Pasaporte de Vacuna COVID con c\u00f3digo QR.\\nPr\u00f3ximamente muy cerca de usted, as\u00ed que vaya viendo, o haga algo \ud83e\uddf5\ud83d\udea8\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/rm4QSwotZQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rm4QSwotZQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es un HILO, con casos puntuales y videos, sobre c\u00f3mo funciona en China el sistema de Pasaporte de Vacuna COVID con c\u00f3digo QR.\\nPr\u00f3ximamente muy cerca de usted, as\u00ed que vaya viendo, o haga algo \ud83e\uddf5\ud83d\udea8\ud83d\udc47\ud83c\udffe '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441002069972901888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo de Australia ayer viendo todo eso me prendieron todas las alarmas y pens\u00e9 que verga es esta nos van a esclavizar a todos si nos dejamos por una Vacuna que ni siquiera es tal. Pasaporte de vacuna nojoda chico ni con el SIDA hicieron eso que les pasa se volvieron locos o que?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo de Australia ayer viendo todo eso me prendieron todas las alarmas y pens\u00e9 que verga es esta nos van a esclavizar a todos si nos dejamos por una Vacuna que ni siquiera es tal. Pasaporte de vacuna nojoda chico ni con el SIDA hicieron eso que les pasa se volvieron locos o que?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991755244015618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Australia, hoy.\\nSigue en estado de ebullici\u00f3n.\\nUna gran mayor\u00eda se opone al Pasaporte Sanitario y la obligatoriedad de la \"vacuna\".\\nY no lo vemos por TV https://t.co/ZUFoYlUmf0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Australia, hoy.\\nSigue en estado de ebullici\u00f3n.\\nUna gran mayor\u00eda se opone al Pasaporte Sanitario y la obligatoriedad de la \"vacuna\".\\nY no lo vemos por TV https://t.co/ZUFoYlUmf0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440959610697961476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc40 \ud83d\udc49 ALEMANIA DESCARTA EL \"PASAPORTE SANITARIO\" PARA EMPLEADOS Y LA \"VACUNA OBLIGATORIA\". \ud83c\udde9\ud83c\uddea\\n\\n\ud83d\udca5 El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte sanitario\" para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas https://t.co/gBcKtcpiG3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc40 \ud83d\udc49 ALEMANIA DESCARTA EL \"PASAPORTE SANITARIO\" PARA EMPLEADOS Y LA \"VACUNA OBLIGATORIA\". \ud83c\udde9\ud83c\uddea\\n\\n\ud83d\udca5 El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte sanitario\" para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas https://t.co/gBcKtcpiG3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440937177144180742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Este es el sistema de pasaporte de vacunas de c\u00f3digo QR chino. \\nIncluye su nombre, foto, edad, familiares, direcci\u00f3n, empleador, si esta vacunado o no, cu\u00e1ndo realizo prueba de covid, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo ha estado en tiempo real. El pasaporte de vacuna digital m\u00e1s peligroso.\" https://t.co/SdIkMMs8zB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SdIkMMs8zB'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Este es el sistema de pasaporte de vacunas de c\u00f3digo QR chino. \\nIncluye su nombre, foto, edad, familiares, direcci\u00f3n, empleador, si esta vacunado o no, cu\u00e1ndo realizo prueba de covid, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo ha estado en tiempo real. El pasaporte de vacuna digital m\u00e1s peligroso.\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840930878103557', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \\nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones: test, vacuna y monoclonal. Gracias a\\n @GovRonDeSantis \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac https://t.co/TWCxPXKQgr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GovRonDeSantis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TWCxPXKQgr'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La reducci\u00f3n x Biden de suministro de terapia anticuerpos a gob \\nDe Santis x raz\u00f3n pol\u00edtica es condenable. Visit\u00e9 un Centro en Davie y vi 3 libres opciones: test, vacuna y monoclonal. Gracias a\\n  \u00d7 NO imponer pasaporte de Vac '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831551294488577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LA ZORRA DE #MERKEL, QUE JUNTO A #MACR\u00d3N IMPULS\u00d3 EL #PASAPORTECOVID Y LA #VACUNAOBLIGATORIA SE ECHA PARA ATR\u00c1S, SABE QUE VAMOS A GANAR, QUE SER\u00c1N EJECUTADOS Y RECULAN. SE HUELEN LAS ACCIONES PENALES Y QUE PUEDEN ACABAR EN GUANT\u00c1NAMO... #Arrimadas PREP\u00c1RATE\\nhttps://t.co/VGIXeCN9X9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MERKEL', 'MACR\u00d3N', 'PASAPORTECOVID', 'VACUNAOBLIGATORIA', 'Arrimadas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VGIXeCN9X9'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LA ZORRA DE , QUE JUNTO A  IMPULS\u00d3 EL  Y LA  SE ECHA PARA ATR\u00c1S, SABE QUE VAMOS A GANAR, QUE SER\u00c1N EJECUTADOS Y RECULAN. SE HUELEN LAS ACCIONES PENALES Y QUE PUEDEN ACABAR EN GUANT\u00c1NAMO...  PREP\u00c1RATE\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809383420518405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Traducci\u00f3n, los que se dieron la Sputnik son considerados ciudadanos de cuarta, como los que no nos vacunamos.\\n\u00bfLa salud? No le interesa a nadie.\\nLa cosa ahora es: \"con tal vacuna te dan el pasaporte sanitario\".\\n#NoEsElCovidEsElTotalitarismo https://t.co/pPlK0I7gyv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoEsElCovidEsElTotalitarismo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pPlK0I7gyv'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Traducci\u00f3n, los que se dieron la Sputnik son considerados ciudadanos de cuarta, como los que no nos vacunamos.\\n\u00bfLa salud? No le interesa a nadie.\\nLa cosa ahora es: \"con tal vacuna te dan el pasaporte sanitario\".\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799773552828429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto es una patriota de verdad \\n\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https://t.co/DSdnSNT1cT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto es una patriota de verdad \\n\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https://t.co/DSdnSNT1cT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793211832700932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro gobierno se est\u00e1 posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y de cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna.\\n\u27a1\ufe0fBolsonario en la ONU https://t.co/VwHt1tk0FX https://t.co/X0R7dVPCA1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VwHt1tk0FX'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro gobierno se est\u00e1 posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y de cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna.\\n\u27a1\ufe0fBolsonario en la ONU  https://t.co/X0R7dVPCA1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440772673215156230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta preciosidad es Maybel, rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen, es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de edad..\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https://t.co/89gq0cQ9t4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta preciosidad es Maybel, rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen, es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de edad..\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https://t.co/89gq0cQ9t4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440744766531010561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye loco a Barranquilla no vayas a ver los partidos de f\u00fatbol por eliminatorias a Qatar si no est\u00e1s vacunado por completo. El pasaporte digital de vacuna es requisito para entrar. Lo dijo Pumarejo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye loco a Barranquilla no vayas a ver los partidos de f\u00fatbol por eliminatorias a Qatar si no est\u00e1s vacunado por completo. El pasaporte digital de vacuna es requisito para entrar. Lo dijo Pumarejo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708545989603328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\\n\\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\\n\\nEl pasaporte de vacunaci\u00f3n es para meterte a la fuerza en el sistema social de cr\u00e9dito.\\n\\nEl sistema social de cr\u00e9dito es para obligarte a obedecer al gobierno\".\\n\\nAm\u00e9n. https://t.co/eI9mQt6iOl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eI9mQt6iOl'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\\n\\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\\n\\nEl pasaporte de vacunaci\u00f3n es para meterte a la fuerza en el sistema social de cr\u00e9dito.\\n\\nEl sistema social de cr\u00e9dito es para obligarte a obedecer al gobierno\".\\n\\nAm\u00e9n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708504667312131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/wW4Gvf7U4b a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wW4Gvf7U4b'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708501215449098', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que te pongan esta vacuna de mierda te deja aislado del mundo y te convierte en un ciudadano de segunda, que desgracia el pasaporte sanitario. https://t.co/NevEZWlZB1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NevEZWlZB1'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que te pongan esta vacuna de mierda te deja aislado del mundo y te convierte en un ciudadano de segunda, que desgracia el pasaporte sanitario. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440703939628789766', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la idea de un pasaporte de vacuna es protegerte de los no vacunados, si la idea es preservar la capacidad del hospital, \u00bfPor qu\u00e9 no imponer un IMC &lt;25 o prohibir todas las actividades con riesgos, como fumar, beber, conducir, deportes y sexo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la idea de un pasaporte de vacuna es protegerte de los no vacunados, si la idea es preservar la capacidad del hospital, \u00bfPor qu\u00e9 no imponer un IMC &lt;25 o prohibir todas las actividades con riesgos, como fumar, beber, conducir, deportes y sexo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440699138148999183', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1/2   Pegunta seria a los intelectuales que se vacunaron. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1/2   Pegunta seria a los intelectuales que se vacunaron. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440697593642688519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional.\\n\\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasaporte ? \ud83d\ude33\\n                 \ud83d\udc47\u270c\ufe0f\ud83e\udd21\\n             \\nLa OMS suspende el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/hZjjdX8Zxf a trav\u00e9s de @LANACION', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LANACION'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hZjjdX8Zxf'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional.\\n\\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasaporte ? \ud83d\ude33\\n                 \ud83d\udc47\u270c\ufe0f\ud83e\udd21\\n             \\nLa OMS suspende el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440689780413456397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" . \\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JAIR BOLSONARO en la ONU.\\n\\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme &amp; Comparte en nuestro grupo de Telegram: \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/GkQ5lXyDAf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LsdXgjFT2V'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" . \\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JAIR BOLSONARO en la ONU.\\n\\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme &amp; Comparte en nuestro grupo de Telegram: \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https://t.co/GkQ5lXyDAf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440688759528325121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https://t.co/GP0E3uxVax', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GP0E3uxVax'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440688595535204358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\\n\\nPasaporte de salud? \\n\\nhttps://t.co/OAF2orVquj\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OAF2orVquj'], 'tweet_date': '2021-09-22T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\\n\\nPasaporte de salud? \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440681111567302666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si fu\u00e9ramos una \u201cminor\u00eda marginal\u201d no os molestar\u00edais en hablar de nosotros.\\n\\nSe os cae el chiringuito del pasaporte C0vid, virus, vac\u016bna, y est\u00e1is nerviosos\u2026 es comprensible.\\n\\nTranquila In\u00e9s, que vamos a acabar con este circo cuanto antes \ud83d\ude09 https://t.co/4q2p5TTujv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4q2p5TTujv'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si fu\u00e9ramos una \u201cminor\u00eda marginal\u201d no os molestar\u00edais en hablar de nosotros.\\n\\nSe os cae el chiringuito del pasaporte C0vid, virus, vac\u016bna, y est\u00e1is nerviosos\u2026 es comprensible.\\n\\nTranquila In\u00e9s, que vamos a acabar con este circo cuanto antes \ud83d\ude09 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440675773606555651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria, no como el malnacido traidor auton\u00f3mico catal\u00e1n https://t.co/VwpWFz8r92 a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VwpWFz8r92'], 'tweet_date': '2021-09-22T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria, no como el malnacido traidor auton\u00f3mico catal\u00e1n  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440649579016323078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"El drama del 'carn\u00e9 covid' para trabajadores en Italia adelanta el debate que vendr\u00e1.\\n\\nLos anti 'green pass' en Italia, un 20% de la poblaci\u00f3n, intentan paralizar la medida que les obliga a test o vacuna para poder trabajar a partir de mediados de octubre\\nhttps://t.co/LfrTRnqzvR\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LfrTRnqzvR'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"El drama del 'carn\u00e9 covid' para trabajadores en Italia adelanta el debate que vendr\u00e1.\\n\\nLos anti 'green pass' en Italia, un 20% de la poblaci\u00f3n, intentan paralizar la medida que les obliga a test o vacuna para poder trabajar a partir de mediados de octubre\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440647074240946176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MPBlogging: C\u00f3mo descargar el pasaporte de la vacuna COVID-19?\\nhttps://t.co/n3FlnMpfz4 https://t.co/qs8zMGGCrR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MPBlogging'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n3FlnMpfz4'], 'tweet_date': '2021-09-22T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': C\u00f3mo descargar el pasaporte de la vacuna COVID-19?\\n https://t.co/qs8zMGGCrR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440639139326529545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SUIZA, Lausana\\nCientos de profesores, empleados y estudiantes de varias universidades de todo el pa\u00eds protestan por la vacuna obligatoria del gobierno, que impuso la pol\u00edtica del Pasaporte Sanitario para ingresar a las universidades a partir  pr\u00f3ximo lunes. https://t.co/CD4lzYs0o3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SUIZA, Lausana\\nCientos de profesores, empleados y estudiantes de varias universidades de todo el pa\u00eds protestan por la vacuna obligatoria del gobierno, que impuso la pol\u00edtica del Pasaporte Sanitario para ingresar a las universidades a partir  pr\u00f3ximo lunes. https://t.co/CD4lzYs0o3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440638217716330503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Empieza hoy entrada a todos los lugares con el pasaporte de vacuna\\n  \\nOjal\u00e1 q esto haga q la gente decida vacunarse de una vez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Empieza hoy entrada a todos los lugares con el pasaporte de vacuna\\n  \\nOjal\u00e1 q esto haga q la gente decida vacunarse de una vez'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440627339054883186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pasaporte covid es algo as\u00ed como la vacuna de la fiebre amarilla. Es un requisito. Para entrar a Asia, por ejemplo, es obligatoria. No te la pones, no entras. Es simple la cosa. #pasaportecovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pasaportecovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pasaporte covid es algo as\u00ed como la vacuna de la fiebre amarilla. Es un requisito. Para entrar a Asia, por ejemplo, es obligatoria. No te la pones, no entras. Es simple la cosa. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440621184081481737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto est\u00e1 empezando a ser una puta lucura...y la gente ah\u00ed, sin decir ni mu, cuando no est\u00e1n fervientemente a favor, de una vacuna que no vacuna, de un pasaporte que discrimina y de un latrocinio de nuestros derechos y libertades...es una pesadilla. https://t.co/UFdNV9pDfr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UFdNV9pDfr'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto est\u00e1 empezando a ser una puta lucura...y la gente ah\u00ed, sin decir ni mu, cuando no est\u00e1n fervientemente a favor, de una vacuna que no vacuna, de un pasaporte que discrimina y de un latrocinio de nuestros derechos y libertades...es una pesadilla. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440609720557920260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta medida es totalmente ilegal. Los informes sanitarios de cada ciudadano son confidenciales, adem\u00e1s no pueden exigir nada cuando la vacuna no es obligatoria. Hay que revelarse contra este tipo de medidas que van contra nuestros derechos fundamentales.\\nhttps://t.co/QQ4ClYOc4M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QQ4ClYOc4M'], 'tweet_date': '2021-09-22T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta medida es totalmente ilegal. Los informes sanitarios de cada ciudadano son confidenciales, adem\u00e1s no pueden exigir nada cuando la vacuna no es obligatoria. Hay que revelarse contra este tipo de medidas que van contra nuestros derechos fundamentales.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440553699428814853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Vacuna obligatoria\\n- Certificado \\n- Pasaporte COVID \\n- Mascarilla obligatoria \\n- Aislamiento obligatoria \\n- Violencia contra disidentes \\n- Legalizaci\u00f3n de la eutanasia\\n- Legalizaci\u00f3n del aborto\\n\\nQuieren acabar con la humanidad. #vaccune', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vaccune'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Vacuna obligatoria\\n- Certificado \\n- Pasaporte COVID \\n- Mascarilla obligatoria \\n- Aislamiento obligatoria \\n- Violencia contra disidentes \\n- Legalizaci\u00f3n de la eutanasia\\n- Legalizaci\u00f3n del aborto\\n\\nQuieren acabar con la humanidad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440552793115295745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ASAMBLEA GENERAL DE NACIONES UNIDAS, NEW YORK: BOLSONARO, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\". https://t.co/SelsUaXxKa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ASAMBLEA GENERAL DE NACIONES UNIDAS, NEW YORK: BOLSONARO, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\". https://t.co/SelsUaXxKa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440511496513986565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1) La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ya est\u00e1 dejando un mont\u00f3n de muertos y efectos adversos\\n\\n2) Quieren implementar un pasaporte sanitario\\n\\nC\u00f3mo haces para ser \"cient\u00edfico\" y seguir militando la vacuna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1) La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ya est\u00e1 dejando un mont\u00f3n de muertos y efectos adversos\\n\\n2) Quieren implementar un pasaporte sanitario\\n\\nC\u00f3mo haces para ser \"cient\u00edfico\" y seguir militando la vacuna?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440489782589620225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente de Brasil est\u00e1 en contra de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna anticovid \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ua3UC43aM3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ua3UC43aM3'], 'tweet_date': '2021-09-22T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente de Brasil est\u00e1 en contra de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna anticovid \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482355127279626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. https://t.co/Pg8gLGkOUy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pg8gLGkOUy'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482299129176076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. https://t.co/gVv2jt5fgH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gVv2jt5fgH'], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440461564880961549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano solo se completa con la de culto y expresi\u00f3n, apoyo la vacunacion pero no apoyo el pasaporte sanitario, ni ninguna obligaci\u00f3n con respecto a la vacuna. https://t.co/mJPIvIdhSr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano solo se completa con la de culto y expresi\u00f3n, apoyo la vacunacion pero no apoyo el pasaporte sanitario, ni ninguna obligaci\u00f3n con respecto a la vacuna. https://t.co/mJPIvIdhSr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440460935886348290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y la obligaci\u00f3n de la vacuna\".\\n\\nJair Bolsonaro (Sin Leche Condensada)\\n\\nPD: Anoten @NitoCortizo,  @LPacoSucre y @EyraRuiz.\\n\\nhttps://t.co/pYg1cLFPXw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NitoCortizo', 'LPacoSucre', 'EyraRuiz'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pYg1cLFPXw'], 'tweet_date': '2021-09-22T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y la obligaci\u00f3n de la vacuna\".\\n\\nJair Bolsonaro (Sin Leche Condensada)\\n\\nPD: Anoten ,   y .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440448395529777160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#21Sep ASAMBLEA GENERAL DE LA ONU: Jair Bolsonaro Presidente de Brasil, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https://t.co/WWBIJGgZxr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['21Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ASAMBLEA GENERAL DE LA ONU: Jair Bolsonaro Presidente de Brasil, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https://t.co/WWBIJGgZxr'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440435753381601294', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente brasile\u00f1o Jair Bolsonaro atac\u00f3 \u201cel pasaporte sanitario o cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, y defendi\u00f3 el tratamiento precoz con cloroquina: \u201cYo mismo fui uno de los que tuvieron un tratamiento inicial\u201d\\n\\nPor @FelipeBetim\\nhttps://t.co/Y6IJ4H9Biw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FelipeBetim'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y6IJ4H9Biw'], 'tweet_date': '2021-09-21T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente brasile\u00f1o Jair Bolsonaro atac\u00f3 \u201cel pasaporte sanitario o cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, y defendi\u00f3 el tratamiento precoz con cloroquina: \u201cYo mismo fui uno de los que tuvieron un tratamiento inicial\u201d\\n\\nPor \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440421013775208454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras los GLOBALISTAS como @IvanDuque Negocia vacunas letales,\\nEl Presidente de Brasil @jairbolsonaroen la ONU\\n\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\"   https://t.co/yGtGbbkM9E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque', 'jairbolsonaroen'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras los GLOBALISTAS como  Negocia vacunas letales,\\nEl Presidente de Brasil  la ONU\\n\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\"   https://t.co/yGtGbbkM9E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440409993149222924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manana empezamos con el pasaporte de vacuna por este lado del Mundo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \\n@nachosaldombide \\n@productoresUY \\n@EquiOdi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['nachosaldombide', 'productoresUY', 'EquiOdi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manana empezamos con el pasaporte de vacuna por este lado del Mundo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \\n \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440407100555857923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el pasaporte y las inoculaciones obligatorias\u2026\\n\\nEllos tienen la experiencia de vivir dictaduras y de genociodio a su pueblo..\\n\\nhttps://t.co/DbThg2zKh6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DbThg2zKh6'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el pasaporte y las inoculaciones obligatorias\u2026\\n\\nEllos tienen la experiencia de vivir dictaduras y de genociodio a su pueblo..\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440400688698195972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un puesto de control del pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr de covid en la entrada de una zona industrial de la provincia de fujian.\\n \u00a1Estos puntos de control est\u00e1n en todas partes en China ahora!\\n 21 de septiembre de 2021 china https://t.co/uglGNJFCzQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uglGNJFCzQ'], 'tweet_date': '2021-09-21T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un puesto de control del pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr de covid en la entrada de una zona industrial de la provincia de fujian.\\n \u00a1Estos puntos de control est\u00e1n en todas partes en China ahora!\\n 21 de septiembre de 2021 china '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440391560928002059', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La marca de la vacuna, pasaporte para entrar o no a Europa: \u00bfnueva forma de discriminaci\u00f3n? - https://t.co/7UCHeRi4mY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7UCHeRi4mY'], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La marca de la vacuna, pasaporte para entrar o no a Europa: \u00bfnueva forma de discriminaci\u00f3n? - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440384359328927753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TODA LA GILADA SALE CON LO DE #GobiernoGenocida porque \"\u00a1\u00a1abrieron todo!!\" cuando, en realidad, est\u00e1n aplicando de hecho el \"pasaporte sanitario\". IMB\u00c9CILES QUE NO LEEN M\u00c1S QUE LOS TITULARES. Van a convertir en muertos civiles a los que no se sometan a la vacuna experimental. https://t.co/Wgm29rBmda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobiernoGenocida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TODA LA GILADA SALE CON LO DE  porque \"\u00a1\u00a1abrieron todo!!\" cuando, en realidad, est\u00e1n aplicando de hecho el \"pasaporte sanitario\". IMB\u00c9CILES QUE NO LEEN M\u00c1S QUE LOS TITULARES. Van a convertir en muertos civiles a los que no se sometan a la vacuna experimental. https://t.co/Wgm29rBmda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440373558371229696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/kqqS6sq9ML', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/kqqS6sq9ML'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440372741446647818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n pero nuestro gobierno ha estado en contra del pasaporte sanitario\u201d: sin haber recibido la vacuna contra el covid-19, Jair Bolsonaro habl\u00f3 en la Asamblea de las Naciones Unidas https://t.co/CXyaotzZsb\\n\\nCobertura de @NTN24 en la 76\u00aa Asamblea General de ONU https://t.co/Y6CUN89Oci', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NTN24'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CXyaotzZsb'], 'tweet_date': '2021-09-21T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n pero nuestro gobierno ha estado en contra del pasaporte sanitario\u201d: sin haber recibido la vacuna contra el covid-19, Jair Bolsonaro habl\u00f3 en la Asamblea de las Naciones Unidas \\n\\nCobertura de  en la 76\u00aa Asamblea General de ONU https://t.co/Y6CUN89Oci'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440365728821956615', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En otros pa\u00edses est\u00e1n obligando al uso del pasaporte de vacuna \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/AG7djyobEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En otros pa\u00edses est\u00e1n obligando al uso del pasaporte de vacuna \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/AG7djyobEE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440361772506963968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https://t.co/XRDfnLAokn a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XRDfnLAokn'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440360178176643072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Italia se ha convertido en el primer pa\u00eds de Occidente que exigir\u00e1 el certificado covid para ir a trabajar. \u00bfOcurrir\u00e1 lo mismo en Espa\u00f1a?\\n\\nNos da la respuesta @perevdl, profesor de @UOCecoempresa\\n\\n#LaUOCEnLosMedios \u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/hlxqgvbIyc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaUOCEnLosMedios'], 'mentions': ['perevdl', 'UOCecoempresa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hlxqgvbIyc'], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Italia se ha convertido en el primer pa\u00eds de Occidente que exigir\u00e1 el certificado covid para ir a trabajar. \u00bfOcurrir\u00e1 lo mismo en Espa\u00f1a?\\n\\nNos da la respuesta , profesor de \\n\\n \u2b07\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440352751599251459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VOX ir\u00e1 a los Tribunales la salvaje imposici\u00f3n del pasaporte covid en la Comunidad Valenciana y aplica el Art-14 de la Constituci\u00f3n y no es que VOX sea antivacunas deja libre elecci\u00f3n, nadie le puede obligar a nadie a tomar una sustancia qu\u00edmica como una vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VOX ir\u00e1 a los Tribunales la salvaje imposici\u00f3n del pasaporte covid en la Comunidad Valenciana y aplica el Art-14 de la Constituci\u00f3n y no es que VOX sea antivacunas deja libre elecci\u00f3n, nadie le puede obligar a nadie a tomar una sustancia qu\u00edmica como una vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440349566058958852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva York, el presidente Bolsonaro rechaza ante #ONU \u2018pasaporte de vacuna\u2019 y defiende cloroquina e ivermectina contra #COVID19  https://t.co/3dbN4JlQV8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ONU', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3dbN4JlQV8'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva York, el presidente Bolsonaro rechaza ante  \u2018pasaporte de vacuna\u2019 y defiende cloroquina e ivermectina contra   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440347769269411853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3 @jairbolsonaro en la tribuna de la ONU\\n@AFR1ANA\\nhttps://t.co/JcpepVyRLD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jairbolsonaro', 'AFR1ANA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JcpepVyRLD'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3  en la tribuna de la ONU\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440345615536312325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https://t.co/HSURIdviGt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HSURIdviGt'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440342455631581196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pandemia es para obligarlo a vacunarse.\\n\\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna.\\n\\nEl pasaporte de la vacuna es forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno totalitario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pandemia es para obligarlo a vacunarse.\\n\\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna.\\n\\nEl pasaporte de la vacuna es forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno totalitario.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440341207968673793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente brasile\u00f1o dijo que su Gobierno se opone a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna, pero \u201capoya los esfuerzos\" de vacunaci\u00f3n contra el covid 19. https://t.co/NVVg1eRKoV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NVVg1eRKoV'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente brasile\u00f1o dijo que su Gobierno se opone a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna, pero \u201capoya los esfuerzos\" de vacunaci\u00f3n contra el covid 19. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440337938655498253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o.\\n\\nhttps://t.co/04mnobK7J6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/04mnobK7J6'], 'tweet_date': '2021-09-21T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440337232385118210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https://t.co/u9fsEUP6ZI a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/u9fsEUP6ZI'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440334979955769353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente @jairbolsonaro habla en la ONU de amenaza socialista, defiende, sin citarla, la cloroquina como tratamiento precoz contra la c\u00f3vid, critica el pasaporte de la vacuna, que \u00e9l no se ha inyectado, y miente sobre la Amazon\u00eda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jairbolsonaro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente  habla en la ONU de amenaza socialista, defiende, sin citarla, la cloroquina como tratamiento precoz contra la c\u00f3vid, critica el pasaporte de la vacuna, que \u00e9l no se ha inyectado, y miente sobre la Amazon\u00eda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440330596937396233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/4tduLD57hh me alegro de que aqu\u00ed estemos con los alemanes. De Merkel m\u00e1s que de Macron.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4tduLD57hh'], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' me alegro de que aqu\u00ed estemos con los alemanes. De Merkel m\u00e1s que de Macron.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440327539646337035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los centristas est\u00e1n a favor de la vacunaci\u00f3n y en contra del pasaporte de vacunas.\\nPero sabemos m\u00e1s por experiencia que la vacuna es la puerta al bien mayor que premia a quienes obedecen al gobierno y sanciona a quienes se oponen. Algo que ya debimos aprender de la historia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los centristas est\u00e1n a favor de la vacunaci\u00f3n y en contra del pasaporte de vacunas.\\nPero sabemos m\u00e1s por experiencia que la vacuna es la puerta al bien mayor que premia a quienes obedecen al gobierno y sanciona a quienes se oponen. Algo que ya debimos aprender de la historia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440310027080777732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 perverso es escuchar de un pol\u00edtico que su \u00fanico inter\u00e9s es introducir un producto al 100% de la poblaci\u00f3n por las malas (pasaporte COVID potencialmente segregador). El ser humano tiene la misma dignidad con y sin vacuna, basta ya de esta guerra psicol\u00f3gica https://t.co/Y2uhvLjnUm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y2uhvLjnUm'], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 perverso es escuchar de un pol\u00edtico que su \u00fanico inter\u00e9s es introducir un producto al 100% de la poblaci\u00f3n por las malas (pasaporte COVID potencialmente segregador). El ser humano tiene la misma dignidad con y sin vacuna, basta ya de esta guerra psicol\u00f3gica '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440306882770464768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La pandemia es para obligarlo a vacunarse.\\n\\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna.\\n\\nEl pasaporte de la vacuna es para forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno.\" https://t.co/43TDEfWKRA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/43TDEfWKRA'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La pandemia es para obligarlo a vacunarse.\\n\\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna.\\n\\nEl pasaporte de la vacuna es para forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno.\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440305997545832458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pandemia te oblig\u00f3 a vacunarte.\\n\\nLa vacuna es obligatoria para obtener pasaporte sanitario.\\n\\nEl pasaporte sanitario te obliga a entrar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social te obliga a obedecer al gobierno. https://t.co/83RvQIiTuu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/83RvQIiTuu'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La pandemia te oblig\u00f3 a vacunarte.\\n\\nLa vacuna es obligatoria para obtener pasaporte sanitario.\\n\\nEl pasaporte sanitario te obliga a entrar al sistema de cr\u00e9dito social.\\n\\nEl sistema de cr\u00e9dito social te obliga a obedecer al gobierno. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440302984655622145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria | Mundo | Agencia EFE\\nUn poco de esperanza frente a esta locura  https://t.co/SrWbgUwDjv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SrWbgUwDjv'], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria | Mundo | Agencia EFE\\nUn poco de esperanza frente a esta locura  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440293908500541443', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nunca m\u00e1s imposiciones de ning\u00fan tipo por parte del estado con la excusa del COVID.\\n\\nNo al pasaporte COVID\\nNo a la obligatoriedad de la vacuna\\nNo m\u00e1s hisopado a ni PCRs ni ning\u00fan tipo de test', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nunca m\u00e1s imposiciones de ning\u00fan tipo por parte del estado con la excusa del COVID.\\n\\nNo al pasaporte COVID\\nNo a la obligatoriedad de la vacuna\\nNo m\u00e1s hisopado a ni PCRs ni ning\u00fan tipo de test'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440274117861601286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Important!\\nAlemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https://t.co/aUYtcfgk2N a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aUYtcfgk2N'], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Important!\\nAlemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440267220714549251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra preciosa Marla sigue trabajando sus miedos, va despacito pero mejorando\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https://t.co/PfQ5lzBAQ3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestra preciosa Marla sigue trabajando sus miedos, va despacito pero mejorando\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https://t.co/PfQ5lzBAQ3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440247504952385536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https://t.co/DYb3OjqqNM a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DYb3OjqqNM'], 'tweet_date': '2021-09-21T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440240045441503244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El que no se ha vacunado ya, ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre. Pueden continuar con el pasaporte y la presi\u00f3n pero esa es nuestra lucha y ya sabemos qui\u00e9nes formamos parte de ese ej\u00e9rcito.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El que no se ha vacunado ya, ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre. Pueden continuar con el pasaporte y la presi\u00f3n pero esa es nuestra lucha y ya sabemos qui\u00e9nes formamos parte de ese ej\u00e9rcito.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440238194516054016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ne\u00f3n en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/lwEpcUPkMP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ne\u00f3n en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/lwEpcUPkMP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440224284538925058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras en Alemania descartan el pasaporte covid. En Valencia al d\u00eda siguiente de ser ratificada la condena del marido de Oltra, se plantean imponerlo.\\nEn fin, m\u00e1s papistas que el papa, o estrategia de distracci\u00f3n?\\n\\nhttps://t.co/Z7QT7qUoNs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z7QT7qUoNs'], 'tweet_date': '2021-09-21T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras en Alemania descartan el pasaporte covid. En Valencia al d\u00eda siguiente de ser ratificada la condena del marido de Oltra, se plantean imponerlo.\\nEn fin, m\u00e1s papistas que el papa, o estrategia de distracci\u00f3n?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440212959007969281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente de #Acalerte, Diego Juez, insiste en reclamar una #vacuna obligatoria para los empleados de las #residencias de #personasmayores y el pasaporte #Covid para los familiares. La Junta no se lo plantea.\\n\\nhttps://t.co/EAb4LKpiI8\\n\\n @Salud_JCYL @familiajcyl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Acalerte', 'vacuna', 'residencias', 'personasmayores', 'Covid'], 'mentions': ['Salud_JCYL', 'familiajcyl'], 'tweet_urls': ['https://t.co/EAb4LKpiI8'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente de , Diego Juez, insiste en reclamar una  obligatoria para los empleados de las  de  y el pasaporte  para los familiares. La Junta no se lo plantea.\\n\\n\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440206632697225220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lextoresexpertos de @LaVanguardia La UE homologa el pasaporte Covid de Marruecos. El pa\u00eds norteafricano ha firmado un acuerdo con una compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica china para producir su vacuna https://t.co/veUkLjAh2D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lextoresexpertos'], 'mentions': ['LaVanguardia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/veUkLjAh2D'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de  La UE homologa el pasaporte Covid de Marruecos. El pa\u00eds norteafricano ha firmado un acuerdo con una compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica china para producir su vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440203025096663043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobierno australiano no entiende que la gente NO quiere un estado de apartheid donde sus derechos son pisoteados. No al pasaporte C19 ni a forzar esa inyecci\u00f3n, que NO es una vacuna. https://t.co/FArmwa5mfP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FArmwa5mfP'], 'tweet_date': '2021-09-21T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobierno australiano no entiende que la gente NO quiere un estado de apartheid donde sus derechos son pisoteados. No al pasaporte C19 ni a forzar esa inyecci\u00f3n, que NO es una vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440195846818066442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna. https://t.co/h5ahSG8A6k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/h5ahSG8A6k'], 'tweet_date': '2021-09-21T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440145301763809286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/v0bRSuVmJd a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/v0bRSuVmJd'], 'tweet_date': '2021-09-21T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440118361728368643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna.\\n\\n Recuerdo en la Biblia cuando Jes\u00fas rechaz\u00f3 a las personas que no ten\u00edan la vacuna contra la lepra ...\\n\\n Oh espera. https://t.co/800HYH777U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/800HYH777U'], 'tweet_date': '2021-09-21T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna.\\n\\n Recuerdo en la Biblia cuando Jes\u00fas rechaz\u00f3 a las personas que no ten\u00edan la vacuna contra la lepra ...\\n\\n Oh espera. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440104371400941568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se les cay\u00f3 el circo, de todas maneras van a pagar por los fallecidos con vacunas o sin ellas . Las almas de esos seres est\u00e1n cargadas en sus espaldas esperando por Justicia. \ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/dXarVUiEWD v\u00eda @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dXarVUiEWD'], 'tweet_date': '2021-09-21T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se les cay\u00f3 el circo, de todas maneras van a pagar por los fallecidos con vacunas o sin ellas . Las almas de esos seres est\u00e1n cargadas en sus espaldas esperando por Justicia. \ud83d\ude14\ud83d\udc94  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440087448319676417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/hYc0dL1ai6 a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hYc0dL1ai6'], 'tweet_date': '2021-09-20T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440056023687962630', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 62,8% de alemanes tiene la pauta completa. Sabes Merkel que como aprietes m\u00e1s, reventamos las calles \ud83d\udcaa\ud83c\udffbhttps://t.co/U9drhShHJt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U9drhShHJt'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 62,8% de alemanes tiene la pauta completa. Sabes Merkel que como aprietes m\u00e1s, reventamos las calles \ud83d\udcaa\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440055161792040965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria ...2.https://t.co/2qZVk1nKX3 a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2qZVk1nKX3'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria ...2. a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440054442426990607', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si resulta q van a ser los m\u00e1s sensatos de toda Europa.  https://t.co/BSrudeoe4l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BSrudeoe4l'], 'tweet_date': '2021-09-20T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si resulta q van a ser los m\u00e1s sensatos de toda Europa.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440042248758972416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/uwe1VaEbIZ a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/uwe1VaEbIZ'], 'tweet_date': '2021-09-20T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440034559224025088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DespiertaColombia, Hay + conciencia, en gobiernos de avanzada; que en \u00e9stos corruptos que solo buscan lucrarse, para su beneficio personal. Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/0z8z56OSVh a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DespiertaColombia'], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0z8z56OSVh'], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', Hay + conciencia, en gobiernos de avanzada; que en \u00e9stos corruptos que solo buscan lucrarse, para su beneficio personal. Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440022281208619013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 La vacuna debe ser obligatoria por Ley para todos los ciudadanos/as . Los negacionistas y antivacunas que elijan entre querer vivir en sociedad o apartaste de ella... Y por supuesto exigencia de pasaporte Covid hasta para poder trabajar \u270a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La vacuna debe ser obligatoria por Ley para todos los ciudadanos/as . Los negacionistas y antivacunas que elijan entre querer vivir en sociedad o apartaste de ella... Y por supuesto exigencia de pasaporte Covid hasta para poder trabajar \u270a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439994373555560448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'debes estar vacunado !!\\nmostrar pasaporte de vacuna\\ny ademas \\nuna prueba de covid con resultado negativo\\ncon menos de 72 horas .\\ntiene alguna l\u00f3gica todo eso ??\\nademas de estar violando todos los derechos humanos esta #Plandemia https://t.co/ZeISD7EJyX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Plandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZeISD7EJyX'], 'tweet_date': '2021-09-20T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'debes estar vacunado !!\\nmostrar pasaporte de vacuna\\ny ademas \\nuna prueba de covid con resultado negativo\\ncon menos de 72 horas .\\ntiene alguna l\u00f3gica todo eso ??\\nademas de estar violando todos los derechos humanos esta  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439967046507315205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I S R A E L  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\nVacuna de refuerzo \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\\nPasaporte Covid \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\\nConfinamientos \u2705\\nMascarilla obligatoria \u2705\\n\\nv e r s u s \\n\\nS U E C I A  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\nVacuna de refuerzo \u274c\\nPasaporte Covid \u274c\\nConfinamientos \u274c\\nMascarilla obligatoria \u274c https://t.co/5z97UHTOaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'I S R A E L  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\nVacuna de refuerzo \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\\nPasaporte Covid \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\\nConfinamientos \u2705\\nMascarilla obligatoria \u2705\\n\\nv e r s u s \\n\\nS U E C I A  \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\nVacuna de refuerzo \u274c\\nPasaporte Covid \u274c\\nConfinamientos \u274c\\nMascarilla obligatoria \u274c https://t.co/5z97UHTOaz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439959265033207811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/ooPfXbM3Fw a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ooPfXbM3Fw'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439952531967389702', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Creemos que son mix de Mastin Buscan familia *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/mZHMtmq95j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Creemos que son mix de Mastin Buscan familia *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/mZHMtmq95j'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439949759456841733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Noticias Rafapal, [20 de sep de 2021 a las 2:47 AM]\\nhttps://t.co/13laqWzsi0\\n https://t.co/F0BMTvMswI https://t.co/RZ6DT2HpFb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/13laqWzsi0', 'https://t.co/F0BMTvMswI'], 'tweet_date': '2021-09-20T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Noticias Rafapal, [20 de sep de 2021 a las 2:47 AM]\\n\\n  https://t.co/RZ6DT2HpFb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439939082340143112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Australia: probar\u00e1 pasaportes sanitarios antes de reabrirse. C\u00f3digo QR vinculado al pasaporte para demostrar vacuna completa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Australia: probar\u00e1 pasaportes sanitarios antes de reabrirse. C\u00f3digo QR vinculado al pasaporte para demostrar vacuna completa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439938363767861250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya en Alemania no habr\u00e1 vacuna obligatoria ni pasaporte Covid.\\nSe\u00f1ores de @MiCulturaPma el turismo de vacunas se fu\u00e9 a pique.\\nhttps://t.co/cCNvGnvo8h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MiCulturaPma'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cCNvGnvo8h'], 'tweet_date': '2021-09-20T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya en Alemania no habr\u00e1 vacuna obligatoria ni pasaporte Covid.\\nSe\u00f1ores de  el turismo de vacunas se fu\u00e9 a pique.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439904893087723527', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/x7ObEaq8Qn a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/x7ObEaq8Qn'], 'tweet_date': '2021-09-20T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439899030092492803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, hoy pueden presentar pasaporte, en vez de c\u00e9dula de identidad (x extrav\u00edo) para vacuna C19 ni\u00f1o 13 a\u00f1os @LC_Salud @CorpLasCondes @SeremiSaludRM @MeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LC_Salud', 'CorpLasCondes', 'SeremiSaludRM', 'MeVacuno'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, hoy pueden presentar pasaporte, en vez de c\u00e9dula de identidad (x extrav\u00edo) para vacuna C19 ni\u00f1o 13 a\u00f1os    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439873816050769926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ciudadanos de primera y de segunda!\\nNo te obligan a poner la vacuna, pero al final implantan el pasaporte covid, con ello te est\u00e1n forzando a ponerla!!\\nSi no vas a poder ir a ning\u00fan sitio ni entrar en ning\u00fan establecimiento sin el...est\u00e1n obligando o no a vacunarse!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-20T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ciudadanos de primera y de segunda!\\nNo te obligan a poner la vacuna, pero al final implantan el pasaporte covid, con ello te est\u00e1n forzando a ponerla!!\\nSi no vas a poder ir a ning\u00fan sitio ni entrar en ning\u00fan establecimiento sin el...est\u00e1n obligando o no a vacunarse!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439846284677066752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https://t.co/USHO8QM21u a trav\u00e9s de @EFEnoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['EFEnoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/USHO8QM21u'], 'tweet_date': '2021-09-20T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439741093143322627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Francia, que tiene unos 67 millones de habitantes, super\u00f3 la barrera de 50 millones de personas que han recibido al menos una dosis de la vacuna contra la #COVID19.  \ud83d\udc89\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/tMMIr10xcT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Francia', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tMMIr10xcT'], 'tweet_date': '2021-09-20T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', que tiene unos 67 millones de habitantes, super\u00f3 la barrera de 50 millones de personas que han recibido al menos una dosis de la vacuna contra la .  \ud83d\udc89\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439714944262422530', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.\\n\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSuecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\n-Sin vacunas de refuerzo.\\n-Sin pasaporte Covid.\\n-Sin confinamientos.\\n-Sin mascarillas. https://t.co/ov0hKSEUci', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.\\n\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSuecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\n-Sin vacunas de refuerzo.\\n-Sin pasaporte Covid.\\n-Sin confinamientos.\\n-Sin mascarillas. https://t.co/ov0hKSEUci'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439673800354848770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqu\u00ed lo ten\u00e9is, no ser\u00e1 un pasaporte de vacuna, ser\u00e1 un pasaporte de refuerzos!!!!! Infinitos refuerzos!!!! \ud83d\ude44\\n\\nTe das ya cuenta que has aceptado ser una cobaya?? Bien, pues ahora deja de joder a los que hemos decidido no pasar por el aro. Gracias \\n\\n#NoVaccinePassportAnywhere https://t.co/4E4KAZKctu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoVaccinePassportAnywhere'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4E4KAZKctu'], 'tweet_date': '2021-09-19T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aqu\u00ed lo ten\u00e9is, no ser\u00e1 un pasaporte de vacuna, ser\u00e1 un pasaporte de refuerzos!!!!! Infinitos refuerzos!!!! \ud83d\ude44\\n\\nTe das ya cuenta que has aceptado ser una cobaya?? Bien, pues ahora deja de joder a los que hemos decidido no pasar por el aro. Gracias \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439641272990457866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'R.Merlo:El esfuerzo q hemos echo como MAIE en el parlamento italiano esta x dar sus frutos.El gobierno italiano, se prepara para aprobar el pasaporte sanitario tambien para los q se hayan vacunado fuera de UE con Sputnik o Sinopharm o cualquier otra vacuna no aprobada x la UE. https://t.co/HXkRzcK3Y2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'R.Merlo:El esfuerzo q hemos echo como MAIE en el parlamento italiano esta x dar sus frutos.El gobierno italiano, se prepara para aprobar el pasaporte sanitario tambien para los q se hayan vacunado fuera de UE con Sputnik o Sinopharm o cualquier otra vacuna no aprobada x la UE. https://t.co/HXkRzcK3Y2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439635643613712391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"El #esfuerzo que hemos realizado como #MAIE en el parlamento \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 esta por dar sus frutos, pasaporte sanitario tmb para los que se hayan vacunado fuera de Europa  con Sputnik o Sinopharm u otra vacuna no aprobada UE. Batalla que estoy convencido venceremos pronto\" #MERLO #BORGHESE https://t.co/ipfBuZnJZe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['esfuerzo', 'MAIE', 'MERLO', 'BORGHESE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"El  que hemos realizado como  en el parlamento \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 esta por dar sus frutos, pasaporte sanitario tmb para los que se hayan vacunado fuera de Europa  con Sputnik o Sinopharm u otra vacuna no aprobada UE. Batalla que estoy convencido venceremos pronto\"   https://t.co/ipfBuZnJZe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439631861358202887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ne\u00f3n en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/Fs5sz4T58t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ne\u00f3n en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/Fs5sz4T58t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439628710701846531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.\\n\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSuecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\n-Sin vacunas de refuerzo.\\n-Sin pasaporte Covid.\\n-Sin confinamientos.\\n-Sin mascarillas. https://t.co/Mhzr4sDg3X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\\n-M\u00faltiples confinamientos.\\n-Mascarilla obligatoria.\\n\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaSuecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\\n-Sin vacunas de refuerzo.\\n-Sin pasaporte Covid.\\n-Sin confinamientos.\\n-Sin mascarillas. https://t.co/Mhzr4sDg3X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439625333737762818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay una serie de sentimientos! En este momento estoy en la Cl\u00ednica Jorge Volio en San Joaqu\u00edn de Flores! Aplicando mi segunda dosis! \\n\\nMucho extranjero con su pasaporte coloc\u00e1ndose la vacuna! Y porque NO! \\n\\nClaro este pa\u00eds se hizo con solidaridad! https://t.co/bjJnLmkQyO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay una serie de sentimientos! En este momento estoy en la Cl\u00ednica Jorge Volio en San Joaqu\u00edn de Flores! Aplicando mi segunda dosis! \\n\\nMucho extranjero con su pasaporte coloc\u00e1ndose la vacuna! Y porque NO! \\n\\nClaro este pa\u00eds se hizo con solidaridad! https://t.co/bjJnLmkQyO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439624554104643589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi abuela le lav\u00f3 el carnet de la vacuna a mi pap\u00e1 JAJAJAJAJJAJAJAJAJAJJAJAJA.\\nMe recuerda cuando mi mam\u00e1 le lav\u00f3 el pasaporte \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi abuela le lav\u00f3 el carnet de la vacuna a mi pap\u00e1 JAJAJAJAJJAJAJAJAJAJJAJAJA.\\nMe recuerda cuando mi mam\u00e1 le lav\u00f3 el pasaporte \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439620699472244737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El esfuerzo que hemos echo como MAIE en el parlamento italiano esta por dar sus frutos. El gobierno italiano se prepara para aprobar el pasaporte sanitario tambien para los que se hayan vacunado fuera de Europa con Sputnik o Sinopharm o cualquier otra vacuna no aprobada por UE https://t.co/Altk3w1yeJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El esfuerzo que hemos echo como MAIE en el parlamento italiano esta por dar sus frutos. El gobierno italiano se prepara para aprobar el pasaporte sanitario tambien para los que se hayan vacunado fuera de Europa con Sputnik o Sinopharm o cualquier otra vacuna no aprobada por UE https://t.co/Altk3w1yeJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439612749277908998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales Alemania descarta exigir pasaporte covid o vacuna a los trabajadores. Una portavoz del Ministerio de Trabajo alem\u00e1n asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\", actualmente en vigor: https://t.co/FwAAr4axYx . https://t.co/BeXiwBZLFx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FwAAr4axYx'], 'tweet_date': '2021-09-19T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Alemania descarta exigir pasaporte covid o vacuna a los trabajadores. Una portavoz del Ministerio de Trabajo alem\u00e1n asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\", actualmente en vigor:  . https://t.co/BeXiwBZLFx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439582875570118656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia? https://t.co/Pb35ONtb3Q v\u00eda @20m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['20m'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pb35ONtb3Q'], 'tweet_date': '2021-09-19T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia?  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439529492700094466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cerca de 7500 personas participaron en el Marat\u00f3n de Roma y, para competir, todos los atletas necesitaron mostrar su pasaporte sanitario, para demostrar que recibieron la vacuna contra el coronavirus, o un test negativo.\\n\\n#CORREDOR\\\\ https://t.co/KqIEZXi2xO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CORREDOR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KqIEZXi2xO'], 'tweet_date': '2021-09-19T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cerca de 7500 personas participaron en el Marat\u00f3n de Roma y, para competir, todos los atletas necesitaron mostrar su pasaporte sanitario, para demostrar que recibieron la vacuna contra el coronavirus, o un test negativo.\\n\\n\\\\ '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439469303707885568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaOpinionD ... todos los\\xa0pasajeros y tripulantes de aerol\u00edneas en vuelos dom\u00e9sticos e internacionales debiesen mostrar\\xa0su pasaporte sanitario previo\\xa0poder\\xa0ingresar en las naves.\\xa0\\nhttps://t.co/Z1Zwd3AJRd https://t.co/rLCBndCFgG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaOpinionD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1Zwd3AJRd'], 'tweet_date': '2021-09-19T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ... todos los\\xa0pasajeros y tripulantes de aerol\u00edneas en vuelos dom\u00e9sticos e internacionales debiesen mostrar\\xa0su pasaporte sanitario previo\\xa0poder\\xa0ingresar en las naves.\\xa0\\n https://t.co/rLCBndCFgG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439454853164670977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Politicamente quiza yo sea la persona mas dicerse pro aborto pro armas pro legalizacion anti pasaporte de vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Politicamente quiza yo sea la persona mas dicerse pro aborto pro armas pro legalizacion anti pasaporte de vacuna'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439441619271360515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePlaneta Francia, que tiene unos 67 millones de habitantes, super\u00f3 la barrera de 50 millones de personas que han recibido al menos una dosis de la vacuna.\\n\\nhttps://t.co/JMgLLkWSGw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePlaneta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JMgLLkWSGw'], 'tweet_date': '2021-09-19T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Francia, que tiene unos 67 millones de habitantes, super\u00f3 la barrera de 50 millones de personas que han recibido al menos una dosis de la vacuna.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439408683633553412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin \"vacuna\" y \"pasaporte sanitario\" (c\u00f3digo QR) el ciudadano es neutralizado en el mejor de los supuestos y transportado a \"campos de aislamiento\" gentileza del R\u00e9gimen Sionista Internacional \\n\\n\u274cReflexiona y Reacciona :\\nEsto es lo que est\u00e1s apoyando y legitimando con tu miedo. https://t.co/TVWHrU0Bt7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-19T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin \"vacuna\" y \"pasaporte sanitario\" (c\u00f3digo QR) el ciudadano es neutralizado en el mejor de los supuestos y transportado a \"campos de aislamiento\" gentileza del R\u00e9gimen Sionista Internacional \\n\\n\u274cReflexiona y Reacciona :\\nEsto es lo que est\u00e1s apoyando y legitimando con tu miedo. https://t.co/TVWHrU0Bt7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439396478238199812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bienvenido a la segregaci\u00f3n legalizada: familia de Nueva York expulsada del restaurante despu\u00e9s de no poder producir el pasaporte de la vacuna (VIDEO)\\nhttps://t.co/6HR8nUzE6c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6HR8nUzE6c'], 'tweet_date': '2021-09-19T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bienvenido a la segregaci\u00f3n legalizada: familia de Nueva York expulsada del restaurante despu\u00e9s de no poder producir el pasaporte de la vacuna (VIDEO)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439326967648694284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizTarde y frente a las instalaciones de @CaracolRadio #NoMeVacuno,  marcha pac\u00edfica en contra de la vacuna obligatoria y el pasaporte digital y pilas #Colombia, #DespiertaColombia, #NoMeVacuno, #DictaduraSanitaria.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizTarde', 'NoMeVacuno', 'Colombia', 'DespiertaColombia', 'NoMeVacuno', 'DictaduraSanitaria'], 'mentions': ['CaracolRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y frente a las instalaciones de  ,  marcha pac\u00edfica en contra de la vacuna obligatoria y el pasaporte digital y pilas , , , .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439299581989302277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La polic\u00eda francesa hace su retirada tras escenas ca\u00f3ticas en las protestas por el pasaporte de la vacuna...\\n\\nEl pueblo se hart\u00f3! https://t.co/3MXdEHOnFi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La polic\u00eda francesa hace su retirada tras escenas ca\u00f3ticas en las protestas por el pasaporte de la vacuna...\\n\\nEl pueblo se hart\u00f3! https://t.co/3MXdEHOnFi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439259425597005835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hablan de la vacuna del COVID. Y la cartilla no es el pasaporte, pero toda triqui\u00f1uela se ve que es \u00fatil. https://t.co/wi2XRY9050', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wi2XRY9050'], 'tweet_date': '2021-09-18T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hablan de la vacuna del COVID. Y la cartilla no es el pasaporte, pero toda triqui\u00f1uela se ve que es \u00fatil. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439248078754697225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que pienso, si el pasaporte covid. es obligatorio, y muchas personas no tienen la vacuna aunque lo deseen, no se elevara el precio de las vacunas, cuanto pagarias por tener ese pasaporte no??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que pienso, si el pasaporte covid. es obligatorio, y muchas personas no tienen la vacuna aunque lo deseen, no se elevara el precio de las vacunas, cuanto pagarias por tener ese pasaporte no??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439247949981179910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que pienso, si el pasaporte covid. es obligatorio, y muchas personas no tienen la vacuna aunque lo deseen, no se elevara el precio de las vacunas, cuanto pagarias por tener ese pasaporte no??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que pienso, si el pasaporte covid. es obligatorio, y muchas personas no tienen la vacuna aunque lo deseen, no se elevara el precio de las vacunas, cuanto pagarias por tener ese pasaporte no??'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439208835445510146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaOpinionD ... hace sentido tambi\u00e9n que todos los pasajeros y tripulantes de aerol\u00edneas en vuelos dom\u00e9sticos e internacionales debiesen mostrar su pasaporte sanitario previo poder ingresar en las naves. ...\\nhttps://t.co/Z1Zwd3SkIL https://t.co/lgAmR3nh2B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaOpinionD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1Zwd3SkIL'], 'tweet_date': '2021-09-18T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' ... hace sentido tambi\u00e9n que todos los pasajeros y tripulantes de aerol\u00edneas en vuelos dom\u00e9sticos e internacionales debiesen mostrar su pasaporte sanitario previo poder ingresar en las naves. ...\\n https://t.co/lgAmR3nh2B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439207235582939140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89  Vacunaci\u00f3n Covid sin cita para aquellos colectivos que tienen dificultades para acceder a la vacuna \\n\\nAc\u00e9rcate a los centros que aparecen el cartel y \u00a1Vac\u00fanate!\\n\\n\ud83d\udc41  Recuerda llevar alg\u00fan medio de identificaci\u00f3n (DNI, NIE, Pasaporte\u2026)\\n\\n#Yomevacuno #Torrelaguna https://t.co/1adnrKWHDJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Yomevacuno', 'Torrelaguna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  Vacunaci\u00f3n Covid sin cita para aquellos colectivos que tienen dificultades para acceder a la vacuna \\n\\nAc\u00e9rcate a los centros que aparecen el cartel y \u00a1Vac\u00fanate!\\n\\n\ud83d\udc41  Recuerda llevar alg\u00fan medio de identificaci\u00f3n (DNI, NIE, Pasaporte\u2026)\\n\\n  https://t.co/1adnrKWHDJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439198463435186176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/qtQmHuxH1h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/qtQmHuxH1h'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439189029136777217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/CM7grPCd4Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/CM7grPCd4Y'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1439176304750911492', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia? https://t.co/g7BQL7WqIh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g7BQL7WqIh'], 'tweet_date': '2021-09-18T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439168944175255553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para algo bueno que hace un pol\u00edtico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Con la pesadilla de meternos una pvta vacuna hasta en la sopa; y entiendo que probablemente estas vacunas den mas beneficios que riesgos, pero de ah\u00ed a crear el pasaporte cov19 y toda esta parafernalia \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XWOnXrbJe2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XWOnXrbJe2'], 'tweet_date': '2021-09-18T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para algo bueno que hace un pol\u00edtico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Con la pesadilla de meternos una pvta vacuna hasta en la sopa; y entiendo que probablemente estas vacunas den mas beneficios que riesgos, pero de ah\u00ed a crear el pasaporte cov19 y toda esta parafernalia \ud83e\udd26\\u200d\u2642\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439167945738002432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia? https://t.co/ZEX46xBUHB v\u00eda @20m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['20m'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZEX46xBUHB'], 'tweet_date': '2021-09-18T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede Espa\u00f1a obligar a los trabajadores vacunarse de la covid o hacerse una PCR cada tres d\u00edas como ha impuesto Italia?  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439122018029473792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El certificado, v\u00e1lido digital o en papel, demuestra que alguien ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el coronavirus, ha pasado la enfermedad o se ha sometido a una prueba con resultado negativo en las horas previas a mostrarlo\\nhttps://t.co/k7Le8V4oIm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k7Le8V4oIm'], 'tweet_date': '2021-09-18T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El certificado, v\u00e1lido digital o en papel, demuestra que alguien ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el coronavirus, ha pasado la enfermedad o se ha sometido a una prueba con resultado negativo en las horas previas a mostrarlo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439100006187814916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83e\udd14\ud83d\udc0f\ud83d\udc0f\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83d\udc47Est\u00e1 es la verdadera batalla que tenemos que dar todos juntos no al PASAPORTE SANITARIO basta gente esto es lo importante lo dem\u00e1s no importa nos vendieron como ratas de laboratorios para sus experimentos Transgenesis llamado vacuna  y otros futuros https://t.co/YnbtQlUs5e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YnbtQlUs5e'], 'tweet_date': '2021-09-18T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83e\udd14\ud83d\udc0f\ud83d\udc0f\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83d\udc47Est\u00e1 es la verdadera batalla que tenemos que dar todos juntos no al PASAPORTE SANITARIO basta gente esto es lo importante lo dem\u00e1s no importa nos vendieron como ratas de laboratorios para sus experimentos Transgenesis llamado vacuna  y otros futuros '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439038965961699329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales Una portavoz del Ministerio de Trabajo alem\u00e1n confirm\u00f3 este viernes (17.09.2021), que el gobierno de Alemania no contempla la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados, como se ha hecho en Italia: https://t.co/FwAAr3SX6Z . https://t.co/TYEe5ZuGwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FwAAr3SX6Z'], 'tweet_date': '2021-09-18T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Una portavoz del Ministerio de Trabajo alem\u00e1n confirm\u00f3 este viernes (17.09.2021), que el gobierno de Alemania no contempla la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados, como se ha hecho en Italia:  . https://t.co/TYEe5ZuGwd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1439001220669001731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo | Italia, primer pa\u00eds en pedir \u00abpasaporte sanitario\u00bb\\n\\n| Demuestra que alguien ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el coronavirus\\n\\nLee aqu\u00ed: https://t.co/9iZZllxEnZ https://t.co/iJ6pSk7KSP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9iZZllxEnZ'], 'tweet_date': '2021-09-17T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Italia, primer pa\u00eds en pedir \u00abpasaporte sanitario\u00bb\\n\\n| Demuestra que alguien ha recibido al menos una dosis de la vacuna contra el coronavirus\\n\\nLee aqu\u00ed:  https://t.co/iJ6pSk7KSP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438988017537007616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que no os digan que el pasaporte covid de la vacuna no sirve pa na. Lo he necesitado en todas partes aqu\u00ed, hasta pa tomar algo en un bar!!! Jajajaja mejor inversi\u00f3n ever', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que no os digan que el pasaporte covid de la vacuna no sirve pa na. Lo he necesitado en todas partes aqu\u00ed, hasta pa tomar algo en un bar!!! Jajajaja mejor inversi\u00f3n ever'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438987931411259393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Virus proviene de China-miedo-compra masiva material sanitario a ellos-siguen restricciones-aparece vacuna y pasaporte verde-EEUU se pira de Afganist\u00e1n-China pasar\u00e1 a ser 1 potencia mundial-pa\u00eds comunista: \\nNOS ENTRENAN PARA LLEVAR SU FORMA DE VIDA. \\nEsto no ha venido porque s\u00ed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Virus proviene de China-miedo-compra masiva material sanitario a ellos-siguen restricciones-aparece vacuna y pasaporte verde-EEUU se pira de Afganist\u00e1n-China pasar\u00e1 a ser 1 potencia mundial-pa\u00eds comunista: \\nNOS ENTRENAN PARA LLEVAR SU FORMA DE VIDA. \\nEsto no ha venido porque s\u00ed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438980753518379009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\" actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra el SARS-CoV-2.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\" actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra el SARS-CoV-2.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438978790324060161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno de Alemania afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \u00abmedidas probadas\u00bb actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra el SARS-CoV-2.  \\nwww.di...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno de Alemania afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \u00abmedidas probadas\u00bb actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra el SARS-CoV-2.  \\nwww.di...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438971047508955140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sembla que, de moment, alguns encara conserven una mica de seny...\ud83d\udc47\\n\\nAlemania descarta \"pasaporte covid\" para empleados y vacuna obligatoria https://t.co/acJvV6PSQM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/acJvV6PSQM'], 'tweet_date': '2021-09-17T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sembla que, de moment, alguns encara conserven una mica de seny...\ud83d\udc47\\n\\nAlemania descarta \"pasaporte covid\" para empleados y vacuna obligatoria '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438968872049184769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/MtBc6ABYlC Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, es posible que lo env\u00eden al campamento de cuarentena de covid en china', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MtBc6ABYlC'], 'tweet_date': '2021-09-17T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, es posible que lo env\u00eden al campamento de cuarentena de covid en china'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438929202082983938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues en Hungr\u00eda, con Orban, hay pasaporte COVID, vacunaciones obligatorias y tercera vacuna. El nacional-tradicional-cristiano, referente de los liberales y conservadores. https://t.co/FwJIN6izfE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FwJIN6izfE'], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues en Hungr\u00eda, con Orban, hay pasaporte COVID, vacunaciones obligatorias y tercera vacuna. El nacional-tradicional-cristiano, referente de los liberales y conservadores. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438921945295249415', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zazu y Zarco en adopci\u00f3n, bretones de 2,5 meses, ser\u00e1n de tama\u00f1o mediano.\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/LYouuAPtLH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Zazu y Zarco en adopci\u00f3n, bretones de 2,5 meses, ser\u00e1n de tama\u00f1o mediano.\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/LYouuAPtLH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438921455278886918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/uA40VTQs3x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/uA40VTQs3x'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438909805356322827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Un pasaporte de vacuna no es prueba de estar libre de covid. Es prueba de sumisi\u00f3n.\" https://t.co/dmCOdo0dcE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dmCOdo0dcE'], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Un pasaporte de vacuna no es prueba de estar libre de covid. Es prueba de sumisi\u00f3n.\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438905449252855814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al hacer obligatorio el Pasaporte covid, no tienes de otra mas que vacunarte \u201cvoluntariamente\u201d. Es mejor que hacer la vacuna obligatoria ya que el Gobierno se desliga de responsabilidad. Jaque mate', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al hacer obligatorio el Pasaporte covid, no tienes de otra mas que vacunarte \u201cvoluntariamente\u201d. Es mejor que hacer la vacuna obligatoria ya que el Gobierno se desliga de responsabilidad. Jaque mate'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438905081156538370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Alemania descarta la vacuna obligatoria y exigir un 'pasaporte COVID' a los empleados\\nhttps://t.co/sEWZaCkivM\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sEWZaCkivM'], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Alemania descarta la vacuna obligatoria y exigir un 'pasaporte COVID' a los empleados\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438903913634312199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/NzkY3GZMjr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/NzkY3GZMjr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438901419340402694', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un pasaporte COVID-19 para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\" actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra  ##Al\\n\\nhttps://t.co/v7lH06fE1R https://t.co/D9ULkPXGPs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Al'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v7lH06fE1R'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno alem\u00e1n afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un pasaporte COVID-19 para empleados como ocurre en Italia y asegur\u00f3 que apuesta por las \"medidas probadas\" actualmente en vigor, al tiempo que rechaz\u00f3 hacer obligatoria la vacuna contra  #\\n\\n https://t.co/D9ULkPXGPs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438896264511381511', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Alemania descarta la vacuna obligatoria y exigir un 'pasaporte COVID' a los empleados https://t.co/tdYWKispIt\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tdYWKispIt'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Alemania descarta la vacuna obligatoria y exigir un 'pasaporte COVID' a los empleados \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438896035296915460', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania descarta \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados y vacuna obligatoria \\nhttps://t.co/RPrCrNyoya \\n\\nEl Gobierno de Alemania afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados como ocurre en Italia y as...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RPrCrNyoya'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania descarta \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados y vacuna obligatoria \\n \\n\\nEl Gobierno de Alemania afirm\u00f3 hoy que descarta la implantaci\u00f3n de un \u00abpasaporte covid\u00bb para empleados como ocurre en Italia y as...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438895990715654156', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Alemania descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados como ocurre en Italia  https://t.co/zY3tB4dDI3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Alemania'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zY3tB4dDI3'], 'tweet_date': '2021-09-17T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' descarta la implantaci\u00f3n de un \"pasaporte covid\" para empleados como ocurre en Italia  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438885314660118540', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPara cu\u00e1ndo la normalidad?\\n... La vacuna sigue siendo el pasaporte para recuperar la normalidad en alg\u00fan momento de nuestras vidas. \\n@claudialunapale \\nhttps://t.co/6vz7lUUzbB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['claudialunapale'], 'tweet_urls': ['https://t.co/6vz7lUUzbB'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPara cu\u00e1ndo la normalidad?\\n... La vacuna sigue siendo el pasaporte para recuperar la normalidad en alg\u00fan momento de nuestras vidas. \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438881343589523464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El PP sigue insistiendo en cercenar los derechos fundamentales de los ciudadanos para imponer un pasaporte Covid y su ley de pandemias cuando hoy sabemos que ha habido cientos de muertes por la vacuna que se nos han ocultado \\n\\nEl PP es el mayor peligro para la Libertad en Espa\u00f1a https://t.co/czBIdDNMSa https://t.co/viigWsDQc6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/czBIdDNMSa'], 'tweet_date': '2021-09-17T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El PP sigue insistiendo en cercenar los derechos fundamentales de los ciudadanos para imponer un pasaporte Covid y su ley de pandemias cuando hoy sabemos que ha habido cientos de muertes por la vacuna que se nos han ocultado \\n\\nEl PP es el mayor peligro para la Libertad en Espa\u00f1a  https://t.co/viigWsDQc6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438867250275143683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La peque\u00f1a discrepancia entre Abascal y Federico de esta ma\u00f1ana con el asunto de obligatoriedad d poner vacuna Covid y la exigencia de un pasaporte , como lo veis ?? Teatro o Real ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-17T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La peque\u00f1a discrepancia entre Abascal y Federico de esta ma\u00f1ana con el asunto de obligatoriedad d poner vacuna Covid y la exigencia de un pasaporte , como lo veis ?? Teatro o Real ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438826385343123457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensar que un hoy congresista fujimorista, asegur\u00f3 en el medio de desinformaci\u00f3n willagg, que la vacuna era agua. Y ah\u00ed anda fresco, tras ese atentado contra la salud p\u00fablica. \\nDudas sobre aplicabilidad del pasaporte sanitario laboral impuesto en Italia\\nhttps://t.co/9K2q9jgJPA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9K2q9jgJPA'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensar que un hoy congresista fujimorista, asegur\u00f3 en el medio de desinformaci\u00f3n willagg, que la vacuna era agua. Y ah\u00ed anda fresco, tras ese atentado contra la salud p\u00fablica. \\nDudas sobre aplicabilidad del pasaporte sanitario laboral impuesto en Italia\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438824889327235074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el #PaseSanitarioLaboral en #Italia. Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna. https://t.co/yyaavxboB2 (jov) https://t.co/D88TLrDgVa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PaseSanitarioLaboral', 'Italia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yyaavxboB2'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el  en . Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna.  (jov) https://t.co/D88TLrDgVa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438824091801247744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el #PaseSanitarioLaboral en #Italia. Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna. https://t.co/lYQShOPQtv (jov) https://t.co/c7jIa6N3YU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PaseSanitarioLaboral', 'Italia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lYQShOPQtv'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el  en . Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna.  (jov) https://t.co/c7jIa6N3YU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438824052097957895', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el #PaseSanitarioLaboral en #Italia. Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna. https://t.co/TehSrwMmjV (jov) https://t.co/aSJZ8pOOXW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PaseSanitarioLaboral', 'Italia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TehSrwMmjV'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 15 de octubre al 31 de diciembre no se podr\u00e1 acceder a ning\u00fan lugar de trabajo, p\u00fablico o privado, sin el  en . Pero se critica su aplicabilidad, porque el 25% de los adultos a\u00fan no se vacuna.  (jov) https://t.co/aSJZ8pOOXW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438821573818032128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo del pasaporte Covid es una jodida aberraci\u00f3n.Estamos hablando de un medicamento/vacuna en fase Alpha/Beta, para algo que en nada de tiempo pasara como la gripe de 1917,en el cual murieron muchos pero en 2 a\u00f1os ya hubo inmunidad de reba\u00f1o sin necesidad de estas medidas tan gore https://t.co/s7vN7J8LJl https://t.co/2vETBJM4b2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7vN7J8LJl'], 'tweet_date': '2021-09-17T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo del pasaporte Covid es una jodida aberraci\u00f3n.Estamos hablando de un medicamento/vacuna en fase Alpha/Beta, para algo que en nada de tiempo pasara como la gripe de 1917,en el cual murieron muchos pero en 2 a\u00f1os ya hubo inmunidad de reba\u00f1o sin necesidad de estas medidas tan gore  https://t.co/2vETBJM4b2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438720158185439232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bienvenido a la segregaci\u00f3n legalizada: familia de Nueva York expulsada del restaurante despu\u00e9s de no poder producir el pasaporte de la vacuna (VIDEO).\\n\\nhttps://t.co/i4oGmMBCx8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i4oGmMBCx8'], 'tweet_date': '2021-09-17T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bienvenido a la segregaci\u00f3n legalizada: familia de Nueva York expulsada del restaurante despu\u00e9s de no poder producir el pasaporte de la vacuna (VIDEO).\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438690057225859073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal y lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna https://t.co/WUTNRr35Hv https://t.co/7I7oHEsKBw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WUTNRr35Hv'], 'tweet_date': '2021-09-17T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal y lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna  https://t.co/7I7oHEsKBw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438655089724510208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, el gobierno chino lo cerrar\u00e1 en su apartamento en algunas \u00e1reas https://t.co/xmAj9DZ8Mk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xmAj9DZ8Mk'], 'tweet_date': '2021-09-17T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, el gobierno chino lo cerrar\u00e1 en su apartamento en algunas \u00e1reas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438654937571921921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, \u00bfest\u00e1 seguro de querer atravesar el punto de control de covid? Te espos\u00f3 a tu moto en la China rural https://t.co/AOYXqaWVH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AOYXqaWVH3'], 'tweet_date': '2021-09-17T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, \u00bfest\u00e1 seguro de querer atravesar el punto de control de covid? Te espos\u00f3 a tu moto en la China rural '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438654774388432897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, no puede pasar el punto de control de covid para ir a cualquier parte de china ahora https://t.co/Hd16a7Kuc3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Hd16a7Kuc3'], 'tweet_date': '2021-09-17T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, no puede pasar el punto de control de covid para ir a cualquier parte de china ahora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438654644549468161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin un tel\u00e9fono inteligente para escanear el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, este abuelo chino no puede tomar el autob\u00fas https://t.co/V0YunAmGQj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V0YunAmGQj'], 'tweet_date': '2021-09-17T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin un tel\u00e9fono inteligente para escanear el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, este abuelo chino no puede tomar el autob\u00fas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438649202612097028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin escanear el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, no puede pasar el punto de control de covid para ir a cualquier parte de china ahora https://t.co/YAVY3wJEEn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YAVY3wJEEn'], 'tweet_date': '2021-09-17T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin escanear el pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr, no puede pasar el punto de control de covid para ir a cualquier parte de china ahora '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438623954739113993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si est\u00e1 planeando viaje fuera del pa\u00eds, ya se vacun\u00f3 y necesita el pasaporte de la vacuna Covid, ac\u00e1 le dicen d\u00f3nde descargarlo. Adem\u00e1s, \u00a1es gratis! \u2935\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/io1wL5qc5a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/io1wL5qc5a'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si est\u00e1 planeando viaje fuera del pa\u00eds, ya se vacun\u00f3 y necesita el pasaporte de la vacuna Covid, ac\u00e1 le dicen d\u00f3nde descargarlo. Adem\u00e1s, \u00a1es gratis! \u2935\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438618948086468613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pasaporte Covid no es una soluci\u00f3n.\\n\\nSe\u00f1ores gobernantes: \\n\\nSi quieren incentivar la vacunaci\u00f3n regalen piruletas, no utilicen a la hosteler\u00eda, ya han abusado bastante de este sector.\\n\\nLa vacuna no evita el contagio ni la trasmisi\u00f3n.\\n\\nLegislen sistemas de prevenci\u00f3n eficaces. https://t.co/BeyilUtkng', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BeyilUtkng'], 'tweet_date': '2021-09-16T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pasaporte Covid no es una soluci\u00f3n.\\n\\nSe\u00f1ores gobernantes: \\n\\nSi quieren incentivar la vacunaci\u00f3n regalen piruletas, no utilicen a la hosteler\u00eda, ya han abusado bastante de este sector.\\n\\nLa vacuna no evita el contagio ni la trasmisi\u00f3n.\\n\\nLegislen sistemas de prevenci\u00f3n eficaces. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438594441233801216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevamos 5 a\u00f1os de no salir a ning\u00fan lado, ni de escapada r\u00e1pida de una noche. Y yo llevo desde marzo de 2020 sin salir de casa salvo para la vacuna y para pasaporte. \\nEst\u00e1bamos desayunando, hablando del nivel de estr\u00e9s que traemos y la mala semana que ha sido. \\n1/2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevamos 5 a\u00f1os de no salir a ning\u00fan lado, ni de escapada r\u00e1pida de una noche. Y yo llevo desde marzo de 2020 sin salir de casa salvo para la vacuna y para pasaporte. \\nEst\u00e1bamos desayunando, hablando del nivel de estr\u00e9s que traemos y la mala semana que ha sido. \\n1/2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438592379834015744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Las infecciones tras la vacuna y otros agujeros del 'pasaporte Covid' https://t.co/xINGTyAFEX\\nPermite el acceso a contagiados. S\u00f3lo sirve para discriminar, para robar derechos. No tiene justificaci\u00f3n sanitaria. Es una medida de presi\u00f3n para que la gente se inocule. #YoNOMeVacuno\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNOMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xINGTyAFEX'], 'tweet_date': '2021-09-16T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Las infecciones tras la vacuna y otros agujeros del 'pasaporte Covid' \\nPermite el acceso a contagiados. S\u00f3lo sirve para discriminar, para robar derechos. No tiene justificaci\u00f3n sanitaria. Es una medida de presi\u00f3n para que la gente se inocule. \"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438581954719322112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia hace obligatorio el pase sanitario para todos los trabajadores bajo riesgo de multas y suspensiones\\nhttps://t.co/bRktXVDOgl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bRktXVDOgl'], 'tweet_date': '2021-09-16T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia hace obligatorio el pase sanitario para todos los trabajadores bajo riesgo de multas y suspensiones\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438544988418232327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy una persona amante de la soledad y no dependo de una empresa que me exija pasaporte sanitario , as\u00ed que no ser\u00e1 el ostracismo al que me condenen lo que me incite a tomar una decisi\u00f3n sobre la vacuna. Aunque todos tenemos un l\u00edmite hasta el que podemos aguantar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy una persona amante de la soledad y no dependo de una empresa que me exija pasaporte sanitario , as\u00ed que no ser\u00e1 el ostracismo al que me condenen lo que me incite a tomar una decisi\u00f3n sobre la vacuna. Aunque todos tenemos un l\u00edmite hasta el que podemos aguantar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438539686843138051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zazu y Zarco en adopci\u00f3n, bretones de 2,5 meses, ser\u00e1n de tama\u00f1o mediano.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/EKFFTosOJO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Zazu y Zarco en adopci\u00f3n, bretones de 2,5 meses, ser\u00e1n de tama\u00f1o mediano.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/EKFFTosOJO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438522791884582919', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ESPA\u00d1A Somos una pareja de Canarias y encontramos este gatito en #Sevilla, fuimos a preguntar al aeropuerto para llev\u00e1rnoslo y sale 50\u20ac y nos daba para pagarlos pero dicen que hace falta pasaporte, chip y vacuna...\u00a1\u00a1Espero que alguien pueda darnos una soluci\u00f3n\ud83d\ude16644 31 01 42 \u00a1\u00a1 https://t.co/S7jhf4lZwQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ESPA\u00d1A', 'Sevilla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Somos una pareja de Canarias y encontramos este gatito en , fuimos a preguntar al aeropuerto para llev\u00e1rnoslo y sale 50\u20ac y nos daba para pagarlos pero dicen que hace falta pasaporte, chip y vacuna...\u00a1\u00a1Espero que alguien pueda darnos una soluci\u00f3n\ud83d\ude16644 31 01 42 \u00a1\u00a1 https://t.co/S7jhf4lZwQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438518047610859526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/csKaRUo4RE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/csKaRUo4RE'], 'tweet_date': '2021-09-16T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438491432910737417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 la gente sigue mandando foto del cart\u00f3n de la vacuna? \\nSer\u00e1 que documentan el evento por si la vacuna les pega para el orto?  Ser\u00e1 como un sello en el pasaporte? El festejo de una inmunidad conseguida?\\nNo s\u00e9. Es tan extra\u00f1o. Como no me vacun\u00e9, no lo entiendo. Desconf\u00edo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 la gente sigue mandando foto del cart\u00f3n de la vacuna? \\nSer\u00e1 que documentan el evento por si la vacuna les pega para el orto?  Ser\u00e1 como un sello en el pasaporte? El festejo de una inmunidad conseguida?\\nNo s\u00e9. Es tan extra\u00f1o. Como no me vacun\u00e9, no lo entiendo. Desconf\u00edo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438459056071626760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Abp. Vigan\u00f2: vacuna COVID-19, pasaporte impulsa 'una guerra de \u00e9poca' y 'preludio del fin de los tiempos' - LifeSite https://t.co/azDgzPnOsp\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/azDgzPnOsp'], 'tweet_date': '2021-09-16T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Abp. Vigan\u00f2: vacuna COVID-19, pasaporte impulsa 'una guerra de \u00e9poca' y 'preludio del fin de los tiempos' - LifeSite \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438439012079972364', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dentro de poco empieza la vacuna de la gripe. \u00bf Pedir\u00e1n pasaporte ? \u00bf Habr\u00e1 que poner tres dosis ?,,,,,,que sin vivir madre m\u00eda \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd26', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dentro de poco empieza la vacuna de la gripe. \u00bf Pedir\u00e1n pasaporte ? \u00bf Habr\u00e1 que poner tres dosis ?,,,,,,que sin vivir madre m\u00eda \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd26'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438432074814402568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/Jb8hhf6KgT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-16T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lia y Nano buscan familia , creemos que son mix de Mastin *NO SE DAN EN ADOPCI\u00d3N PARA GUARDA*\\n\\nSe entrega cuando tenga la edad recomendada, con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n por contrato. https://t.co/Jb8hhf6KgT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438319139706261511', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'todos los primeros ministros de Canad\u00e1 quieren el pasaporte de la vacuna. Llegar\u00e1 a todas las provincias, eventualmente. https://t.co/EzdH01pcsR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EzdH01pcsR'], 'tweet_date': '2021-09-16T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'todos los primeros ministros de Canad\u00e1 quieren el pasaporte de la vacuna. Llegar\u00e1 a todas las provincias, eventualmente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438261352133496842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FUE PRIMICIA. El punto clave de la atac\u00f3 en un pasaporte vacuna para entrar a espacios p\u00fablicos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FUE PRIMICIA. El punto clave de la atac\u00f3 en un pasaporte vacuna para entrar a espacios p\u00fablicos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438247735619203083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/srUFqPoOzf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Andy, Lucas, Ne\u00f3n y Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tienen 5 semanas, mestizos de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\\n\\nSe entregan con chip, pasaporte, desparasitados, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https://t.co/srUFqPoOzf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438230453832589312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ravers despu\u00e9s de muchas cr\u00edticas, el primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, anunci\u00f3 que el gobierno abandonar\u00e1 la idea de implementar un  pasaporte de vacuna  para ingresar a clubes y eventos.\\nhttps://t.co/ZcwnN5HI90', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ravers'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZcwnN5HI90'], 'tweet_date': '2021-09-15T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' despu\u00e9s de muchas cr\u00edticas, el primer ministro brit\u00e1nico, Boris Johnson, anunci\u00f3 que el gobierno abandonar\u00e1 la idea de implementar un  pasaporte de vacuna  para ingresar a clubes y eventos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438213124499427336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rio de Janeiro implementa \"pasaporte vacuna\" - Brasil - ANSA Latina https://t.co/iUAcV23gAP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iUAcV23gAP'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rio de Janeiro implementa \"pasaporte vacuna\" - Brasil - ANSA Latina '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438210007796002824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 \u00bfPodr\u00eda Connecticut usar un pasaporte digital de la vacuna COVID-19? - Telemundo Nueva Inglaterra \ud83d\udc49 https://t.co/P2Hvf4fvpD \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Medical', 'GroupZirigoza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P2Hvf4fvpD'], 'tweet_date': '2021-09-15T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 \u00bfPodr\u00eda Connecticut usar un pasaporte digital de la vacuna COVID-19? - Telemundo Nueva Inglaterra \ud83d\udc49  \ud83d\udc8a  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438205182299549697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \u201cpasaporte vacuna\u201d https://t.co/IMnQLRNJnq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IMnQLRNJnq'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \u201cpasaporte vacuna\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438199180942524417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'es penoso que un vacunado que dice que si no esta inmunizado no tiene peligro de morir porque con la vacuna solo sufren un covid leve no tenga valor de comprobarlo quit\u00e1ndose la mascarilla o votando que no a este pasaporte covid por ejemplo... https://t.co/AfOEGwCzip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AfOEGwCzip'], 'tweet_date': '2021-09-15T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'es penoso que un vacunado que dice que si no esta inmunizado no tiene peligro de morir porque con la vacuna solo sufren un covid leve no tenga valor de comprobarlo quit\u00e1ndose la mascarilla o votando que no a este pasaporte covid por ejemplo... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438188103013961745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \"pasaporte vacuna\" https://t.co/MnnbMqq4C5 a trav\u00e9s de @Ambitocom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Ambitocom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MnnbMqq4C5'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \"pasaporte vacuna\"  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438184284091654149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \"pasaporte vacuna\" https://t.co/EH6fz4RIPM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EH6fz4RIPM'], 'tweet_date': '2021-09-15T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'R\u00edo de Janeiro implementa el \"pasaporte vacuna\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438168876706148356', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \u201cpasaporte vacuna\u201d para entrar a espacios\\xa0p\u00fablicos https://t.co/bOSAZdWPPa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bOSAZdWPPa'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \u201cpasaporte vacuna\u201d para entrar a espacios\\xa0p\u00fablicos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438165541659811840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \u201cpasaporte vacuna\u201d para entrar a espacios\\xa0p\u00fablicos https://t.co/jlxNo2wZDz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jlxNo2wZDz'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \u201cpasaporte vacuna\u201d para entrar a espacios\\xa0p\u00fablicos '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438165224146681857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \"pasaporte vacuna\" para entrar a espacios p\u00fablicos https://t.co/B4MIf9ZXWQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B4MIf9ZXWQ'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \"pasaporte vacuna\" para entrar a espacios p\u00fablicos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438165223710416896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \"pasaporte vacuna\" para entrar a espacios p\u00fablicos https://t.co/eS1i0FBVfe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eS1i0FBVfe'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rio de Janeiro puso en funcionamiento un \"pasaporte vacuna\" para entrar a espacios p\u00fablicos '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438163893281558532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Rio de Janeiro puso en funcionamiento un 'pasaporte vacuna' para entrar a espacios p\u00fablicos https://t.co/cB0xOoRWdp\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cB0xOoRWdp'], 'tweet_date': '2021-09-15T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Rio de Janeiro puso en funcionamiento un 'pasaporte vacuna' para entrar a espacios p\u00fablicos \"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1438158917415014405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f La OMS se opone al pasaporte vacunal \ud83d\udec2, lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna \ud83d\udc89\\n\\n@WHO \\n\\n#COVID19 #pasaportecovid \\n\\nhttps://t.co/GfD8UgkYq6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'pasaportecovid'], 'mentions': ['WHO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GfD8UgkYq6'], 'tweet_date': '2021-09-15T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f La OMS se opone al pasaporte vacunal \ud83d\udec2, lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna \ud83d\udc89\\n\\n \\n\\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438117697208922112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SE ADOPTAN CACHORROS DE \u2728GOLDEN x BOXER\u2728con la Asociaci\u00f3n Amigos de los Animales. Est\u00e1n en Granada (con posibilidad de env\u00edo). Nada m\u00e1s hay que aportar 180e para gastos de vacuna, desparasitaci\u00f3n, pasaporte, microchip y castraci\u00f3n. Cto Maite Vidal 687572443. Fotos \ud83d\udc36\u2b07\ufe0f https://t.co/vaH6IuWiuG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SE ADOPTAN CACHORROS DE \u2728GOLDEN x BOXER\u2728con la Asociaci\u00f3n Amigos de los Animales. Est\u00e1n en Granada (con posibilidad de env\u00edo). Nada m\u00e1s hay que aportar 180e para gastos de vacuna, desparasitaci\u00f3n, pasaporte, microchip y castraci\u00f3n. Cto Maite Vidal 687572443. Fotos \ud83d\udc36\u2b07\ufe0f https://t.co/vaH6IuWiuG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438110371793997826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal por \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna https://t.co/EdaqdljzX8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EdaqdljzX8'], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal por \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438107349584056323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OMS se opone al pasaporte vacunal, lo considera \u201cdiscriminatorio\u201d al no haber igualdad de acceso a la vacuna - https://t.co/EQSD4KZVgz #EVNews #OMS #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EVNews', 'OMS', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EQSD4KZVgz'], 'tweet_date': '2021-09-15T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OMS se opone al pasaporte vacunal, lo considera \u201cdiscriminatorio\u201d al no haber igualdad de acceso a la vacuna -    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438099511445008385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ustedes, los fan\u00e1ticos de verdad pro obligatoriedad de la vacuna y pasaporte \"sanitario\", solo pueden ver una \"realidad\" simplona y maniquea del asunto:\\n- Ciencia, progreso, ARN...\\n- Oscurantismos, chamanismo, terraplanismo...\\nPero d\u00e9jenme decirles una cosa \u2b07\ufe0f https://t.co/ZKofOZLGMF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ustedes, los fan\u00e1ticos de verdad pro obligatoriedad de la vacuna y pasaporte \"sanitario\", solo pueden ver una \"realidad\" simplona y maniquea del asunto:\\n- Ciencia, progreso, ARN...\\n- Oscurantismos, chamanismo, terraplanismo...\\nPero d\u00e9jenme decirles una cosa \u2b07\ufe0f https://t.co/ZKofOZLGMF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438088745425809412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal \ud83d\udec2, lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna \ud83d\udc89\\n\\n@pahowho \\n\\nNoticia competa\ud83d\udc47:\\nhttps://t.co/3KGZCDOpg6 https://t.co/MxCC5tgFBE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pahowho'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3KGZCDOpg6'], 'tweet_date': '2021-09-15T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal \ud83d\udec2, lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna \ud83d\udc89\\n\\n \\n\\nNoticia competa\ud83d\udc47:\\n https://t.co/MxCC5tgFBE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438056513847824385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Catedr\u00e1tica de Oxford: \u201cla vacuna no detiene la transmisi\u00f3n del virus\u201c\\nTodos: \u201cEs obligatorio vacunarse para impedir la transmisi\u00f3n y salvar vidas\u201d y para tener tu pasaporte Covid para viajar y transmitir el virus por el mundo.\\nHay alguien ah\u00ed pensando con l\u00f3gica??? \ud83e\udd2f https://t.co/aoWOb0zGCg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aoWOb0zGCg'], 'tweet_date': '2021-09-15T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Catedr\u00e1tica de Oxford: \u201cla vacuna no detiene la transmisi\u00f3n del virus\u201c\\nTodos: \u201cEs obligatorio vacunarse para impedir la transmisi\u00f3n y salvar vidas\u201d y para tener tu pasaporte Covid para viajar y transmitir el virus por el mundo.\\nHay alguien ah\u00ed pensando con l\u00f3gica??? \ud83e\udd2f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438012745329389570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se trata de la primera vez que el alto tribunal abre la puerta a extender la utilizaci\u00f3n de este documento para impedir a los no vacunados el acceso a lugares p\u00fablicos. #covid #vacuna #Canarias \\nhttps://t.co/SzAOQoC9LC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid', 'vacuna', 'Canarias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SzAOQoC9LC'], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se trata de la primera vez que el alto tribunal abre la puerta a extender la utilizaci\u00f3n de este documento para impedir a los no vacunados el acceso a lugares p\u00fablicos.    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438012577632620554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una justificaci\u00f3n de patio de colegio y totalmente sectaria y falsa en cuanto s protecci\u00f3n de la salud. Algo q no garantiza la vacuna El Tribunal Supremo avala exigir el pasaporte covid para acceder a los bares en Galicia - Libertad Digital https://t.co/vudIGRoTJs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vudIGRoTJs'], 'tweet_date': '2021-09-15T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una justificaci\u00f3n de patio de colegio y totalmente sectaria y falsa en cuanto s protecci\u00f3n de la salud. Algo q no garantiza la vacuna El Tribunal Supremo avala exigir el pasaporte covid para acceder a los bares en Galicia - Libertad Digital '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1438010202205261827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal y lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna https://t.co/ROrvaLlANh https://t.co/TV9vFNDehm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ROrvaLlANh'], 'tweet_date': '2021-09-15T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OMS se opone al pasaporte vacunal y lo considera \"discriminatorio\" al no haber igualdad de acceso a la vacuna  https://t.co/TV9vFNDehm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437991119036551170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Podr\u00e1 el hombre ara\u00f1a tener pasaporte y vacuna listos para antes de que Bianca Marroqu\u00edn de su \u00faltima fecha en el Musical de Chicago en Broadway? No lo s\u00e9, s\u00edganme para saber el desenlace.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Podr\u00e1 el hombre ara\u00f1a tener pasaporte y vacuna listos para antes de que Bianca Marroqu\u00edn de su \u00faltima fecha en el Musical de Chicago en Broadway? No lo s\u00e9, s\u00edganme para saber el desenlace.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437982561188425731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OMS se opone al pasaporte vacunal, lo considera \u201cdiscriminatorio\u201d al no haber igualdad de acceso a la vacuna - https://t.co/5TYRELOUQ3 #EVNews #OMS #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EVNews', 'OMS', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5TYRELOUQ3'], 'tweet_date': '2021-09-15T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OMS se opone al pasaporte vacunal, lo considera \u201cdiscriminatorio\u201d al no haber igualdad de acceso a la vacuna -    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1437974251450114055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay un concepto confuso entre los vacunados con 2 dosis.\\nDe ninguna manera es un pasaporte para regresar a la normalidad.\\nLos contagios suceden aun con vacuna, y entre las personas vulnerables hay mortandad.\\nEn algunos pa\u00edses, por ese motivo, est\u00e1n con 3as dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-15T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay un concepto confuso entre los vacunados con 2 dosis.\\nDe ninguna manera es un pasaporte para regresar a la normalidad.\\nLos contagios suceden aun con vacuna, y entre las personas vulnerables hay mortandad.\\nEn algunos pa\u00edses, por ese motivo, est\u00e1n con 3as dosis.'}]"