"[{'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113662538747910', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"sera q eh vdd q a vacina da pfizer faz o peito crescer?\"\\n\"nao sei testa ai e me manda foto\" \\nalice cantadas 2021', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"sera q eh vdd q a vacina da pfizer faz o peito crescer?\"\\n\"nao sei testa ai e me manda foto\" \\nalice cantadas 2021'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113641592385542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In severe cases, myocarditis can cause permanent damage to the heart muscle and lead to heart failure, heart attack, stroke and sudden cardiac death; in Aug 21, New Zealand reported the death of a woman following Pfizer\u2019s jab, which  was due to vaccine-induced myocarditis', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In severe cases, myocarditis can cause permanent damage to the heart muscle and lead to heart failure, heart attack, stroke and sudden cardiac death; in Aug 21, New Zealand reported the death of a woman following Pfizer\u2019s jab, which  was due to vaccine-induced myocarditis'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113632314572801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pellegrini se tiene que poner la tercera dosis de pfizer en noviembre', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pellegrini se tiene que poner la tercera dosis de pfizer en noviembre'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113570326953994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 1996 Pfizer experiment\u00f3 con 200 ni\u00f1os en Guinea, sin el permiso de sus padres, resultando 11 muertos y varios con par\u00e1lisis y efectos secundarios.  \\nHistorical Flashback - Pfizer Tested Experimental Jab On 200 Children As... https://t.co/wst3QTqIdL a trav\u00e9s de @YouTube', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wst3QTqIdL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En 1996 Pfizer experiment\u00f3 con 200 ni\u00f1os en Guinea, sin el permiso de sus padres, resultando 11 muertos y varios con par\u00e1lisis y efectos secundarios.  \\nHistorical Flashback - Pfizer Tested Experimental Jab On 200 Children As...  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113531168870405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/tbwBiBM4qu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tbwBiBM4qu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113493969588226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"13 ans !!! MORT 1 JOUR APR\u00c8S L'INJECTION PFIZER\ud83d\ude31\ud83d\ude31\\n\\nMais #JeSoutiensM\u00e9lenchon en TT alors qu'il est pour la vax des enfants \ud83e\udd21\\n\\n#R\u00e9veillezVous #TouchePasAuxEnfants #touchepasamesenfants #Greve23Septembre #Melenchon #NonALaVaccinationObligatoire #NonAuPassSanitaire https://t.co/G0xdFCd1cu\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['JeSoutiensM\u00e9lenchon', 'R\u00e9veillezVous', 'TouchePasAuxEnfants', 'touchepasamesenfants', 'Greve23Septembre', 'Melenchon', 'NonALaVaccinationObligatoire', 'NonAuPassSanitaire'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"13 ans !!! MORT 1 JOUR APR\u00c8S L'INJECTION PFIZER\ud83d\ude31\ud83d\ude31\\n\\nMais  en TT alors qu'il est pour la vax des enfants \ud83e\udd21\\n\\n       https://t.co/G0xdFCd1cu\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113475296555010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UPDATE 3-U.S. FDA authorizes third dose of Pfizer COVID-19 vaccine for older Americans https://t.co/wpH48wUzxO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wpH48wUzxO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'UPDATE 3-U.S. FDA authorizes third dose of Pfizer COVID-19 vaccine for older Americans '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113472989683713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'U\u011fur \u015eahin s\u0131rf T\u00fcrk diye \"zehir i\u00e7in\" dese, sorgulamadan i\u00e7ecek bir kesim var. Onlar yine \"kand\u0131r\u0131ld\u0131k\" der s\u0131yr\u0131l\u0131rlar i\u015fin i\u00e7inden. Pfizer gibi \u00e7ocuk katili oldu\u011fu bilinen bir firma ile \u00e7al\u0131\u015fan devlet.\\n\\nhttps://t.co/FAfJhF5KZW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FAfJhF5KZW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'U\u011fur \u015eahin s\u0131rf T\u00fcrk diye \"zehir i\u00e7in\" dese, sorgulamadan i\u00e7ecek bir kesim var. Onlar yine \"kand\u0131r\u0131ld\u0131k\" der s\u0131yr\u0131l\u0131rlar i\u015fin i\u00e7inden. Pfizer gibi \u00e7ocuk katili oldu\u011fu bilinen bir firma ile \u00e7al\u0131\u015fan devlet.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113466958348288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Two of the top 10 stocks owned by Members of Congress:\\n\\n#6 Pfizer\\n#8 J &amp; J https://t.co/ekEQBwYuQm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ekEQBwYuQm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Two of the top 10 stocks owned by Members of Congress:\\n\\n#6 Pfizer\\n#8 J &amp; J '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113437703004161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En realidad le dicen \"La Pfizer\" porque meten el relato del imperialismo...\\nPfizer es alemana y los dos que la desarrollaron son turcos.\\nEn fin. https://t.co/kL5AuuELq3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kL5AuuELq3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En realidad le dicen \"La Pfizer\" porque meten el relato del imperialismo...\\nPfizer es alemana y los dos que la desarrollaron son turcos.\\nEn fin. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113389707632646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Former Pfizer chief scientist Michael Yeadon:\\nMasks don't work, lockdowns never slowed down transmission, the vaccines are full of shit, and reject vaccine passports.\\n\\nSHARE!\\n\\nFollow @UsaAwakening to be up to date https://t.co/P0jxLg40UK\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['usaawakening'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Former Pfizer chief scientist Michael Yeadon:\\nMasks don't work, lockdowns never slowed down transmission, the vaccines are full of shit, and reject vaccine passports.\\n\\nSHARE!\\n\\nFollow @UsaAwakening to be up to date https://t.co/P0jxLg40UK\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113362176167950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pfizer brand salad kits coming soon\\n\\nCan't wait /s\\n\\nSourcing those delicious greens from Bill Gates farmland? \\n\\nhttps://t.co/8tvtIKc2nb\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8tvtIKc2nb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pfizer brand salad kits coming soon\\n\\nCan't wait /s\\n\\nSourcing those delicious greens from Bill Gates farmland? \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113355301785603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pfizer, quero minha bunda na nuca vc est\u00e1 me ouvindo!!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'pfizer, quero minha bunda na nuca vc est\u00e1 me ouvindo!!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113305410510852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The U.S. will donate 500 million additional doses of the Pfizer Covid-19 vaccine to developing countries, President Biden said https://t.co/1ZiwKfG70J via @WSJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['WSJ'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1ZiwKfG70J'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The U.S. will donate 500 million additional doses of the Pfizer Covid-19 vaccine to developing countries, President Biden said  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113248418316296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Singapore \ud83c\uddf8\ud83c\uddec (82 % population FULLY VACCINATED with Pfizer &amp; Moderna) reports the biggest one day increase on record of SARS-CoV-2 daily cases. https://t.co/FUWXGobhnS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Singapore \ud83c\uddf8\ud83c\uddec (82 % population FULLY VACCINATED with Pfizer &amp; Moderna) reports the biggest one day increase on record of SARS-CoV-2 daily cases. https://t.co/FUWXGobhnS'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113236087074825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"For some reason my first Pfizer shot was not registered into the vaccination database and I couldn't get my second shot. I had to opt for J&amp;J and now I've got a mixed set in my system. Hours later this thing is kicking my ass. I should be fine in the morning.\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"For some reason my first Pfizer shot was not registered into the vaccination database and I couldn't get my second shot. I had to opt for J&amp;J and now I've got a mixed set in my system. Hours later this thing is kicking my ass. I should be fine in the morning.\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113234166059015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja\\n\\nlos rusos empezaron a vacunarse en el exterior\\n\\nhttps://t.co/l9fWIdsymi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l9fWIdsymi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja\\n\\nlos rusos empezaron a vacunarse en el exterior\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113202612269062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Why only some people may get COVID-19 booster shots at first (over 65, the booster is 6 months or more after your last vaccine shot) https://t.co/BVMoUbqMXx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BVMoUbqMXx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Why only some people may get COVID-19 booster shots at first (over 65, the booster is 6 months or more after your last vaccine shot) '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113176091742211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer Invites Public to View and Listen to Webcast of Pfizer November 2 Conference Call with\\xa0Analysts https://t.co/CsXw3vRzpV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CsXw3vRzpV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer Invites Public to View and Listen to Webcast of Pfizer November 2 Conference Call with\\xa0Analysts '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113143522988037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CDC advisory committee debates Pfizer #booster shots\\n#LiveStreaming \\n\\n https://t.co/55ti97X4E2 via @YouTube', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CDC', 'booster', 'LiveStreaming'], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/55ti97X4E2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' advisory committee debates Pfizer  shots\\n \\n\\n  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113136182947862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"why yall doubting sehun, he's right https://t.co/HZ9IngVunU https://t.co/qpwlO0I79g https://t.co/dfRXJgTq1n\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HZ9IngVunU', 'https://t.co/qpwlO0I79g'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"why yall doubting sehun, he's right   https://t.co/dfRXJgTq1n\"}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441113133167357953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d. #TVV \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/NvPfeHF0gX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['23Sept', 'TVV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' La Agencia Europea del Medicamento (EMA) se prepara para decidir sobre la necesidad de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer \u201ca principios de octubre\u201d.  \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/NvPfeHF0gX'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441113119124713472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wed. the FDA authorized boosters for the people age 65 and older who received the Pfizer-BioNTech vaccine more than six months ago. Individuals at high-risk are also eligible. The federal government has not approved boosters of other COVID-19 vaccines.\\n\\nhttps://t.co/4YEJOAYBR3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4YEJOAYBR3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Wed. the FDA authorized boosters for the people age 65 and older who received the Pfizer-BioNTech vaccine more than six months ago. Individuals at high-risk are also eligible. The federal government has not approved boosters of other COVID-19 vaccines.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113059414593546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#Pfizer #Pfizervaccine \ud83d\udc89\ud83d\udc80 Le vaccin l'a tu\u00e9e. https://t.co/K7amCxnfIr\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'Pfizervaccine'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \" vaccine \ud83d\udc89\ud83d\udc80 Le vaccin l'a tu\u00e9e. https://t.co/K7amCxnfIr\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113047238541321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer boobs issa thing, but a Pfizer horing.. Vra vi Dick Spoor..', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer boobs issa thing, but a Pfizer horing.. Vra vi Dick Spoor..'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113034487779330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'meu bra\u00e7o t\u00e1 dolorido veyr pfizer vc me prometeu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'meu bra\u00e7o t\u00e1 dolorido veyr pfizer vc me prometeu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113027764310017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Leaked figures confirm fears of a drop in Australia\u2019s supply of Pfizer vaccine - States and territories were told at national cabinet their allocations of Pfizer will fall from 10.9m in September to 8.4m in... - https://t.co/b3Oswc7fTe https://t.co/u9bOZ2WrzT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/b3Oswc7fTe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Leaked figures confirm fears of a drop in Australia\u2019s supply of Pfizer vaccine - States and territories were told at national cabinet their allocations of Pfizer will fall from 10.9m in September to 8.4m in... -  https://t.co/u9bOZ2WrzT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113026900291584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Watch live: CDC panel votes on who should get Pfizer Covid booster shot after FDA OK: A key CDC advisory group is meeting Thursday to debate and vote on exactly who should get booster shots of Pfizer\\xa0and\\xa0BioNTech's Covid-19 vaccine. https://t.co/H2zc4gDtXh https://t.co/wyGXoTU2Ku\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H2zc4gDtXh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Watch live: CDC panel votes on who should get Pfizer Covid booster shot after FDA OK: A key CDC advisory group is meeting Thursday to debate and vote on exactly who should get booster shots of Pfizer\\xa0and\\xa0BioNTech's Covid-19 vaccine.  https://t.co/wyGXoTU2Ku\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113016636903425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La bronca que me da que est\u00e9n vacunando menores sanos con Pfizer y a nosotros nos pusieron la poronga china esa...', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La bronca que me da que est\u00e9n vacunando menores sanos con Pfizer y a nosotros nos pusieron la poronga china esa...'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441113015911280642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Double Pfizer.  Nothing https://t.co/S30pB6SaV7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S30pB6SaV7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Double Pfizer.  Nothing '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441112983640313863', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RDC_Covid19: 250 000 doses de vaccins #Pfizer #BioNTech sont arriv\u00e9es ce soir \u00e0 Kinshasa. Un don des Etats-Unis dans le cadre Covax. https://t.co/9R1vQOWVlk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['RDC_Covid19', 'Pfizer', 'BioNTech'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ': 250 000 doses de vaccins   sont arriv\u00e9es ce soir \u00e0 Kinshasa. Un don des Etats-Unis dans le cadre Covax. https://t.co/9R1vQOWVlk'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112968578535435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf54\ud83d\udc89\"Un burger et un #Pfizer svp\"\\n\\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddffLa Nouvelle-Z\u00e9lande envisage la possibilit\u00e9 de se faire vacciner dans les cha\u00eenes de fast-food.\\n\\nA l\\'inverse, une politique de sant\u00e9 publique lutterait contre la malbouffe et serait prudente avec des #vaccins exp\u00e9rimentaux.\\n\\n#Manifs25septembre https://t.co/9Upd5o6uFR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'vaccins', 'Manifs25septembre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Upd5o6uFR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83c\udf54\ud83d\udc89\"Un burger et un  svp\"\\n\\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddffLa Nouvelle-Z\u00e9lande envisage la possibilit\u00e9 de se faire vacciner dans les cha\u00eenes de fast-food.\\n\\nA l\\'inverse, une politique de sant\u00e9 publique lutterait contre la malbouffe et serait prudente avec des  exp\u00e9rimentaux.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112845756755968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pfizer'\u0131n 2 g\u00fcn \u00f6nce bebekler i\u00e7in deneysel s\u0131v\u0131n\u0131n haz\u0131r oldu\u011funu a\u00e7\u0131klamas\u0131ndan sonra, Zafer Kurug\u00f6l'\u00fcn bu a\u00e7\u0131klamay\u0131 yapmas\u0131 tesad\u00fcf de\u011fil. Sat\u0131lm\u0131\u015f bilim insanlar\u0131 taraf\u0131ndan ku\u015fat\u0131ld\u0131k...\\n#zaferkurugoeltutuklans\u0131n \\n#fahrettinkocaistifa\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['zaferkurugoeltutuklans\u0131n', 'fahrettinkocaistifa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pfizer'\u0131n 2 g\u00fcn \u00f6nce bebekler i\u00e7in deneysel s\u0131v\u0131n\u0131n haz\u0131r oldu\u011funu a\u00e7\u0131klamas\u0131ndan sonra, Zafer Kurug\u00f6l'\u00fcn bu a\u00e7\u0131klamay\u0131 yapmas\u0131 tesad\u00fcf de\u011fil. Sat\u0131lm\u0131\u015f bilim insanlar\u0131 taraf\u0131ndan ku\u015fat\u0131ld\u0131k...\\n \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112840497033218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Just got my FLU shot at Bakers. In a few weeks, going for my 3rd dose booster of the Pfizer Corona vaxx. Getting fully armed and ready for the coming winter...I ain't dying without a fight...\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Just got my FLU shot at Bakers. In a few weeks, going for my 3rd dose booster of the Pfizer Corona vaxx. Getting fully armed and ready for the coming winter...I ain't dying without a fight...\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112835937890308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CDC advisory committee debates Pfizer #booster shots\\n#LiveStreaming \\n\\n https://t.co/QKDgtX3OUY via @YouTube', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CDC', 'booster', 'LiveStreaming'], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QKDgtX3OUY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' advisory committee debates Pfizer  shots\\n \\n\\n  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112809241124868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nExigimos a el @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad y cuidarlos de cualquier atentado.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nExigimos a el  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad y cuidarlos de cualquier atentado.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112773925040138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA authorizes booster dose of Pfizer for certain populations! Eligibility starts 6 months after completion of the series of the Pfizer vaccine. https://t.co/YPtlphmm6p', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA authorizes booster dose of Pfizer for certain populations! Eligibility starts 6 months after completion of the series of the Pfizer vaccine. https://t.co/YPtlphmm6p'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112760645943296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La enfermera se fij\u00f3 que me hab\u00edan dado la Astrazaneca en la primera dosis y frunci\u00f3 el ce\u00f1o.\\nActo seguido me dio la Pfizer y la extrema unci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La enfermera se fij\u00f3 que me hab\u00edan dado la Astrazaneca en la primera dosis y frunci\u00f3 el ce\u00f1o.\\nActo seguido me dio la Pfizer y la extrema unci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112755424006151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Szczepionka zwi\u0119ksza podatno\u015b\u0107 na wirusa\" Czyli o to w tym cyrku chodzi @szczepimysie Po to 3 dawka! A za chwil\u0119 4 i 5\\n\\nhttps://t.co/U3Aff7ErYP\\n\\n#plandemia #NWO #SzczepimySi\u0119 #ostatniaprosta #COVID19 #Covid_19 #BigPharma #GreatReset #AstraZeneca #Pfizer #PiS #Covid1984', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['plandemia', 'NWO', 'SzczepimySi\u0119', 'ostatniaprosta', 'COVID19', 'Covid_19', 'BigPharma', 'GreatReset', 'AstraZeneca', 'Pfizer', 'PiS', 'Covid1984'], 'mentions': ['szczepimysie'], 'tweet_urls': ['https://t.co/U3Aff7ErYP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"Szczepionka zwi\u0119ksza podatno\u015b\u0107 na wirusa\" Czyli o to w tym cyrku chodzi  Po to 3 dawka! A za chwil\u0119 4 i 5\\n\\n\\n\\n           '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441112673362452491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apenas quem recebeu vacina da Pfizer deve tomar 3\u00aa dose nos\\xa0EUA https://t.co/bgNhU86QSe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bgNhU86QSe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Apenas quem recebeu vacina da Pfizer deve tomar 3\u00aa dose nos\\xa0EUA '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112652395155464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei vacina, ser\u00e1 que eu finalmente morro? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\\n#COVID19 #pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19', 'pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei vacina, ser\u00e1 que eu finalmente morro? \ud83d\ude01\ud83d\ude01\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112630563786752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA authorizes Pfizer COVID-19 booster shots for seniors and others at high risk https://t.co/1p0dsIQFm3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1p0dsIQFm3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA authorizes Pfizer COVID-19 booster shots for seniors and others at high risk '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112630240821250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Birmex recibe 585 mil vacunas envasadas de Pfizer, con esto suman m\u00e1s de 32 millones de dosis entregadas por esta farmac\u00e9utica\\nhttps://t.co/kzjLqJRfmb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kzjLqJRfmb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Birmex recibe 585 mil vacunas envasadas de Pfizer, con esto suman m\u00e1s de 32 millones de dosis entregadas por esta farmac\u00e9utica\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112626981838853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TL:\"Cientistas est\u00e3o desenvolvendo plantas com a mesma tecnologia usada pelas vacinas covid Pfizer e ModeRNA ao serem CONSUMIDAS\" https://t.co/561SWmRsS5 https://t.co/YHFL0JX4fi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/561SWmRsS5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'TL:\"Cientistas est\u00e3o desenvolvendo plantas com a mesma tecnologia usada pelas vacinas covid Pfizer e ModeRNA ao serem CONSUMIDAS\"  https://t.co/YHFL0JX4fi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112588293574666', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'getting the third pfizer shot and busting mad nuts for 30 minutes straight', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'getting the third pfizer shot and busting mad nuts for 30 minutes straight'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112581310058501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The Biden administration\u2019s special envoy to Haiti has resigned, FDA signed off on extra Pfizer vaccine for seniors and others and the Timberwolves fired their president of basketball operations Gersson Rosas. Emily Rudie has today\u2019s News in :90.\\nhttps://t.co/OEazLmxcMs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OEazLmxcMs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The Biden administration\u2019s special envoy to Haiti has resigned, FDA signed off on extra Pfizer vaccine for seniors and others and the Timberwolves fired their president of basketball operations Gersson Rosas. Emily Rudie has today\u2019s News in :90.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112566189625349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"FDA authorizes booster dose of Pfizer's Covid-19 vaccine\\nhttps://t.co/lNUw0omggZ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lNUw0omggZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"FDA authorizes booster dose of Pfizer's Covid-19 vaccine\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112555670282242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/VLUdflWFTj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/VLUdflWFTj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112467807952900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I hope they change their minds. I got the Pfizer 2 shot but want a Modern boostere.\\n\\nFDA official told  experts reviewing who should get an additional dose of Pfizer\u2019s Covid-19 vaccine that there isn\u2019t enough data to allow for mixing and matching of shots  https://t.co/XNCwWs0LXH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XNCwWs0LXH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I hope they change their minds. I got the Pfizer 2 shot but want a Modern boostere.\\n\\nFDA official told  experts reviewing who should get an additional dose of Pfizer\u2019s Covid-19 vaccine that there isn\u2019t enough data to allow for mixing and matching of shots  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112442642190344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. https://t.co/jh7OJuGCRx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los Rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V. https://t.co/jh7OJuGCRx'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441112441815924740', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacinaSampa \ud83d\udc89 Capital reduz o intervalo para segunda dose de Pfizer de 12 para oito semanas!\\n\\n\u2705 Quem tomou a primeira dose h\u00e1 no m\u00ednimo oito semanas j\u00e1 pode receber a segunda dose do imunizante a partir desta sexta-feira (24).\\nhttps://t.co/S86UCo0MUH https://t.co/Wp8mpqmQH7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacinaSampa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S86UCo0MUH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udc89 Capital reduz o intervalo para segunda dose de Pfizer de 12 para oito semanas!\\n\\n\u2705 Quem tomou a primeira dose h\u00e1 no m\u00ednimo oito semanas j\u00e1 pode receber a segunda dose do imunizante a partir desta sexta-feira (24).\\n https://t.co/Wp8mpqmQH7'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112422673104899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos:\\n\\n- Pfizer.\\n- Johnson &amp; Johnson.\\n- Sinopharm (China)\\n- Sinovac.  (China)\\n- Moderna.\\nQue dir\u00e1 ahora Willax y sus escorias como Beto-filo y el doc pichi.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a Estados Unidos:\\n\\n- Pfizer.\\n- Johnson &amp; Johnson.\\n- Sinopharm (China)\\n- Sinovac.  (China)\\n- Moderna.\\nQue dir\u00e1 ahora Willax y sus escorias como Beto-filo y el doc pichi.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441112416385859591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'So says the Pfizer board member. Seems legit. https://t.co/nWglraqaQP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nWglraqaQP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'So says the Pfizer board member. Seems legit. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112402875932677', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC Weighs Pfizer Boosters After FDA Approval for Some Americans https://t.co/GmAAZDcAGK #digitalhealth #socialmedia #digitalmarketing #AI #mhealth #healthtech #IoT #industry40 https://t.co/jQviixzdTR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['digitalhealth', 'socialmedia', 'digitalmarketing', 'AI', 'mhealth', 'healthtech', 'IoT', 'industry40'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GmAAZDcAGK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'CDC Weighs Pfizer Boosters After FDA Approval for Some Americans          https://t.co/jQviixzdTR'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112402511089673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/sfsIhj3nBC\\n\\n\u5831\u544a\u6e08\u307f\u306e\u307f\u3060\u304b\u3089\u306d\\n\u6050\u308d\u3057\u3044\u308f\\n\u30d5\u30a1\u30a4\u30b6\u30fc\u526f\u53cd\u5fdc\u5831\u544a\u8cc7\u6599', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sfsIhj3nBC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\n\u5831\u544a\u6e08\u307f\u306e\u307f\u3060\u304b\u3089\u306d\\n\u6050\u308d\u3057\u3044\u308f\\n\u30d5\u30a1\u30a4\u30b6\u30fc\u526f\u53cd\u5fdc\u5831\u544a\u8cc7\u6599'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112400179056646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/LLDfUpd8wB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/LLDfUpd8wB'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112347737657348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La #RDC vient de r\u00e9ceptionner 250.390 doses des #vaccins #Pfizer don de @USEmbKinshasa \u00e0 travers l'initiative #COVAX ce 23 sept 2021.\\nCet allocation permettra de relancer la campagne de #Vaccination en RDC https://t.co/rBhNKX0lml\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['RDC', 'vaccins', 'Pfizer', 'COVAX', 'Vaccination'], 'mentions': ['USEmbKinshasa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"La  vient de r\u00e9ceptionner 250.390 doses des   don de  \u00e0 travers l'initiative  ce 23 sept 2021.\\nCet allocation permettra de relancer la campagne de  en RDC https://t.co/rBhNKX0lml\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112343337844736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Just a sore arm for a day or so. Pfizer. https://t.co/yGTYRSu0R6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yGTYRSu0R6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Just a sore arm for a day or so. Pfizer. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112298559467522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ISC says expired Pfizer doses were administered at Saugeen First Nation https://t.co/myiFQBwOyQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/myiFQBwOyQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ISC says expired Pfizer doses were administered at Saugeen First Nation '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112290439225354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Messages entre Ursula von der Leyen et l\u2019administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de Pfizer : enqu\u00eate de\\xa0l\u2019UE https://t.co/puLyBWevsY', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/puLyBWevsY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Messages entre Ursula von der Leyen et l\u2019administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de Pfizer : enqu\u00eate de\\xa0l\u2019UE '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441112283099242500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"According to the FDA's authorization Wednesday, a booster of the Pfizer-BioNTech COVID-19 vaccine can be given at least six months after the two-dose regimen. A booster rollout to select ages and those at risk of serious illness could begin this week.\\nhttps://t.co/wJvWPkv3wQ\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wJvWPkv3wQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"According to the FDA's authorization Wednesday, a booster of the Pfizer-BioNTech COVID-19 vaccine can be given at least six months after the two-dose regimen. A booster rollout to select ages and those at risk of serious illness could begin this week.\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112278175150091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u2019efficacit\u00e9 absolue des vaccins calcul\u00e9s par des chercheurs sont: Moderna : efficacit\u00e9 absolue = 1,1% Pfizer : efficacit\u00e9 absolue = 0,7% https://t.co/ATVnFaUJ0C', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'L\u2019efficacit\u00e9 absolue des vaccins calcul\u00e9s par des chercheurs sont: Moderna : efficacit\u00e9 absolue = 1,1% Pfizer : efficacit\u00e9 absolue = 0,7% https://t.co/ATVnFaUJ0C'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112265919328262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"A dicembre si un anno fa civeniva comunicato l'arrivo dei vaccini. Col senno di poi avreste accettato tutto questo?\\n#bugie #mezognavaccino #COVID19 #NoGreenPassObbligatorio #Pfizer #Moderna #reazioniavverse #morti #dirittinegati #GovernoDraghi #EMA #AIFA #ISS\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['bugie', 'mezognavaccino', 'COVID19', 'NoGreenPassObbligatorio', 'Pfizer', 'Moderna', 'reazioniavverse', 'morti', 'dirittinegati', 'GovernoDraghi', 'EMA', 'AIFA', 'ISS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"A dicembre si un anno fa civeniva comunicato l'arrivo dei vaccini. Col senno di poi avreste accettato tutto questo?\\n            \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112235636445185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vc sabia? Bolsonaro sobre vacina de Pfizer: \u2018Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu\u2019 \\n https://t.co/bzUjsfQVJS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bzUjsfQVJS'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vc sabia? Bolsonaro sobre vacina de Pfizer: \u2018Se voc\u00ea virar um jacar\u00e9, \u00e9 problema seu\u2019 \\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112230695604232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n@lopezobrador_ https://t.co/6vGyCQYbVd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n https://t.co/6vGyCQYbVd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112228279689221', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer: \\nDose 1 sore arm for one day and a bruise for a little over a week.\\nDose 2: symptoms of an upper respiratory infection before I got it so day after I was EXHAUSTED with a headache nothing else after https://t.co/FrULc5wxda', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FrULc5wxda'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer: \\nDose 1 sore arm for one day and a bruise for a little over a week.\\nDose 2: symptoms of an upper respiratory infection before I got it so day after I was EXHAUSTED with a headache nothing else after '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112223397466115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vos te cre\u00e9s que nuestros Pol\u00edticos se aplicaron, \u00e9sa Vacuna que jam\u00e1s tuvo papeles?!\\nHasta PUT\u00cdN, dijo p\u00fablicamente, que \u00c9l no se aplicaba la SPUTNIK-V.\\nCreo que todos ellos tienen aplicada la \"PFIZER\"\\n#NoSomosBoludosParaCreerLoContrario https://t.co/mVpRIlz14O', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['NoSomosBoludosParaCreerLoContrario'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mVpRIlz14O'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vos te cre\u00e9s que nuestros Pol\u00edticos se aplicaron, \u00e9sa Vacuna que jam\u00e1s tuvo papeles?!\\nHasta PUT\u00cdN, dijo p\u00fablicamente, que \u00c9l no se aplicaba la SPUTNIK-V.\\nCreo que todos ellos tienen aplicada la \"PFIZER\"\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112196868567043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde junio de este a\u00f1o se anunci\u00f3 por parte de la patente de Pfizer que la vacuna pod\u00eda ser aplicada en mayores de 12 a\u00f1os \u00bfQue espera el gobierno para inmunizar a los millones de j\u00f3venes que faltan? #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Desde junio de este a\u00f1o se anunci\u00f3 por parte de la patente de Pfizer que la vacuna pod\u00eda ser aplicada en mayores de 12 a\u00f1os \u00bfQue espera el gobierno para inmunizar a los millones de j\u00f3venes que faltan? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112181534126085', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cOh your name is Faizah? Like Pfizer?\u201d haha \ud83d\ude10', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cOh your name is Faizah? Like Pfizer?\u201d haha \ud83d\ude10'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112163347689472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer lleve a vacunar a mi mam\u00e1..No la vacunaron porque tuvo un AV  hace como 15 a\u00f1os y le tocaba aztroceneca..Me dieron un n\u00famero para llamar..  Me fui cabizbaja,, llam\u00e9 y adivinen ... Me llamaron para darme un certificado y cambiar a Pfizer... Sistema p\u00fablico me \"\\'sorprendiste\"\"', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ayer lleve a vacunar a mi mam\u00e1..No la vacunaron porque tuvo un AV  hace como 15 a\u00f1os y le tocaba aztroceneca..Me dieron un n\u00famero para llamar..  Me fui cabizbaja,, llam\u00e9 y adivinen ... Me llamaron para darme un certificado y cambiar a Pfizer... Sistema p\u00fablico me \"\\'sorprendiste\"\"'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112155709870082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u7c73\u56fd\u3001\u4eca\u5f8c1\u5e74\u30675\u5104\u56de\u5206\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30b6\u30fc\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u3092\u9014\u4e0a\u56fd\u306b\u5bc4\u4ed8\u3059\u308b\u3068\u30d0\u30a4\u30c7\u30f3\u767a\u8868\\n\\nU.S. Will Donate More COVID Doses And Asks Other Rich Nations To Pitch In : NPR https://t.co/LKuYmqns9u', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LKuYmqns9u'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u7c73\u56fd\u3001\u4eca\u5f8c1\u5e74\u30675\u5104\u56de\u5206\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30b6\u30fc\u30ef\u30af\u30c1\u30f3\u3092\u9014\u4e0a\u56fd\u306b\u5bc4\u4ed8\u3059\u308b\u3068\u30d0\u30a4\u30c7\u30f3\u767a\u8868\\n\\nU.S. Will Donate More COVID Doses And Asks Other Rich Nations To Pitch In : NPR '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112124197986312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u3069\u3046\u8003\u3048\u3066\u3082\\n\u3053\u308c\u3060\u3051\u4eba\u306b\u5bc4\u308a\u5dee\u304c\u6fc0\u3057\u3044\u3068\u306a\u308c\u3070\\n\u6210\u5206\u304c\u9055\u3046\u3068\u898b\u308b\u65b9\u304c\u81ea\u7136\\n\u82e5\u3044\u304b\u82e5\u304f\u7121\u3044\u304b\\n\u514d\u75ab\u304c\u9ad8\u3044\u304b\u9ad8\u304f\u306a\u3044\u304b\u3060\u3051\u3067\u306f\\n\u3053\u308c\u7a0b\u306e\u5dee\u306f\u51fa\u306a\u3044\\n\u5c11\u3057\u816b\u308c\u308b\u304b\u816b\u308c\u306a\u3044\u304b\u7a0b\u5ea6\u3067\u306f\u306a\u304f\\n\u6b7b\u306c\u304b\\u3000\u3069\u3046\u3082\u306a\u3044\u304b\\u3000\u3068\u306a\u308c\u3070\\n\u5185\u5bb9\u7269\u304c\u9055\u3046\u3068\u8003\u3048\u3089\u308c\u307e\u3059\\nhttps://t.co/sfsIhj3nBC\\n\u30d5\u30b6\u30a4\u30b6\u30fc\u306e\u526f\u53cd\u5fdc\u8cc7\u6599 https://t.co/kQckVzCizC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sfsIhj3nBC', 'https://t.co/kQckVzCizC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u3069\u3046\u8003\u3048\u3066\u3082\\n\u3053\u308c\u3060\u3051\u4eba\u306b\u5bc4\u308a\u5dee\u304c\u6fc0\u3057\u3044\u3068\u306a\u308c\u3070\\n\u6210\u5206\u304c\u9055\u3046\u3068\u898b\u308b\u65b9\u304c\u81ea\u7136\\n\u82e5\u3044\u304b\u82e5\u304f\u7121\u3044\u304b\\n\u514d\u75ab\u304c\u9ad8\u3044\u304b\u9ad8\u304f\u306a\u3044\u304b\u3060\u3051\u3067\u306f\\n\u3053\u308c\u7a0b\u306e\u5dee\u306f\u51fa\u306a\u3044\\n\u5c11\u3057\u816b\u308c\u308b\u304b\u816b\u308c\u306a\u3044\u304b\u7a0b\u5ea6\u3067\u306f\u306a\u304f\\n\u6b7b\u306c\u304b\\u3000\u3069\u3046\u3082\u306a\u3044\u304b\\u3000\u3068\u306a\u308c\u3070\\n\u5185\u5bb9\u7269\u304c\u9055\u3046\u3068\u8003\u3048\u3089\u308c\u307e\u3059\\n\\n\u30d5\u30b6\u30a4\u30b6\u30fc\u306e\u526f\u53cd\u5fdc\u8cc7\u6599 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112112852439042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Sur l'\u00e9paisseur du portefeuille des actionnaires de Pfizer et Moderna. #Stopthemadness #Stopthesepsycho #RevolutionNow #plandemie https://t.co/0EJpcAGrYD\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Stopthemadness', 'Stopthesepsycho', 'RevolutionNow', 'plandemie'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0EJpcAGrYD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Sur l'\u00e9paisseur du portefeuille des actionnaires de Pfizer et Moderna.     \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112088324161541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'um sono mostro que parece que tomei a outra dose da pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'um sono mostro que parece que tomei a outra dose da pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441112050495672327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n@lopezobrador_ https://t.co/yEmNdGz2Ev', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n https://t.co/yEmNdGz2Ev'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111999572693004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"FDA authorized booster doses of Pfizer vaccine for people ages 65 &amp; up. Also eligible for boosters are ages 18-64 at high risk of severe COVID-19 or from frequent occupational exposures to SARS-CoV-2, such as healthcare workers &amp; teachers.\" https://t.co/ySpTCm5UN5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ySpTCm5UN5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"FDA authorized booster doses of Pfizer vaccine for people ages 65 &amp; up. Also eligible for boosters are ages 18-64 at high risk of severe COVID-19 or from frequent occupational exposures to SARS-CoV-2, such as healthcare workers &amp; teachers.\" '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111982376046601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"US gov't promises Ghana 1.3m Pfizer vaccines #3NewsGH\\n\\nhttps://t.co/1lHAi3monW\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['3NewsGH'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1lHAi3monW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"US gov't promises Ghana 1.3m Pfizer vaccines \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111967742107656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parecen chupapingas de la Pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Parecen chupapingas de la Pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111962562154505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111906203230224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Doctor who helped coordinate Colorado Pfizer trial says getting kids vaccinated is key to moving forward (@ChildrensColo)\\n\\nhttps://t.co/HDme5Mqkzk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ChildrensColo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/HDme5Mqkzk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Doctor who helped coordinate Colorado Pfizer trial says getting kids vaccinated is key to moving forward ()\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111904571719685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A maior quantidade recebida \u00e9 do imunizante da Pfizer, com 29.922 doses; Astrazeneca s\u00e3o 7.860 e Coronavac, 2.100\\n#osasco #osascosp #PrefeituraDeOsasco #secretariadasaudedeosasco #vacina #covid\\nhttps://t.co/HaVYHX9P5P', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['osasco', 'osascosp', 'PrefeituraDeOsasco', 'secretariadasaudedeosasco', 'vacina', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HaVYHX9P5P'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A maior quantidade recebida \u00e9 do imunizante da Pfizer, com 29.922 doses; Astrazeneca s\u00e3o 7.860 e Coronavac, 2.100\\n sp    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111899400114178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sim, tomei a primeira dose da Pfizer e to esperando ficar peituda. https://t.co/DvfNqgC0lN', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DvfNqgC0lN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'sim, tomei a primeira dose da Pfizer e to esperando ficar peituda. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111888566259712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111873122816007', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My new answer when asked if I have received the miracle cure:\\n\\nYes I received the Pfizer, both doses last Spring. Then lied about that last month and received two booster Modernas. Planning J&amp;J this winter. Have you received your second round yet?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My new answer when asked if I have received the miracle cure:\\n\\nYes I received the Pfizer, both doses last Spring. Then lied about that last month and received two booster Modernas. Planning J&amp;J this winter. Have you received your second round yet?'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111795813421062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi sobrina de 17, sin comorbilidad alguna, se acaba de vacunar con Pfizer. La hago responsable de lo que suceda con el Perito Moreno.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Mi sobrina de 17, sin comorbilidad alguna, se acaba de vacunar con Pfizer. La hago responsable de lo que suceda con el Perito Moreno.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111777157152770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"3 Reasons Why FDA Rejected Pfizer's COVID Booster for Everyone https://t.co/R0xBxT9s9Y via @YouTube\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/R0xBxT9s9Y'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"3 Reasons Why FDA Rejected Pfizer's COVID Booster for Everyone  via \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111774409871365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The ex-Pfizer scientist who became an anti-vax hero\\n\\nMichael Yeadon was a scientific researcher and vice president at drugs giant Pfizer Inc. He co-founded a successful biotech. Then his career took an unexpected turn. https://t.co/T7hlelLSi1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The ex-Pfizer scientist who became an anti-vax hero\\n\\nMichael Yeadon was a scientific researcher and vice president at drugs giant Pfizer Inc. He co-founded a successful biotech. Then his career took an unexpected turn. https://t.co/T7hlelLSi1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111736015200258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer BOOSTED!!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer BOOSTED!!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111697117233160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00f3 Pfizer acho #foxnacall', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['foxnacall'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'S\u00f3 Pfizer acho '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111672010141698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primeira dose da Pfizer aplicada, bora vira jacar\u00e9 pra atormenta o bozonaro. https://t.co/84a7ic4HAD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Primeira dose da Pfizer aplicada, bora vira jacar\u00e9 pra atormenta o bozonaro. https://t.co/84a7ic4HAD'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111626514534403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111622878072840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estaba saltando en una pata y ahora le\u00ed lo de la cuarentena japiro jajajajaja PONGANME LA PFIZER POR AMOR A CRISTO https://t.co/BGHEMcmkoa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BGHEMcmkoa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estaba saltando en una pata y ahora le\u00ed lo de la cuarentena japiro jajajajaja PONGANME LA PFIZER POR AMOR A CRISTO '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111608726458369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/ZtPxoJ6vjb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/ZtPxoJ6vjb'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111586819559440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"The ACIP @CDCgov is now debating 3 questions about 3rd dose @pfizer #COVID19 vaccination:\\n- approve for &gt;65-yr-olds?\\n- yes, for &lt;65 yr-olds w/underlying medical conditions?\\n- yes, for 18-64 yr-olds with on-the-job COVID risks?\\nRecall, @US_FDA already ok'ed for &gt;65-yr-olds. https://t.co/PLc5NQoOZL\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['CDCgov', 'pfizer', 'US_FDA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"The ACIP  is now debating 3 questions about 3rd dose   vaccination:\\n- approve for &gt;65-yr-olds?\\n- yes, for &lt;65 yr-olds w/underlying medical conditions?\\n- yes, for 18-64 yr-olds with on-the-job COVID risks?\\nRecall,  already ok'ed for &gt;65-yr-olds. https://t.co/PLc5NQoOZL\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111555525918732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ahora puedo decir: team pfizer \ud83d\udc41\ufe0f\u2728\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude08\ud83d\udcab\ud83d\ude0e\ud83d\udc41\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc45\ud83d\udc4d\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ahora puedo decir: team pfizer \ud83d\udc41\ufe0f\u2728\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude08\ud83d\udcab\ud83d\ude0e\ud83d\udc41\ufe0f\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\udc45\ud83d\udc4d\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111554439614468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"double vaxxed :) pfizer gang!\" ok so you\\'re.. saying you have the coronavirus', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"double vaxxed :) pfizer gang!\" ok so you\\'re.. saying you have the coronavirus'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111527700844544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"No reaction after #1 Pfizer, mild aches, fatigue after #2 - Get it, You will be so happy to not have to worry about ending up in the ICU! And you'll protect everyone around you! https://t.co/m8CkrPJipq\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m8CkrPJipq'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"No reaction after #1 Pfizer, mild aches, fatigue after #2 - Get it, You will be so happy to not have to worry about ending up in the ICU! And you'll protect everyone around you! \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111484063387656', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Any thoughts or questions about the boosters? Pfizer is offering them', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Any thoughts or questions about the boosters? Pfizer is offering them'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111437208788992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/f6QklkBr0p', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f6QklkBr0p'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111436848091137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/Z9K0bZeAlw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z9K0bZeAlw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111435916943369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n https://t.co/qcJbSECNv5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qcJbSECNv5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La farmac\u00e9utica asegura que una tercera parte de la dosis es efectiva en los ni\u00f1os.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111421731827717', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'this gay is on pfizer\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'this gay is on pfizer\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111381109993477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A new study in @NEJM including @DavidBeiser shows that the Pfizer and Moderna mRNA vaccines have been highly effective at preventing symptomatic COVID-19 in health care personnel https://t.co/f6vBliao0u', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['NEJM', 'DavidBeiser'], 'tweet_urls': ['https://t.co/f6vBliao0u'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A new study in  including  shows that the Pfizer and Moderna mRNA vaccines have been highly effective at preventing symptomatic COVID-19 in health care personnel '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111375661568003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  https://t.co/xdOuiFnDDo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xdOuiFnDDo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111373920931851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I wonder if Pfizer is giving us false claims about the Covid 19 V like they did with other drugs and settled 2009. https://t.co/l5FiYeJLjz https://t.co/8omoPCjPvK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l5FiYeJLjz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I wonder if Pfizer is giving us false claims about the Covid 19 V like they did with other drugs and settled 2009.  https://t.co/8omoPCjPvK'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111373870600196', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  https://t.co/6ByjbKeNqR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6ByjbKeNqR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111371903602688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA green lights booster dose of Pfizer vaccine for older, more vulnerable Americans https://t.co/er4iduHPHu by @shoshanadubnow $PFE $BNTX $MRNA $JNJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['shoshanadubnow'], 'tweet_urls': ['https://t.co/er4iduHPHu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA green lights booster dose of Pfizer vaccine for older, more vulnerable Americans  by  $PFE $BNTX $MRNA $JNJ'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111371731636224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tajikistan is an important partner in the global vaccination effort to save lives. The United States made a second delivery of 325,260 doses of Pfizer COVID-19 vaccines to the people of Tajikistan, with our total donation of vaccine doses to Tajikistan exceeding 1.8 million. https://t.co/csQFutCzYS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tajikistan is an important partner in the global vaccination effort to save lives. The United States made a second delivery of 325,260 doses of Pfizer COVID-19 vaccines to the people of Tajikistan, with our total donation of vaccine doses to Tajikistan exceeding 1.8 million. https://t.co/csQFutCzYS'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111371647631365', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'With booster doses of @pfizer #COVID19 vaccine now authorized in the U.S., government advisers reconvened on Thursday to tackle the most contentious question yet: Exactly who should roll up their sleeves right away?  https://t.co/E6V6e2g82T', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/E6V6e2g82T'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'With booster doses of   vaccine now authorized in the U.S., government advisers reconvened on Thursday to tackle the most contentious question yet: Exactly who should roll up their sleeves right away?  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111359983292419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/lBv1axAuFt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lBv1axAuFt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111359387619328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The FDA recommends that older Americans who are fully vaccinated should get the Pfizer-BioNTech Covid vaccine booster. That means about 11 million people over 65 are eligible - along with others at risk of severe  infection. Stay tuned for CDC guidelines.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The FDA recommends that older Americans who are fully vaccinated should get the Pfizer-BioNTech Covid vaccine booster. That means about 11 million people over 65 are eligible - along with others at risk of severe  infection. Stay tuned for CDC guidelines.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111344325877767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f Esta ma\u00f1ana muri\u00f3 Javier Hern\u00e1ndez, un adolescente mexicano conocido como \"el ni\u00f1o unicornio\" tras haber creado una plataforma social llamada Trindr, un \u00e9xito entre la comunidad religiosa. \\n\\nMuri\u00f3 de una \"trombosis\" en el miembro inferior tras darse la tercera dosis de Pfizer. https://t.co/SIAqjIpc3Q', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u26a0\ufe0f Esta ma\u00f1ana muri\u00f3 Javier Hern\u00e1ndez, un adolescente mexicano conocido como \"el ni\u00f1o unicornio\" tras haber creado una plataforma social llamada Trindr, un \u00e9xito entre la comunidad religiosa. \\n\\nMuri\u00f3 de una \"trombosis\" en el miembro inferior tras darse la tercera dosis de Pfizer. https://t.co/SIAqjIpc3Q'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111281528819722', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Thank you to our #Biopharm2021 supporting sponsors: @DaiichiSankyoUS; @genentech; @JazzPharma; @pfizer; @SanofiUS; @Servier; @SyneosHealth; and @Zoetis. https://t.co/K0WrZqoVYW   #statistics #statisticians #datascience https://t.co/VfWD9dJvfx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Biopharm2021', 'statistics', 'statisticians', 'datascience'], 'mentions': ['DaiichiSankyoUS', 'genentech', 'JazzPharma', 'pfizer', 'SanofiUS', 'Servier', 'SyneosHealth', 'Zoetis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/K0WrZqoVYW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Thank you to our  supporting sponsors: ; ; ; ; ; ; ; and .       https://t.co/VfWD9dJvfx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111271600902158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reuters: \u0415\u0421 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0439 \u0434\u043e\u0437\u044b \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b Pfizer https://t.co/TVy9L1AeKz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TVy9L1AeKz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Reuters: \u0415\u0421 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0439 \u0434\u043e\u0437\u044b \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111267813462018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer: we are not making enough profits,expected over 40 billion dollars is not enough,so prepare your children and expect very soon to include your babies. https://t.co/zFoDimaBCx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zFoDimaBCx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer: we are not making enough profits,expected over 40 billion dollars is not enough,so prepare your children and expect very soon to include your babies. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111252634267652', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'chapei de pfizer kkkkkkkkkkk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'chapei de pfizer kkkkkkkkkkk'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111208229175305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https://t.co/ZD7cxHRDlv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZD7cxHRDlv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Los rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pzifer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111163819859972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The FDA Authorized Pfizer COVID-19 Booster Photographs for Some Of\\xa0us https://t.co/uMAKZLB7SJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uMAKZLB7SJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The FDA Authorized Pfizer COVID-19 Booster Photographs for Some Of\\xa0us '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111157331292170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/US58F3fcIM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/US58F3fcIM'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111157180272647', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoriza EU tercera dosis de\\xa0Pfizer https://t.co/xsDm46hNhK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xsDm46hNhK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Autoriza EU tercera dosis de\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111156119068675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yayal\u0131m.. @ErkanTrukten \\n\\n2010 y\u0131l\u0131nda Wikileaks taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7iliklerine ait gizli belgelerde, Pfizer\u2019\u0131n bir ila\u00e7 deneyi ile ilgili, Nijerya\u2019da aleyhine a\u00e7\u0131lan davay\u0131 geri \u00e7ekmesi i\u00e7in ba\u015fsavc\u0131ya komplo kurdu\u011fu ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131.\\nhttps://t.co/nYoRApCUGr', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['ErkanTrukten'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nYoRApCUGr'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yayal\u0131m..  \\n\\n2010 y\u0131l\u0131nda Wikileaks taraf\u0131ndan yay\u0131mlanan ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7iliklerine ait gizli belgelerde, Pfizer\u2019\u0131n bir ila\u00e7 deneyi ile ilgili, Nijerya\u2019da aleyhine a\u00e7\u0131lan davay\u0131 geri \u00e7ekmesi i\u00e7in ba\u015fsavc\u0131ya komplo kurdu\u011fu ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111122266841097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Not really. It is a very large company with diverse income and strong general annual growth. It was probably close to the same rank on the list pre-pandemic. It says more about legislators than Pfizer. https://t.co/FgXsHfsAJF', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FgXsHfsAJF'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Not really. It is a very large company with diverse income and strong general annual growth. It was probably close to the same rank on the list pre-pandemic. It says more about legislators than Pfizer. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111109553909760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Indigenous Services Canada says Pfizer vaccines administered at Saugeen First Nation in August &amp; September were beyond their best before date: https://t.co/iHE2woQh3n #mwont', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['mwont'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iHE2woQh3n'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Indigenous Services Canada says Pfizer vaccines administered at Saugeen First Nation in August &amp; September were beyond their best before date:  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441111076754509833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Tierra del Fuego ya tienen inmunidad de reba\u00f1o, en Olivos impunidad del reba\u00f1o K.\\n\\nPero vos feliz con Alberto que te clav\u00f3 la Sputnik V para ir a pasear a ning\u00fan lugar.\\n\\nMis #GeniosDelVoto \ud83d\udce5\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc34\\n\\nEra Pfizer. https://t.co/wUp2vuDbjt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GeniosDelVoto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'En Tierra del Fuego ya tienen inmunidad de reba\u00f1o, en Olivos impunidad del reba\u00f1o K.\\n\\nPero vos feliz con Alberto que te clav\u00f3 la Sputnik V para ir a pasear a ning\u00fan lugar.\\n\\nMis  \ud83d\udce5\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udc34\\n\\nEra Pfizer. https://t.co/wUp2vuDbjt'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441111040947732494', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A terceira dose n\u00e3o pode ser da mesma vacina. Profissionais de sa\u00fade e idosos tomaram, no in\u00edcio do ano, majoritariamente a Coronavac. Devem tomar refor\u00e7o da Pfizer, mas esta vacina est\u00e1 hoje \u00e9 a \u00fanica usada em adolescentes. Por que n\u00e3o aplicar Coronavac nos jovens, @mqueiroga2? https://t.co/mior9NttFo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['mqueiroga2'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A terceira dose n\u00e3o pode ser da mesma vacina. Profissionais de sa\u00fade e idosos tomaram, no in\u00edcio do ano, majoritariamente a Coronavac. Devem tomar refor\u00e7o da Pfizer, mas esta vacina est\u00e1 hoje \u00e9 a \u00fanica usada em adolescentes. Por que n\u00e3o aplicar Coronavac nos jovens, ? https://t.co/mior9NttFo'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110971150258177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N \\nAqu\u00ed te dejamos el listado de vacunas anticovid-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a #EEUU desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nNo aprobadas:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n#noticias #mundo\ud83c\udf0d #pandemia https://t.co/3C6WZZqBij', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'EEUU', 'noticias', 'mundo', 'pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \\nAqu\u00ed te dejamos el listado de vacunas anticovid-19 aprobadas para el ingreso de extranjeros a  desde noviembre:\\n\\nPfizer/BioNtech.\\nAstraZeneca.\\nJanssen.\\nModerna.\\nSinopharm.\\nCoronaVac.\\n\\nNo aprobadas:\\nSputnik V.\\nNovavax\\nAbdal\u00e1.\\nSoberana.\\n \ud83c\udf0d  https://t.co/3C6WZZqBij'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110946852704259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"L'ancien vice-pr\u00e9sident et directeur de la recherche de Pfizer, le Dr Michael Yeadon, met en garde.\\n Le risque de mortalit\u00e9 vaccinale est 50 fois plus \u00e9lev\u00e9 que la mort par coronavirus chez les enfants. https://t.co/RF6ICn3CI8\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"L'ancien vice-pr\u00e9sident et directeur de la recherche de Pfizer, le Dr Michael Yeadon, met en garde.\\n Le risque de mortalit\u00e9 vaccinale est 50 fois plus \u00e9lev\u00e9 que la mort par coronavirus chez les enfants. https://t.co/RF6ICn3CI8\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110923008036867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Previous Covid Prevents Delta Infection Better Than Pfizer Shot.\\nhttps://t.co/jOmWz0lTgw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jOmWz0lTgw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Previous Covid Prevents Delta Infection Better Than Pfizer Shot.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110906167955463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me dieron pfizer ser\u00e1 que tengo la misma que harry y louis? \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'me dieron pfizer ser\u00e1 que tengo la misma que harry y louis? \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110885355778050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa anuncia entrada na 3\u00aa fase: Bares e discotecas reabrem certificado, m\u00e1scara obrigat\u00f3ria em transportes e grandes superf\u00edcies: https://t.co/SrXjHiC5vs via @observadorpt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['observadorpt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SrXjHiC5vs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Costa anuncia entrada na 3\u00aa fase: Bares e discotecas reabrem certificado, m\u00e1scara obrigat\u00f3ria em transportes e grandes superf\u00edcies:  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110874333143043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pfizer CEO\u2014Biden's 'Good Friend'\u2014Is Privately Working to Tank Drug Price Reforms / Shameful \\u2066@johncusack\\u2069  https://t.co/043pO6kS6Q\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['johncusack'], 'tweet_urls': ['https://t.co/043pO6kS6Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pfizer CEO\u2014Biden's 'Good Friend'\u2014Is Privately Working to Tank Drug Price Reforms / Shameful \\u2066\\u2069  \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110874270306310', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Japan discovers \u201cmagnetic\u201d substance in Pfizer covid vaccines; journalists start DYING from the vax they pushed - https://t.co/Edw7y4qjJy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Edw7y4qjJy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Japan discovers \u201cmagnetic\u201d substance in Pfizer covid vaccines; journalists start DYING from the vax they pushed - '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110873154539524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SP capital inicia antecipa\u00e7\u00e3o de 2\u00b0 dose da Pfizer amanh\u00e3.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'SP capital inicia antecipa\u00e7\u00e3o de 2\u00b0 dose da Pfizer amanh\u00e3.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110858470363150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Booster dose granted Emergency Use for those 65 and older, those 18 to 64 years at high risk of severe COVID-19, and those 18 to 64 years whose frequent institutional or occupational exposure to SARS-CoV-2 puts them at high risk of serious complications. https://t.co/RvPiuvxXao', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RvPiuvxXao'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Booster dose granted Emergency Use for those 65 and older, those 18 to 64 years at high risk of severe COVID-19, and those 18 to 64 years whose frequent institutional or occupational exposure to SARS-CoV-2 puts them at high risk of serious complications. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110828753698819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'esse sono \u00e9 da pfizer ou da minha pregui\u00e7a?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'esse sono \u00e9 da pfizer ou da minha pregui\u00e7a?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110827206017033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'True or not, NSW implemented lockdown very sloppily resulting in a lot more cases which according to the federal govt created a need for far more Pfizer doses than any other state. That much is obvious. Inefficiency is always rewarded in Lib circles! https://t.co/mZOfSpIdV7', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mZOfSpIdV7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'True or not, NSW implemented lockdown very sloppily resulting in a lot more cases which according to the federal govt created a need for far more Pfizer doses than any other state. That much is obvious. Inefficiency is always rewarded in Lib circles! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110811729018887', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me vacunaron con la pfizer y estar\u00e9 escribiendo como me siento a pesar de q a nadie le importa https://t.co/SBlQGd9y6Y', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'me vacunaron con la pfizer y estar\u00e9 escribiendo como me siento a pesar de q a nadie le importa https://t.co/SBlQGd9y6Y'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110810403561482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 y cuando me toque vacunarme, el t\u00edo Biden @POTUS, nos regale unas cuantas Pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['POTUS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ojal\u00e1 y cuando me toque vacunarme, el t\u00edo Biden , nos regale unas cuantas Pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110792565260289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei a segunda dose da pfizer ne sinto como se meu bra\u00e7o fosse cair a qualquer momento', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei a segunda dose da pfizer ne sinto como se meu bra\u00e7o fosse cair a qualquer momento'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110789390098435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'One of the outcomes of the meeting between Pres Akufo-Addo and Vice Pres Kamala Harris this afternoon is the announcement that Ghana will receive some 1.3 million Pfizer vaccines from the US Government to boost our nation\u2019s vaccination Programme, and the fight against COVID-19 https://t.co/l4fNgcpqUV', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'One of the outcomes of the meeting between Pres Akufo-Addo and Vice Pres Kamala Harris this afternoon is the announcement that Ghana will receive some 1.3 million Pfizer vaccines from the US Government to boost our nation\u2019s vaccination Programme, and the fight against COVID-19 https://t.co/l4fNgcpqUV'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110762366259204', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/deKgs8GjxL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Seguimos exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n https://t.co/deKgs8GjxL'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110760281624587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T\u00f4 todo dolorido aq, pfizer voc\u00ea me paga\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'T\u00f4 todo dolorido aq, pfizer voc\u00ea me paga\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110720687476743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para los que estan con dudas estos son los contratos con losnfabricantes de vacunascasi lo mismo aplicaba para pfizer y moderna. Sumale la ley que votaron los politicos de todos los partidos para darle inmunidad a todos los fsbricantes dee vacunas. EL ESTADO cuida a las farmafias https://t.co/x7GYPP79UO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Para los que estan con dudas estos son los contratos con losnfabricantes de vacunascasi lo mismo aplicaba para pfizer y moderna. Sumale la ley que votaron los politicos de todos los partidos para darle inmunidad a todos los fsbricantes dee vacunas. EL ESTADO cuida a las farmafias https://t.co/x7GYPP79UO'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110695223824389', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo lej\u00eda no, pero desde que me puse las dos de Pfizer y bebo suavizante Mimos\u00edn, la verdad es que tengo la tripa fenomenal.\\n\\nUn saludo. https://t.co/Tels6vzu0u', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tels6vzu0u'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Yo lej\u00eda no, pero desde que me puse las dos de Pfizer y bebo suavizante Mimos\u00edn, la verdad es que tengo la tripa fenomenal.\\n\\nUn saludo. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110689871925260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a segunda dose da pfizer detonou minha m\u00e3e tadinha', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'a segunda dose da pfizer detonou minha m\u00e3e tadinha'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110670355808263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX\\n@COFEPRIS https://t.co/ysAXYMhpqi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n\\n\\n\\n\\n https://t.co/ysAXYMhpqi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110664236331022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'white women get the pfizer shot and immediately start doing the dougie uncontrollably', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'white women get the pfizer shot and immediately start doing the dougie uncontrollably'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110658607505416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '70 MEMBERS OF THE PFIZER INVESTMENT BOARD ARE MEMBERS OF THE CHINESE COMMUNIST PARTY. SEE THEM ALL\\n\\nhttps://t.co/3GqXyaCiF2', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3GqXyaCiF2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '70 MEMBERS OF THE PFIZER INVESTMENT BOARD ARE MEMBERS OF THE CHINESE COMMUNIST PARTY. SEE THEM ALL\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110639234011137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PrecisionMedicineSoftware Market is growing at a faster pace with substantial growth rates over the last few years and is estimated that the market will grow significantly in the forecasted period i.e. 2021 to 2028. \\nGet More:- https://t.co/014pDEXZYW\\n@Syapse @pfizer @NantHealth https://t.co/jFuLczzBsj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['PrecisionMedicineSoftware'], 'mentions': ['Syapse', 'pfizer', 'NantHealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/014pDEXZYW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Market is growing at a faster pace with substantial growth rates over the last few years and is estimated that the market will grow significantly in the forecasted period i.e. 2021 to 2028. \\nGet More:- \\n   https://t.co/jFuLczzBsj'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110632523177994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid Vaccine Prompts Strong Immune Response in Younger Children, Pfizer Says https://t.co/dLLcq2Qw04 https://t.co/mtWpmZf5ph', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dLLcq2Qw04'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid Vaccine Prompts Strong Immune Response in Younger Children, Pfizer Says  https://t.co/mtWpmZf5ph'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110623820025856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a \\n@lopezobrador_\\n y a la \\n@SSalud_mx\\n junto con el \\n@GobiernoMx\\n tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de \\n@COFEPRIS\\n para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a \\n\\n y a la \\n\\n junto con el \\n@GobiernoMx\\n tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de \\n\\n para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110596649308174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'In addition to our weekly Tuesday COVID-19 vaccine clinics at our Park Avenue location, our School-Based Health Centers now offer the Pfizer vaccine. Call our office at (207) 874-2141 to make an appointment. https://t.co/bnC3lLAs1L', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'In addition to our weekly Tuesday COVID-19 vaccine clinics at our Park Avenue location, our School-Based Health Centers now offer the Pfizer vaccine. Call our office at (207) 874-2141 to make an appointment. https://t.co/bnC3lLAs1L'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110569667284999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sinopharm - y demandas de las grandes farmac\u00e9uticas en #USA por otros medicamentos que hacen- solo muestra que el poder del dinero manda.\\nEl virus cay\u00f3 en EEUU cuando reci\u00e9n empezaban a vacunar con Pfizer y Moderna. Igual pas\u00f3 en Per\u00fa, el virus cay\u00f3 antes de empezar con la Pichi.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['USA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sinopharm - y demandas de las grandes farmac\u00e9uticas en  por otros medicamentos que hacen- solo muestra que el poder del dinero manda.\\nEl virus cay\u00f3 en EEUU cuando reci\u00e9n empezaban a vacunar con Pfizer y Moderna. Igual pas\u00f3 en Per\u00fa, el virus cay\u00f3 antes de empezar con la Pichi.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110564424413184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AlMomento estudiantes adheridos a la FNERRR en el Estado Jalisco, se manifiestan frente a palacio de Gobierno , exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \ud83d\udc89\ud83e\udda0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['AlMomento', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' estudiantes adheridos a la FNERRR en el Estado Jalisco, se manifiestan frente a palacio de Gobierno , exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n \ud83d\udc89\ud83e\udda0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110488973070340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Armaron el curro con Sigman, por eso rechazaron a Pfizer y resulta que ahora esas vacunas \"que se iban a producir en Argentina soberan\u00eda sanitaria orgullo nacional sarandangasarandagna\" (si me pongo a buscar seguro que hay tweets de Norita) no est\u00e1n y vivimos de donaciones. https://t.co/vwMuohjuYh', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vwMuohjuYh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Armaron el curro con Sigman, por eso rechazaron a Pfizer y resulta que ahora esas vacunas \"que se iban a producir en Argentina soberan\u00eda sanitaria orgullo nacional sarandangasarandagna\" (si me pongo a buscar seguro que hay tweets de Norita) no est\u00e1n y vivimos de donaciones. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110479238144002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT\\n \\nThe Vice President of the United States of America, Kamala Harris, has assured President  @NAkufoAddo, that the United States will soon donate some 1.3 million Pfizer vaccines to Ghana. https://t.co/H3uJNwbljw', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['NAkufoAddo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'GHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT\\n \\nThe Vice President of the United States of America, Kamala Harris, has assured President  , that the United States will soon donate some 1.3 million Pfizer vaccines to Ghana. https://t.co/H3uJNwbljw'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110460791541768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The Pfizer police. MERCINARIES OF DEATH https://t.co/lhAhbskZdz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lhAhbskZdz'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The Pfizer police. MERCINARIES OF DEATH '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110439497134090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'this girl is on pfizer etc etc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'this girl is on pfizer etc etc'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110419305734145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy team pfizer gente', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Soy team pfizer gente'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110393917624328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23rd September 2021\\nFor Immediate Release\\n \\nGHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT https://t.co/LGu6ivAV2n', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23rd September 2021\\nFor Immediate Release\\n \\nGHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT https://t.co/LGu6ivAV2n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110391195516931', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No entiendo la obsesi\u00f3n con Pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No entiendo la obsesi\u00f3n con Pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110369703919633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente, en Florida no hay ningun problema de faltante de vacunas, la mayoria son al paso sin turno, pero las que estan aplicando son las pfizer o moderna 21 a 28 dias de intervalo entre las dosis (as\u00ed te dan los turnos) El tema es con la Janssen que escasea.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Gente, en Florida no hay ningun problema de faltante de vacunas, la mayoria son al paso sin turno, pero las que estan aplicando son las pfizer o moderna 21 a 28 dias de intervalo entre las dosis (as\u00ed te dan los turnos) El tema es con la Janssen que escasea.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110306369929220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No Line-up!\\nCome get vaccinated! \\nPfizer Only 1st &amp; 2nd Doses\\nGarfella Buildings\\n41 Garfella Drive \\n12:30pm-7:30pm\\n@VaxHuntersCan \\n@680NEWStraffic \\n@CP24 @thisisourshotca https://t.co/sJslRTflnk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['VaxHuntersCan', '680NEWStraffic', 'CP24', 'thisisourshotca'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No Line-up!\\nCome get vaccinated! \\nPfizer Only 1st &amp; 2nd Doses\\nGarfella Buildings\\n41 Garfella Drive \\n12:30pm-7:30pm\\n \\n \\n  https://t.co/sJslRTflnk'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110304906117131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '23rd September 2021\\nFor Immediate Release\\n \\nGHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT https://t.co/SUBjrrXwya', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '23rd September 2021\\nFor Immediate Release\\n \\nGHANA TO RECEIVE 1.3 MILLION PFIZER VACCINES FROM THE UNITED STATES GOVERNMENT https://t.co/SUBjrrXwya'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110304474025989', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bobcat Clinic is hosting COVID-19 Pfizer vaccine clinics today and tomorrow. Call 870-722-2733, ext. 2, for appointment. Find required forms in Bobcat News on district web page in jpg format; download and convert to pdf to use.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bobcat Clinic is hosting COVID-19 Pfizer vaccine clinics today and tomorrow. Call 870-722-2733, ext. 2, for appointment. Find required forms in Bobcat News on district web page in jpg format; download and convert to pdf to use.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110298946015236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PANDEMIA | Aragua\u00edna reduz em um m\u00eas prazo da 2\u00aa dose da vacina Pfizer e acelera imuniza\u00e7\u00e3o.\\n\\nVeja aqui \u27a1\ufe0f https://t.co/m2R4JLTi81 https://t.co/4c5ne3UVqm', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m2R4JLTi81'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'PANDEMIA | Aragua\u00edna reduz em um m\u00eas prazo da 2\u00aa dose da vacina Pfizer e acelera imuniza\u00e7\u00e3o.\\n\\nVeja aqui \u27a1\ufe0f  https://t.co/4c5ne3UVqm'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441110268596015104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"#COVAX : 250.380 doses de #Pfizer viennent d'arriver \u00e0 Kinshasa \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\udde9\\n\\nCes nouvelles doses offertes par Gouvernement des \u00c9tats-Unis seront d\u00e9ploy\u00e9es dans les provinces prioritaires cibl\u00e9es par le @Pev_rdcongo.\\n\\n@SanteMinistre @USEmbKinshasa @OMSRDCONGO \\n\\nhttps://t.co/So64has4ru\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVAX', 'Pfizer'], 'mentions': ['Pev_rdcongo', 'SanteMinistre', 'USEmbKinshasa', 'OMSRDCONGO'], 'tweet_urls': ['https://t.co/So64has4ru'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \" : 250.380 doses de  viennent d'arriver \u00e0 Kinshasa \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\udde9\\n\\nCes nouvelles doses offertes par Gouvernement des \u00c9tats-Unis seront d\u00e9ploy\u00e9es dans les provinces prioritaires cibl\u00e9es par le .\\n\\n   \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110253160984583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juiced to the gills with Pfizer https://t.co/tCvLjsllOW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Juiced to the gills with Pfizer https://t.co/tCvLjsllOW'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110251705565192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n@lopezobrador_ https://t.co/m8zUVHnAas', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n https://t.co/m8zUVHnAas'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110239005143047', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/tGHTKnaEYn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/tGHTKnaEYn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110235439984645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Large Israeli study: Natural immunity provides 13 times more protection against Delta than Pfizer's vaccine does https://t.co/oSdy84wvJg\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oSdy84wvJg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Large Israeli study: Natural immunity provides 13 times more protection against Delta than Pfizer's vaccine does \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110233007362062', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I am vaccinated. I ended up getting the Pfizer vaccine through Evergreen hospital at the Microsoft campus in Redmond Washington. They asked for my name &amp; DOB, showed me that I was getting Pfizer, watched them administer it. They had me wait 15 minutes in case of a reaction. https://t.co/YeutmBlNTj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YeutmBlNTj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I am vaccinated. I ended up getting the Pfizer vaccine through Evergreen hospital at the Microsoft campus in Redmond Washington. They asked for my name &amp; DOB, showed me that I was getting Pfizer, watched them administer it. They had me wait 15 minutes in case of a reaction. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110229245042698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u2019ai pris pfizer https://t.co/9istn4FDMg https://t.co/pqbGf6Qgxn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9istn4FDMg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'J\u2019ai pris pfizer  https://t.co/pqbGf6Qgxn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110226132897794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/AyRLOEUYY6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/AyRLOEUYY6'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110213633839105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/lyEXNZhyKU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89 https://t.co/lyEXNZhyKU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110211285057536', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA authorizes Pfizer booster shots for seniors, high-risk people - Fox Business https://t.co/AjA5x9jnWt via @GoogleNews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['googlenews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AjA5x9jnWt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA authorizes Pfizer booster shots for seniors, high-risk people - Fox Business  via @GoogleNews'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110164912758803', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA authorizes Pfizer COVID-19 booster shots for seniors and others at high risk - CBS News https://t.co/1QLyGqNHjo via @GoogleNews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['googlenews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1QLyGqNHjo'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA authorizes Pfizer COVID-19 booster shots for seniors and others at high risk - CBS News  via @GoogleNews'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110150945722375', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110149033127940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la Pfizer me dej\u00f3 sin brazo izquierdo ;(', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'la Pfizer me dej\u00f3 sin brazo izquierdo ;('}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110137456840711', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n@lopezobrador_', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110120193085442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EUA: 3\u00aa dose da Pfizer n\u00e3o deve ser aplicada em quem recebeu outras vacinas\\n#pandemia\\nhttps://t.co/hVqNi3lyDx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hVqNi3lyDx'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EUA: 3\u00aa dose da Pfizer n\u00e3o deve ser aplicada em quem recebeu outras vacinas\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441110118804824065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  https://t.co/YBfhwB3JL6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YBfhwB3JL6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110116611215361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110113557811206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | Los #Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de #Enfermedades (#CDC) a\u00fan tienen que opinar sobre qui\u00e9n creen que deber\u00edan recibir refuerzos y cu\u00e1ndo\\n\\nVer Nota: https://t.co/15KM9p3lSZ https://t.co/dubNs6xpKJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Internacional', 'Centros', 'Enfermedades', 'CDC'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/15KM9p3lSZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | Los  para el Control y la Prevenci\u00f3n de  () a\u00fan tienen que opinar sobre qui\u00e9n creen que deber\u00edan recibir refuerzos y cu\u00e1ndo\\n\\nVer Nota:  https://t.co/dubNs6xpKJ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110100924534798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deze afbeelding van een krant kwam ik tegen op Facebook en gaat blijkbaar rond. Deze krant beweert dat er grafeenoxide in de vaccins van Pfizer zit. Dit is een hoax, zie Reuters:\\nhttps://t.co/kdhI84csE7\\n#coronavaccinatie #vaccinatie #vaccin #corona https://t.co/saIkCM3Bml', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['coronavaccinatie', 'vaccinatie', 'vaccin', 'corona'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kdhI84csE7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Deze afbeelding van een krant kwam ik tegen op Facebook en gaat blijkbaar rond. Deze krant beweert dat er grafeenoxide in de vaccins van Pfizer zit. Dit is een hoax, zie Reuters:\\n\\n    https://t.co/saIkCM3Bml'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110053138800646', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110048718004225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOLD UP PFIZER MAKES OUR BOOBIES BIG?:!:?:?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'HOLD UP PFIZER MAKES OUR BOOBIES BIG?:!:?:?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110047073861633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Myself and my 12-year-old daughter have both been vaccinated by both Medina and the Pfizer vaccine neither one of us had any side effects other than a little soreness in the injection site don\u2019t be afraid https://t.co/U5Yn6a9KYM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U5Yn6a9KYM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Myself and my 12-year-old daughter have both been vaccinated by both Medina and the Pfizer vaccine neither one of us had any side effects other than a little soreness in the injection site don\u2019t be afraid '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110027104710670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer, por parte de la @COFEPRIS . Los menores de edad tienen que ser vacunados y sin necesidad de amparos. https://t.co/1tlPuDz0Pt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer, por parte de la  . Los menores de edad tienen que ser vacunados y sin necesidad de amparos. https://t.co/1tlPuDz0Pt'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441110003981504513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 Pfizer \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 | https://t.co/ZovoJiobAS https://t.co/nd4OnvRDtH', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZovoJiobAS', 'https://t.co/nd4OnvRDtH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0410\u043c\u0435\u0440\u0438\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u0432\u043a\u0443 Pfizer \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0438\u0437 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 |  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109992975712259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a Pfizer derrubou meu irm\u00e3o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'a Pfizer derrubou meu irm\u00e3o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109982984822786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ta potente la Pfizer \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ta potente la Pfizer \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109957395369994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se puso la pfizer seguro https://t.co/8ud7bRlpei', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8ud7bRlpei'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Se puso la pfizer seguro '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109933202698244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me pusieron la Pfizer y literalmente estoy por perder el brazo del dolor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoy me pusieron la Pfizer y literalmente estoy por perder el brazo del dolor \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109917272662020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'After getting the Pfizer shot, my cousin has been turning into a feral man-wolf every time he gazes upon the full moon.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'After getting the Pfizer shot, my cousin has been turning into a feral man-wolf every time he gazes upon the full moon.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109911056781319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No Line-up!\\nCome get vaccinated! \\nPfizer Only 1st &amp; 2nd Doses\\nRexdale HUB\\n21 Panorama Court \\n12:30pm-6:30pm\\n@VaxHuntersCan \\n@680NEWStraffic \\n@CP24 https://t.co/RXizhOESCi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['VaxHuntersCan', '680NEWStraffic', 'CP24'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No Line-up!\\nCome get vaccinated! \\nPfizer Only 1st &amp; 2nd Doses\\nRexdale HUB\\n21 Panorama Court \\n12:30pm-6:30pm\\n \\n \\n https://t.co/RXizhOESCi'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109880920629261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109874125930498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como dato kk, la unidad de biotecnolog\u00eda de Samsung (Samsung Biologics), comenzar\u00e1 a fabricar las vacunas de Pfizer en las pr\u00f3ximas semanas. Invirtieron 2,000 millones de dol\u00e1res a Corea del Sur para convertirse en el mayor centro de producci\u00f3n de vacunas de aquel lado del charco https://t.co/p92GTvfmgq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Como dato kk, la unidad de biotecnolog\u00eda de Samsung (Samsung Biologics), comenzar\u00e1 a fabricar las vacunas de Pfizer en las pr\u00f3ximas semanas. Invirtieron 2,000 millones de dol\u00e1res a Corea del Sur para convertirse en el mayor centro de producci\u00f3n de vacunas de aquel lado del charco https://t.co/p92GTvfmgq'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109866265800706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109851761872899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109838495322112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109824997974025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109810603184131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109808715743233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89\\n\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109805452521481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/7WYdgYZadb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/7WYdgYZadb'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109799161139205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"FDA authorized Pfizer booster shots for people over 65 and those at high-risk for severe illness or exposure to COVID-19\"  https://t.co/UON37gfeXK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UON37gfeXK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\"FDA authorized Pfizer booster shots for people over 65 and those at high-risk for severe illness or exposure to COVID-19\"  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109792563490816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#fahrettinkocaistifa yine ye\u015fillendi mi pfizer tarlas\u0131?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fahrettinkocaistifa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' yine ye\u015fillendi mi pfizer tarlas\u0131?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109789421957128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109775970803716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109764717494274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hermanas me pusieron la pfizer ya puedo hacer el tiktok y adem\u00e1s me crecen las tetas', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'hermanas me pusieron la pfizer ya puedo hacer el tiktok y adem\u00e1s me crecen las tetas'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109738847047680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'os manos t\u00e3o xingando prevent senior (com raz\u00e3o) mas t\u00e3o defendendo o lobby da pfizer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'os manos t\u00e3o xingando prevent senior (com raz\u00e3o) mas t\u00e3o defendendo o lobby da pfizer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109732920475649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si te tomas el trabajo de buscar en Google cronol\u00f3gicamente c\u00f3mo fue el manejo de las vacunas, desde que empezaron a probarse las pfizer en agosto 2020,en diciembre 2020 frenaron Pfizer,ya aprobada y fueron a buscar la Sputnik en el mismo d\u00eda. Leer a la distancia, es esclarecedor', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Si te tomas el trabajo de buscar en Google cronol\u00f3gicamente c\u00f3mo fue el manejo de las vacunas, desde que empezaron a probarse las pfizer en agosto 2020,en diciembre 2020 frenaron Pfizer,ya aprobada y fueron a buscar la Sputnik en el mismo d\u00eda. Leer a la distancia, es esclarecedor'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109731112751108', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'My husband has prostate cancer. We think Stage 2-3A. We see the dr next Monday. It should have a good outcome. I hope he says it\u2019s okay to get a Pfizer booster. I\u2019ve had thyroid cancer 15 years ago, so cancer doesn\u2019t scare me terribly. But I\u2019m still worried about my husband.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'My husband has prostate cancer. We think Stage 2-3A. We see the dr next Monday. It should have a good outcome. I hope he says it\u2019s okay to get a Pfizer booster. I\u2019ve had thyroid cancer 15 years ago, so cancer doesn\u2019t scare me terribly. But I\u2019m still worried about my husband.'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441109714520051719', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La #RDC \ud83c\udde8\ud83c\udde9 a r\u00e9ceptionn\u00e9 ce jeudi 23 sep 2021 \u00e0 #Kinshasa via le M\u00e9canisme #COVAX 250 000 doses de vaccins #Pfizer #BioNTech. Don g\u00e9n\u00e9reusement fourni par les Etats-Unis \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en vue d'acc\u00e9l\u00e9rer la lutte contre le #coronavirus #COVID19 en RDC. @CEPIvaccines @WHO @gavi @UNICEF https://t.co/CyIfMIMkpn\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['RDC', 'Kinshasa', 'COVAX', 'Pfizer', 'BioNTech', 'coronavirus', 'COVID19'], 'mentions': ['CEPIvaccines', 'WHO', 'gavi', 'UNICEF'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"La  \ud83c\udde8\ud83c\udde9 a r\u00e9ceptionn\u00e9 ce jeudi 23 sep 2021 \u00e0  via le M\u00e9canisme  250 000 doses de vaccins  . Don g\u00e9n\u00e9reusement fourni par les Etats-Unis \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en vue d'acc\u00e9l\u00e9rer la lutte contre le   en RDC.     https://t.co/CyIfMIMkpn\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109708882862087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Today (Thursday, Sept. 23), 91% of our hospitalized COVID patients are unvaccinated.\\n\\nAppointments to receive your first, second or third (if immunocompromised) dose of the Pfizer-BioNTech vaccine can be scheduled at https://t.co/azTfFuh6s0 https://t.co/wSEoY9fl67', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/azTfFuh6s0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Today (Thursday, Sept. 23), 91% of our hospitalized COVID patients are unvaccinated.\\n\\nAppointments to receive your first, second or third (if immunocompromised) dose of the Pfizer-BioNTech vaccine can be scheduled at  https://t.co/wSEoY9fl67'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109704826966016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer Admits: Israel Is Massive Experiment For mRNA Gene Therapy Shots https://t.co/TsuSPiR1eA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TsuSPiR1eA'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer Admits: Israel Is Massive Experiment For mRNA Gene Therapy Shots '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109656609308682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The only calculation left is how much Pfizer funnels back to Sleep Joe and his cohort of corrupt pols. https://t.co/lWjCsq4QP3', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lWjCsq4QP3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The only calculation left is how much Pfizer funnels back to Sleep Joe and his cohort of corrupt pols. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109631544135680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei duas dozes da pfizer e nada do meu peito crescer \ud83d\ude2b', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei duas dozes da pfizer e nada do meu peito crescer \ud83d\ude2b'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441109617942040577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The F.D.A. has made its move. Next question: Exactly who should get Pfizer boosters?\\nhttps://t.co/gfScCLJesa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gfScCLJesa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The F.D.A. has made its move. Next question: Exactly who should get Pfizer boosters?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109603278745602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49#Vacunaci\u00f3nPfizer | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nPfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49 | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109576170934274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441109565743919104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bora dar boas not\u00edcias? \u2708\ufe0f O RS ir\u00e1 receber + 366 mil doses de vacinas covid-19 entre sexta (24) e s\u00e1bado (25). Ser\u00e3o enviadas ao Estado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: \\n\\n\ud83d\udc89Pfizer: 293.670 \\n\ud83d\udc89AstraZeneca: 72.750 \\n\\n#R\u00e1dioGa\u00facha @gzhdigital', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['R\u00e1dioGa\u00facha'], 'mentions': ['gzhdigital'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bora dar boas not\u00edcias? \u2708\ufe0f O RS ir\u00e1 receber + 366 mil doses de vacinas covid-19 entre sexta (24) e s\u00e1bado (25). Ser\u00e3o enviadas ao Estado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade: \\n\\n\ud83d\udc89Pfizer: 293.670 \\n\ud83d\udc89AstraZeneca: 72.750 \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109552666083329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109534630580228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/2kXehwPZNZ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/2kXehwPZNZ'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109527068176391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u041d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430: \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446-\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0440\u043e\u0437\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b Pfizer\\nhttps://t.co/w4jjVOUebi... https://t.co/4trINKOFHq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w4jjVOUebi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u041d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430: \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0430\u043a\u043e\u043d\u0435\u0446-\u0442\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0442\u0440\u0438 \u043c\u043e\u0440\u043e\u0437\u0438\u043b\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u044b Pfizer\\n... https://t.co/4trINKOFHq'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109485729112064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/ECjLq3TxyG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/ECjLq3TxyG'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109484865130505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'I just want a lil AZ booster as my 6 months coming up. Idc for any Pfizer, AZ real rally me through. Just a lil AZ is all I want', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'I just want a lil AZ booster as my 6 months coming up. Idc for any Pfizer, AZ real rally me through. Just a lil AZ is all I want'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109468285059081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109459200135168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'With the leaked news of Queensland\u2019s share of Pfizer to drop by 21% you must be very satisfied Don. No politics involved at all here, of course. Now if only the Murdoch press could be persuaded to keep blaming the Premier about her failures in supply. https://t.co/xYYdsvpl1N', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xYYdsvpl1N'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'With the leaked news of Queensland\u2019s share of Pfizer to drop by 21% you must be very satisfied Don. No politics involved at all here, of course. Now if only the Murdoch press could be persuaded to keep blaming the Premier about her failures in supply. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109455697956875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No eso no se llama Pfizer, se llama Antonio o Manuel, Mohamed etc vete t\u00fa a saber https://t.co/9U82s2yIvg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9U82s2yIvg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No eso no se llama Pfizer, se llama Antonio o Manuel, Mohamed etc vete t\u00fa a saber '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109426484568071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El centro de vacunaci\u00f3n de la @CSSPanama en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, en horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/9mZBtWEvp1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['CSSPanama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El centro de vacunaci\u00f3n de la  en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la  (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, en horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/9mZBtWEvp1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109417798238218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Zafer Kurug\u00f6l'\u00fcn Pfizer ile birlikte \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yeni de\u011fil. A\u00e7\u0131k\u00e7a g\u00f6r\u00fclmektedir ki bu yanl\u0131\u015fl\u0131k de\u011fil, insan \u00fczerinde deney yapmakt\u0131r. Su\u00e7tur! TCK 90 i\u015fletilmelidir, Pfizer ve Biontech'e de dava a\u00e7\u0131lmal\u0131d\u0131r! \\nhttps://t.co/FocEXSWU3W https://t.co/AVLvhHwXm0\\nhttps://t.co/TQXGjHUD5B https://t.co/WCT9rIWwBF\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FocEXSWU3W', 'https://t.co/AVLvhHwXm0', 'https://t.co/TQXGjHUD5B'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Zafer Kurug\u00f6l'\u00fcn Pfizer ile birlikte \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yeni de\u011fil. A\u00e7\u0131k\u00e7a g\u00f6r\u00fclmektedir ki bu yanl\u0131\u015fl\u0131k de\u011fil, insan \u00fczerinde deney yapmakt\u0131r. Su\u00e7tur! TCK 90 i\u015fletilmelidir, Pfizer ve Biontech'e de dava a\u00e7\u0131lmal\u0131d\u0131r! \\n \\n https://t.co/WCT9rIWwBF\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109417634631687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Pfizer Booster Is Authorized For People 65+ Or At High-Risk For COVID https://t.co/3ZRFcFIhuK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3ZRFcFIhuK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A Pfizer Booster Is Authorized For People 65+ Or At High-Risk For COVID '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109399066476547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FOLLOWING: The Bahamas received another 1,390 doses of Pfizer and 200 doses of Johnson &amp; Johnson COVID-19 vaccines from the United States government today. The vaccines will be deployed to Abaco and its cays, with more expected to be rolled out to other Family Islands.\\n\ud83d\udcf8: BIS https://t.co/W8urQYgXPt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FOLLOWING: The Bahamas received another 1,390 doses of Pfizer and 200 doses of Johnson &amp; Johnson COVID-19 vaccines from the United States government today. The vaccines will be deployed to Abaco and its cays, with more expected to be rolled out to other Family Islands.\\n\ud83d\udcf8: BIS https://t.co/W8urQYgXPt'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109383715307523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEs urgente atender el llamado que hace la FNERRR, llamado que exige la vacunaci\u00f3n inmediata a los menores de edad con la vacuna Pfizer \ud83d\udea9\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109361623846930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer COVID-19 Booster Shouldn\u2019t Be Used for J&amp;J, Moderna Vaccine Recipients: FDA Official\\nBy Jack Phillips September 23, 2021\\nPfizer\u2019s COVID-19 booster shot shouldn\u2019t be administered to those who previously received vaccines made by Moderna or Johnson &amp; Johnson', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer COVID-19 Booster Shouldn\u2019t Be Used for J&amp;J, Moderna Vaccine Recipients: FDA Official\\nBy Jack Phillips September 23, 2021\\nPfizer\u2019s COVID-19 booster shot shouldn\u2019t be administered to those who previously received vaccines made by Moderna or Johnson &amp; Johnson'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109325481578498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de la Vacuna Pfizer - https://t.co/omI7ndhxIH https://t.co/CdOqOeCbhx', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/omI7ndhxIH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estados Unidos aprueba tercera dosis de la Vacuna Pfizer -  https://t.co/CdOqOeCbhx'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109319974408197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'F.D.A. Authorizes Pfizer Booster Shot for Higher-Risk People https://t.co/JzO3nQorXs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JzO3nQorXs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'F.D.A. Authorizes Pfizer Booster Shot for Higher-Risk People '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109289607700488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0e40\u0e23\u0e32\u0e21\u0e35\u0e01\u0e31\u0e19\u0e01\u0e35\u0e48\u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e04\u0e19 \u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e23\u0e32\u0e01\u0e33\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e04\u0e19\u0e2a\u0e01\u0e1b\u0e23\u0e01\u0e2d\u0e31\u0e1b\u0e1b\u0e23\u0e35\u0e22\u0e4c\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35 \u0e2d\u0e35\u0e23\u0e31\u0e10\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e19\u0e23\u0e01 \u0e2d\u0e35\u0e17\u0e23\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e23\u0e01 \u0e19\u0e23\u0e01\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e22\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07 \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e41\u0e15\u0e48\u0e25\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07\u0e42\u0e01\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27 \\n\\n#\u0e21\u0e47\u0e2d\u0e1a23\u0e01\u0e31\u0e19\u0e22\u0e32 #\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e44\u0e1f\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e23\u0e4c #Pfizer #corruption #Thailand #WhatsHappenigInThailand', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['\u0e21\u0e47\u0e2d\u0e1a23\u0e01\u0e31\u0e19\u0e22\u0e32', '\u0e27\u0e31\u0e04\u0e0b\u0e35\u0e19\u0e44\u0e1f\u0e40\u0e0b\u0e2d\u0e23\u0e4c', 'Pfizer', 'corruption', 'Thailand', 'WhatsHappenigInThailand'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0e40\u0e23\u0e32\u0e21\u0e35\u0e01\u0e31\u0e19\u0e01\u0e35\u0e48\u0e25\u0e49\u0e32\u0e19\u0e04\u0e19 \u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e23\u0e32\u0e01\u0e33\u0e08\u0e31\u0e14\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e04\u0e19\u0e2a\u0e01\u0e1b\u0e23\u0e01\u0e2d\u0e31\u0e1b\u0e1b\u0e23\u0e35\u0e22\u0e4c\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e19\u0e35\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e2a\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35 \u0e2d\u0e35\u0e23\u0e31\u0e10\u0e1a\u0e32\u0e25\u0e19\u0e23\u0e01 \u0e2d\u0e35\u0e17\u0e23\u0e23\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e23\u0e01 \u0e19\u0e23\u0e01\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e30\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e22\u0e22\u0e31\u0e07\u0e44\u0e07 \u0e02\u0e48\u0e32\u0e27\u0e41\u0e15\u0e48\u0e25\u0e30\u0e27\u0e31\u0e19 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e33\u0e07\u0e32\u0e19 \u0e1e\u0e27\u0e01\u0e21\u0e36\u0e07\u0e42\u0e01\u0e07\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e07\u0e40\u0e14\u0e35\u0e22\u0e27 \\n\\n     '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109263779172355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer Assures That Vaccine Is Almost As Safe For Kids As COVID https://t.co/AKgmYHON2U via @TheBabylonBee', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['TheBabylonBee'], 'tweet_urls': ['https://t.co/AKgmYHON2U'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer Assures That Vaccine Is Almost As Safe For Kids As COVID  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109250793607169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'gra\u00e7as a deus as datas da 2 dose da pfizer est\u00e3o caindo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f o pai 100% imunizado ta vindo ai \ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'gra\u00e7as a deus as datas da 2 dose da pfizer est\u00e3o caindo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f o pai 100% imunizado ta vindo ai \ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109223669002240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bedtime Stories: The Pfizer Comirnaty Package insert https://t.co/ZPdBiHhD1z', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZPdBiHhD1z'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Bedtime Stories: The Pfizer Comirnaty Package insert '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109162742534146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#fahrettinkocaistifa\\nSiz bu pfizer ile nas\u0131l bir anla\u015fma yapt\u0131n\u0131z?Nerede bu a\u015f\u0131l\u0131 a\u015f\u0131s\u0131z verileri, \u00f6l\u00fcm istatistikleri, nerede yo\u011fun bak\u0131mda dedi\u011finiz \u00e7ocuklarla ilgili veriler,titck biontech numunesi analiz etmemi\u015f, millete uygulamadan evvel nerede analiz ettiniz siz bu a\u015f\u0131lar\u0131?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fahrettinkocaistifa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nSiz bu pfizer ile nas\u0131l bir anla\u015fma yapt\u0131n\u0131z?Nerede bu a\u015f\u0131l\u0131 a\u015f\u0131s\u0131z verileri, \u00f6l\u00fcm istatistikleri, nerede yo\u011fun bak\u0131mda dedi\u011finiz \u00e7ocuklarla ilgili veriler,titck biontech numunesi analiz etmemi\u015f, millete uygulamadan evvel nerede analiz ettiniz siz bu a\u015f\u0131lar\u0131?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109159621980161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'YB Jelutong daripada dahulu sampai sekarang tak berubah.\\n\\nApa benda soalan \"Kenapa tak beli vaksin Pfizer??\" dikeluarkan dekat Parlimen tadi? Vaksin jenama lain macam Sinovac tak cukup ke?\\n\\nMerepek je soalan macam ni, syukur sikitlah ada vaksin daripada takde langsung.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'YB Jelutong daripada dahulu sampai sekarang tak berubah.\\n\\nApa benda soalan \"Kenapa tak beli vaksin Pfizer??\" dikeluarkan dekat Parlimen tadi? Vaksin jenama lain macam Sinovac tak cukup ke?\\n\\nMerepek je soalan macam ni, syukur sikitlah ada vaksin daripada takde langsung.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109131033649154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vax effectiveness study in HWW.  1492 cases (symptom plus positive test) and 3449 controls (negative PCR test, regardless of symptoms). Vaccine effectiveness was 88.8% for Pfizer and 96.3% for Moderna.\\nhttps://t.co/HlPj9AbF9o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HlPj9AbF9o'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Vax effectiveness study in HWW.  1492 cases (symptom plus positive test) and 3449 controls (negative PCR test, regardless of symptoms). Vaccine effectiveness was 88.8% for Pfizer and 96.3% for Moderna.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109130903576579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad https://t.co/FQF2xkT0vD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad https://t.co/FQF2xkT0vD'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109125891461121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoje tomei a terceira dose com Pfizer em Antel Arena. O melhor desse coquetel vacunat\u00f3rio \u00e9 conhecer esse espa\u00e7o de eventos que um dia quero ir para mover o esqueleto. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Hoje tomei a terceira dose com Pfizer em Antel Arena. O melhor desse coquetel vacunat\u00f3rio \u00e9 conhecer esse espa\u00e7o de eventos que um dia quero ir para mover o esqueleto. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109119784546318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"got my second Pfizer dose \ud83c\udf89 hoping I don't blow up\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"got my second Pfizer dose \ud83c\udf89 hoping I don't blow up\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109106836791296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LOS RUSOS COMIENZAN A VACUNARSE EN EL EXTERIOR CON PFIZER ANTE LA FALTA DE APROBACI\u00d3N DE LA SPUTNIK V\\n\\nhttps://t.co/oeX1cokjUj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oeX1cokjUj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'LOS RUSOS COMIENZAN A VACUNARSE EN EL EXTERIOR CON PFIZER ANTE LA FALTA DE APROBACI\u00d3N DE LA SPUTNIK V\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109057398472715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/sIMTb5sIU8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/sIMTb5sIU8'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441109043737554950', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'guess you can say his pfizer numb\ud83d\ude02 https://t.co/91dDJsQS2i', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/91dDJsQS2i'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'guess you can say his pfizer numb\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108991698817033', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Would you like Pfizer with that?\u2019 New Zealanders could get Covid jab with fast-food fix | New Zealand | The Guardian https://t.co/GQLcr8RvS1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GQLcr8RvS1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018Would you like Pfizer with that?\u2019 New Zealanders could get Covid jab with fast-food fix | New Zealand | The Guardian '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108977828257805', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O t\u00e3o esperado dia da 2\u00aa dose chegou! Aos poucos a vida volta \u00e0 normalidade. \\n#vacina\\n#COVID19 \\n#gdf\\n#Pfizer https://t.co/9bfVsG6h1o', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacina', 'COVID19', 'gdf', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'O t\u00e3o esperado dia da 2\u00aa dose chegou! Aos poucos a vida volta \u00e0 normalidade. \\n\\n \\n\\n https://t.co/9bfVsG6h1o'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108918277525515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad https://t.co/R30yg2QYGC', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad https://t.co/R30yg2QYGC'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108903249383436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aqui quem fala \u00e9 elah!\\nA Pfizer\u2026 Tah passadah? \\n#50%imunizado #VivaoSUS #ForaBolsonaro https://t.co/H42apVuqxu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VivaoSUS', 'ForaBolsonaro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Aqui quem fala \u00e9 elah!\\nA Pfizer\u2026 Tah passadah? \\n#50%imunizado   https://t.co/H42apVuqxu'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441108897729691651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  https://t.co/N6ImcVzTMM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N6ImcVzTMM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A CDC panel continued to discuss specific recommendations on Pfizer\u2019s COVID-19 booster following the FDA\u2019s sign-off for certain Americans.  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108889819172867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pfizer 1.050343 cas d'effets ind\u00e9sirables recens\u00e9s par VigiAccess pour l'OMS en EUROPE et ils n'y sont pas tous https://t.co/BNdPubyVEP\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BNdPubyVEP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pfizer 1.050343 cas d'effets ind\u00e9sirables recens\u00e9s par VigiAccess pour l'OMS en EUROPE et ils n'y sont pas tous \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108884068843523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108869506224134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid, Ema: ad ottobre dati sui vaccini Pfizer per bambini 5-12 https://t.co/HtHb66bFk5  23/09/2021', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HtHb66bFk5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Covid, Ema: ad ottobre dati sui vaccini Pfizer per bambini 5-12   23/09/2021'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108866226294789', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer has announced that the #COVID-19 #vaccine works for children ages 5 to 11 and that it will seek U.S. authorization for this age group soon. Learn more: https://t.co/k11Bw6lC5x', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID', 'vaccine'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k11Bw6lC5x'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer has announced that the -19  works for children ages 5 to 11 and that it will seek U.S. authorization for this age group soon. Learn more: '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441108855400718340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23sep Autorizan aplicaci\u00f3n de tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os |#Internacional\\n\\nhttps://t.co/eRRgi1Ygqj', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['23sep', 'Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eRRgi1Ygqj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' Autorizan aplicaci\u00f3n de tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os |\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108854507327502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u0442 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0433\u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u0432 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u0435 :: \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f | https://t.co/sQkhKNX833 https://t.co/s7m0pyiGzQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sQkhKNX833', 'https://t.co/s7m0pyiGzQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u0442 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0433\u043e\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d \u0432 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u0435 :: \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044f |  '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108854335414276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me toc\u00f3 la Pfizer y toy palloly perritouuu https://t.co/eTPlqxwYYl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me toc\u00f3 la Pfizer y toy palloly perritouuu https://t.co/eTPlqxwYYl'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108769836916745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u2019apprend quoi a l\u2019instant, le patron de Pfizer\u2026..oui il l\u2019est https://t.co/Zrgg6SYJgd', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'J\u2019apprend quoi a l\u2019instant, le patron de Pfizer\u2026..oui il l\u2019est https://t.co/Zrgg6SYJgd'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108755026886663', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/advVu7v4VD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/advVu7v4VD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441108746793406465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con las actuales variantes del coronavirus, \u00bfse gana suficiente inmunidad con una tercera dosis de Pfizer?\\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/0L9Fj4R9ZH https://t.co/b832QDozu1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0L9Fj4R9ZH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Con las actuales variantes del coronavirus, \u00bfse gana suficiente inmunidad con una tercera dosis de Pfizer?\\n\u27a1\ufe0f   https://t.co/b832QDozu1'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108732058890242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'j\u00e1 tomei minhas duas doses de pfizer agr t\u00f4 s\u00f3 esperando meus peitos crescer', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'j\u00e1 tomei minhas duas doses de pfizer agr t\u00f4 s\u00f3 esperando meus peitos crescer'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108713507475459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer COVID-19 Booster Shouldn\u2019t Be Used for J&amp;J, Moderna Vaccine Recipients: FDA Official https://t.co/C3g48205xO\\n \\nDownload our app to read more at https://t.co/fovhFtmLZi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C3g48205xO', 'https://t.co/fovhFtmLZi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer COVID-19 Booster Shouldn\u2019t Be Used for J&amp;J, Moderna Vaccine Recipients: FDA Official \\n \\nDownload our app to read more at '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108710600806405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un fen\u00f3meno los de Regi\u00f3n Sanitaria, fui para que me autoricen la tercera dosis de la vacuna Pfizer, me dijeron que vaya a Uruguay. Una educaci\u00f3n y sensibilidad tremenda. No se olviden en noviembre al votar. A ver si echamos a estos \u00f1oquis in\u00fatiles.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Un fen\u00f3meno los de Regi\u00f3n Sanitaria, fui para que me autoricen la tercera dosis de la vacuna Pfizer, me dijeron que vaya a Uruguay. Una educaci\u00f3n y sensibilidad tremenda. No se olviden en noviembre al votar. A ver si echamos a estos \u00f1oquis in\u00fatiles.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108704158314496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hay que perder el humor jam\u00e1s, como me hizo reir, se piantan los rusos de su pa\u00eds para colocarse la Pfizer. https://t.co/Nz0loK96YW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nz0loK96YW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'No hay que perder el humor jam\u00e1s, como me hizo reir, se piantan los rusos de su pa\u00eds para colocarse la Pfizer. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108694066884608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer: First shot arm was sore ovenight.2nd shot no pain at all. https://t.co/8TILbl2yOy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8TILbl2yOy'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer: First shot arm was sore ovenight.2nd shot no pain at all. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108678543765505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The U.S. Food and Drug Administration (FDA) late Wednesday authorized the use of the Pfizer booster vaccine for people who are 65 years old and older, those 18-64 years old who are at high risk,  and people 18-64 whose occupation puts them at high risk. https://t.co/dnZM0Bx3p4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dnZM0Bx3p4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The U.S. Food and Drug Administration (FDA) late Wednesday authorized the use of the Pfizer booster vaccine for people who are 65 years old and older, those 18-64 years old who are at high risk,  and people 18-64 whose occupation puts them at high risk. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108650815229962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Just talked to my ex wife.  She spent 2 days in hospital with tachycardia and had machines monitoring her heart...2 days after getting the Pfizer Vaccine.  She is 60 years old and in great health...or was.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Just talked to my ex wife.  She spent 2 days in hospital with tachycardia and had machines monitoring her heart...2 days after getting the Pfizer Vaccine.  She is 60 years old and in great health...or was.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108626077147138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Meu deus como o povo do interior \u00e9 simpl\u00f3rio. \\nVim tomar a segunda dose da vacina e separaram as pessoas em duas filas: uma pra quem toma pfizer e outra pra coronavac.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Meu deus como o povo do interior \u00e9 simpl\u00f3rio. \\nVim tomar a segunda dose da vacina e separaram as pessoas em duas filas: uma pra quem toma pfizer e outra pra coronavac.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108615188738058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/XA79d7vPHL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XA79d7vPHL'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108573744885771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O pessoal de Ant\u00f4nio Carlos deveria cobrar o Estado pela falta de doses da Pfizer para o vacina\u00e7o e adiantamento para 8 semanas, mas s\u00f3 sabem xingar a prefeitura. BOC\u00d3S! @filipeschmitzz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['filipeschmitzz'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'O pessoal de Ant\u00f4nio Carlos deveria cobrar o Estado pela falta de doses da Pfizer para o vacina\u00e7o e adiantamento para 8 semanas, mas s\u00f3 sabem xingar a prefeitura. BOC\u00d3S! '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108572796899339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A its meeting on 9/21/2021, the City Council voted to require all City employees to provide proof of full vaccination against COVID-19 by 12/1/2021. This vote comes after the FDA provided full approval of the Pfizer COVID-19 vaccine. Press Release: https://t.co/Akgm3XhbEn https://t.co/16xyY5x0D0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Akgm3XhbEn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A its meeting on 9/21/2021, the City Council voted to require all City employees to provide proof of full vaccination against COVID-19 by 12/1/2021. This vote comes after the FDA provided full approval of the Pfizer COVID-19 vaccine. Press Release:  https://t.co/16xyY5x0D0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108525837475850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Guess which stock is among the top 10 owned by Members of Congress... \\n\\nPfizer is #6\\n\\nSmallest position ~ $4.5 MM\\nLargest position ~ $16.5 MM\\n\\nGuess which Member of Congress has the largest position? https://t.co/CaaxNe3zlt', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CaaxNe3zlt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Guess which stock is among the top 10 owned by Members of Congress... \\n\\nPfizer is #6\\n\\nSmallest position ~ $4.5 MM\\nLargest position ~ $16.5 MM\\n\\nGuess which Member of Congress has the largest position? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108513535643653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en @capvunam sobre #VacunaCOVID19 Pfizer/BioNTech https://t.co/I9onwhlY0g incorpora terceras dosis, en qui\u00e9n, cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s, qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc49', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['capvunam'], 'tweet_urls': ['https://t.co/I9onwhlY0g'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en  sobre  Pfizer/BioNTech  incorpora terceras dosis, en qui\u00e9n, cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s, qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc49'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108506388488206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/9LSWjlXbJy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/9LSWjlXbJy'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108489443577859', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'cuando me llega una multa del auto y voy a reclamar por la pfizer. https://t.co/Bk3Xk4mcxM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'cuando me llega una multa del auto y voy a reclamar por la pfizer. https://t.co/Bk3Xk4mcxM'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108488596295691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de recibir dos vacunas #Pfizer les puedo decir por experiencia propia que padecer covid ya vacunado es una simple gripe en mi caso.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Despu\u00e9s de recibir dos vacunas  les puedo decir por experiencia propia que padecer covid ya vacunado es una simple gripe en mi caso.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108486620782602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FUC \u00b7$CK  YOU LUIS  ABINADER \\nFU$\u00b7CK  PFIZER \\nFU\u00b7$CK  RAQUEL ARBAJE/PE\u00d1A \\n\\nFUC K YOU PLD/PRM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FUC \u00b7$CK  YOU LUIS  ABINADER \\nFU$\u00b7CK  PFIZER \\nFU\u00b7$CK  RAQUEL ARBAJE/PE\u00d1A \\n\\nFUC K YOU PLD/PRM'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108479427497993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108474960629769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tomou Pfizer, certeza https://t.co/ikvNIuZvyT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ikvNIuZvyT'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tomou Pfizer, certeza '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108445596295177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 BREAKING \ud83d\udea8\\n\\nU.S. FDA authorizes Pfizer \"booster shots\" for those aged 65+ and adults at \"high risk yesterday.\\n\\n(Seems like someone knew. A lot of unusual puts sold and calls bought on $PFE, around this announcement.\\n\\nExample: https://t.co/4BC8fThdaV\u2026) https://t.co/VpSumsG1m0', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4BC8fThdaV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udea8 BREAKING \ud83d\udea8\\n\\nU.S. FDA authorizes Pfizer \"booster shots\" for those aged 65+ and adults at \"high risk yesterday.\\n\\n(Seems like someone knew. A lot of unusual puts sold and calls bought on $PFE, around this announcement.\\n\\nExample: \u2026) https://t.co/VpSumsG1m0'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108393419149324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA backs Pfizer COVID-19 boosters for seniors, high-risk https://t.co/drSuZelqzE https://t.co/yOutldttpn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/drSuZelqzE'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA backs Pfizer COVID-19 boosters for seniors, high-risk  https://t.co/yOutldttpn'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108391154225160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos tienen derechos a la vacuna de pfizer. Aquel xq es menor. El otro xq es down. Mientras uno con su pasaporte revocado.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Todos tienen derechos a la vacuna de pfizer. Aquel xq es menor. El otro xq es down. Mientras uno con su pasaporte revocado.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108368106553344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coronavirus News Highlights: Govt approves vaccine at home for differently-abled, people with restricted mobility; Mumbai logs 497 new cases https://t.co/dy9DrUgGK3 via @FinancialXpress', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['FinancialXpress'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dy9DrUgGK3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Coronavirus News Highlights: Govt approves vaccine at home for differently-abled, people with restricted mobility; Mumbai logs 497 new cases  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108342676414464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 900 mil vacunas y super\u00f3 las 64 millones de dosis\\n#vacuna #pfizer #astrazeneca\\nhttps://t.co/Tp9GwTjx9e', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacuna', 'pfizer', 'astrazeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tp9GwTjx9e'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Argentina recibi\u00f3 m\u00e1s de 900 mil vacunas y super\u00f3 las 64 millones de dosis\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108328352866309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei pfizer https://t.co/w3MLj55JUb', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/w3MLj55JUb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108288288919554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Following Isabelli Borges death, Brazil\u2019s Ministry of Health has suspended the immunisation against COVID-19 of people aged 12 to 17. #veran ? Are you going to stop your nonsense? #covid #vaccines \\nhttps://t.co/UPwC8UGhzk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['veran', 'covid', 'vaccines'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UPwC8UGhzk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Following Isabelli Borges death, Brazil\u2019s Ministry of Health has suspended the immunisation against COVID-19 of people aged 12 to 17.  ? Are you going to stop your nonsense?   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108285638119430', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'We should just spread the rumor that Pfizer has put the Covid-19 vaccine into Viagra. Let the micro-penises steam their clams over that one. \ud83d\ude0f https://t.co/dfCs8hCRQO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dfCs8hCRQO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'We should just spread the rumor that Pfizer has put the Covid-19 vaccine into Viagra. Let the micro-penises steam their clams over that one. \ud83d\ude0f '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108266277224455', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'T\u00fcrkiye bebekler a\u015f\u0131lan\u0131yor diye a\u011fl\u0131yor bizim ki hala a\u015f\u0131 diyor.\\nPfizer anla\u015fmas\u0131nda 1 ayl\u0131k bebeklere de a\u015f\u0131 yap\u0131lacak diye madde var m\u0131? Hay\u0131r ileride nas\u0131lsa ortaya \u00e7\u0131kacak \u015fimdiden s\u00f6ylesen de merak i\u00e7inde kalmasak.\\n#fahrettinkocaistifa \\n#DrZaferKurug\u00f6lTutuklans\u0131n https://t.co/SNI895ZnUP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['fahrettinkocaistifa', 'DrZaferKurug\u00f6lTutuklans\u0131n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SNI895ZnUP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'T\u00fcrkiye bebekler a\u015f\u0131lan\u0131yor diye a\u011fl\u0131yor bizim ki hala a\u015f\u0131 diyor.\\nPfizer anla\u015fmas\u0131nda 1 ayl\u0131k bebeklere de a\u015f\u0131 yap\u0131lacak diye madde var m\u0131? Hay\u0131r ileride nas\u0131lsa ortaya \u00e7\u0131kacak \u015fimdiden s\u00f6ylesen de merak i\u00e7inde kalmasak.\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108236199890949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108210639798276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC Committee Expected To Vote Today On Who Qualifies For Pfizer Booster\\xa0Shot https://t.co/rhZlbiZXCW', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rhZlbiZXCW'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'CDC Committee Expected To Vote Today On Who Qualifies For Pfizer Booster\\xa0Shot '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108144076120073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer #covid19 grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?  \\n\\n#elDetector averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/wBtS86E9GM', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['covid19', 'elDetector'], 'mentions': ['factcheckdotorg'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wBtS86E9GM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\ud83d\udc89 La FDA autoriz\u00f3 ayer otra dosis de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os o con alto riesgo de padecer  grave.\\n\\n\u00bfLa poblaci\u00f3n general deber\u00eda recibir una tercera dosis?  \\n\\n averigu\u00f3 esto en alianza con @FactCheckdotorg \u2b07\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108134433472522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EU autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo https://t.co/eCAs2UaXSH https://t.co/WH9fzgwxNu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eCAs2UaXSH'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'EU autoriza tercera dosis de Pfizer para personas mayores y de alto riesgo  https://t.co/WH9fzgwxNu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108118927147009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A Veterinarian is in charge of Pfizer. https://t.co/qvv20plQIK', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'A Veterinarian is in charge of Pfizer. https://t.co/qvv20plQIK'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108116960006147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unusual: in the absence of worldwide approval of Sputnik V, Russians get vaccinated with\\xa0Pfizer https://t.co/E9fC9Z0O0f', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/E9fC9Z0O0f'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Unusual: in the absence of worldwide approval of Sputnik V, Russians get vaccinated with\\xa0Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108091353767936', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer is the 6th most owned stock by Congress. Surprised?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer is the 6th most owned stock by Congress. Surprised?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108054829723662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'almost 12hrs into my first dose of pfizer and my arm feels like its about to fall off \\U0001f972', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'almost 12hrs into my first dose of pfizer and my arm feels like its about to fall off \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108051109449732', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108025616470019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108021581549577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me di la pfizer quiero que me crezcan las tetas', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Me di la pfizer quiero que me crezcan las tetas'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441108001931206662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer cantaba \u201cThis girl is on Pfizer\u201d, hoy canto \u201cThis girl is on fire\u201d por la fiebre que tengo, madre m\u00eda. \\n\\nSend helado y paracetamol. https://t.co/HdZQNCy2Gu', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ayer cantaba \u201cThis girl is on Pfizer\u201d, hoy canto \u201cThis girl is on fire\u201d por la fiebre que tengo, madre m\u00eda. \\n\\nSend helado y paracetamol. https://t.co/HdZQNCy2Gu'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107998252802049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107995585236992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tomei a pfizer de novo, s\u00f3 n\u00e3o quero a rea\u00e7\u00e3o da primeira dose', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'tomei a pfizer de novo, s\u00f3 n\u00e3o quero a rea\u00e7\u00e3o da primeira dose'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107986336804869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La pfizer trae de efectos secundarios el mal humor o soy el unico alv?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'La pfizer trae de efectos secundarios el mal humor o soy el unico alv?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107985225248772', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'guess you can say his pfizer numb\ud83d\ude02 https://t.co/dL6phGDjJG', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dL6phGDjJG'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'guess you can say his pfizer numb\ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107984197685253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'pfizer q sono eh esse', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'pfizer q sono eh esse'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107982138294285', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/lRrfo7ASXg', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n https://t.co/lRrfo7ASXg'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107960663461894', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Glaxo and Pfizer united https://t.co/lYkPFhZ5mi', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lYkPFhZ5mi'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Glaxo and Pfizer united '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107958587281412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107957832241154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/R4y740us7m', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R4y740us7m'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107933438234626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107903067213828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'From the New York Times today come this, \u201cCovid Live Updates: Who Exactly Will Get Pfizer-BioNTech Booster Shots?\u201d article:\\n\\nhttps://t.co/3UatOPitzk', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3UatOPitzk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'From the New York Times today come this, \u201cCovid Live Updates: Who Exactly Will Get Pfizer-BioNTech Booster Shots?\u201d article:\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107866648080395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107858481836039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107850713911300', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vacuna COVID para ni\u00f1os se acerc\u00f3 m\u00e1s a la realidad el lunes, cuando Pfizer anunci\u00f3 los resultados de los ensayos cl\u00ednicos que muestran que la vacuna tiene una efectividad del 95.\\n\\n#latinopress #hispanicmedia #latinosenmichigan #detroit #deportes #latino #news #noticias https://t.co/bljKJNr7T4', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['latinopress', 'hispanicmedia', 'latinosenmichigan', 'detroit', 'deportes', 'latino', 'news', 'noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Una vacuna COVID para ni\u00f1os se acerc\u00f3 m\u00e1s a la realidad el lunes, cuando Pfizer anunci\u00f3 los resultados de los ensayos cl\u00ednicos que muestran que la vacuna tiene una efectividad del 95.\\n\\n        https://t.co/bljKJNr7T4'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107849283715073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107836541411334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107820871520260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107816001855496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/7Ch9sEzTUz', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n https://t.co/7Ch9sEzTUz'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107805180551177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR se manifiestan en exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107801779044361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Leaked figures confirm fears of a drop in Australia\u2019s supply of Pfizer vaccine  https://t.co/q2OCpt5owJ No one will be surprised by this. Now we just need the Murdoch press to blame State Premiers.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q2OCpt5owJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Leaked figures confirm fears of a drop in Australia\u2019s supply of Pfizer vaccine   No one will be surprised by this. Now we just need the Murdoch press to blame State Premiers.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107779129729026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/GcuxrngtdL', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/GcuxrngtdL'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107759215222785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SO NOW U CAN GET YOUR THIRD NONAPPROVED PFIZER SHOT BECAUSE THE APPROVED PFIZER SHOT NOT IN CIRCULATION YET MORE $$$ PFIZER \\n\\nWatch \"ICMR Study of Indian Healthcare Workers Reveals COVID-19 Vaccine Antibodies Wane within 2 &amp; 3 Months\" on YouTube\\nhttps://t.co/vRqSH7ePVe', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vRqSH7ePVe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'SO NOW U CAN GET YOUR THIRD NONAPPROVED PFIZER SHOT BECAUSE THE APPROVED PFIZER SHOT NOT IN CIRCULATION YET MORE $$$ PFIZER \\n\\nWatch \"ICMR Study of Indian Healthcare Workers Reveals COVID-19 Vaccine Antibodies Wane within 2 &amp; 3 Months\" on YouTube\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107726029914112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As @joebiden takes in 10x as much.\\n#BigPharmaTyranny #BigPharma #Biden \\n#vaccine #Pfizer https://t.co/lZOWjst15p https://t.co/FruhKx1kve', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BigPharmaTyranny', 'BigPharma', 'Biden', 'vaccine', 'Pfizer'], 'mentions': ['JoeBiden'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lZOWjst15p'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'As @joebiden takes in 10x as much.\\n   \\n   https://t.co/FruhKx1kve'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107719281283075', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/ST8DeuzBpO', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ST8DeuzBpO'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107715187613696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estudiantes adheridos a la FNERRR, exigien la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'estudiantes adheridos a la FNERRR, exigien la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107711312076801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Here\u2019s who qualifies for #Pfizer \u2019s 3rd #COVID19 shot\\nhttps://t.co/4tAbYbEVQQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4tAbYbEVQQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Here\u2019s who qualifies for  \u2019s 3rd  shot\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107690445369348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"There's another opportunity to #GrabAJab in #Knaresborough TOMORROW, with first and second COVID vaccine doses available (including both doses for 16 and 17-year-olds). There's no need to book, just walk-in! #Pfizer #Moderna https://t.co/4WPrbj9FNt\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GrabAJab', 'Knaresborough', 'Pfizer', 'Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"There's another opportunity to  in  TOMORROW, with first and second COVID vaccine doses available (including both doses for 16 and 17-year-olds). There's no need to book, just walk-in!   https://t.co/4WPrbj9FNt\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107687484190727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 a Pfizer a dar una tercera dosis a mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\nhttps://t.co/qVNmcpemHs https://t.co/YAgEEXXxk6', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qVNmcpemHs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 a Pfizer a dar una tercera dosis a mayores de 65 a\u00f1os y personas de riesgo\\n\\n https://t.co/YAgEEXXxk6'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107660007305230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sa\u011fl\u0131k bakanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6reve!!bilim kurulu da\u011f\u0131t\u0131lsin. Pfizer \u00fclkemden def edilsin\\n@saglikbakanligi\\n#ZaferKurug\u00f6lYarg\u0131lans\u0131n', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['ZaferKurug\u00f6lYarg\u0131lans\u0131n'], 'mentions': ['saglikbakanligi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Sa\u011fl\u0131k bakanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6reve!!bilim kurulu da\u011f\u0131t\u0131lsin. Pfizer \u00fclkemden def edilsin\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107654181457938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA panel member offers closer look at Pfizer vaccine for kids \u2013 Harvard Gazette https://t.co/Cw7NF8xHhX via @harvard #BayCrest #Hiring #Recruiting #RecruiterTwitter #HR', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['BayCrest', 'Hiring', 'Recruiting', 'RecruiterTwitter', 'HR'], 'mentions': ['Harvard'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cw7NF8xHhX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA panel member offers closer look at Pfizer vaccine for kids \u2013 Harvard Gazette  via @harvard     '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107651354509316', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriz\u00f3 dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo https://t.co/EPdeabtuEX', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EPdeabtuEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA autoriz\u00f3 dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107638972944388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The U.S. has moved a step closer to offering #booster doses of Pfizer\u2019s #COVID-19 vaccine to #seniors and others at high risk from the virus \\nhttps://t.co/B1PrvXl3we', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['booster', 'COVID', 'seniors'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B1PrvXl3we'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The U.S. has moved a step closer to offering  doses of Pfizer\u2019s -19 vaccine to  and others at high risk from the virus \\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107632018710537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"The U.S. moved a step closer Wednesday to offering booster doses of Pfizer's COVID-19 vaccine to senior citizens and others at high risk from the virus as the Food and Drug Administration signed off on the targeted use of extra shots.\\nhttps://t.co/9sBqOYTOOM\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9sBqOYTOOM'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"The U.S. moved a step closer Wednesday to offering booster doses of Pfizer's COVID-19 vaccine to senior citizens and others at high risk from the virus as the Food and Drug Administration signed off on the targeted use of extra shots.\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107627556044804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018He did everything right,\u2019 Oklahoma teacher still contracts COVID-19 despite having three Pfizer shots | KFOR https://t.co/zSF6XZWa1q https://t.co/Ian2gZZpfT', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zSF6XZWa1q'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u2018He did everything right,\u2019 Oklahoma teacher still contracts COVID-19 despite having three Pfizer shots | KFOR  https://t.co/Ian2gZZpfT'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107610996932612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PFIZER=DEATH https://t.co/wD6qTiV86A https://t.co/Nsqe6TKrE1', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wD6qTiV86A'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'PFIZER=DEATH  https://t.co/Nsqe6TKrE1'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107599458512899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cocl\u00e9 \\nEl centro de vacunaci\u00f3n de la @CSSPanama en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la #COVID19 (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/8vBVsijjxs', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Cocl\u00e9', 'COVID19'], 'mentions': ['CSSPanama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \\nEl centro de vacunaci\u00f3n de la  en la Casa del Pueblo de Aguadulce, contin\u00faa la inmunizaci\u00f3n contra la  (Pfizer) a menores de 12 a\u00f1os en adelante, horario de 7:00 a.m. a 5:00 p.m. https://t.co/8vBVsijjxs'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107597910855681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | #EEUU  adquirir\u00e1 500 millones #vacunas de #Pfizer para donar a otros pa\u00edses\\nhttps://t.co/G8jgrhmKbp https://t.co/0zPRbCH61U', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Internacional', 'EEUU', 'vacunas', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/G8jgrhmKbp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' |   adquirir\u00e1 500 millones  de  para donar a otros pa\u00edses\\n https://t.co/0zPRbCH61U'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107597801709568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional\\n\\nEU donar\u00e1 500 millones de vacunas Pfizer al mundo: Biden\\n\\nhttps://t.co/ACq0zT75dJ https://t.co/pBwgyd7jCP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ACq0zT75dJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nEU donar\u00e1 500 millones de vacunas Pfizer al mundo: Biden\\n\\n https://t.co/pBwgyd7jCP'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107596765798403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#INTERNACIONALES | Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra la COVID-19 es segura para los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. \\n\\nhttps://t.co/TNsunxktBa', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['INTERNACIONALES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TNsunxktBa'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' | Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra la COVID-19 es segura para los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107596753006598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'The #US FDA has allowed administering a third dose of #Covid-19 vaccine Pfizer Inc-BioNTech to people above 65 and those at high risk of severe coronavirus infection. https://t.co/asPeGNTfqq', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['US', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/asPeGNTfqq'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'The  FDA has allowed administering a third dose of -19 vaccine Pfizer Inc-BioNTech to people above 65 and those at high risk of severe coronavirus infection. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107575894777858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107567829159947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Comme expliquer que le mod\u00e8le mondial de vaccination Pfizer devient le pays avec l'1 des taux de contagiosit\u00e9 les +\u00e9lev\u00e9s de la plan\u00e8te.\\nIsra\u00ebl fait face \u00e0 une 4eme vague incontr\u00f4lable\\nLa corr\u00e9lation entre le fort taux de vaccination et l'intensit\u00e9 de la vague est in\u00e9luctable https://t.co/lxMhnHKbik\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lxMhnHKbik'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Comme expliquer que le mod\u00e8le mondial de vaccination Pfizer devient le pays avec l'1 des taux de contagiosit\u00e9 les +\u00e9lev\u00e9s de la plan\u00e8te.\\nIsra\u00ebl fait face \u00e0 une 4eme vague incontr\u00f4lable\\nLa corr\u00e9lation entre le fort taux de vaccination et l'intensit\u00e9 de la vague est in\u00e9luctable \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107497360576522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ormai #Pfizer \u00e8 obsoleto e funziona come me .\\n\\nSe arriva #novavax Almeno se ne ESCE.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Pfizer', 'novavax'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Ormai  \u00e8 obsoleto e funziona come me .\\n\\nSe arriva  Almeno se ne ESCE.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107497264160775', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'dicen q la pfizer te hace crecer las tetas asi q solo queda esperar\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'dicen q la pfizer te hace crecer las tetas asi q solo queda esperar\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107489211105295', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si a todos los del vacunatorios VIP les pusieron la de Pfizer, sabiendo de los problemas q acarrean las otras vacunas xq no podemos elegir q vacuna ponernos? M\u00e1s si pago la m\u00eda y la de mis hijos?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Si a todos los del vacunatorios VIP les pusieron la de Pfizer, sabiendo de los problemas q acarrean las otras vacunas xq no podemos elegir q vacuna ponernos? M\u00e1s si pago la m\u00eda y la de mis hijos?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107487747285006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O pau que to levando da pfizer n\u00e3o t\u00e1 escrito, ceis n\u00e3o t\u00e3o tendo no\u00e7\u00e3o.. pqp morte lenta', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'O pau que to levando da pfizer n\u00e3o t\u00e1 escrito, ceis n\u00e3o t\u00e3o tendo no\u00e7\u00e3o.. pqp morte lenta'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107434999730177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Michael Yeadon van Pfizer \ud83d\udc47\\n https://t.co/3HrKgA26r2 https://t.co/knnan54uTU', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3HrKgA26r2'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Michael Yeadon van Pfizer \ud83d\udc47\\n  https://t.co/knnan54uTU'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107421779292160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Just got my second Pfizer shot \ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Just got my second Pfizer shot \ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107414346985480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer has the data especially the new data on kids. Pfizer won\u2019t release the number of myocarditis incidents in children in their study or in the adult study. https://t.co/ZnJP6kpNaJ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZnJP6kpNaJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer has the data especially the new data on kids. Pfizer won\u2019t release the number of myocarditis incidents in children in their study or in the adult study. '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107405236944901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me toco la pfizer, y ustedes pobres?', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'me toco la pfizer, y ustedes pobres?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107387079823360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer es tu amigo https://t.co/o0i5TKFIK9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Pfizer es tu amigo https://t.co/o0i5TKFIK9'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107370533285900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/GouArTft06', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/GouArTft06'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107367995719684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'With booster doses of Pfizer\u2019s COVID-19 vaccine now authorized in the U.S., government advisers reconvened on Thursday to tackle the most contentious question yet: Exactly who should roll up their sleeves right away? https://t.co/UpMacacTa9', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UpMacacTa9'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'With booster doses of Pfizer\u2019s COVID-19 vaccine now authorized in the U.S., government advisers reconvened on Thursday to tackle the most contentious question yet: Exactly who should roll up their sleeves right away? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107362454982661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/PxgsXdUeKP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PxgsXdUeKP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ''}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107341089251331', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para determinadas poblaciones https://t.co/0nTXbvXoFh a trav\u00e9s de @NotiUno', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['NotiUno'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0nTXbvXoFh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA autoriza dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer para determinadas poblaciones  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107330066616325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/OunyWawm6D', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/OunyWawm6D'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107325314424836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'obrigada @renancalheiros @randolfeap e @Sen_Alessandro q n\u00e3o deixaram o @SenadorHeinze atacara a #vacinasim da Pfizer para teens! a Anvisa liberou, o mundo est\u00e1 utilizando e at\u00e9 o Min da Sa\u00fade(sem o infectado ministro) j\u00e1 voltou a autorizar a aplica\u00e7ao em jovens! n\u00e3o pode mentir', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['vacinasim'], 'mentions': ['renancalheiros', 'randolfeap', 'Sen_Alessandro', 'SenadorHeinze'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'obrigada   e  q n\u00e3o deixaram o  atacara a  da Pfizer para teens! a Anvisa liberou, o mundo est\u00e1 utilizando e at\u00e9 o Min da Sa\u00fade(sem o infectado ministro) j\u00e1 voltou a autorizar a aplica\u00e7ao em jovens! n\u00e3o pode mentir'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107325176074244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finally I can say I\u2019m a pfizer princess', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Finally I can say I\u2019m a pfizer princess'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107317521403912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo \ud83d\udc89\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcda\\nLos fenerianos luchamos por la aplicaci\u00f3n efectiva de la vacuna Pfizer la cual ha sido autorizada para los menores de edad!\\n\\nArriba la FNERRR y que viva la juventud! \ud83d\udd25\ud83d\udea9\\n@lopezobrador_, @SSalud_mx, @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' \ud83d\udc89\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcda\\nLos fenerianos luchamos por la aplicaci\u00f3n efectiva de la vacuna Pfizer la cual ha sido autorizada para los menores de edad!\\n\\nArriba la FNERRR y que viva la juventud! \ud83d\udd25\ud83d\udea9\\n, , '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107272936013825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA authorizes Pfizer\u2019s Covid-19 booster for people over 65 or at high risk https://t.co/lV3B3a5a8q via statnews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lV3B3a5a8q'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA authorizes Pfizer\u2019s Covid-19 booster for people over 65 or at high risk  via statnews'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107263838584842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/HzjkeTOR5D', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/HzjkeTOR5D'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107239121551360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Pfizer both times, sore arm and fatigue for a couple of days both times. Barely felt the first jab, didn't feel the second. https://t.co/0chlqxtsZU\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0chlqxtsZU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Pfizer both times, sore arm and fatigue for a couple of days both times. Barely felt the first jab, didn't feel the second. \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107229197799427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ser\u00e1 si ele tomou a vacina t\u00e1 Pfizer? https://t.co/vmR7raklB8', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vmR7raklB8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'ser\u00e1 si ele tomou a vacina t\u00e1 Pfizer? '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107216291938306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'New Study: Pfizer \u2018Vaccine\u2019 Increases Myocarditis Threefold https://t.co/B1jWhg1xZH via @21WIRE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['21WIRE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/B1jWhg1xZH'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'New Study: Pfizer \u2018Vaccine\u2019 Increases Myocarditis Threefold  via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107213850853381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae https://t.co/2Urnc9yZoo', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Urnc9yZoo'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El lobby es vacunate, con una u otra pero vacunate.\\nNadie dice que el 99% de la gente sana que contrajo el virus lo atraves\u00f3 con \u00e9xito\\n\\nLos rusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse con Pfizer ante la falta de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V - Infobae '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107156883836934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'medindo meu p\u00eanis aqui antes de tomar a pfizer, depois conto os resultados!', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'medindo meu p\u00eanis aqui antes de tomar a pfizer, depois conto os resultados!'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107143369781256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Facteroid:\\nThe FDA authorized a third Pfizer booster shot for adults at high risk of severe Covid and people 65 years and older.\\n\\nMore:\\nhttps://t.co/hI9OSstJMl', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hI9OSstJMl'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Facteroid:\\nThe FDA authorized a third Pfizer booster shot for adults at high risk of severe Covid and people 65 years and older.\\n\\nMore:\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107138558844939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'But, not erectile dysfunction. For that they still need that little blue pill, Pfizer makes. https://t.co/1xroI2iw6r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1xroI2iw6r'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'But, not erectile dysfunction. For that they still need that little blue pill, Pfizer makes. '}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107124042407949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u0395\u039c\u0391: \u03a4\u03bf\u03bd \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 Pfizer https://t.co/47fjNfn8JE', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/47fjNfn8JE'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u0395\u039c\u0391: \u03a4\u03bf\u03bd \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cc\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 Pfizer '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107111623081987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/eCnTtIN10U', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones ante la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/eCnTtIN10U'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441107093663088648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos https://t.co/srRrnqEbbe \\n\\n#NoticieroVenevision #Salud #VacunaPfizer #TerceraDosis https://t.co/hpgvLmGUrD', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['23Sep', 'NoticieroVenevision', 'Salud', 'VacunaPfizer', 'TerceraDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/srRrnqEbbe'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' EEUU aprueba la tercera dosis de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y otros casos  \\n\\n    https://t.co/hpgvLmGUrD'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107090097901572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Last night\\nFDA authorized Pfizer booster shots for people over 65 and those at high-risk for severe illness or exposure to COVID-19\\nOn Wednesday, https://t.co/QXu0lUUPXI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QXu0lUUPXI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Last night\\nFDA authorized Pfizer booster shots for people over 65 and those at high-risk for severe illness or exposure to COVID-19\\nOn Wednesday, '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107081612840964', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Levei picada da pfizer fml https://t.co/WzFVt0tL7r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Levei picada da pfizer fml https://t.co/WzFVt0tL7r'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441107042966507529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em todo planeta se utiliza Pfizer em adolescentes, fake news sobre vacinas \u00e9 inaceit\u00e1vel\\n\\n#CPIdaCovid', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['CPIdaCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Em todo planeta se utiliza Pfizer em adolescentes, fake news sobre vacinas \u00e9 inaceit\u00e1vel\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106988704800771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cCertain populations\u201d? \\n\\nhttps://t.co/tMJRFoWai5', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tMJRFoWai5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\u201cCertain populations\u201d? \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106974075092998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'One of the outcomes of the meeting between President @NAkufoAddo and Vice President @VP \"Kamala Harris\" this afternoon is the announcement that Ghana will receive some 1.3 million more *Pfizer vaccines* from the US Government to help in our fight against COVID-19 https://t.co/oL9mTlpHTc', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['NAkufoAddo', 'VP'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'One of the outcomes of the meeting between President  and Vice President  \"Kamala Harris\" this afternoon is the announcement that Ghana will receive some 1.3 million more *Pfizer vaccines* from the US Government to help in our fight against COVID-19 https://t.co/oL9mTlpHTc'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441106952436654080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Santa Barbara County hospitals weigh in on FDA's authorization for Pfizer's COVID-19 vaccine booster dose https://t.co/D0RlWnCL0e @NewsChannel312  @PMKEYT #cityofsantamaria #Lompoc #SantaBarbara\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['cityofsantamaria', 'Lompoc', 'SantaBarbara'], 'mentions': ['NewsChannel312', 'PMKEYT'], 'tweet_urls': ['https://t.co/D0RlWnCL0e'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"Santa Barbara County hospitals weigh in on FDA's authorization for Pfizer's COVID-19 vaccine booster dose       \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106918043312128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"FDA OKs Pfizer's booster shot for older adults and people at high risk can this booster shot be administered if you\u2019ve had the Moderna shots first? https://t.co/IKedjcLAqP\", 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IKedjcLAqP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': \"FDA OKs Pfizer's booster shot for older adults and people at high risk can this booster shot be administered if you\u2019ve had the Moderna shots first? \"}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106903212253192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Teacher who received 3 Pfizer shots, required masks in classroom hospitalized from COVID - Newsweek https://t.co/8noL60lXzI', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8noL60lXzI'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Teacher who received 3 Pfizer shots, required masks in classroom hospitalized from COVID - Newsweek '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106893276020742', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud EUA aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de refuerzo del biol\u00f3gico de #PfizerBiontech para adultos mayores\\n\\nhttps://t.co/WRLljqxb1r', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Salud', 'PfizerBiontech'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WRLljqxb1r'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': ' EUA aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de refuerzo del biol\u00f3gico de  para adultos mayores\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106890474229762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106851605594122', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'After Pfizer\u2019s announcement that its #COVID19 vaccine is safe and effective in children ages 5 to 11, some local pediatricians and pharmacists are already gearing up to get children vaccinated.\\nhttps://t.co/eu7bqfTmPP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eu7bqfTmPP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'After Pfizer\u2019s announcement that its  vaccine is safe and effective in children ages 5 to 11, some local pediatricians and pharmacists are already gearing up to get children vaccinated.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'USA', 'id': '1441106823457640456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '250,380 doses of Pfizer vaccine donated by the United States Governement just landed in DR #Congo through the #COVAX mechanism. These doses are in addition to the various types of vaccines previously received in the country.\\n\\n@USEmbKinshasa @USAmbDRC \\n\\nhttps://t.co/WeEih0iOyy', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Congo', 'COVAX'], 'mentions': ['USEmbKinshasa', 'USAmbDRC'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WeEih0iOyy'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '250,380 doses of Pfizer vaccine donated by the United States Governement just landed in DR  through the  mechanism. These doses are in addition to the various types of vaccines previously received in the country.\\n\\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106780788957188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El guionista que los ayuda a gestionar la pandemia es genial.\\nhttps://t.co/Ewsk8omFxP', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ewsk8omFxP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'El guionista que los ayuda a gestionar la pandemia es genial.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106722291023873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'READ \u27a1\ufe0f Last night the @US_FDA authorized booster shots for seniors, younger adults with underlying health conditions, + those in jobs at high risk for COVID-19 exposure. \\n\\nThe current decision focused on the @pfizer vaccine. \\n\\nFor more \ud83d\udc47. #GetItStraight\\nhttps://t.co/Ml41dvOqsB', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['GetItStraight'], 'mentions': ['US_FDA', 'pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ml41dvOqsB'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'READ \u27a1\ufe0f Last night the  authorized booster shots for seniors, younger adults with underlying health conditions, + those in jobs at high risk for COVID-19 exposure. \\n\\nThe current decision focused on the  vaccine. \\n\\nFor more \ud83d\udc47. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106683112017926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR nos manifiestamos exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Estudiantes adheridos a la FNERRR nos manifiestamos exigiendo la vacunaci\u00f3n para todos los menores de 18 a\u00f1os, puesto que la vacuna Pfizer ya fue autorizada por COFEPRIS para ellos. \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106678443757571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'GRAVISIMO ESCANDALOSO \\nFDA ACUSA MEGAPICO EN EL OJO POR PFIZER \"ATAQUES CARDIACOS SON 71 VECES MAS ALTOS QUE OTRAS VACUNAS\".\\n:@_R3s1st3nc3_ @arroyomatteucc1 @NataliaRavanal1 @NataliaRavanal1 @CCRadovic2012 @ministeriosalud @Saludtarapaca @SeremiSalud_I @ciper @ChilePeriodista https://t.co/MnT29NJjkn', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['_R3s1st3nc3_', 'arroyomatteucc1', 'NataliaRavanal1', 'NataliaRavanal1', 'CCRadovic2012', 'ministeriosalud', 'Saludtarapaca', 'SeremiSalud_I', 'ciper', 'ChilePeriodista'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MnT29NJjkn'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'GRAVISIMO ESCANDALOSO \\nFDA ACUSA MEGAPICO EN EL OJO POR PFIZER \"ATAQUES CARDIACOS SON 71 VECES MAS ALTOS QUE OTRAS VACUNAS\".\\n:          '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106664384389121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad. https://t.co/dqD98gzneA', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad. https://t.co/dqD98gzneA'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106619702468616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA approves Pfizer Covid booster shot for high-risk populations  https://t.co/XO2IUdbAKc via @TheNationalNews', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['TheNationalNews'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XO2IUdbAKc'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'FDA approves Pfizer Covid booster shot for high-risk populations   via '}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106601851588611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quisiera ser Pfizer para darte tu dosis tres veces y alv.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Quisiera ser Pfizer para darte tu dosis tres veces y alv.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106581286883333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bien ah\u00ed m pusieron la pfizer, ojal\u00e1 me crezcan las tetas', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'bien ah\u00ed m pusieron la pfizer, ojal\u00e1 me crezcan las tetas'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106577113579527', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\nExigimos a @lopezobrador_ y a la @SSalud_mx junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de @COFEPRIS para los menores de edad.', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': '\\n\\nExigimos a  y a la  junto con el @GobiernoMx tomen acciones amte la autorizaci\u00f3n de la vacuna Pfizer por parte de  para los menores de edad.'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106573271592963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tomei a 2\u00b0 dose da Pfizer\\nE a rea\u00e7\u00e3o que est\u00e1 me dando \u00e9 \\nDores no peito de saudades da @ \\nVista emba\u00e7ada querendo churrasco\\nE uma febre querendo pagode', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Tomei a 2\u00b0 dose da Pfizer\\nE a rea\u00e7\u00e3o que est\u00e1 me dando \u00e9 \\nDores no peito de saudades da @ \\nVista emba\u00e7ada querendo churrasco\\nE uma febre querendo pagode'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1441106562668396548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Kann das sein?\\nUS-Corona-Forscher vor der FDA: \"Pfizer-Impfstoff t\u00f6tet mehr Menschen, als er rettet\"\\n20 Sep. 2021\\nhttps://t.co/GLaH8EJjTQ', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GLaH8EJjTQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_en': 'Kann das sein?\\nUS-Corona-Forscher vor der FDA: \"Pfizer-Impfstoff t\u00f6tet mehr Menschen, als er rettet\"\\n20 Sep. 2021\\n'}]"