"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136359524028416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la #vacuna. @desaludpr #COVID https://t.co/TIMMVAbgBm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'COVID'], 'mentions': ['desaludpr'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TIMMVAbgBm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35 Otros 6,498 empleados, lo que corresponde al 6%, tienen la primera dosis de la .   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136265617756160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hija y su amiga dando pasos de adulto en su primera dosis.. Gracias @nayibbukele  #QueBonitaDictadura @waraujo64 @WalterAlemanSV @ROMEOLEMUSNews @romeoauerbach https://t.co/B4uw0yk3IV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueBonitaDictadura'], 'mentions': ['nayibbukele', 'waraujo64', 'WalterAlemanSV', 'ROMEOLEMUSNews', 'romeoauerbach'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hija y su amiga dando pasos de adulto en su primera dosis.. Gracias        https://t.co/B4uw0yk3IV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136174551076869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cardenal Jorge Urosa Sabino ten\u00eda la Primera dosis de la Vacuna Rusa, ahora m\u00e1s que nunca hay que ir por la 2da Dosis. \\nQEPD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136041436454916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID19. De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.  #S\u00edALaVacuna #JuntosLoLogramos https://t.co/fBgZJqqDNh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Macas', 'VacunaCOVID19', 'S\u00edALaVacuna', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la . De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.    https://t.co/fBgZJqqDNh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135656961515521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya primera dosis de vacuna jajaja ser\u00e1 que se puede hacer beso de 3?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135269936205825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f FDA           \u26a0\ufe0f Pfizer \\n\\n86% DE LOS NI\u00d1OS SUFRI\u00d3 UNA REACCI\u00d3N ADVERSA A LA VACUNA EN EL ENSAYO CL\u00cdNICO \\n\\nDe los 1.127 ni\u00f1os que recibieron una primera dosis del jab, el 86% experiment\u00f3 una reacci\u00f3n adversa.  \\n\\nDe los 1.097 ni\u00f1os que recibieron una segunda dosis del jab, el https://t.co/BSuX4fY0NC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134945720623132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n #Gir\u00f3n recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la #COVID19. \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'Gir\u00f3n', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Edwin Barros de la Unidad Educativa Benigno Jara de la comunidad de L\u00e9ntag del cant\u00f3n  recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra la . \u201cEstoy muy entusiasmado, deseo regresar pronto a clases presenciales y poder verles a mis compa\u00f1eros\u201d. https://t.co/oRubaE1Dh9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134717957394434', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cientos de millones de personas en pa\u00edses de bajos ingresos a\u00fan esperan su primera dosis y no pueden estimar siquiera si alguna vez la recibir\u00e1n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cientos de millones de personas en pa\u00edses de bajos ingresos a\u00fan esperan su primera dosis y no pueden estimar siquiera si alguna vez la recibir\u00e1n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134136329003016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi universidad ya mando un comunicado que tengo que presentarme a clases presenciales apartir del d\u00eda lunes, pero cuando nos tocar\u00e1 o nos mandar\u00e1 un comunicado de la primera dosis contra el covid (18-29 a\u00f1os) en @Alc_Iztapalapa @SSaludCdMx @ClaraBrugadaM @GobCDMX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Alc_Iztapalapa', 'SSaludCdMx', 'ClaraBrugadaM', 'GobCDMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi universidad ya mando un comunicado que tengo que presentarme a clases presenciales apartir del d\u00eda lunes, pero cuando nos tocar\u00e1 o nos mandar\u00e1 un comunicado de la primera dosis contra el covid (18-29 a\u00f1os) en    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134030204792840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra #Covid_19 para semana entre 27 sept y 1 oct #YoMeVacuno \u270c\ufe0f @VoceriaAntofa @DPRAntofagasta \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['VoceriaAntofa', 'DPRAntofagasta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra  para semana entre 27 sept y 1 oct  \u270c\ufe0f   \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134002593804289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/FFKKOHfa8p @salud_atlantico @Gobatlantico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['salud_atlantico', 'Gobatlantico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/FFKKOHfa8p'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133981278228487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  https://t.co/tzuJEYK9s0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tzuJEYK9s0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133928023220225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me deprim\u00ed amigos :( resulta que no podr\u00e9 tomar mi servicio social (lo que resta 1 mes y 2 semanas) porque no me han puesto la primera dosis a\u00fan \ud83e\udd7a\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me deprim\u00ed amigos :( resulta que no podr\u00e9 tomar mi servicio social (lo que resta 1 mes y 2 semanas) porque no me han puesto la primera dosis a\u00fan \ud83e\udd7a\ud83d\ude35\\u200d\ud83d\udcab'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133732765732865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria quinto municipio que vacun\u00f3 contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis confirma @Gobatlantico\\nhttps://t.co/vOw9VTrQSo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Gobatlantico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vOw9VTrQSo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria quinto municipio que vacun\u00f3 contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis confirma \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133425772023812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El martes tengo turno para segunda dosis. Algunx que se haya dado las 2 de Sinopharm \u00bfles peg\u00f3 mas la 2da que la 1ra? Porque a mi la primera no me hizo absolutamente nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133224902725632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno. @IvanDuque @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132719086444547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijo de 17 ya c la primera dosis\ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\udc89\ud83d\ude37 Soy feliz.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijo de 17 ya c la primera dosis\ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\udc89\ud83d\ude37 Soy feliz.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131955030921223', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Hogar Plaza Habana\"\ud83d\udc49la casa y familia de ni\u00f1os y adolescentes que permanecen en el mismo. Especialistas\ud83d\udc49#ProSaludCamag\u00fcey entregan\ud83d\udc49donativo de nasobucos para su protecci\u00f3n y cuidado ante\ud83d\udc49#COVID19. Vacunados todos con la primera dosis\ud83d\udc49#Soberana02.\\n#CubaPorLaVida\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/ILMN764efU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ProSaludCamag\u00fcey', 'COVID19', 'Soberana02', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Hogar Plaza Habana\"\ud83d\udc49la casa y familia de ni\u00f1os y adolescentes que permanecen en el mismo. Especialistas\ud83d\udc49 entregan\ud83d\udc49donativo de nasobucos para su protecci\u00f3n y cuidado ante\ud83d\udc49. Vacunados todos con la primera dosis\ud83d\udc49.\\n\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/ILMN764efU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131888337465346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno! Finalmente ayer me de la primera dosis de Sinopharm, despu\u00e9s de esperar semanas y meses para que suceda. Gracias a los que se preocuparon en darme una mano y a los que no y hubieran podido hacerlo, tambi\u00e9n, sin armas ni rencores, es solo plata y no amores', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno! Finalmente ayer me de la primera dosis de Sinopharm, despu\u00e9s de esperar semanas y meses para que suceda. Gracias a los que se preocuparon en darme una mano y a los que no y hubieran podido hacerlo, tambi\u00e9n, sin armas ni rencores, es solo plata y no amores'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131807299162112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al trabajador que me ayudo con mi papeleta de mi primera dosis !!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al trabajador que me ayudo con mi papeleta de mi primera dosis !!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131597231804417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de mucho tiempo convenc\u00ed a mi mam\u00e1 y se puso hoy la primera dosis de la vacuna contra el Covid\ud83d\ude0d!  Ahora solo me falta mi pap\u00e1 \ud83d\ude25!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131183232806917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed. https://t.co/0zyPh84DKz https://t.co/5dcD9Y7sfh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0zyPh84DKz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '28 d\u00edas sin segunda dosis de Moderna. 55 d\u00edas desde la primera dosis.\\nSe supone que llegaron m\u00e1s de 600.000 el domingo, pero llevan cuatro d\u00edas varadas en una bodega por la falta de \"certificados de calidad\". \u00bfIncompetencia? - Me parece que s\u00ed.  https://t.co/5dcD9Y7sfh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130908514504716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me dieron la primera dosis https://t.co/wLqjqVRGcx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me dieron la primera dosis https://t.co/wLqjqVRGcx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130791828873216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che y los que tienen como primera dosis sputnik y como segunda moderna? Puede ir Miami? Jajaj. Menos mal que me dieron la sinopharm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130772795117569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de #Quetzaltenango, Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de #SputnikV 60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda @shirlie_arc https://t.co/UNFhTqCCKT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Quetzaltenango', 'SputnikV'], 'mentions': ['shirlie_arc'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Pueden aplicarse segunda dosis a partir de 60 d\u00edas de primera \\n\\nEl director del Centro de Atenci\u00f3n Permanente (CAP) de , Salvador Soto, indica que las personas pueden aplicarse segunda dosis de  60 d\u00edas despu\u00e9s de la primera.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/UNFhTqCCKT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130641031143424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el @ElDoradoMall se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante. #Betania https://t.co/SMU5dDHY7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Betania'], 'mentions': ['ElDoradoMall'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el  se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante.  https://t.co/SMU5dDHY7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130333433262088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al fin lleg\u00f3 el turno para vacunarme, hoy recib\u00ed mi primera dosis \ud83d\udcaa\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al fin lleg\u00f3 el turno para vacunarme, hoy recib\u00ed mi primera dosis \ud83d\udcaa\ud83d\udc89'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252286169091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe @p_betanco https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251787116544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/pdtg0e3zom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/pdtg0e3zom'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249295704064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/m8j8XwCXjD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/m8j8XwCXjD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130191540080643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero, @TlalpanAl @GobCDMX @SSalud_mx? https://t.co/lk8gn4QMw6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['TlalpanAl', 'GobCDMX', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '10 semanas desde la primera dosis de Astra Zeneca.\\n\\n\u00bfYa mero,   ? https://t.co/lk8gn4QMw6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130120878698497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como no querer ir a ponerme la primera dosis..miren donde. https://t.co/2JakXRrFS9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como no querer ir a ponerme la primera dosis..miren donde. https://t.co/2JakXRrFS9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129907413667849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no quemen el chiste de la primera dosis y 10 pesos, los de riesgo lo usamos hace 2 meses atr\u00e1s, ya no da risa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no quemen el chiste de la primera dosis y 10 pesos, los de riesgo lo usamos hace 2 meses atr\u00e1s, ya no da risa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129878020149267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la #VacunaCOVID19. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/y8gDg5HPUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Dur\u00e1n', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la . \\n\\n https://t.co/y8gDg5HPUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129859409842180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n#Formosa #vacunartesalvatuvida #TodosUnidos  #La17J\u00f3venes https://t.co/GxFvC4TfD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Formosa', 'vacunartesalvatuvida', 'TodosUnidos', 'La17J\u00f3venes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n     https://t.co/GxFvC4TfD6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129835816841232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de #Moderna contra el covid-19... \u263a\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya recib\u00ed la primera dosis de la vacuna de  contra el covid-19... \u263a\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129706330361856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis https://t.co/ScZEFDQsxb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ScZEFDQsxb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129587904172034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ya me colocaron mi primera dosis de la Vacuna \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ya me colocaron mi primera dosis de la Vacuna \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129427144876037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mood de hoy: lista la primera dosis UwU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi mood de hoy: lista la primera dosis UwU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129159737024517', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Informamos a las y los vecinos, que el m\u00f3vil de salud para vacunaci\u00f3n sin turno contra el #COVID19, estar\u00e1 los d\u00edas 24 y 25 de septiembre de 10 a 16 hs, en la Plaza Ni\u00f1o Dios de Rinc\u00f3n de Milberg. (MAYORES DE 18 A\u00d1OS - UNICAMENTE PRIMERA DOSIS) https://t.co/yGoUztU63m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Informamos a las y los vecinos, que el m\u00f3vil de salud para vacunaci\u00f3n sin turno contra el , estar\u00e1 los d\u00edas 24 y 25 de septiembre de 10 a 16 hs, en la Plaza Ni\u00f1o Dios de Rinc\u00f3n de Milberg. (MAYORES DE 18 A\u00d1OS - UNICAMENTE PRIMERA DOSIS) https://t.co/yGoUztU63m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128787102502918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hola ya me puse la primera dosis de vacunas no me an crecido las patas de ara\u00f1a aun, pero si me siento cansado debe ser lo que estuve las 4 horas o 3 caminado, sentado y parado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hola ya me puse la primera dosis de vacunas no me an crecido las patas de ara\u00f1a aun, pero si me siento cansado debe ser lo que estuve las 4 horas o 3 caminado, sentado y parado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128683540869125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera vez que me puse la pfizer pens\u00e9 que me iba a morir y ahora que me puse la 2da dosis ni la sent\u00ed, ni siquiera me duele el brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera vez que me puse la pfizer pens\u00e9 que me iba a morir y ahora que me puse la 2da dosis ni la sent\u00ed, ni siquiera me duele el brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128636094943232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n@radio_cubana @RadioGtmo \\nhttps://t.co/hXYg4KwwJt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves'], 'mentions': ['radio_cubana', 'RadioGtmo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hXYg4KwwJt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n  \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128202852651014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el #Covid_19, nuestra gente de #Candelaria dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Candelaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el , nuestra gente de  dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128159273897993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis demostr\u00f3 no ser suficiente https://t.co/fC0XnL1UJY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fC0XnL1UJY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis demostr\u00f3 no ser suficiente '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128126294073349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en #LaHabana, recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna #Abdala a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/1ZrLYtNULr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaHabana', 'Abdala'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en , recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna  a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/1ZrLYtNULr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128009579130882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127932248813570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora\ud83d\udd3b\\n#Nicaragua\\n\\nProgramaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra  la #Covid-19 a personas mayores de 30 a\u00f1os \\ncon la primera dosis de #AstraZeneca\\n\\nViernes 24 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\\nhttps://t.co/cLW2Y7HzEf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', 'Nicaragua', 'Covid', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cLW2Y7HzEf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3b\\n\\n\\nProgramaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra  la -19 a personas mayores de 30 a\u00f1os \\ncon la primera dosis de \\n\\nViernes 24 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127853186170890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Managua contin\u00faa en la jornada de vacunaci\u00f3n con cuatro puestos habilitados, Chontales contar\u00e1 con 13 puestos asignados para la primera dosis de AstraZeneca. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar \\nhttps://t.co/4NYCNCIaOU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Art\u00edculo66', 'DerechoAInformar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4NYCNCIaOU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Managua contin\u00faa en la jornada de vacunaci\u00f3n con cuatro puestos habilitados, Chontales contar\u00e1 con 13 puestos asignados para la primera dosis de AstraZeneca.   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127624256987139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fav y te mando ubicaci\u00f3n, solo gente con primera dosis de vacuna contra COVID. https://t.co/p026Zlnd4p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fav y te mando ubicaci\u00f3n, solo gente con primera dosis de vacuna contra COVID. https://t.co/p026Zlnd4p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127527662034945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los ni\u00f1os a los que se aplica la vacuna cubana anti #COVID19  #Soberana02 opinan sobre la experiencia de recibir la primera dosis en c\u00edrculos infantiles y escuelas de #Camaguey #Cuba #CubaPorLaVida  \\n https://t.co/2ISDpIShZ8 https://t.co/gyyAfW9I7h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Soberana02', 'Camaguey', 'Cuba', 'CubaPorLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2ISDpIShZ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los ni\u00f1os a los que se aplica la vacuna cubana anti    opinan sobre la experiencia de recibir la primera dosis en c\u00edrculos infantiles y escuelas de   PorLaVida  \\n  https://t.co/gyyAfW9I7h'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127214649544704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49 #SegundaDosis \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49  \ud83d\udc89 | \ud83d\udcf2 En comunicaci\u00f3n con el equipo de Segunda Dosis, Javier Barrios, secretario de Gesti\u00f3n de Sistemas Sanitarios de Tierra del Fuego\\n\\n\ud83d\udcf0 La primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o https://t.co/leZWOTNHx5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127181296410628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por suerte esa segunda dosis no pego tanto como la primera \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por suerte esa segunda dosis no pego tanto como la primera \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127110970527745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'N\u00edtido que llegar\u00e1n 700 mil dosis de vacunas Sputnik a #Guatemala para terminar el esquema de inmunizaci\u00f3n de aquellos que ya recibieron la primera dosis. No dejen pasar su turno, es importante que todos nos vacunemos para reducir las hospitalizaciones, \u00a1juntos lo logramos!\ud83d\udc89\ud83d\udc6b https://t.co/l9Hvm02P38', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Guatemala'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l9Hvm02P38'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'N\u00edtido que llegar\u00e1n 700 mil dosis de vacunas Sputnik a  para terminar el esquema de inmunizaci\u00f3n de aquellos que ya recibieron la primera dosis. No dejen pasar su turno, es importante que todos nos vacunemos para reducir las hospitalizaciones, \u00a1juntos lo logramos!\ud83d\udc89\ud83d\udc6b '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127076573036548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ohasapama koo los 3 meses de mi primera dosis Marta..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ohasapama koo los 3 meses de mi primera dosis Marta..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127055047995392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'LLEVAN VACUNA A COMUNIDADES | As\u00ed el panorama en el cant\u00f3n Llanos de La Cruz, zona 6 de Xela, donde se aplica la primera y segunda dosis de la vacuna Moderna.\\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9La Voz de Xela / Osmar Toc https://t.co/0cyKKNwL1t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126951012507648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnFotos/ Largas filas en el hospital primario de Ticuantepe, municipio de #Managua donde aplican la primera dosis de la vacuna contra el #covid-19 a mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/GEKKN5VWza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnFotos', 'Managua', 'covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '/ Largas filas en el hospital primario de Ticuantepe, municipio de  donde aplican la primera dosis de la vacuna contra el -19 a mayores de 30 a\u00f1os. https://t.co/GEKKN5VWza'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126820120707079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n anti #COVID\u30fc19\ud83e\udda0,  aplicaci\u00f3n primeras dosis en #Lebrija \u2013 Sder\\n\\nLa E.S.E Hospital San Juan de Dios de #Lebrija, invita a todas las personas entre 18 y 49 a\u00f1os a acercarse al parque principal para aplicarse primera dosis \ud83d\udc89 || #MedicosParaMi\\n\\nhttps://t.co/MtGRjAGHl6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID\u30fc19', 'Lebrija', 'Lebrija', 'MedicosParaMi'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MtGRjAGHl6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n anti \ud83e\udda0,  aplicaci\u00f3n primeras dosis en  \u2013 Sder\\n\\nLa E.S.E Hospital San Juan de Dios de , invita a todas las personas entre 18 y 49 a\u00f1os a acercarse al parque principal para aplicarse primera dosis \ud83d\udc89 || \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126670946103303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Septiembre   \\nInformaci\u00f3n Importante para para los habitantes de Managua y chontales , aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47puntos de Vacunaci\u00f3n Contra COVID 19 \\nPrimera Dosis AstraZeneca  el  dia 24 de septiembre.\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#TodosConAmor #TE21 #LeonRevolucion https://t.co/h0LXAA9mAs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'TodosConAmor', 'TE21', 'LeonRevolucion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\nInformaci\u00f3n Importante para para los habitantes de Managua y chontales , aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47puntos de Vacunaci\u00f3n Contra COVID 19 \\nPrimera Dosis AstraZeneca  el  dia 24 de septiembre.\\n \\n   https://t.co/h0LXAA9mAs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126460161363973', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'para mi lo de la vacuna era en brazo y con una aguja, no en el culo con un pito, pero bueno ahora ya est\u00e1. Primera dosis de carne lista\ud83d\udcaa https://t.co/oD7F6tT34P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'para mi lo de la vacuna era en brazo y con una aguja, no en el culo con un pito, pero bueno ahora ya est\u00e1. Primera dosis de carne lista\ud83d\udcaa https://t.co/oD7F6tT34P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126144380743680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hasta la fecha, la Delegaci\u00f3n del @IMSS_Mor ha recibido 28 amparos para vacunar a menores de edad contra el #COVID19; 14 ya recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico #Pfizer.\\n\\n\ud83c\udfa5: @perlabeve https://t.co/LylqoJTcVi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Pfizer'], 'mentions': ['IMSS_Mor', 'perlabeve'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hasta la fecha, la Delegaci\u00f3n del  ha recibido 28 amparos para vacunar a menores de edad contra el ; 14 ya recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico .\\n\\n\ud83c\udfa5:  https://t.co/LylqoJTcVi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126070955102222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ministerio de Salud informa que ya sabe que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik V pero que nada puede hacer para proteger a la poblaci\u00f3n que ya se vacun\u00f3 con la primera dosis. https://t.co/k85To4Ilel', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/k85To4Ilel'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ministerio de Salud informa que ya sabe que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik V pero que nada puede hacer para proteger a la poblaci\u00f3n que ya se vacun\u00f3 con la primera dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125950528241670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. https://t.co/3eocneGOM9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3eocneGOM9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la primera dosis de la vacuna not\u00e9 cambios en la menstruaci\u00f3n. Tuve un retraso de casi 15 d\u00edas y las molestias aumentaron. Con la segunda dosis se adelant\u00f3 un par de d\u00edas y el dolor est\u00e1 terrible,fort\u00edsimo \ud83d\ude1e. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125949366366210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Adem\u00e1s de primera dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n segundas dosis de 40 y m\u00e1s a\u00f1os en Fenapo y Valeo https://t.co/gl7mxBbKm1 #emsavalles #cdvalles', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['emsavalles', 'cdvalles'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gl7mxBbKm1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Adem\u00e1s de primera dosis para rezagados, se aplicar\u00e1n segundas dosis de 40 y m\u00e1s a\u00f1os en Fenapo y Valeo   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125854218788865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Negacionista mis cojones, trae que te meto la primera dosis, ni\u00f1ato. https://t.co/O7RfIrWGF9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Negacionista mis cojones, trae que te meto la primera dosis, ni\u00f1ato. https://t.co/O7RfIrWGF9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125709464879104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'q se hace el finde?? tengo 50 pesos y la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'q se hace el finde?? tengo 50 pesos y la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125496427724802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 En dicha localidad se vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con esquema completo.\\n\\nhttps://t.co/aYS4zlCKqw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aYS4zlCKqw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 En dicha localidad se vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con esquema completo.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125212850900998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc#TierraDelFuego \ud83d\ude37#COVID19 #Inmunidad \\nSeg\u00fan datos oficiales, el 72% de la poblaci\u00f3n provincial mayor de 18 a\u00f1os tiene el esquema completo y el 93% recibi\u00f3 una dosis\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\nhttps://t.co/AQFU2pA2vi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierraDelFuego', 'COVID19', 'Inmunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AQFU2pA2vi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc \ud83d\ude37  \\nSeg\u00fan datos oficiales, el 72% de la poblaci\u00f3n provincial mayor de 18 a\u00f1os tiene el esquema completo y el 93% recibi\u00f3 una dosis\\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125008219127811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me dieron la primera dosis, ya puedo usar esta foto https://t.co/QL0zwDx1HF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me dieron la primera dosis, ya puedo usar esta foto https://t.co/QL0zwDx1HF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124988623286280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me han puesto la primera dosis de la Pfizer esa, y ni tan mal.\\n\\nTengo la zona del pinchado como notable pero no duele ni molesta \ud83d\udc40', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me han puesto la primera dosis de la Pfizer esa, y ni tan mal.\\n\\nTengo la zona del pinchado como notable pero no duele ni molesta \ud83d\udc40'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124807521693700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me dieron la primera dosis de la vacuna, y aunque no lo crean la quer\u00eda cuando antes por que de alguna forma o de otra estoy un porciento protegida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\nUn pasito m\u00e1s!\\n\\n#ARMYVaccinationPledge https://t.co/IUjtTTPwRt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ARMYVaccinationPledge'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me dieron la primera dosis de la vacuna, y aunque no lo crean la quer\u00eda cuando antes por que de alguna forma o de otra estoy un porciento protegida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\nUn pasito m\u00e1s!\\n\\n https://t.co/IUjtTTPwRt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124353425362958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis atroden\ud83d\ude4c\u270c\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis atroden\ud83d\ude4c\u270c\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123877954875401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A poco si se les cay\u00f3 el brazo con la primera dosis de la vacuna? \ud83e\udd14\\n\\nEntonces todo lo que se dec\u00eda en memes es real?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A poco si se les cay\u00f3 el brazo con la primera dosis de la vacuna? \ud83e\udd14\\n\\nEntonces todo lo que se dec\u00eda en memes es real?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122961038082056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En CABA est\u00e1n usando las dosis de Pfizer para completar esquemas DE LOS QUE SE DIERON LA PRIMERA EN MAEAME\u2026\\n#IndignadaEsPoco @pasaroncosas899 @MejorPais899', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IndignadaEsPoco'], 'mentions': ['pasaroncosas899', 'MejorPais899'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En CABA est\u00e1n usando las dosis de Pfizer para completar esquemas DE LOS QUE SE DIERON LA PRIMERA EN MAEAME\u2026\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122867706429452', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya muchos van por su segunda dosis y yo...yo sigo valiendo y sin tener la primera. YA VACUNENME \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya muchos van por su segunda dosis y yo...yo sigo valiendo y sin tener la primera. YA VACUNENME \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122855563849744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vengan a vacunarse a #ValeoWipers \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ValeoWipers'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vengan a vacunarse a  \\n\\nVacuna: Astra Zeneca\\nPrimera dosis 18 a\u00f1os en adelante. Segunda dosis 40 a\u00f1os en adelante (m\u00ednimo 8 semanas desde la primera dosis) https://t.co/58DuhvdhkT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122850627219471', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Che alguien m\u00e1s no se puso ni siquiera la primera dosis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Che alguien m\u00e1s no se puso ni siquiera la primera dosis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122809057583105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El nuevo operativo se llevar\u00e1 a cabo en el Superdomo Municipal. 156 son primera dosis de Pfizer y 112 segunda dosis de Moderna. Mir\u00e1\u2026 -----\u00bb https://t.co/mbE72cHco1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mbE72cHco1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El nuevo operativo se llevar\u00e1 a cabo en el Superdomo Municipal. 156 son primera dosis de Pfizer y 112 segunda dosis de Moderna. Mir\u00e1\u2026 -----\u00bb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122737477488645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacunaron con Sinopharm las dos dosis y solo tuve una peque\u00f1a molestia en el brazo en la primera', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vacunaron con Sinopharm las dos dosis y solo tuve una peque\u00f1a molestia en el brazo en la primera'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122699221221383', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ADestacar | \u201cMajo\u201d, una menor de 13 a\u00f1os logra ser vacunada contra el #Covid_19 luego de que sus padres interpusieran un amparo\\nhttps://t.co/alO1UzA1dv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ADestacar', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/alO1UzA1dv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u201cMajo\u201d, una menor de 13 a\u00f1os logra ser vacunada contra el  luego de que sus padres interpusieran un amparo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122696994050061', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una enorme fila y vigilia marc\u00f3 el primer d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 para las personas mayores de 30 a\u00f1os en el municipio de Ticuantepe\\nhttps://t.co/FWmDhMGTwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FWmDhMGTwd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una enorme fila y vigilia marc\u00f3 el primer d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 para las personas mayores de 30 a\u00f1os en el municipio de Ticuantepe\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122583752036363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\\n\\n\ud83d\udc89Vuelven a recomendar la vacunaci\u00f3n en adolescentes, tras haberla suspendido\\n\\n\ud83d\udc49Seg\u00fan datos oficiales, en el pa\u00eds, unas 147 millones de personas han recibido la primera dosis y otras 82 millones tienen la pauta completa\\nhttps://t.co/X4xrsbrYfk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X4xrsbrYfk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\\n\\n\ud83d\udc89Vuelven a recomendar la vacunaci\u00f3n en adolescentes, tras haberla suspendido\\n\\n\ud83d\udc49Seg\u00fan datos oficiales, en el pa\u00eds, unas 147 millones de personas han recibido la primera dosis y otras 82 millones tienen la pauta completa\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122446199853066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nunca me dieron turno ni para mi primera dosis menos la 2da! Que hago ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nunca me dieron turno ni para mi primera dosis menos la 2da! Que hago ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121737790435330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me he puesto la primera dosis \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me he puesto la primera dosis \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121727753310219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin, ya me aplique la primera dosis. \u2611\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin, ya me aplique la primera dosis. \u2611\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121712339185664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'para los boliches t van a exigir si o si la vacunacion completa y yo tengo la primera dosis de la SPUTNIK deja ni quer\u00eda salir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'para los boliches t van a exigir si o si la vacunacion completa y yo tengo la primera dosis de la SPUTNIK deja ni quer\u00eda salir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120081908436997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En este momento estoy un poco m\u00e1s cerca de esos besos de 3 que tanto quiero sin preocuparme por COVID. \\n\\nYa con la primera dosis lista.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En este momento estoy un poco m\u00e1s cerca de esos besos de 3 que tanto quiero sin preocuparme por COVID. \\n\\nYa con la primera dosis lista.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120049138262022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya m pusieron la primera dosis\\nahora toca esperar a ver si me crecen las tetas \ud83d\ude4f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya m pusieron la primera dosis\\nahora toca esperar a ver si me crecen las tetas \ud83d\ude4f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119880351154182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/Ay8VD0AHTh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ay8VD0AHTh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119819646914579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya me di la primera dosis a nada de estar lista para cuando alguien haga un concierto en arg cof cof @SabrinaAnnLynn @ShawnMendes @Camila_Cabello', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SabrinaAnnLynn', 'ShawnMendes', 'Camila_Cabello'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya me di la primera dosis a nada de estar lista para cuando alguien haga un concierto en arg cof cof   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119765158711307', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria, quinto municipio del Atl\u00e1ntico con el 70% de la poblaci\u00f3n con primera dosis contra el Covid-19\\nhttps://t.co/tlum5NujJu. https://t.co/Gx8KgHO09f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tlum5NujJu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria, quinto municipio del Atl\u00e1ntico con el 70% de la poblaci\u00f3n con primera dosis contra el Covid-19\\n. https://t.co/Gx8KgHO09f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119465756712966', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El COE autoriz\u00f3 el retorno de las reuniones sociales en los quinchos y asadores de nuestro predio.\\nLa \u00fanica condici\u00f3n  es, que los que compartan el almuerzo de camarader\u00eda est\u00e9n VACUNADOS, (al menos la primera dosis, y transcurridos los 14 d\u00edas despu\u00e9s de su aplicaci\u00f3n)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El COE autoriz\u00f3 el retorno de las reuniones sociales en los quinchos y asadores de nuestro predio.\\nLa \u00fanica condici\u00f3n  es, que los que compartan el almuerzo de camarader\u00eda est\u00e9n VACUNADOS, (al menos la primera dosis, y transcurridos los 14 d\u00edas despu\u00e9s de su aplicaci\u00f3n)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119362312597506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy me dan la primera dosis de la vacuna ajdhajd tengo mied\u00ba', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy me dan la primera dosis de la vacuna ajdhajd tengo mied\u00ba'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119331153186816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'en un rato me tengo que ir a vacunar con la primera dosis, heelp https://t.co/aovnnIf4Fu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'en un rato me tengo que ir a vacunar con la primera dosis, heelp https://t.co/aovnnIf4Fu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119233866276864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Foto robada a mi hijo. \\nPrimera dosis!!\u270c https://t.co/aRJIDKi8QJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Foto robada a mi hijo. \\nPrimera dosis!!\u270c https://t.co/aRJIDKi8QJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119147417427972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, hoy me di la primera dosis, aver si no me muero, seguir\u00e9 informando https://t.co/amuE84ELR6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, hoy me di la primera dosis, aver si no me muero, seguir\u00e9 informando https://t.co/amuE84ELR6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118989229326343', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n#gitmeeda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['gitmeeda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de mi vacuna contra el covid \\nBravo\\nCon la primera dosis no me sent\u00ed mal, espero que con esta segunda dosis me pase igual y no me sienta mal\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118945109446670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'primera dosis \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'primera dosis \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118156487987206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No solo no tuve, sino que aun no tengo ninguna primera dosis de ninguna vacuna. https://t.co/cAfxcV7Frk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cAfxcV7Frk'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No solo no tuve, sino que aun no tengo ninguna primera dosis de ninguna vacuna. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118083549069321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mejor plan de vacunaci\u00f3n del mundo tiene una falla en el Meta. Aplicaron todas las primeras y segundas dosis para mostrar mayores avances, pero a casi 60 d\u00edas de la primera dosis todav\u00eda no llegan nuevas vacunas. El departamento, que tiene centralizado el negocio, no responde.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mejor plan de vacunaci\u00f3n del mundo tiene una falla en el Meta. Aplicaron todas las primeras y segundas dosis para mostrar mayores avances, pero a casi 60 d\u00edas de la primera dosis todav\u00eda no llegan nuevas vacunas. El departamento, que tiene centralizado el negocio, no responde.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117726089498633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin la primera dosis \ud83e\udd29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin la primera dosis \ud83e\udd29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117720733310982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno primera dosis y 150p q sale', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno primera dosis y 150p q sale'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117680300298246', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate logran padres de \u201cMajo\u201d de 13 a\u00f1os que le apliquen la primera dosis contra #COVID19, por medio de un amparo sus padres lograron acceder a este beneficio, el biol\u00f3gico aplicado corresponde al laboratorio Pfizer https://t.co/Moyfdq9jSz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' logran padres de \u201cMajo\u201d de 13 a\u00f1os que le apliquen la primera dosis contra , por medio de un amparo sus padres lograron acceder a este beneficio, el biol\u00f3gico aplicado corresponde al laboratorio Pfizer https://t.co/Moyfdq9jSz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117657785253890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda de AZ me hizo dormir cual beb\u00e9 en resarcimiento a la pi\u00f1a que me di\u00f3 por un mes la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda de AZ me hizo dormir cual beb\u00e9 en resarcimiento a la pi\u00f1a que me di\u00f3 por un mes la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117467565182983', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfYA TIENES LA PRIMERA?  Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V  https://t.co/BnGztH9K59', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BnGztH9K59'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfYA TIENES LA PRIMERA?  Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117281287749645', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 14 de Julio me puse la primera dosis de la vacuna. \ud83e\udd0d https://t.co/SiqTtfQUT0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 14 de Julio me puse la primera dosis de la vacuna. \ud83e\udd0d https://t.co/SiqTtfQUT0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117135489548292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALISTAN AUTORIDADES #PRIMERA #DOSIS CONTRA #COVID19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN #TLAYACAPAN, #TLAQUILTENANGO, #ATLATLAHUCAN Y #AXOCHIAPAN \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udccc El 24 de septiembre aplicar\u00e1n #segundadosis al sector de 30 a 39 en #Tepalcingo\\nhttps://t.co/dXvhX33AMG https://t.co/CrpRqEGjFd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PRIMERA', 'DOSIS', 'COVID19', 'TLAYACAPAN', 'TLAQUILTENANGO', 'ATLATLAHUCAN', 'AXOCHIAPAN', 'segundadosis', 'Tepalcingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dXvhX33AMG'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALISTAN AUTORIDADES   CONTRA  A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN , ,  Y  \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udccc El 24 de septiembre aplicar\u00e1n  al sector de 30 a 39 en \\n https://t.co/CrpRqEGjFd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116856148918283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis  @salud_atlantico @elsanoguerabaq @Gobatlantico https://t.co/ISPLx20Lwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['salud_atlantico', 'elsanoguerabaq', 'Gobatlantico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis     https://t.co/ISPLx20Lwd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116829989040135', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fua todos se vacunaron yo no tengo ni la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fua todos se vacunaron yo no tengo ni la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116611998482436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la vacuna fue en cdmx, acabo de sacar Cita para ponerme la segunda en Jalisco... creen que me manden Alv ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116143532457997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En mi primera dosis yo me andaba yendo y estx morrx se andaba viniendo, ya su\u00e9ltame diosito. https://t.co/oUTKJcNkkU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oUTKJcNkkU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En mi primera dosis yo me andaba yendo y estx morrx se andaba viniendo, ya su\u00e9ltame diosito. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115645274320898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mis rocos ya tienen la primera dosis de Astrazeneca y puedo decir que siento un peque\u00f1o alivio por ellos, aun falta la segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mis rocos ya tienen la primera dosis de Astrazeneca y puedo decir que siento un peque\u00f1o alivio por ellos, aun falta la segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115253798883346', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al tiomersal la provincia #LasTunas recibe desde este mi\u00e9rcoles la primera dosis de la vacuna china anti-Covid-19 Sinopharm. Ser\u00e1n beneficiadas m\u00e1s de 2400 personas mayores de 19 de a\u00f1os. https://t.co/GLedpUMbHO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasTunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n al\u00e9rgica al tiomersal la provincia  recibe desde este mi\u00e9rcoles la primera dosis de la vacuna china anti-Covid-19 Sinopharm. Ser\u00e1n beneficiadas m\u00e1s de 2400 personas mayores de 19 de a\u00f1os. https://t.co/GLedpUMbHO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115224262598657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO | \ud83d\udc89 La provincia vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con la primera dosis\\n\\n\ud83d\udcc8 El 72% de las personas complet\u00f3 el esquema de inoculaci\u00f3n\\nhttps://t.co/O29aEI7Qls', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O29aEI7Qls'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO | \ud83d\udc89 La provincia vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con la primera dosis\\n\\n\ud83d\udcc8 El 72% de las personas complet\u00f3 el esquema de inoculaci\u00f3n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115208173248519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"VACUNARSE AYUDAR\u00c1 A CONTROLAR LOS CASOS\" | Recientemente, Mardoqueo V\u00e1squez se sum\u00f3 a los vecinos de Totonicap\u00e1n que recibieron la primera dosis contra el Covid-19. Conoce m\u00e1s detalles en esta nota \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/VsiUhGMJON', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VsiUhGMJON'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"VACUNARSE AYUDAR\u00c1 A CONTROLAR LOS CASOS\" | Recientemente, Mardoqueo V\u00e1squez se sum\u00f3 a los vecinos de Totonicap\u00e1n que recibieron la primera dosis contra el Covid-19. Conoce m\u00e1s detalles en esta nota \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115151139151872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \u00abMe vacuno por seguridad\u00bb, dice una zaragozana antes de inocularse la primera dosis sin cita previa. \\n\\nLa jornada sin autocita en Atenci\u00f3n Primaria recibe con cuentagotas a los rezagados en inmunizarse. https://t.co/IRbRYx5ZAe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IRbRYx5ZAe'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \u00abMe vacuno por seguridad\u00bb, dice una zaragozana antes de inocularse la primera dosis sin cita previa. \\n\\nLa jornada sin autocita en Atenci\u00f3n Primaria recibe con cuentagotas a los rezagados en inmunizarse. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114784779231236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Teads mostrar\u00e1 c\u00f3mo crear experiencias digitales rompedoras en Consumer Health en la primera edici\u00f3n de DOSIS, el evento del a\u00f1o dedicado al marketing farmac\u00e9utico y de la salud https://t.co/PBGjQ9E7v8 https://t.co/87qrYk2jNB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PBGjQ9E7v8'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Teads mostrar\u00e1 c\u00f3mo crear experiencias digitales rompedoras en Consumer Health en la primera edici\u00f3n de DOSIS, el evento del a\u00f1o dedicado al marketing farmac\u00e9utico y de la salud  https://t.co/87qrYk2jNB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114663400263688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hac\u00eda fila en Siglo 21, en Fase 2, hice fila para comprar fritos, hice fila de un d\u00eda entero para f\u00fatbol pero mamarme una fila de 18 horas para una vacuna que el sistema de salud me la programa, ni por el putas, ya me quedo as\u00ed con la primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hac\u00eda fila en Siglo 21, en Fase 2, hice fila para comprar fritos, hice fila de un d\u00eda entero para f\u00fatbol pero mamarme una fila de 18 horas para una vacuna que el sistema de salud me la programa, ni por el putas, ya me quedo as\u00ed con la primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114634950377480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para todos los que se hicieron vacunar la primera dosis de SPUTNIK V en la universidad de el Alto UNITEPC, les comparto el siguiente cronograma: https://t.co/W1O0aBH0r8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para todos los que se hicieron vacunar la primera dosis de SPUTNIK V en la universidad de el Alto UNITEPC, les comparto el siguiente cronograma: https://t.co/W1O0aBH0r8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114519967698954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda etapa de vacunaci\u00f3n para los de mi edad en otras alcadias y yo a\u00fan no tengo ni la primera dosis Yayyy UwU #Covid_19 https://t.co/DljV0cntkb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda etapa de vacunaci\u00f3n para los de mi edad en otras alcadias y yo a\u00fan no tengo ni la primera dosis Yayyy UwU  https://t.co/DljV0cntkb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114291902447616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis.\\n#NoticiasBQ \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\\n\u2b07\ufe0f\\nhttps://t.co/jkeCq3YHc7 https://t.co/DUVZJ35se5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasBQ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jkeCq3YHc7'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico que logra vacunar contra el Covid-19 al 70 % de su poblaci\u00f3n con primera dosis.\\n \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\\n\u2b07\ufe0f\\n https://t.co/DUVZJ35se5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113833989308420', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me estoy por dar la primera dosis. prep\u00e1rate libertadores de Am\u00e9rica q vuelvo con todo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me estoy por dar la primera dosis. prep\u00e1rate libertadores de Am\u00e9rica q vuelvo con todo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113489821499398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me ponen la segunda dosis de la Moderna. En la primera solo sent\u00ed que se me ca\u00eda el brazo. Tengo miedo que ahora s\u00ed est\u00e9 clamando a Diosito en la noche.\\U0001f972', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me ponen la segunda dosis de la Moderna. En la primera solo sent\u00ed que se me ca\u00eda el brazo. Tengo miedo que ahora s\u00ed est\u00e9 clamando a Diosito en la noche.\\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113426999189505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolivia ha administrado 6 551 146 dosis de vacunas contra el COVID 19 \\n\\n\ud83d\udc893 374 887 de la primera dosis \\n\ud83d\udc893 176 259 segunda + unidosis\\n\\nCompletamente vacunados: \u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 27,22%', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolivia ha administrado 6 551 146 dosis de vacunas contra el COVID 19 \\n\\n\ud83d\udc893 374 887 de la primera dosis \\n\ud83d\udc893 176 259 segunda + unidosis\\n\\nCompletamente vacunados: \u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 27,22%'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113322456174594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\nhttps://t.co/SZ1iuPz1UV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SZ1iuPz1UV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Tierra del Fuego es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112760645943296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La enfermera se fij\u00f3 que me hab\u00edan dado la Astrazaneca en la primera dosis y frunci\u00f3 el ce\u00f1o.\\nActo seguido me dio la Pfizer y la extrema unci\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La enfermera se fij\u00f3 que me hab\u00edan dado la Astrazaneca en la primera dosis y frunci\u00f3 el ce\u00f1o.\\nActo seguido me dio la Pfizer y la extrema unci\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112484643950598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | AHORA - CORONAVIRUS\\n\\nEl promedio de muertes diarias en EEUU supera las 2.000 personas por primera vez desde marzo.\\n\\nEl 56 % de la poblaci\u00f3n Estadounidense est\u00e1 vacunada con las dos dosis, aproximadamente 182.102.343 personas. #usa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['usa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | AHORA - CORONAVIRUS\\n\\nEl promedio de muertes diarias en EEUU supera las 2.000 personas por primera vez desde marzo.\\n\\nEl 56 % de la poblaci\u00f3n Estadounidense est\u00e1 vacunada con las dos dosis, aproximadamente 182.102.343 personas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112480743231497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis 18/09\\nNo me juzguen XD https://t.co/0kt00u0yKT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis 18/09\\nNo me juzguen XD https://t.co/0kt00u0yKT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112316951416844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'PRIMERA DOSIS ADENTRO HARRY Y LOUIS CADA VEZ MAS CERCA DE USTEDES https://t.co/tg7UWPtBiP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'PRIMERA DOSIS ADENTRO HARRY Y LOUIS CADA VEZ MAS CERCA DE USTEDES https://t.co/tg7UWPtBiP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112301881286661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VAMOS ninguna reacci\u00f3n con la segunda dosis que con la primera ya me estaba poniendo malo a estas alturas https://t.co/eglc6eR3HY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VAMOS ninguna reacci\u00f3n con la segunda dosis que con la primera ya me estaba poniendo malo a estas alturas https://t.co/eglc6eR3HY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111957113737222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos d\u00e1ndose la segunda dosis y yo esperando el turno para la primera,dejaaaaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos d\u00e1ndose la segunda dosis y yo esperando el turno para la primera,dejaaaaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111952323874825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis contra covid-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en #Tlayacapan, #Tlaquiltenango, #Atlatlaucan y #Axochiapan\\xa0\ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffc\ud83e\uddd2\ud83c\udffd\ud83d\udc67\ud83c\udffe https://t.co/J9F9B7VXnm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Atlatlaucan', 'Axochiapan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis contra covid-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en , ,  y \\xa0\ud83d\udc89\ud83e\udda0\ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffc\ud83e\uddd2\ud83c\udffd\ud83d\udc67\ud83c\udffe https://t.co/J9F9B7VXnm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111936062550018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando en el CT te dicen que las clases ser\u00e1n presenciales y a ti ni la primera dosis de la vacuna te han puesto: https://t.co/mxzmOrJZgk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando en el CT te dicen que las clases ser\u00e1n presenciales y a ti ni la primera dosis de la vacuna te han puesto: https://t.co/mxzmOrJZgk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111626514534403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fila para la vacunaci\u00f3n de la 2da dosis de Pfizer en personas de 18 a 29 a\u00f1os en la Expo Feria de G\u00f3mez Palacio. Aprovechen los que s\u00ed alcanzaron a vacunarse en las primeras fechas de la primera dosis. https://t.co/vpaDgCpBJn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111580565913600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunacion covid 19 en la Unidad Educativa Manuela Ca\u00f1izares primera dosis https://t.co/l2fz1WDHUZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunacion covid 19 en la Unidad Educativa Manuela Ca\u00f1izares primera dosis https://t.co/l2fz1WDHUZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111555785965573', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La van a vacunar con la primera dosis y yo celoso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La van a vacunar con la primera dosis y yo celoso'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110748822863872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddea Lanzamos un nuevo estudio sobre combinaci\u00f3n de las vacunas Sputnik V primera dosis y Cansino. Le\u00e9 todos los detalles en esta nota de @clarincom:\\nhttps://t.co/0z4AZEAOpf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['clarincom'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0z4AZEAOpf'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddea Lanzamos un nuevo estudio sobre combinaci\u00f3n de las vacunas Sputnik V primera dosis y Cansino. Le\u00e9 todos los detalles en esta nota de :\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110446166003712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Por fin tiene su primera dosis la adolescente! Dijo que no llor\u00f3 cuando la pincharon pero igual sinti\u00f3 dolor. Quer\u00eda llorar para sentirse una wawa \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Por fin tiene su primera dosis la adolescente! Dijo que no llor\u00f3 cuando la pincharon pero igual sinti\u00f3 dolor. Quer\u00eda llorar para sentirse una wawa \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110156360568833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que inconciencia no poner ni la primera dosis de vacuna en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n a los j\u00f3venes de 18 a 29 cuando el flow fest ya est\u00e1 tan cerca, lo tenemos a la vuelta de la esquina. Ponte las pilas Claudia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que inconciencia no poner ni la primera dosis de vacuna en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n a los j\u00f3venes de 18 a 29 cuando el flow fest ya est\u00e1 tan cerca, lo tenemos a la vuelta de la esquina. Ponte las pilas Claudia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109747122409476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habemus vacuna, ahora s\u00f3lo esperemos que no me tumbe como la primera dosis x.x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Habemus vacuna, ahora s\u00f3lo esperemos que no me tumbe como la primera dosis x.x'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109744299569157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comienza la vacunaci\u00f3n \"anticovid\" con las terceras dosis en las residencias de personas mayores del #Bierzo. Hoy, pinchazos en el centro \"Conde de Aldama\" de #Ponferrada. La primera era Adela Lago, de 80 a\u00f1os. Tiene una \"confianza total\" y la recomienda a los m\u00e1s esc\u00e9pticos. https://t.co/kyGTOcVxdh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bierzo', 'Ponferrada'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comienza la vacunaci\u00f3n \"anticovid\" con las terceras dosis en las residencias de personas mayores del . Hoy, pinchazos en el centro \"Conde de Aldama\" de . La primera era Adela Lago, de 80 a\u00f1os. Tiene una \"confianza total\" y la recomienda a los m\u00e1s esc\u00e9pticos. https://t.co/kyGTOcVxdh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109622165700608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero la segunda dosis se me de como la primera,sin ning\u00fan sintomas por favor!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero la segunda dosis se me de como la primera,sin ning\u00fan sintomas por favor!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109603278745602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49#Vacunaci\u00f3nPfizer | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nPfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1\ud83d\udc49 | Ven y recibe tu segunda dosis con la vacuna Pfizer, Sinopharm, AstraZeneca para personas de 20 a\u00f1os a m\u00e1s, tambi\u00e9n primera dosis con la vacuna Sinopharm. https://t.co/waWmwb5Qwl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109447128932353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTienes la primera dosis de Sputnik V y no pueden acceder a la segunda? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? https://t.co/0NOaiLIIse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0NOaiLIIse'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTienes la primera dosis de Sputnik V y no pueden acceder a la segunda? \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 ahora? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109296712851459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estimado @FernanQuirosBA m\u00ed suegro 75 a\u00f1os se dio la primera dosis de sputnik v \\nEl primer fin de semana de abril y ac\u00e1 estamos todav\u00eda esperando la segunda dosis \\nVeo mucha pzifer mucho az y seguimos esperando que le llegue el turno para la 2 dosis, ya le llegaron 2 emails para', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernanQuirosBA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estimado  m\u00ed suegro 75 a\u00f1os se dio la primera dosis de sputnik v \\nEl primer fin de semana de abril y ac\u00e1 estamos todav\u00eda esperando la segunda dosis \\nVeo mucha pzifer mucho az y seguimos esperando que le llegue el turno para la 2 dosis, ya le llegaron 2 emails para'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109256959184909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que con la segunda dosis no me ir\u00eda tan mal, creo que me siento igual que la primera vez o peor \ud83e\udd27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pens\u00e9 que con la segunda dosis no me ir\u00eda tan mal, creo que me siento igual que la primera vez o peor \ud83e\udd27'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108856298377220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis, yeih', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis, yeih'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108712282726400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf\u00bfQue pasar\u00e1 con los que recibimos la primera dosis en julio y en octubre nos toca la segunda??? https://t.co/EykLNADzPR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EykLNADzPR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf\u00bfQue pasar\u00e1 con los que recibimos la primera dosis en julio y en octubre nos toca la segunda??? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108637687042054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La primera ola se covid arrazo con los mayores, la sebgunda con los promedio y la tercera va por los nenes\", no es una persona infelices, es dependiendo las dosis que tengan y el cuidado, si la gente mayor est\u00e1 vacunada, hay menos posibilidades de contagio, no conectan una', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La primera ola se covid arrazo con los mayores, la sebgunda con los promedio y la tercera va por los nenes\", no es una persona infelices, es dependiendo las dosis que tengan y el cuidado, si la gente mayor est\u00e1 vacunada, hay menos posibilidades de contagio, no conectan una'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107965008760839', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AS\u00cd EST\u00c1 LA VACUNACI\u00d3N DE PRIMERA DOSIS ORGANIZADA EN SAN ANTONIO DE ESCAZ\u00da, detalles en \\nhttps://t.co/HlvLr5VUaw https://t.co/XUfbpJ3ATm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HlvLr5VUaw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AS\u00cd EST\u00c1 LA VACUNACI\u00d3N DE PRIMERA DOSIS ORGANIZADA EN SAN ANTONIO DE ESCAZ\u00da, detalles en \\n https://t.co/XUfbpJ3ATm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107943781388288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unidad M\u00f3vil del Ministerio de Salud P\u00fablica, llega a las comunidades de San Juan Sacatep\u00e9quez, hoy visitan el  Caser\u00edo Los Pirires, de la Aldea Mont\u00fafar a vacunar primera y segunda dosis. Ya que muchas personas no cuentan con los medios necesarios para  llegar al casco urbano. https://t.co/fPQ7zO9ukg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unidad M\u00f3vil del Ministerio de Salud P\u00fablica, llega a las comunidades de San Juan Sacatep\u00e9quez, hoy visitan el  Caser\u00edo Los Pirires, de la Aldea Mont\u00fafar a vacunar primera y segunda dosis. Ya que muchas personas no cuentan con los medios necesarios para  llegar al casco urbano. https://t.co/fPQ7zO9ukg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107870569824260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya pongan la puta perra vacuna en Azcapotzalco. No puedo seguir sin la primera dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya pongan la puta perra vacuna en Azcapotzalco. No puedo seguir sin la primera dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107831839551489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranc\u00f3 la vacunaci\u00f3n en la delegaci\u00f3n de @BienestarMor1, primera y segunda dosis de recomendados, gente VIP, sin importar edad, solo familiares y allegados. @linea_caliente_ @TelevisaMorelos @LilianaMaret @ElTxoroMatutino @minerva_delgado @VeroBacaz @ArturortizFM @bienestarmx https://t.co/EizCAkU9N8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BienestarMor1', 'linea_caliente_', 'TelevisaMorelos', 'LilianaMaret', 'ElTxoroMatutino', 'minerva_delgado', 'VeroBacaz', 'ArturortizFM', 'bienestarmx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranc\u00f3 la vacunaci\u00f3n en la delegaci\u00f3n de , primera y segunda dosis de recomendados, gente VIP, sin importar edad, solo familiares y allegados.         https://t.co/EizCAkU9N8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107561772556302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis y 200 pesos en la billetera, que sale', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis y 200 pesos en la billetera, que sale'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106603843854336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me estan por dar la primera dosis eehyhh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me estan por dar la primera dosis eehyhh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106335760728065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amanec\u00ed bien pero desde hace media hora tengo el cuerpo cortado, tos, estornudos y dolor de garganta....\ud83d\ude42 Me deber\u00eda preocupar? Espero que s\u00f3lo sea un resfriado com\u00fan, y para colmo ma\u00f1ana me toca mi segunda dosis de la vacuna... La primera me cay\u00f3 muy mal...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106276230983685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Guandacol y Pascanas estan vacunando primera y 2da dosis,CENTRO VECINAL DE BARRIO EMPALME,SHINOPARM,VAN A ESTAR HASTA LAS 17:30HS #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Guandacol y Pascanas estan vacunando primera y 2da dosis,CENTRO VECINAL DE BARRIO EMPALME,SHINOPARM,VAN A ESTAR HASTA LAS 17:30HS '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106014040834053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis https://t.co/lwzSQWGELR a trav\u00e9s de @Pagina12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pagina12'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lwzSQWGELR'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis  a trav\u00e9s de @Pagina12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105519905705984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El s\u00e1bado me pongo mi 2da dosis y pos we q estres y miedo xq la primera me tumbo D: y me va a venir a cuidar mi mam\u00e1 que ODIA cuidar enfermxs \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El s\u00e1bado me pongo mi 2da dosis y pos we q estres y miedo xq la primera me tumbo D: y me va a venir a cuidar mi mam\u00e1 que ODIA cuidar enfermxs \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105473667678215', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno me di la primera dosis y no se me cay\u00f3 el brazo ni me convert\u00ed en zombie vamos los pibes !!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno me di la primera dosis y no se me cay\u00f3 el brazo ni me convert\u00ed en zombie vamos los pibes !!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105217932513296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\ud83c\udffcLas personas mayores de 18 a\u00f1os podr\u00e1n acercarse, desde este jueves 23 de septiembre, por todos los centros de vacunaci\u00f3n COVID19 para colocarse la primera dosis.\\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/wAv56hM9ss', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\ud83c\udffcLas personas mayores de 18 a\u00f1os podr\u00e1n acercarse, desde este jueves 23 de septiembre, por todos los centros de vacunaci\u00f3n COVID19 para colocarse la primera dosis.\\n\\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/wAv56hM9ss'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105109052657670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Venezuela\\xa040%\\xa0de la poblaci\u00f3n ya recibi\u00f3 al menos la primera dosis en el plan de vacunaci\u00f3n contra la covid-19, inform\u00f3 el ministro de Salud del Gobierno Bolivariano,\\xa0Carlos Alvarado. \\n\\nhttps://t.co/akFmZYw1Oe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/akFmZYw1Oe'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Venezuela\\xa040%\\xa0de la poblaci\u00f3n ya recibi\u00f3 al menos la primera dosis en el plan de vacunaci\u00f3n contra la covid-19, inform\u00f3 el ministro de Salud del Gobierno Bolivariano,\\xa0Carlos Alvarado. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104993122062336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la moderna \u2705', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la moderna \u2705'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104833851760643', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi k lloro pero ac\u00e1 estoy con la primera dosis,que pinta?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi k lloro pero ac\u00e1 estoy con la primera dosis,que pinta?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104616075104263', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi primera dosis de Astrazeneca fue el 3 de julio de 2021\\n\\nSupongo que faltara menos para la 2da. Dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi primera dosis de Astrazeneca fue el 3 de julio de 2021\\n\\nSupongo que faltara menos para la 2da. Dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104167607492623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ENTIENDAN hijos dela chamuca! Para que la #vacuna medio les haga efecto deber\u00e1n pasar 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis!!! Y si se contagian y es asintom\u00e1tico podr\u00e1n repartir el virus por d\u00f3nde vayan pasando! As\u00ed que ya basta de estupideces y #QuedateEnCasa #coronavirus', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'QuedateEnCasa', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ENTIENDAN hijos dela chamuca! Para que la  medio les haga efecto deber\u00e1n pasar 2 meses despu\u00e9s de la primera dosis!!! Y si se contagian y es asintom\u00e1tico podr\u00e1n repartir el virus por d\u00f3nde vayan pasando! As\u00ed que ya basta de estupideces y  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103113658634250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kilometros https://t.co/IrCN7DfiYd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kilometros https://t.co/IrCN7DfiYd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103097023975429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hubo tanta reacci\u00f3n a la vacuna como con la primera dosis pero el dolor de brazo si est\u00e1 bien feo y el sue\u00f1ooo, y luego se me junt\u00f3 con c\u00f3licos, dolor de espalda y cadera, ufff. Siento que me pas\u00f3 un trailer encima peeeero mejor a que me d\u00e9 covid.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hubo tanta reacci\u00f3n a la vacuna como con la primera dosis pero el dolor de brazo si est\u00e1 bien feo y el sue\u00f1ooo, y luego se me junt\u00f3 con c\u00f3licos, dolor de espalda y cadera, ufff. Siento que me pas\u00f3 un trailer encima peeeero mejor a que me d\u00e9 covid.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102986504146948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recibe mi peque\u00f1a princesa su primera dosis de #Soberana02. Gracias #Cuba porque #ACubaPonleCorazon @CubaMined @EducRemedios @dpevillaclara @dailiana_d @Yamilet50088609 @LienMons @elsa_ena @FarinaEstevez https://t.co/iGKYjhkl7r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Soberana02', 'Cuba', 'ACubaPonleCorazon'], 'mentions': ['CubaMined', 'EducRemedios', 'dpevillaclara', 'dailiana_d', 'Yamilet50088609', 'LienMons', 'elsa_ena', 'FarinaEstevez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recibe mi peque\u00f1a princesa su primera dosis de . Gracias  porque          https://t.co/iGKYjhkl7r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102852739321857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kil\u00f3metros https://t.co/5yhQy7oilf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La afluencia de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os que buscan vacunarse contra el coronavirus, en su primera dosis de Pfizer es nutrida y abarrota las sedes.\\nEn el Centro Vacacional Oaxtepec, la fila de veh\u00edculos super\u00f3 los cuatro kil\u00f3metros https://t.co/5yhQy7oilf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102785223618566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ustedes que saben, \u00bfsiguen dando sputnik como primera dosis en la ciudad? \u00bfHay chance de que te den otra?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ustedes que saben, \u00bfsiguen dando sputnik como primera dosis en la ciudad? \u00bfHay chance de que te den otra?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102582542323714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nde rakore nos fuimos a la pu\u2026yo tengo la primera dosis de esa vacuna https://t.co/M0FYri0Nld', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M0FYri0Nld'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nde rakore nos fuimos a la pu\u2026yo tengo la primera dosis de esa vacuna '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102506759573505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En qu\u00e9 momento deja de dolerme el brazo por la vacuna? Me duele desde la primera dosis ahr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En qu\u00e9 momento deja de dolerme el brazo por la vacuna? Me duele desde la primera dosis ahr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102501009256457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo tanta mala suerte que a un par de d\u00edas de llegar a la edad para recibir mi primera dosis, probablemente he contra\u00eddo el virus. despu\u00e9s de cuidarme por casi dos a\u00f1os, es que en serio solo quiero llorar mucho SJSJSKS \ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo tanta mala suerte que a un par de d\u00edas de llegar a la edad para recibir mi primera dosis, probablemente he contra\u00eddo el virus. despu\u00e9s de cuidarme por casi dos a\u00f1os, es que en serio solo quiero llorar mucho SJSJSKS \ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102414942113795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora s\u00ed mi primera dosis contra el Covid 19 se fue al tacho', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora s\u00ed mi primera dosis contra el Covid 19 se fue al tacho'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102027430400001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miles de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os acudieron este jueves a las instalaciones del Parque Tem\u00e1tico Takilhsukut para recibir su primera dosis de vacuna anti-COVID. #Papantla #LaOpini\u00f3nDePozaRica\\n\\nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/2GNUrRsAC5 https://t.co/5obJpGOZEi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Papantla', 'LaOpini\u00f3nDePozaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2GNUrRsAC5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miles de j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os acudieron este jueves a las instalaciones del Parque Tem\u00e1tico Takilhsukut para recibir su primera dosis de vacuna anti-COVID.  \\n\\nEnt\u00e9rate m\u00e1s aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n https://t.co/5obJpGOZEi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102012800585737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud \ud83e\udda0| Por tercer d\u00eda, la Secretar\u00eda de Salud contin\u00faa con la inoculaci\u00f3n de primera dosis #Pfizer contra #COVID19 en #Cunduac\u00e1n.\\nLa jefa de jurisdicci\u00f3n sanitaria, Elizabeth Baz Rojas, inform\u00f3 que planean aplicar 5 mil 70 dosis entre las sedes habilitadas. https://t.co/5Vd5GNfgTj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Pfizer', 'COVID19', 'Cunduac\u00e1n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udda0| Por tercer d\u00eda, la Secretar\u00eda de Salud contin\u00faa con la inoculaci\u00f3n de primera dosis  contra  en .\\nLa jefa de jurisdicci\u00f3n sanitaria, Elizabeth Baz Rojas, inform\u00f3 que planean aplicar 5 mil 70 dosis entre las sedes habilitadas. https://t.co/5Vd5GNfgTj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101950506864651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy docente de pcia. de https://t.co/LQS8NDVt73 y aun no tengo mi 2da dosis despu\u00e9s  de 13 semanas de la primera! Se permite el no uso de barbijo y habilitaron TODO!! VIVA LA PEPA!!!@todonoticias @A24COM @cronica @LanataPPT @telefenoticias @canal26noticias @radiomitre @RadioFM100', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['A24COM', 'cronica', 'LanataPPT', 'telefenoticias', 'canal26noticias', 'radiomitre', 'RadioFM100'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LQS8NDVt73'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy docente de pcia. de  y aun no tengo mi 2da dosis despu\u00e9s  de 13 semanas de la primera! Se permite el no uso de barbijo y habilitaron TODO!! VIVA LA PEPA!!!@todonoticias       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101825390755858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que sale el finde tengo la primera dosis y el brazo medio dormido pero estoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que sale el finde tengo la primera dosis y el brazo medio dormido pero estoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101390344962048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n de la segunda dosis se har\u00e1 en el sitio donde se recibi\u00f3 la primera, seg\u00fan la autoridad \u00fanica de Salud, @mdomapri. 130 mil dosis de Sputnik V en segunda dosis y 247 mil chinas sinopharm llegan al Zulia. https://t.co/O0e6yDpgO7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['mdomapri'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n de la segunda dosis se har\u00e1 en el sitio donde se recibi\u00f3 la primera, seg\u00fan la autoridad \u00fanica de Salud, . 130 mil dosis de Sputnik V en segunda dosis y 247 mil chinas sinopharm llegan al Zulia. https://t.co/O0e6yDpgO7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101103018299398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pueden explicar porqu\u00e9 a mi nieta de 19 a\u00f1os le aplicaron 2* dosis de Sinopharm cuando la primera fue de Astra Z ? Ning\u00fan seguimiento 48 hs despu\u00e9s \ud83d\ude21@FelipeMiguelBA @FernanQuirosBA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FelipeMiguelBA', 'FernanQuirosBA'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pueden explicar porqu\u00e9 a mi nieta de 19 a\u00f1os le aplicaron 2* dosis de Sinopharm cuando la primera fue de Astra Z ? Ning\u00fan seguimiento 48 hs despu\u00e9s \ud83d\ude21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101017194532869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tenemos que entender que jugadores perfil bordalas en esta plantilla de 23, solo hay 4. Los dem\u00e1s es gente joven que le hace falta un recorrido en primera y una buena dosis del otro f\u00fatbol.  As\u00ed que, como dije, si llegamos a Europa, ser\u00eda un gran logro. Paciencia y amunt!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tenemos que entender que jugadores perfil bordalas en esta plantilla de 23, solo hay 4. Los dem\u00e1s es gente joven que le hace falta un recorrido en primera y una buena dosis del otro f\u00fatbol.  As\u00ed que, como dije, si llegamos a Europa, ser\u00eda un gran logro. Paciencia y amunt!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100996726325266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de mi primera Dosis de la AstraZeneca, sent\u00ed un ligero dolor de cabeza, que puedo asociar a las 3 1/2 horas que pas\u00e9 bajo el imponente calor que ha hecho en Managua estos \u00faltimos d\u00edas \ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de la aplicaci\u00f3n de mi primera Dosis de la AstraZeneca, sent\u00ed un ligero dolor de cabeza, que puedo asociar a las 3 1/2 horas que pas\u00e9 bajo el imponente calor que ha hecho en Managua estos \u00faltimos d\u00edas \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100916585730049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo la primera dosis que sale el finde', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo la primera dosis que sale el finde'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100863615823878', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De pedir que me den la segunda dosis de sputnik a pedir que me saquen la primera.\\nQue gobierno de mierda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De pedir que me den la segunda dosis de sputnik a pedir que me saquen la primera.\\nQue gobierno de mierda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100637744160770', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios ya hoy me coloque la primera dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios ya hoy me coloque la primera dosis de la vacuna'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100608480571392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Si ten\u00e9s solo la primera dosis de Sputnik V desde hace al menos 21 d\u00edas, nunca tuviste Covid y viv\u00eds en AMBA, pod\u00e9s participar del estudio FH63 de @FundHuesped  de combinaci\u00f3n de vacunas y recibir la vacuna de CanSino como dosis 2 (no hay grupo placebo). https://t.co/V4ipoyjpPd https://t.co/vx3wurY4Vk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FundHuesped'], 'tweet_urls': ['https://t.co/V4ipoyjpPd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Si ten\u00e9s solo la primera dosis de Sputnik V desde hace al menos 21 d\u00edas, nunca tuviste Covid y viv\u00eds en AMBA, pod\u00e9s participar del estudio FH63 de   de combinaci\u00f3n de vacunas y recibir la vacuna de CanSino como dosis 2 (no hay grupo placebo).  https://t.co/vx3wurY4Vk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100584971505671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me d\u00ed la primera dosis de la vacuna :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me d\u00ed la primera dosis de la vacuna :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100476565504002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya con la primera dosis \ud83d\ude0d https://t.co/WSMwmXhoTu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya con la primera dosis \ud83d\ude0d https://t.co/WSMwmXhoTu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100051993010176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiaBX #Xalapa Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda dosis para 40+ y primera dosis para 18+ https://t.co/0mU7LdcRhb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiaBX', 'Xalapa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0mU7LdcRhb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda dosis para 40+ y primera dosis para 18+ '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100038600491011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera vez que me vacun\u00e9 fue r\u00e1pido, sencillo y limpio.\\n\\nEsta vez tambi\u00e9n fue r\u00e1pido y sencillo pero me qued\u00f3 una mancha de sangre y no s\u00e9 si es por ser la segunda dosis o por la persona que me vacun\u00f3 esta vez.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera vez que me vacun\u00e9 fue r\u00e1pido, sencillo y limpio.\\n\\nEsta vez tambi\u00e9n fue r\u00e1pido y sencillo pero me qued\u00f3 una mancha de sangre y no s\u00e9 si es por ser la segunda dosis o por la persona que me vacun\u00f3 esta vez.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099741991882757', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy en la fila para la primera dosis y ya me siento d\u00e9bil', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy en la fila para la primera dosis y ya me siento d\u00e9bil'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099648626610176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lo\u00daltimo El director regional de #Salud, Jos\u00e9 Nizama El\u00edas, confirm\u00f3 a Noticias Piura 3.0, que ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la primera dosis contra la #COVID -19 a los adultos de 27 a\u00f1os a m\u00e1s de #Piura.\u27a1\ufe0fhttps://t.co/Mz2k7LvRPa https://t.co/ZDv8yXabss', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lo\u00daltimo', 'Salud', 'COVID', 'Piura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mz2k7LvRPa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El director regional de , Jos\u00e9 Nizama El\u00edas, confirm\u00f3 a Noticias Piura 3.0, que ma\u00f1ana se estar\u00e1 aplicando la primera dosis contra la  -19 a los adultos de 27 a\u00f1os a m\u00e1s de .\u27a1\ufe0f https://t.co/ZDv8yXabss'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099356497592345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegar\u00e1n las sputnik para la segunda dosis .....@msaludpy se quedar\u00e1n en cuarentena porque no hay aprobaci\u00f3n........para que puta entonces aplicaron la primera dosis ???? https://t.co/ts3Mr2VSyb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegar\u00e1n las sputnik para la segunda dosis ..... se quedar\u00e1n en cuarentena porque no hay aprobaci\u00f3n........para que puta entonces aplicaron la primera dosis ???? https://t.co/ts3Mr2VSyb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099318593679372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '11 d\u00edas faltan para que se cumplan 3 meses de mi primera dosis!! Por favor  @sputnikvaccine !! https://t.co/JZ5djaKYRK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sputnikvaccine'], 'tweet_urls': ['https://t.co/JZ5djaKYRK'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '11 d\u00edas faltan para que se cumplan 3 meses de mi primera dosis!! Por favor   !! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099058571923457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este viernes deben llegar 105.000 vacunas para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis y 2.000 para la primera, pero no podr\u00e1n ser liberadas a\u00fan. https://t.co/te54XqVLqY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/te54XqVLqY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este viernes deben llegar 105.000 vacunas para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis y 2.000 para la primera, pero no podr\u00e1n ser liberadas a\u00fan. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098828057174016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe donde est\u00e1n vacunando primera dosis Pfizer en Bogot\u00e1? #Pfizer #Vacunas #bogota #vacunabogota \\n@Compensar_info', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Vacunas', 'bogota', 'vacunabogota'], 'mentions': ['Compensar_info'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe donde est\u00e1n vacunando primera dosis Pfizer en Bogot\u00e1?     \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098589187366915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me dieron la primera dosis del suero de super soldado osi osi osi https://t.co/PU2sWsicrY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me dieron la primera dosis del suero de super soldado osi osi osi https://t.co/PU2sWsicrY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098543096209414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ENT\u00c9RESE! Comenz\u00f3 aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la Sputnik V en la Universidad Bolivariana de Venezuela a quienes se pusieron la primera a principios de junio #23Sep #Venezuela  https://t.co/qbqOTJjiiP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Venezuela'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qbqOTJjiiP'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ENT\u00c9RESE! Comenz\u00f3 aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la Sputnik V en la Universidad Bolivariana de Venezuela a quienes se pusieron la primera a principios de junio    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098514390347778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado. \\n\\nPrimera dosis \\n\\n@soynicosastre me vine bien informado gracias a ti. https://t.co/TzrmQA5k05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['soynicosastre'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado. \\n\\nPrimera dosis \\n\\n me vine bien informado gracias a ti. https://t.co/TzrmQA5k05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098121153368068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin mi Primera dosis\ud83d\ude4c https://t.co/s7KP7xUXMv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin mi Primera dosis\ud83d\ude4c https://t.co/s7KP7xUXMv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097833222787087', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Piura: 40% de poblaci\u00f3n objetivo ya recibi\u00f3 su primera dosis contra la Covid https://t.co/r5U7sKRHhk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r5U7sKRHhk'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Piura: 40% de poblaci\u00f3n objetivo ya recibi\u00f3 su primera dosis contra la Covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097219109621764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis y pase una verg\u00fcenza, ya no me quiero imaginar para la segunda\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis y pase una verg\u00fcenza, ya no me quiero imaginar para la segunda\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097076566212618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo @perlabeve reporta desde el Parque Carlota en el municipio de #Temixco en donde j\u00f3venes acuden durante el \u00faltimo d\u00eda para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de #Pfizer para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os. \\n\\nhttps://t.co/QDsul8Eb7s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'Temixco', 'Pfizer'], 'mentions': ['perlabeve'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QDsul8Eb7s'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  reporta desde el Parque Carlota en el municipio de  en donde j\u00f3venes acuden durante el \u00faltimo d\u00eda para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de  para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096871586324488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PlandeVacunacionCovid19 #Morelos Se instalar\u00e1n m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo \u00bb Sur Digital \\nhttps://t.co/wMkxCjulgY a trav\u00e9s de @PedroTonantzin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlandeVacunacionCovid19', 'Morelos'], 'mentions': ['PedroTonantzin'], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMkxCjulgY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Se instalar\u00e1n m\u00f3dulos de inmunizaci\u00f3n en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan, Axochiapan y Tepalcingo \u00bb Sur Digital \\n a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096865802379264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando van a poner primera dosis otra vez ??', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando van a poner primera dosis otra vez ??'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096212787040262', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy le dieron la primera dosis de Pfizer a la de 17 y completamos esquema de guerra fr\u00eda. Todos vacunados con asia oriental menos ella.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy le dieron la primera dosis de Pfizer a la de 17 y completamos esquema de guerra fr\u00eda. Todos vacunados con asia oriental menos ella.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095914706247685', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para la vacunaci\u00f3n en Expo Santa Fe: NO necesitan comprobante d domicilio, NO importa la letra del apellido, traigan su ife, el comprobante d vacunaci\u00f3n d la primera dosis y uno nuevo para esta. #CDMX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para la vacunaci\u00f3n en Expo Santa Fe: NO necesitan comprobante d domicilio, NO importa la letra del apellido, traigan su ife, el comprobante d vacunaci\u00f3n d la primera dosis y uno nuevo para esta. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095904912568323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 UH. \\nSe est\u00e1 vacunando a visitantes de la Asamblea Legislativa hasta la 1:00 pm. \\nRequisitos. \\nDe 18 a 57 a\u00f1os. \\nPrimera dosis \\nAstraZeneca.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 UH. \\nSe est\u00e1 vacunando a visitantes de la Asamblea Legislativa hasta la 1:00 pm. \\nRequisitos. \\nDe 18 a 57 a\u00f1os. \\nPrimera dosis \\nAstraZeneca.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095885916565511', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wooo ya tenemos primera dosis, ojal\u00e1 todo vaya bien los pr\u00f3ximos d\u00edas \ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wooo ya tenemos primera dosis, ojal\u00e1 todo vaya bien los pr\u00f3ximos d\u00edas \ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095841515651081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porqueta se estresan con la segunda dosis de sputnik? La primera dosis ko protege m\u00e1s que cualquier otra en dos dosis \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porqueta se estresan con la segunda dosis de sputnik? La primera dosis ko protege m\u00e1s que cualquier otra en dos dosis \ud83e\udd37\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095789527199753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis de mi porota esperando reacci\u00f3n y apoyando \\n#gitmeeda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['gitmeeda'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis de mi porota esperando reacci\u00f3n y apoyando \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095677065318400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCuesta mucho, en Maracay, organizar vacunaci\u00f3n 2da dosis Sputnik por fecha de la primera y hacer una cola para cada una de esas fechas? \\n@kurucuteando @amiramucic @Borolaki @churuguara @andrearochap', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['kurucuteando', 'amiramucic', 'Borolaki', 'churuguara', 'andrearochap'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCuesta mucho, en Maracay, organizar vacunaci\u00f3n 2da dosis Sputnik por fecha de la primera y hacer una cola para cada una de esas fechas? \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095021575344134', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunasAmenoresDerechoHumano\\n#TenemosOtrosDatos\\n#VidasDeNNAimportan\\n#RegresoAClases\\nEn la Delegaci\u00f3n del #IMSS en #Morelos se aplicaron vacunas en primera dosis Pfizer  contra la #Covid19 a menores de edad, tras ganar un amparo. \\nV/ @Reportero1965 https://t.co/usxMjuEkuj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunasAmenoresDerechoHumano', 'TenemosOtrosDatos', 'VidasDeNNAimportan', 'RegresoAClases', 'IMSS', 'Morelos', 'Covid19'], 'mentions': ['Reportero1965'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n\\nEn la Delegaci\u00f3n del  en  se aplicaron vacunas en primera dosis Pfizer  contra la  a menores de edad, tras ganar un amparo. \\nV/  https://t.co/usxMjuEkuj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094952922988548', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy fui para la segunda dosis de Verocell en la Cl\u00ednica Popular del Para\u00edso, excelente atenci\u00f3n, las dos veces no tard\u00e9 ni media hora. Est\u00e1n aplicando la segunda dosis de Sputnik a quien se haya aplicado la primera all\u00ed. La atenci\u00f3n a la 3ra edad es fabulosa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy fui para la segunda dosis de Verocell en la Cl\u00ednica Popular del Para\u00edso, excelente atenci\u00f3n, las dos veces no tard\u00e9 ni media hora. Est\u00e1n aplicando la segunda dosis de Sputnik a quien se haya aplicado la primera all\u00ed. La atenci\u00f3n a la 3ra edad es fabulosa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094772538560524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi sobrina de 16 a\u00f1os recibi\u00f3 hoy la primera dosis y yo estoy asi https://t.co/Diu84PtMIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi sobrina de 16 a\u00f1os recibi\u00f3 hoy la primera dosis y yo estoy asi https://t.co/Diu84PtMIS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094711318433793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo mi primera dosis de la vacuna y estoy: \ud83d\udd1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\u2728\u2728\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo mi primera dosis de la vacuna y estoy: \ud83d\udd1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\u2728\u2728\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094327044771856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna,mi cabeza no deja de pensar, que mal la pas\u00e9 con la primera \ud83d\ude31', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna,mi cabeza no deja de pensar, que mal la pas\u00e9 con la primera \ud83d\ude31'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094320392523785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los hermosillenses de 30 a 39 a\u00f1os que recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico Pfizer a principios de septiembre ya pueden acudir por su segunda dosis de la vacuna contra Covid.\\n\\n#EXPRESO #SomosTodos #16A\u00f1osContigo\\nhttps://t.co/T9WhovnxQd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EXPRESO', 'SomosTodos', '16A\u00f1osContigo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T9WhovnxQd'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los hermosillenses de 30 a 39 a\u00f1os que recibieron su primera dosis del biol\u00f3gico Pfizer a principios de septiembre ya pueden acudir por su segunda dosis de la vacuna contra Covid.\\n\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094252390326272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#2daDosis de la vacuna #Covid19  #AstraZeneca para las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas que se aplicaron su primera dosis los d\u00edas del 19-23 de julio y 26 y 27 de julio.\\n\\n\ud83d\udccd Los m\u00f3dulos est\u00e1n ubicados en: CENALTUR (en Real Ibiza),', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['2daDosis', 'Covid19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de la vacuna    para las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas que se aplicaron su primera dosis los d\u00edas del 19-23 de julio y 26 y 27 de julio.\\n\\n\ud83d\udccd Los m\u00f3dulos est\u00e1n ubicados en: CENALTUR (en Real Ibiza),'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094234954616836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo la primera dosis y 10 pe q sale', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo la primera dosis y 10 pe q sale'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094222338134017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis y ya m estoy comprando corpi\u00f1os mas grandes nde https://t.co/WS4BScq5Ve', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WS4BScq5Ve'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis y ya m estoy comprando corpi\u00f1os mas grandes nde '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093995157811203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy cumpl\u00ed, en honor a los que ya no est\u00e1n, y quisieron tener la oportunidad de hacerlo.\\n\\nPrimera dosis \u2714\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy cumpl\u00ed, en honor a los que ya no est\u00e1n, y quisieron tener la oportunidad de hacerlo.\\n\\nPrimera dosis \u2714\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093925851197446', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo $200 y primera dosis, que pinnn???\ud83e\udd73\ud83e\udd19\ud83e\udd19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo $200 y primera dosis, que pinnn???\ud83e\udd73\ud83e\udd19\ud83e\udd19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093716161089546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Notas despu\u00e9s de la segunda dosis de Astra Zeneca: La segunda dosis es considerablemente menos severa que la primera.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Notas despu\u00e9s de la segunda dosis de Astra Zeneca: La segunda dosis es considerablemente menos severa que la primera.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093645524865031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Morelos |\\n\\nSe aplicar\u00e1 primera dosis de la vacuna anti #COVID19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en #Tlayacapan, #Tlaquiltenango, #Atlatlahucan y #Axochiapan \\n\\nAqu\u00ed las sedes y horarios \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/hYnvtOH1Av', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Morelos', 'COVID19', 'Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Atlatlahucan', 'Axochiapan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |\\n\\nSe aplicar\u00e1 primera dosis de la vacuna anti  a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en , ,  y  \\n\\nAqu\u00ed las sedes y horarios \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/hYnvtOH1Av'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093427957960706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 El Minsap informa al cierre del 21 de septiembre, 19 073 986 dosis han sido administradas con los candidatos vacunales cubanos.\\n\ud83d\udc49Primera dosis 8 635 392\\n\ud83d\udc49Segunda dosis 5 697 675\\n\ud83d\udc49Tercera dosis 4 729 445\\n\\n\ud83d\udcf7: Uso de candidtos vacunales (por dosis) https://t.co/0XdLNeCAnB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 El Minsap informa al cierre del 21 de septiembre, 19 073 986 dosis han sido administradas con los candidatos vacunales cubanos.\\n\ud83d\udc49Primera dosis 8 635 392\\n\ud83d\udc49Segunda dosis 5 697 675\\n\ud83d\udc49Tercera dosis 4 729 445\\n\\n\ud83d\udcf7: Uso de candidtos vacunales (por dosis) https://t.co/0XdLNeCAnB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093366129704960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo 20$ y la primera dosis puesta \u00bfCu\u00e1l es el plan?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo 20$ y la primera dosis puesta \u00bfCu\u00e1l es el plan?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092693917007875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cTierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93 por ciento de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72 por ciento con el esquema completo\u201d.\\n\\nVamoooo!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\nhttps://t.co/0lJPknI9VC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0lJPknI9VC'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cTierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93 por ciento de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72 por ciento con el esquema completo\u201d.\\n\\nVamoooo!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092398310850561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me puse mi primera dosis y me siento Yam feliz ptm \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me puse mi primera dosis y me siento Yam feliz ptm \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092350755753998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si eres mayor de 40 a\u00f1os y recibiste la primera dosis de AstraZeneca antes del 23 de julio; hoy es el \u00faltimo d\u00eda para que hagas tu cita en https://t.co/1eBUXZ3JTI y as\u00ed puedas recibir tu segunda dosis en el auditorio. Recuerda tambi\u00e9n registrarte en https://t.co/5ldYhFaltB. https://t.co/fzFJQ1moNL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1eBUXZ3JTI', 'https://t.co/5ldYhFaltB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si eres mayor de 40 a\u00f1os y recibiste la primera dosis de AstraZeneca antes del 23 de julio; hoy es el \u00faltimo d\u00eda para que hagas tu cita en  y as\u00ed puedas recibir tu segunda dosis en el auditorio. Recuerda tambi\u00e9n registrarte en . https://t.co/fzFJQ1moNL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092239485112329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues...\\nHoy x fin mi segunda dosis.\\n\u00bfSi cierro los ojitos me duele menos?\\nMe doli\u00f3 m\u00e1s que la primera \ud83d\ude14\\n#TeamSputnikV \\nTransformaci\u00f3n completa. https://t.co/WB9YB6LVCW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeamSputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues...\\nHoy x fin mi segunda dosis.\\n\u00bfSi cierro los ojitos me duele menos?\\nMe doli\u00f3 m\u00e1s que la primera \ud83d\ude14\\n \\nTransformaci\u00f3n completa. https://t.co/WB9YB6LVCW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092215221022725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'en la zona franca de heredia est\u00e1n poniendo segundas dosis a cualquier persona que ya tenga m\u00e1s de 8 semanas de haberse puesto la primera\ud83d\ude01\ud83d\ude01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'en la zona franca de heredia est\u00e1n poniendo segundas dosis a cualquier persona que ya tenga m\u00e1s de 8 semanas de haberse puesto la primera\ud83d\ude01\ud83d\ude01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092020903186435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos sufriendo los que nos pusimos solo la primera dosis de la Sputnik \ud83e\udd10\ud83e\udd7a\ud83d\ude2b https://t.co/a8dQ2I5Ory', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a8dQ2I5Ory'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguimos sufriendo los que nos pusimos solo la primera dosis de la Sputnik \ud83e\udd10\ud83e\udd7a\ud83d\ude2b '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091901252247559', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y yo cuando me vacuno? Pregunta ser\u00eda, todos tomando la 2da dosis y yo ni la primera tengo \ud83e\udd28', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y yo cuando me vacuno? Pregunta ser\u00eda, todos tomando la 2da dosis y yo ni la primera tengo \ud83e\udd28'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091623362854913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amiguers en AFZ en Heredia est\u00e1n adelantando segundas dosis de pfizer a mayores de 18 que se hayan puesto la primera antes del 30 de julio!! Acabo de salir y hab\u00eda poquita fila :D https://t.co/YcBsWXuNjC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amiguers en AFZ en Heredia est\u00e1n adelantando segundas dosis de pfizer a mayores de 18 que se hayan puesto la primera antes del 30 de julio!! Acabo de salir y hab\u00eda poquita fila :D https://t.co/YcBsWXuNjC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091341216202766', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quienes se hayan puesto primera dosis de Pfizer en Villa Country y ya puedan ponerse la segunda, vengannn que est\u00e1n vacunando y est\u00e1 vac\u00edo!! Sin importar edad, comorbilidades, etc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quienes se hayan puesto primera dosis de Pfizer en Villa Country y ya puedan ponerse la segunda, vengannn que est\u00e1n vacunando y est\u00e1 vac\u00edo!! Sin importar edad, comorbilidades, etc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091213042405385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer se administraron 93.158 dosis y 29.665 personas se pusieron su primera dosis. Estamos a 422.313 del 80%, no parece que vayamos a poder llegar hasta que empecemos con los ni\u00f1os... a\u00fan as\u00ed, gran resultado el de Espa\u00f1a \ud83d\udcaa.\\n\\nhttps://t.co/eg5cE7UCJ8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eg5cE7UCJ8'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer se administraron 93.158 dosis y 29.665 personas se pusieron su primera dosis. Estamos a 422.313 del 80%, no parece que vayamos a poder llegar hasta que empecemos con los ni\u00f1os... a\u00fan as\u00ed, gran resultado el de Espa\u00f1a \ud83d\udcaa.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091117588443142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En d\u00f3nde est\u00e1n poniendo 2da dosis para menores de 30 con 8 semanas de diferencia con la primera dosis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En d\u00f3nde est\u00e1n poniendo 2da dosis para menores de 30 con 8 semanas de diferencia con la primera dosis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090812230524930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuarto y \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n en el Mpio. de #JalpadeM\u00e9ndez, los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad, as\u00ed como embarazadas acuden por su primera dosis de Pfizer. Se esperan aplicar 3 mil 811 vacunas en la sede de la Divisi\u00f3n Multidisciplinaria de la @UJAT que brinda atenci\u00f3n. https://t.co/9e3L1wiTRV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JalpadeM\u00e9ndez'], 'mentions': ['UJAT'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuarto y \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n en el Mpio. de , los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad, as\u00ed como embarazadas acuden por su primera dosis de Pfizer. Se esperan aplicar 3 mil 811 vacunas en la sede de la Divisi\u00f3n Multidisciplinaria de la  que brinda atenci\u00f3n. https://t.co/9e3L1wiTRV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090779527585802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y entonces? Qu\u00e9 pasa con los que tienen primera dosis y est\u00e1n esperando hace tiempo? @msaludpy https://t.co/2dsaUj3qR3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['msaludpy'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y entonces? Qu\u00e9 pasa con los que tienen primera dosis y est\u00e1n esperando hace tiempo?  https://t.co/2dsaUj3qR3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090484630286339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO SE VACUNAR\u00c1 | El \u00c1rea de Salud de Quetzaltenango informa que el jueves 23 y viernes 24 de septiembre del 2021 se suspende el centro de vacunaci\u00f3n en las instalaciones del \u00c1rea de Salud donde se aplica primera y segunda dosis de AstraZeneca, se estar\u00e1 atendiendo el s\u00e1bado 25. https://t.co/ZUVEfNVDnn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO SE VACUNAR\u00c1 | El \u00c1rea de Salud de Quetzaltenango informa que el jueves 23 y viernes 24 de septiembre del 2021 se suspende el centro de vacunaci\u00f3n en las instalaciones del \u00c1rea de Salud donde se aplica primera y segunda dosis de AstraZeneca, se estar\u00e1 atendiendo el s\u00e1bado 25. https://t.co/ZUVEfNVDnn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090426765647885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me dan la primera dosis de la vacuna y algo me dice que los planes que llevo haciendo hace una semana (y que estaba muy emocionada por cierto) para este fin de semana se van a tener que cancelar.\\nOdio todo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me dan la primera dosis de la vacuna y algo me dice que los planes que llevo haciendo hace una semana (y que estaba muy emocionada por cierto) para este fin de semana se van a tener que cancelar.\\nOdio todo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090351603720192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis hizo m\u00e1s efecto que la primera \ud83e\udd12\ud83d\udc89\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis hizo m\u00e1s efecto que la primera \ud83e\udd12\ud83d\udc89\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089954256277509', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CordobaAhora\\nTierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n#COVID19 #pandemia #Argentina \\nhttps://t.co/zg2r6Umb6c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CordobaAhora', 'COVID19', 'pandemia', 'Argentina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zg2r6Umb6c'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nTierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089643483570186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apenas tengo la primera dosis (moderna) y nunca me ha dado covid, a veces me pregunto si soy de este planeta \ud83e\udd14 la inmortal!Nosi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Apenas tengo la primera dosis (moderna) y nunca me ha dado covid, a veces me pregunto si soy de este planeta \ud83e\udd14 la inmortal!Nosi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089579247800323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me dieron la primera dosis de aztrazeneca y la segunda de pfizer , si empiezo a mutar ya saben \u2026 \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me dieron la primera dosis de aztrazeneca y la segunda de pfizer , si empiezo a mutar ya saben \u2026 \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089481155637249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100% de mi equipo WHY_NOT? ya se vacun\u00f3 con una o dos dosis.\\nCon esto todo mi c\u00edrculo de primera mano se termin\u00f3 de salvar y eso me significa un tremendo alivio. https://t.co/g4slnZHeuA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/g4slnZHeuA'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100% de mi equipo WHY_NOT? ya se vacun\u00f3 con una o dos dosis.\\nCon esto todo mi c\u00edrculo de primera mano se termin\u00f3 de salvar y eso me significa un tremendo alivio. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089464776884228', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a ponerme la primera dosis de la vacuna y me sent\u00ed muy feliz, era un ambiente lindo. Las personas que atend\u00edan eran muy amables y las que se vacunaban tambi\u00e9n, y me hizo bien saber que todxs queremos salir de esto de la misma forma.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a ponerme la primera dosis de la vacuna y me sent\u00ed muy feliz, era un ambiente lindo. Las personas que atend\u00edan eran muy amables y las que se vacunaban tambi\u00e9n, y me hizo bien saber que todxs queremos salir de esto de la misma forma.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089382564319233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno ya me dieron la primera dosis espero que no me duela', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno ya me dieron la primera dosis espero que no me duela'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089327400775680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#ENVIVO ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el #COVID-19 https://t.co/jjIeHJQKCj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ENVIVO', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jjIeHJQKCj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el -19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088738340139016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'JAJAJA as\u00ed estaba el d\u00eda q me pusieron la primera dosis, con la segunda ya estaba normal https://t.co/LpY1tNnEOh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LpY1tNnEOh'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'JAJAJA as\u00ed estaba el d\u00eda q me pusieron la primera dosis, con la segunda ya estaba normal '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088462979952640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y qu\u00e9 pasar\u00e1 de las personas que se aplicaron la primera dosis de la Sputnik V?? \ud83e\udd14 https://t.co/sdy8mtvzMW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y qu\u00e9 pasar\u00e1 de las personas que se aplicaron la primera dosis de la Sputnik V?? \ud83e\udd14 https://t.co/sdy8mtvzMW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088238349737989', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de tanto, a punto de recibir mi primera dosis \ud83e\udd70.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de tanto, a punto de recibir mi primera dosis \ud83e\udd70.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088040672186382', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00d3sea que te hace pensar que con la primera dosis ya sos inmune ? No seas caballo y al menos disimula pasar una semana encerrado y no andar bacanaleando', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00d3sea que te hace pensar que con la primera dosis ya sos inmune ? No seas caballo y al menos disimula pasar una semana encerrado y no andar bacanaleando'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087647003275274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al menos 300.000 personas ya cumplieron tres meses y est\u00e1n a punto de cumplir los 4 meses desde su primera dosis. Me pregunto qu\u00e9 efectividad tendr\u00e1 este esquema de vacunaci\u00f3n con 5 meses de intervalo. https://t.co/fhrqDvfdYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fhrqDvfdYa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al menos 300.000 personas ya cumplieron tres meses y est\u00e1n a punto de cumplir los 4 meses desde su primera dosis. Me pregunto qu\u00e9 efectividad tendr\u00e1 este esquema de vacunaci\u00f3n con 5 meses de intervalo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087566351011845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento totalmente feliz de saber que, ya luego de tener la primera dosis, haberme pasado las ligeras molestias en el brazo, tengo al fin mi carnet de vacunaci\u00f3n \ud83d\ude04 \\n#vacunateporlavida \\nPara chequear su carnet:\\nhttps://t.co/fZoqk6pPcF https://t.co/HP8jgcIYqB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunateporlavida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fZoqk6pPcF'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento totalmente feliz de saber que, ya luego de tener la primera dosis, haberme pasado las ligeras molestias en el brazo, tengo al fin mi carnet de vacunaci\u00f3n \ud83d\ude04 \\n \\nPara chequear su carnet:\\n https://t.co/HP8jgcIYqB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087478681587712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\u00daltimaHora | Autoridades alistan primera dosis de vacuna contra covid-19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan. https://t.co/nN7Hyac6pL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daltimaHora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nN7Hyac6pL'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Autoridades alistan primera dosis de vacuna contra covid-19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087407135150080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya no se quieren poner la segunda dosis o en la primera ve\u00eda doble yo?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya no se quieren poner la segunda dosis o en la primera ve\u00eda doble yo?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087299266048008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno llego el d\u00eda hoy me vacun\u00e9 con la primera dosis por el momento todo bien no me ha dado ning\u00fan efecto secundario espero que no me de nada porfis\u2026 https://t.co/K5B6pAIk4o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno llego el d\u00eda hoy me vacun\u00e9 con la primera dosis por el momento todo bien no me ha dado ning\u00fan efecto secundario espero que no me de nada porfis\u2026 https://t.co/K5B6pAIk4o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087212632768516', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nderasore, puedo mudarme al team pfizer si ya tengo la primera dosis de la rusa (? https://t.co/y2smujRXid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y2smujRXid'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nderasore, puedo mudarme al team pfizer si ya tengo la primera dosis de la rusa (? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087199336824847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN\\nhttps://t.co/eK1GKY2nuM https://t.co/lyePP3Lp9E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eK1GKY2nuM'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN\\n https://t.co/lyePP3Lp9E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086775212929032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan autoridades primera dosis contra covid-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan \\n\\n\u2022El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo \\nhttps://t.co/SDqNLBO3Yb https://t.co/ZDMJ8uTEib', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SDqNLBO3Yb'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan autoridades primera dosis contra covid-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan \\n\\n\u2022El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo \\n https://t.co/ZDMJ8uTEib'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086771190644746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SEIS PUESTOS DE VACUNACI\u00d3N HABILITADOS | Este jueves aplican primera y segunda dosis de Sputnik V y segunda dosis de Moderna. M\u00e1s detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/NBR2l8QSCq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NBR2l8QSCq'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SEIS PUESTOS DE VACUNACI\u00d3N HABILITADOS | Este jueves aplican primera y segunda dosis de Sputnik V y segunda dosis de Moderna. M\u00e1s detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086696112549898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la segunda dosis me duele a\u00fan menos que la primera, soy dios https://t.co/6Nsx8A6UYf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6Nsx8A6UYf'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la segunda dosis me duele a\u00fan menos que la primera, soy dios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086694430707731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'primera dosis atrodeeen \ud83d\udc89\ud83e\udd1f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'primera dosis atrodeeen \ud83d\udc89\ud83e\udd1f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086548959629315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inexplicable que sigan poniendo Sputnik para primera dosis. https://t.co/DVesr9909m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DVesr9909m'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inexplicable que sigan poniendo Sputnik para primera dosis. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086347687522309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3 Llegaron nuevas vacunas contra COVID-19 a la ciudad. Te invitamos a que te acerques a los \ud83d\udccd puntos masivos de vacunaci\u00f3n por tu primera o segunda dosis \ud83d\udc89, puedes visitar el que te quede m\u00e1s cerca y en el horario \u23f0 que tu prefieras. Ten en cuenta esta informaci\u00f3n\ud83d\udc47. https://t.co/p0PTIRgshj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 Llegaron nuevas vacunas contra COVID-19 a la ciudad. Te invitamos a que te acerques a los \ud83d\udccd puntos masivos de vacunaci\u00f3n por tu primera o segunda dosis \ud83d\udc89, puedes visitar el que te quede m\u00e1s cerca y en el horario \u23f0 que tu prefieras. Ten en cuenta esta informaci\u00f3n\ud83d\udc47. https://t.co/p0PTIRgshj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086230901362692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00faper bien el sistema de vacunaci\u00f3n esta ocasi\u00f3n, nada que ver con la primera dosis, 10/10 a todas las personas involucradas \ud83e\udd73\ud83e\udd17', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00faper bien el sistema de vacunaci\u00f3n esta ocasi\u00f3n, nada que ver con la primera dosis, 10/10 a todas las personas involucradas \ud83e\udd73\ud83e\udd17'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086107836321797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan autoridades primera dosis contra #Covid19 a #J\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, #Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan\\n\\nhttps://t.co/FAZQgvDmO4 https://t.co/6aZ6iOq3Rx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'J\u00f3venes', 'Tlaquiltenango'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FAZQgvDmO4'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan autoridades primera dosis contra  a  de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, , Atlatlahucan y Axochiapan\\n\\n https://t.co/6aZ6iOq3Rx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085783733989387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan autoridades primera dosis contra Covid-19 para j\u00f3venes en cuatro municipios https://t.co/KmQf6zDG4n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KmQf6zDG4n'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan autoridades primera dosis contra Covid-19 para j\u00f3venes en cuatro municipios '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085327888695303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lunes me toca la segunda dosis,espero que no sea mi lecho  de muerte como con la primera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lunes me toca la segunda dosis,espero que no sea mi lecho  de muerte como con la primera \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085243734200327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Venga a vacunarse contra el COVID-19. \u00a1Es gratis, seguro y efectivo! Estaremos ubicados en el Restaurante Mexicano El Tapatio en Willmar, MN este viernes. Se asignar\u00e1n incentivos de $50 a las personas que obtengan su primera o segunda dosis. Sin cita previas bienvenidos. https://t.co/dz4zDGfoac', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Venga a vacunarse contra el COVID-19. \u00a1Es gratis, seguro y efectivo! Estaremos ubicados en el Restaurante Mexicano El Tapatio en Willmar, MN este viernes. Se asignar\u00e1n incentivos de $50 a las personas que obtengan su primera o segunda dosis. Sin cita previas bienvenidos. https://t.co/dz4zDGfoac'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085212276912131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0e Sanidade comenz\u00f3 ya a localizar a los menores de 12 a 15 a\u00f1os que no tienen la primera dosis, y seguir\u00e1 con la poblaci\u00f3n adulta. As\u00ed ser\u00e1 la b\u00fasqueda activa de las personas no vacunadas en Galicia  \ud83d\udc47 https://t.co/fTcKt2ZoMw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fTcKt2ZoMw'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0e Sanidade comenz\u00f3 ya a localizar a los menores de 12 a 15 a\u00f1os que no tienen la primera dosis, y seguir\u00e1 con la poblaci\u00f3n adulta. As\u00ed ser\u00e1 la b\u00fasqueda activa de las personas no vacunadas en Galicia  \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085071851601924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me tengo que ir a dar la primera dosis de la vacuna en unas horas, tengo miedo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me tengo que ir a dar la primera dosis de la vacuna en unas horas, tengo miedo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084956609073154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales \\n\\n\u2705 A partir de este d\u00eda, el puesto de vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central estar\u00e1 aplicando segundas dosis de Pfizer y AstraZeneca, y primera dosis de AstraZeneca.\\n\\n#NoticiasPrimerImpacto #PrimerImpactogt https://t.co/pQKeD96qqo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales', 'NoticiasPrimerImpacto', 'PrimerImpactogt'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n\u2705 A partir de este d\u00eda, el puesto de vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central estar\u00e1 aplicando segundas dosis de Pfizer y AstraZeneca, y primera dosis de AstraZeneca.\\n\\n  https://t.co/pQKeD96qqo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084951110119425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegu\u00e9 a mi primera dosis sin covid  y sin haberme hecho un hisopado \ud83d\udc85\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegu\u00e9 a mi primera dosis sin covid  y sin haberme hecho un hisopado \ud83d\udc85\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084899658649601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis fue as\u00ed.\\nAyer me di la segunda, y siento como si me hubiera hecho una malteada. Jode pero no me noque\u00f3. https://t.co/azkAnCWhn0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/azkAnCWhn0'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis fue as\u00ed.\\nAyer me di la segunda, y siento como si me hubiera hecho una malteada. Jode pero no me noque\u00f3. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084703247781893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084663125086213', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijo de 17 a\u00f1os primera dosis! Siento una emoci\u00f3n que me pega en el pecho, l\u00e1grimas de emoci\u00f3n y agradecimiento para todos los que nos vinieron cuidando y nos consiguieron las vacunas! \\nPerd\u00ed a mi madre y amigos por esta pandemia y de a poco vamos a salir adelante! https://t.co/piXzOCaDiv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijo de 17 a\u00f1os primera dosis! Siento una emoci\u00f3n que me pega en el pecho, l\u00e1grimas de emoci\u00f3n y agradecimiento para todos los que nos vinieron cuidando y nos consiguieron las vacunas! \\nPerd\u00ed a mi madre y amigos por esta pandemia y de a poco vamos a salir adelante! https://t.co/piXzOCaDiv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084527506444288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cEn las PASO le dimos la primera dosis. En noviembre aplicamos la segunda y terminamos con la pesadilla\u201d, sentenci\u00f3 el referente de Republicanos Unidos con vista al 14 de noviembre.\\nhttps://t.co/v1DXWxsJgh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v1DXWxsJgh'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cEn las PASO le dimos la primera dosis. En noviembre aplicamos la segunda y terminamos con la pesadilla\u201d, sentenci\u00f3 el referente de Republicanos Unidos con vista al 14 de noviembre.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084140258926603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#AHORA Ciudadanos contin\u00faan haciendo  fila en la afueras del Hospital Manolo Morales en Managua para aplicarse la primera dosis contra el #COVID-19. Cuarto d\u00eda de vacunaci\u00f3n. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar Fotos: Noel Miranda / Art\u00edculo 66 https://t.co/lft6doBLSE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AHORA', 'COVID', 'Art\u00edculo66', 'DerechoAInformar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Ciudadanos contin\u00faan haciendo  fila en la afueras del Hospital Manolo Morales en Managua para aplicarse la primera dosis contra el -19. Cuarto d\u00eda de vacunaci\u00f3n.   Fotos: Noel Miranda / Art\u00edculo 66 https://t.co/lft6doBLSE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083986609008642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EL MINISTERIO DE SALUD INFORMA QUE SE INMUNIZ\u00d3 HASTA HOY A 6.551.146 PERSONAS CON PRIMERAS, SEGUNDAS Y DOSIS \u00daNICA\\nSalud y Deportes inform\u00f3 en su reporte de vacunaci\u00f3n COVID-19, que hasta el d\u00eda de hoy se inmuniz\u00f3 a 6.551.146 personas entre la primera, segunda y dosis \u00fanica https://t.co/h5qqr2ckUG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EL MINISTERIO DE SALUD INFORMA QUE SE INMUNIZ\u00d3 HASTA HOY A 6.551.146 PERSONAS CON PRIMERAS, SEGUNDAS Y DOSIS \u00daNICA\\nSalud y Deportes inform\u00f3 en su reporte de vacunaci\u00f3n COVID-19, que hasta el d\u00eda de hoy se inmuniz\u00f3 a 6.551.146 personas entre la primera, segunda y dosis \u00fanica https://t.co/h5qqr2ckUG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083965046071296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los tqm, me voy a morir.\\nMe aplicaron DOS dosis de la vacuna contra COVID-19.\\nLa primera se les rompi\u00f3 la aguja y se derram\u00f3 parte del biol\u00f3gico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los tqm, me voy a morir.\\nMe aplicaron DOS dosis de la vacuna contra COVID-19.\\nLa primera se les rompi\u00f3 la aguja y se derram\u00f3 parte del biol\u00f3gico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083939712495621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan. #CuautlaHoy #Morelos #Atlatlahucan #Tlayacapan #Tlaquiltenango #Axochiapan #CuautlaNoticia https://t.co/hB3GcUf6ZV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuautlaHoy', 'Morelos', 'Atlatlahucan', 'Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Axochiapan', 'CuautlaNoticia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hB3GcUf6ZV'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y Axochiapan.        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083675303714819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#IMPORTANTE Si recibiste tu primera dosis de AstraZeneca antes del 23 de julio, el d\u00eda de hoy es el \u00faltimo d\u00eda para registrar tu cita de segunda dosis y completar tu esquema de vacunaci\u00f3n. https://t.co/8n6Bfp8NPM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IMPORTANTE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Si recibiste tu primera dosis de AstraZeneca antes del 23 de julio, el d\u00eda de hoy es el \u00faltimo d\u00eda para registrar tu cita de segunda dosis y completar tu esquema de vacunaci\u00f3n. https://t.co/8n6Bfp8NPM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083496894812161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hijo de 17 a\u00f1os vacunado!!! primera dosis. Gracias @Kicillofok \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f https://t.co/lGpGcq5JRC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hijo de 17 a\u00f1os vacunado!!! primera dosis. Gracias  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f https://t.co/lGpGcq5JRC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083445707513856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La primera dosis de la vacuna  me di\u00f3 calentura en la noche y al d\u00eda siguiente como si nada me present\u00e9 a trabajar, la segunda dosis no me caus\u00f3 reacci\u00f3n y a\u00fan as\u00ed me present\u00e9 a trabajar \u00bfCual es su excusa entonces adem\u00e1s de que la vacuna reacciona distinto en cada uno?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La primera dosis de la vacuna  me di\u00f3 calentura en la noche y al d\u00eda siguiente como si nada me present\u00e9 a trabajar, la segunda dosis no me caus\u00f3 reacci\u00f3n y a\u00fan as\u00ed me present\u00e9 a trabajar \u00bfCual es su excusa entonces adem\u00e1s de que la vacuna reacciona distinto en cada uno?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083363897577472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista la primera dosis contra el covid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista la primera dosis contra el covid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083282871906305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34As\u00ed fue el momento en que #Majo recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el #Covid19, ella fue la primer menor en ganar el amparo, sin embargo, se enfrent\u00f3 a diferentes obst\u00e1culos.\\n\\n#Morelos #Mexico #vacunacion https://t.co/OdNqqW8IOn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Majo', 'Covid19', 'Morelos', 'Mexico', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34As\u00ed fue el momento en que  recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el , ella fue la primer menor en ganar el amparo, sin embargo, se enfrent\u00f3 a diferentes obst\u00e1culos.\\n\\n   https://t.co/OdNqqW8IOn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083144078336001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y A https://t.co/wMz5VsquAH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMz5VsquAH'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tlayacapan, Tlaquiltenango, Atlatlahucan y A '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083104198676481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe donde est\u00e1n piniendo primera dosis de moderna?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe donde est\u00e1n piniendo primera dosis de moderna?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083102911160322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaja ya tengo la primera dosis de la pfizer, la que puede puede y la que no, se vacuna con la moderna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajajaja ya tengo la primera dosis de la pfizer, la que puede puede y la que no, se vacuna con la moderna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082966986268683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando se vacuna las primera dosis de 18 a\u00f1os en alvaro obregon', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando se vacuna las primera dosis de 18 a\u00f1os en alvaro obregon'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082827492274177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que alivio que mi mama y mi papa ya tienen su primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que alivio que mi mama y mi papa ya tienen su primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082790880034823', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cartagena| El Departamento Administrativo Distrital de Salud (Dadis) inform\u00f3 que m\u00e1s de 500.000 cartageneros han recibido su primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nAMPLIACI\u00d3N\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/6L1AASBoIy https://t.co/ak1D1WP0fv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cartagena'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6L1AASBoIy'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| El Departamento Administrativo Distrital de Salud (Dadis) inform\u00f3 que m\u00e1s de 500.000 cartageneros han recibido su primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nAMPLIACI\u00d3N\u2935\ufe0f\\n https://t.co/ak1D1WP0fv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082705005867013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacuna-ditto (primera dosis) \ud83d\udc40 https://t.co/D4OqOfBTjf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacuna-ditto (primera dosis) \ud83d\udc40 https://t.co/D4OqOfBTjf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082539993612288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"S\u00faper bien y feliz\", se dice la menor de 13 a\u00f1os Majo, luego de que por fin recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el #Covid_19 \\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAqu\u00ed su testimonio.\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ACVHPiM2tM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"S\u00faper bien y feliz\", se dice la menor de 13 a\u00f1os Majo, luego de que por fin recibi\u00f3 la primera dosis de la vacuna contra el  \\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAqu\u00ed su testimonio.\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ACVHPiM2tM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082443415556096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no puede ser que todav\u00eda no tenga ni la primera dosis!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no puede ser que todav\u00eda no tenga ni la primera dosis!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082405603844116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy yendo a darme la primera dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy yendo a darme la primera dosis de la vacuna'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082306676936713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AHORA. El Ministerio de Salud informa que ma\u00f1ana llegar\u00edan vacunas de Sputnik V.\\n\\n\ud83d\udd38Prev\u00e9n el arribo de 105.000 dosis del componente dos.\\n\\n\ud83d\udd38Se vacunar\u00e1n los que recibieron la primera dosis hasta el 4 de julio. \\n\\n\ud83d\udcf2https://t.co/GwwEvNnk10 https://t.co/LAk7rRyqMe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GwwEvNnk10'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AHORA. El Ministerio de Salud informa que ma\u00f1ana llegar\u00edan vacunas de Sputnik V.\\n\\n\ud83d\udd38Prev\u00e9n el arribo de 105.000 dosis del componente dos.\\n\\n\ud83d\udd38Se vacunar\u00e1n los que recibieron la primera dosis hasta el 4 de julio. \\n\\n\ud83d\udcf2 https://t.co/LAk7rRyqMe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082294274383874', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'primera dosis adentro https://t.co/ckFB4LGT2m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'primera dosis adentro https://t.co/ckFB4LGT2m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082272669650944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Espero me pase lo mismo con la segunda dosis porque la primera me senti de la chingada \ud83e\udd74\ud83e\udd74\\nNo queiro sentirme as\u00ed de nuevo JAJAJAJA https://t.co/X4hZcxXMCT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X4hZcxXMCT'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Espero me pase lo mismo con la segunda dosis porque la primera me senti de la chingada \ud83e\udd74\ud83e\udd74\\nNo queiro sentirme as\u00ed de nuevo JAJAJAJA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081972210606096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en #Tlayacapan, #Tlaquiltenango, #Atlatlahucan y #Axochiapan \\n\\n@RafaelPrezHabi1 \\n#AbriendoLaConversaci\u00f3n \\n\\nhttps://t.co/hcg8L6jGtM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Atlatlahucan', 'Axochiapan', 'AbriendoLaConversaci\u00f3n'], 'mentions': ['RafaelPrezHabi1'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hcg8L6jGtM'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en , ,  y  \\n\\n \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081633080332299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoIGSS\\nEn el centro de vacunaci\u00f3n del #IGSS en el edificio S-12 de la @SoyUSAC se aplican las vacunas:\ud83d\udc89Primera y segunda dosis de Moderna.\ud83d\udc89Segunda dosis de AstraZeneca y Sputnik V.\\n#IGSSProt\u00e9gete #Prevenci\u00f3nIGSS https://t.co/9oTCgvm3Ip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoIGSS', 'IGSS', 'IGSSProt\u00e9gete', 'Prevenci\u00f3nIGSS'], 'mentions': ['SoyUSAC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEn el centro de vacunaci\u00f3n del  en el edificio S-12 de la  se aplican las vacunas:\ud83d\udc89Primera y segunda dosis de Moderna.\ud83d\udc89Segunda dosis de AstraZeneca y Sputnik V.\\nProt\u00e9gete  https://t.co/9oTCgvm3Ip'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081619964735488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34Despu\u00e9s de casi un mes, la peque\u00f1a Majo de 13 a\u00f1os recibi\u00f3 su primera dosis. \\nUn mes de obst\u00e1culos, pero hoy por fin se logr\u00f3, su padre, Pedro Montoro explica lo que tuvieron que vivir para llegar a este momento. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/psAj6oyxR4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34Despu\u00e9s de casi un mes, la peque\u00f1a Majo de 13 a\u00f1os recibi\u00f3 su primera dosis. \\nUn mes de obst\u00e1culos, pero hoy por fin se logr\u00f3, su padre, Pedro Montoro explica lo que tuvieron que vivir para llegar a este momento. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/psAj6oyxR4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081516688396292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera https://t.co/vSIoxX0t2s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vSIoxX0t2s'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081502473785344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds Britany V\u00e1squez, de seis a\u00f1os; y Joshua V\u00e1squez, de siete a\u00f1os, ya recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19 en el #MegacentroDeVacunaci\u00f3n. @elsalvador https://t.co/zsueiTbhCE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'COVID19', 'MegacentroDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['elsalvador'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Britany V\u00e1squez, de seis a\u00f1os; y Joshua V\u00e1squez, de siete a\u00f1os, ya recibieron la primera dosis de la vacuna anti  en el .  https://t.co/zsueiTbhCE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081470328741892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera https://t.co/8kyXfCd1dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kyXfCd1dr'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis de esta vacuna se puede aplicar a partir de los 61 d\u00edas de haber recibido la primera '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081312002117637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cQuien se vacun\u00f3 con primera dosis de Sinopharm, puede ir libremente a cualquiera de los cuatro vacunatorios\u201d \\nhttps://t.co/heAU4qnfBi https://t.co/w8rHH1CvCk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/heAU4qnfBi'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cQuien se vacun\u00f3 con primera dosis de Sinopharm, puede ir libremente a cualquiera de los cuatro vacunatorios\u201d \\n https://t.co/w8rHH1CvCk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081241911050244', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me vacunaron con la primera dosis de Pfizer y la verdad solo la \u00fanica reacci\u00f3n es mucho sue\u00f1o y dolor en mi brazo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me vacunaron con la primera dosis de Pfizer y la verdad solo la \u00fanica reacci\u00f3n es mucho sue\u00f1o y dolor en mi brazo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081210151874563', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TierraDelFuego \ud83d\udc89 | Tierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\nhttps://t.co/xGKGJYhwPW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierraDelFuego'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xGKGJYhwPW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 | Tierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081136285945865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MD Las Heras tiene un 38% de la poblaci\u00f3n con la primera dosis y un 30% con el esquema completo\\nLo asegur\u00f3 el mandatario municipal. Daniel Orozco afirm\u00f3 que iniciaron la vacunaci\u00f3n por los barrios Empezaron hoy por El Algarrobal y se inocular\u00e1 con CanSino\\nhttps://t.co/xIqdpKSrep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xIqdpKSrep'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Las Heras tiene un 38% de la poblaci\u00f3n con la primera dosis y un 30% con el esquema completo\\nLo asegur\u00f3 el mandatario municipal. Daniel Orozco afirm\u00f3 que iniciaron la vacunaci\u00f3n por los barrios Empezaron hoy por El Algarrobal y se inocular\u00e1 con CanSino\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081125846196236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alistan autoridades primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en #Tlayacapan, #Tlaquiltenango, #Atlatlahucan y #Axochiapan \\n\\n\u2022 El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en #Tepalcingo\\n\\nhttps://t.co/2WAUnApq8B https://t.co/my9F7FEcT9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlayacapan', 'Tlaquiltenango', 'Atlatlahucan', 'Axochiapan', 'Tepalcingo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2WAUnApq8B'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alistan autoridades primera dosis contra COVID-19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en , ,  y  \\n\\n\u2022 El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en \\n\\n https://t.co/my9F7FEcT9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080940483125251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, acude hoy a vacunarte en estos 9 municipios; aplican primera y segunda dosis https://t.co/b9Un2l0JYe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, acude hoy a vacunarte en estos 9 municipios; aplican primera y segunda dosis https://t.co/b9Un2l0JYe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080674270679048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cQuien se vacun\u00f3 con primera dosis de Sinopharm, puede ir libremente a cualquiera de los cuatro vacunatorios\u201d\\nhttps://t.co/SxULAUX0z6 https://t.co/4kdFf6ovTM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SxULAUX0z6'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cQuien se vacun\u00f3 con primera dosis de Sinopharm, puede ir libremente a cualquiera de los cuatro vacunatorios\u201d\\n https://t.co/4kdFf6ovTM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080264801890306', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya me la pusiero, primera dosis gg :) https://t.co/35PmE2s7TO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/35PmE2s7TO'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya me la pusiero, primera dosis gg :) '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079914359369728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus \\n\\nCarla Vizzotti: En ese distrito se logr\u00f3 vacunar al 93% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\nhttps://t.co/knViLDmNfU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/knViLDmNfU'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nCarla Vizzotti: En ese distrito se logr\u00f3 vacunar al 93% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079816627924998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me pusieron la primera dosis de la china, what side effect am i gonna get?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me pusieron la primera dosis de la china, what side effect am i gonna get?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079347171893272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy toco la primera Dosis \ud83d\udc89 Vamos!! \ud83d\udcaa #23Sep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy toco la primera Dosis \ud83d\udc89 Vamos!! \ud83d\udcaa '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079328314253315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n \ud83d\udc89\\n\\nSi eres mayor de 40 a\u00f1os, vives en el AMG y recibiste tu primera dosis de AstraZeneca, te recordamos que hoy es el \u00faltimo d\u00eda para que te registres en https://t.co/Iy0gmdV2TM y recibas la segunda dosis contra el COVID-19 en el auditorio Benito Ju\u00e1rez. \ud83e\uddec https://t.co/27O1gP7jHr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Iy0gmdV2TM'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\\n\\nSi eres mayor de 40 a\u00f1os, vives en el AMG y recibiste tu primera dosis de AstraZeneca, te recordamos que hoy es el \u00faltimo d\u00eda para que te registres en  y recibas la segunda dosis contra el COVID-19 en el auditorio Benito Ju\u00e1rez. \ud83e\uddec https://t.co/27O1gP7jHr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078908552679424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi amiga empieza sus pr\u00e1cticas en el vacunatorio y yo me ofrec\u00ed a darme la segunda dosis el d\u00eda que empieza, as\u00ed soy la primera paciente que le toca pinchar. Soy re buena amiga.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi amiga empieza sus pr\u00e1cticas en el vacunatorio y yo me ofrec\u00ed a darme la segunda dosis el d\u00eda que empieza, as\u00ed soy la primera paciente que le toca pinchar. Soy re buena amiga.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078870078201858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi ni\u00f1a ya recibi\u00f3 su primera dosis, no hay malestar de ning\u00fan tipo m\u00e1s que el pinchon.\\n\\nHay que vacunarse\\n\\nCC. @nayibbukele @FranAlabi https://t.co/Q9carqvk22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['nayibbukele', 'FranAlabi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi ni\u00f1a ya recibi\u00f3 su primera dosis, no hay malestar de ning\u00fan tipo m\u00e1s que el pinchon.\\n\\nHay que vacunarse\\n\\nCC.   https://t.co/Q9carqvk22'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078808438706184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '52,9% a\u00fan no recibi\u00f3 primera dosis, 67,5% no recibi\u00f3 segunda dosis y s\u00f3lo 11,8% se inmuniz\u00f3 con la dosis \u00fanica, https://t.co/4GUXLzvBoI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4GUXLzvBoI'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '52,9% a\u00fan no recibi\u00f3 primera dosis, 67,5% no recibi\u00f3 segunda dosis y s\u00f3lo 11,8% se inmuniz\u00f3 con la dosis \u00fanica, '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078656428740617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacun\u00f3metroVen | El llamado de las autoridades se ha centrado en aquellas personas que fueron vacunadas con la primera dosis de la Sputnik V antes del 31 de mayo. \\n\\nhttps://t.co/oJ6foSsXJ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacun\u00f3metroVen'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oJ6foSsXJ1'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El llamado de las autoridades se ha centrado en aquellas personas que fueron vacunadas con la primera dosis de la Sputnik V antes del 31 de mayo. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078604025245704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo 2da dosis \ud83e\udd73\ud83d\ude01 gracias a los profesionales de la salud y personal de apoyo!!!\\n\\nGracias a la primera dosis y apoyo m\u00e9dico hoy seguimos aqu\u00ed.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo 2da dosis \ud83e\udd73\ud83d\ude01 gracias a los profesionales de la salud y personal de apoyo!!!\\n\\nGracias a la primera dosis y apoyo m\u00e9dico hoy seguimos aqu\u00ed.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078389457268736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccdALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN Y AXOCHIAPAN\\n\\n* El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo\\nhttps://t.co/ll0D1Ggmaw https://t.co/INczowWOGb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ll0D1Ggmaw'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccdALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN Y AXOCHIAPAN\\n\\n* El 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis al sector de 30 a 39 en Tepalcingo\\n https://t.co/INczowWOGb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078349779116032', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno, ya me vacunaron. ahora tengo que salir porque tengo turno para la primera dosis\ud83d\ude03', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno, ya me vacunaron. ahora tengo que salir porque tengo turno para la primera dosis\ud83d\ude03'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078336227188753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN Y AXOCHIAPAN \\n\\n#noticias #morelos #COVID19 #vacunacion https://t.co/AKE0gQq1d2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['noticias', 'morelos', 'COVID19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ALISTAN AUTORIDADES PRIMERA DOSIS CONTRA COVID-19 A J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS EN TLAYACAPAN, TLAQUILTENANGO, ATLATLAHUCAN Y AXOCHIAPAN \\n\\n    https://t.co/AKE0gQq1d2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078135483781132', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CORONAVIRUS EN ARGENTINA.\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d.\\n\\nCon una poblaci\u00f3n total de 177 mil habitantes, el territorio del sur vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con 1 dosis y al 72% con 2 dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CORONAVIRUS EN ARGENTINA.\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 en la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d.\\n\\nCon una poblaci\u00f3n total de 177 mil habitantes, el territorio del sur vacun\u00f3 al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con 1 dosis y al 72% con 2 dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077610566586369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2014 A quienes reaccionaron despu\u00e9s de la primera dosis, pues esta segunda dosis ser\u00e1 5 veces peor. Ahh\u2026 no se crean. Al contrario.\\nY, quienes no reaccionaron en la primera: Que la fuerza los acompa\u00f1e. Ahhh\u2026 no se crean! #MexicoVSCovid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MexicoVSCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2014 A quienes reaccionaron despu\u00e9s de la primera dosis, pues esta segunda dosis ser\u00e1 5 veces peor. Ahh\u2026 no se crean. Al contrario.\\nY, quienes no reaccionaron en la primera: Que la fuerza los acompa\u00f1e. Ahhh\u2026 no se crean! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077548583165955', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno gente tengo la primera dosis y 70 pesos, q sale el finde', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno gente tengo la primera dosis y 70 pesos, q sale el finde'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077398640992379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #EEUU han desechado miles de dosis, mientras que el 90% de \u00c1frica todav\u00eda espera su primera dosis. #Internacional #covid19 \\nhttps://t.co/TZbpmiKTRO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU', 'Internacional', 'covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TZbpmiKTRO'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  han desechado miles de dosis, mientras que el 90% de \u00c1frica todav\u00eda espera su primera dosis.   \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077350226186242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes de 17 a\u00f1os que  est\u00e9n cursando el \u00faltimo a\u00f1o de la secundaria  deber\u00e1n presentarse ma\u00f1ana en el Predio Ferial para recibir la primera dosis. Mir\u00e1 el cronograma: \\nhttps://t.co/JFdeLBr4RZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JFdeLBr4RZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudiantes de 17 a\u00f1os que  est\u00e9n cursando el \u00faltimo a\u00f1o de la secundaria  deber\u00e1n presentarse ma\u00f1ana en el Predio Ferial para recibir la primera dosis. Mir\u00e1 el cronograma: \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077210442604545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\nCuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis\\nTiene la cifra m\u00e1s baja de internados en terapia intensiva del pa\u00eds, inform\u00f3 el Ministerio de Salud fueguino, que lleva 14 d\u00edas sin fallecidos por covid https://t.co/4kjfWHNLbi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN ALCANZAR LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\nCuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis\\nTiene la cifra m\u00e1s baja de internados en terapia intensiva del pa\u00eds, inform\u00f3 el Ministerio de Salud fueguino, que lleva 14 d\u00edas sin fallecidos por covid https://t.co/4kjfWHNLbi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077046105440256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vinieron a vacunar a casa al ni\u00f1o y a mi....ni\u00f1o primera dosis y yo la segunda....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vinieron a vacunar a casa al ni\u00f1o y a mi....ni\u00f1o primera dosis y yo la segunda....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076800679911432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Delegaci\u00f3n del #IMSS en #Morelos se aplicaron vacunas en primera dosis Pfizer  contra la #Covid19 a menores de edad, tras ganar un amparo. \\nInfo @Reportero1965 https://t.co/L6iWLbXJHF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IMSS', 'Morelos', 'Covid19'], 'mentions': ['Reportero1965'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Delegaci\u00f3n del  en  se aplicaron vacunas en primera dosis Pfizer  contra la  a menores de edad, tras ganar un amparo. \\nInfo  https://t.co/L6iWLbXJHF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076706001965056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es parte del ambiente en el Megacentro de Vacunaci\u00f3n del Hospital El Salvador, donde muchos ni\u00f1os  de 6 a 11 a\u00f1os esperan recibir la primera dosis de la vacuna contra el #COVID19. #N4V \\n\\nV\u00eda @fiorentinatcs https://t.co/ruJoEJUZTt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'N4V'], 'mentions': ['fiorentinatcs'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es parte del ambiente en el Megacentro de Vacunaci\u00f3n del Hospital El Salvador, donde muchos ni\u00f1os  de 6 a 11 a\u00f1os esperan recibir la primera dosis de la vacuna contra el .  \\n\\nV\u00eda  https://t.co/ruJoEJUZTt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076631116914688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poca afluencia de personas se registra en el centro de vacunaci\u00f3n de la #BasilicadeSuyapa.\\n\\nSe est\u00e1n aplicando vacunas Pfizer primera y segunda dosis igual Astra Zeneca.\\n\\nSe est\u00e1n vacunando desde adolescentes de 15 a\u00f1os. https://t.co/M9tANvImSy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BasilicadeSuyapa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poca afluencia de personas se registra en el centro de vacunaci\u00f3n de la .\\n\\nSe est\u00e1n aplicando vacunas Pfizer primera y segunda dosis igual Astra Zeneca.\\n\\nSe est\u00e1n vacunando desde adolescentes de 15 a\u00f1os. https://t.co/M9tANvImSy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076491949854723', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 12/09/ nos aplicamos la primera dosis, el 14 de Noviembre aplicamos la segunda y terminamos definitivamente con el virus que tanto da\u00f1o ha causado, el virus del la mafia, el narcotrafico, la pobreza y desigualdad, vamos por la inmunidad de reba\u00f1o \ud83d\udcaa\\n\\nhttps://t.co/wlAR2uOljc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wlAR2uOljc'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 12/09/ nos aplicamos la primera dosis, el 14 de Noviembre aplicamos la segunda y terminamos definitivamente con el virus que tanto da\u00f1o ha causado, el virus del la mafia, el narcotrafico, la pobreza y desigualdad, vamos por la inmunidad de reba\u00f1o \ud83d\udcaa\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076436413173764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#GesmedOrihuela | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del #Covid19 \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de #Rabaloche y del @GVAhOrihuela \ud83d\udc4f\\n\\n@AytoOrihuela @GVAinclusio https://t.co/yfBHiADFxN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GesmedOrihuela', 'Covid19', 'Rabaloche'], 'mentions': ['GVAhOrihuela', 'AytoOrihuela', 'GVAinclusio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del  \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de  y del  \ud83d\udc4f\\n\\n  https://t.co/yfBHiADFxN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076392054165505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AVISO: \\n\\nMe informan que la mayor\u00eda de puestos de vacunaci\u00f3n que aplicaron la primera dosis de #Sputnik ya est\u00e1n colocando el segundo componente. \\n\\nRecuerde: si han transcurrido m\u00e1s de 61 d\u00edas de la primera dosis (Sputnik) ya  puede ir por la segunda dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AVISO: \\n\\nMe informan que la mayor\u00eda de puestos de vacunaci\u00f3n que aplicaron la primera dosis de  ya est\u00e1n colocando el segundo componente. \\n\\nRecuerde: si han transcurrido m\u00e1s de 61 d\u00edas de la primera dosis (Sputnik) ya  puede ir por la segunda dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076217046765569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No tengo nada(tenia, pero se termin\u00f3 por all\u00e1 del 2017) que me ligue viajar a Estados Unidos, ni negocios ni nada, ni el m\u00e1s minino inter\u00e9s por viajar a ese pa\u00eds...\\n\\nTengo la primera dosis de la sinovac. Pero ya no me pondr\u00e9 la segunda. A principios del 2022 buscar\u00e9 la sputnik.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No tengo nada(tenia, pero se termin\u00f3 por all\u00e1 del 2017) que me ligue viajar a Estados Unidos, ni negocios ni nada, ni el m\u00e1s minino inter\u00e9s por viajar a ese pa\u00eds...\\n\\nTengo la primera dosis de la sinovac. Pero ya no me pondr\u00e9 la segunda. A principios del 2022 buscar\u00e9 la sputnik.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076132728631299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/Zty7RxO51x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zty7RxO51x'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076115729158144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y recuerden amiguitos, hay que llevar el comprobante de la primera dosis.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y recuerden amiguitos, hay que llevar el comprobante de la primera dosis.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075947105443849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Van 57 Mil vacunados en septiembre con primera dosis \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4b @JoseSatdjian @MiguelAsqueta @drdanielsalinas @oppuruguay a este ritmo llegamos a fin de a\u00f1o con 3,000,000 de vacunados , Un ejemplo @karinarando @Dr_Julio_Medina @3dgiordano @ONVentura @AlvaroDelgadoUy @LuisLacallePou', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JoseSatdjian', 'MiguelAsqueta', 'DrDanielSalinas', 'oppuruguay', 'karinarando', 'Dr_Julio_Medina', '3dgiordano', 'ONVentura', 'AlvaroDelgadoUy', 'LuisLacallePou'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Van 57 Mil vacunados en septiembre con primera dosis \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4b   @drdanielsalinas  a este ritmo llegamos a fin de a\u00f1o con 3,000,000 de vacunados , Un ejemplo      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075916667379714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacunoIGSS\\nUna brigada de CAMIP 3 Zunil administra primeras y segundas dosis de Moderna en el Metamercado Mixco San Juan a personas afiliadas al #IGSS o no, de 18 a\u00f1os o m\u00e1s.\\n\\n\ud83d\udda5\ufe0fPara primera dosis reg\u00edstrese en https://t.co/qYBZFWqwP7\\n\ud83d\udcb3Porte su DPI\\n#IGSSTodosVacunados https://t.co/Uyf0x16Yts', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacunoIGSS', 'IGSS', 'IGSSTodosVacunados'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qYBZFWqwP7'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nUna brigada de CAMIP 3 Zunil administra primeras y segundas dosis de Moderna en el Metamercado Mixco San Juan a personas afiliadas al  o no, de 18 a\u00f1os o m\u00e1s.\\n\\n\ud83d\udda5\ufe0fPara primera dosis reg\u00edstrese en \\n\ud83d\udcb3Porte su DPI\\nTodosVacunados https://t.co/Uyf0x16Yts'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075699293503490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'al fin ya tengo la primera dosis de la vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'al fin ya tengo la primera dosis de la vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075640006955022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que sale el finde tengo primera dosis,hisopado negativo y 100 pe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que sale el finde tengo primera dosis,hisopado negativo y 100 pe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075508150784002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pinta tengo la primera dosis y ya es jueves..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pinta tengo la primera dosis y ya es jueves..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075177228587008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo la primera dosis y 50 pesos que pintaaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo la primera dosis y 50 pesos que pintaaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075133196627981', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus \ud83d\ude37 | Sputnik V: por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   https://t.co/5KluoKFb9F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5KluoKFb9F'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\ude37 | Sputnik V: por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074553208426501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de tantos d\u00edas con la primera dosis, te sientes bien. Ahora bien, vacuna es vacuna, por favor.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de tantos d\u00edas con la primera dosis, te sientes bien. Ahora bien, vacuna es vacuna, por favor.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074535651024898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd0e Sanidade comenz\u00f3 ya a localizar a los menores de 12 a 15 a\u00f1os que no tienen la primera dosis, y seguir\u00e1 con la poblaci\u00f3n adulta. As\u00ed ser\u00e1 la b\u00fasqueda activa de las personas no vacunadas en Galicia  \ud83d\udc47 https://t.co/rlSTmekrNh https://t.co/bog9MU87IP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rlSTmekrNh'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd0e Sanidade comenz\u00f3 ya a localizar a los menores de 12 a 15 a\u00f1os que no tienen la primera dosis, y seguir\u00e1 con la poblaci\u00f3n adulta. As\u00ed ser\u00e1 la b\u00fasqueda activa de las personas no vacunadas en Galicia  \ud83d\udc47  https://t.co/bog9MU87IP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074289801711624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Hermosillo para la primera dosis de vacuna del covicho diario era un gent\u00edo, para la segunda dosis se la ha pasado vac\u00edo\u2026 digo si ya se murieron weno pero si no, p\u00f3nganse la segunda \ud83d\ude44', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Hermosillo para la primera dosis de vacuna del covicho diario era un gent\u00edo, para la segunda dosis se la ha pasado vac\u00edo\u2026 digo si ya se murieron weno pero si no, p\u00f3nganse la segunda \ud83d\ude44'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074205257129993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en #LaHabana, recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna #Abdala a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/PUOPmJghNH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaHabana', 'Abdala'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \ud83d\udce2 Los mayores de 19 a\u00f1os, al\u00e9rgicos al timerosal y residentes en , recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna  a partir de este s\u00e1bado. En ese grupo se encuentra un total de 22 000 capitalinos. https://t.co/PUOPmJghNH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074068824989702', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis https://t.co/9ECivEJZBO a trav\u00e9s de @Pagina12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pagina12'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9ECivEJZBO'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis  a trav\u00e9s de @Pagina12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073916383055875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis https://t.co/TfvqgnpnO7 a trav\u00e9s de @Pagina12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pagina12'], 'tweet_urls': ['https://t.co/TfvqgnpnO7'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis  a trav\u00e9s de @Pagina12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073739748233218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mismo Minsa han dicho la vacuna es preventiva y la primera dosis tiene un bajo porcentaje de efectividad. Llamando a la aglomeraci\u00f3n en momentos donde personas est\u00e1n de luto. Puchica esto no es chiste. https://t.co/16HeQy8aMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mismo Minsa han dicho la vacuna es preventiva y la primera dosis tiene un bajo porcentaje de efectividad. Llamando a la aglomeraci\u00f3n en momentos donde personas est\u00e1n de luto. Puchica esto no es chiste. https://t.co/16HeQy8aMN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073518121263106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis \ud83d\ude1c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis \ud83d\ude1c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073413129388036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc66\ud83c\udffbKevin tiene 17 a\u00f1os y va al Colegio Don Bosco\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/TKg1wKSSji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc66\ud83c\udffbKevin tiene 17 a\u00f1os y va al Colegio Don Bosco\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/TKg1wKSSji'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073142320013315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc67\ud83c\udffb Victoria tiene 17 a\u00f1os y vive en Punta Lara\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/Tctc4U2Hfm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc67\ud83c\udffb Victoria tiene 17 a\u00f1os y vive en Punta Lara\u27a1\ufe0f hoy recibi\u00f3 la primera dosis de la Vacuna contra el COVID 19 en el CIC El Dique \ud83d\udc89 Siguen asign\u00e1ndose turnos a menores sin patolog\u00edas, est\u00e9n atentos a la APP Vacunate\ud83d\udcf2 Si tenes entre 12 y 18 a\u00f1os y aun no te inscribiste, hacelo \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/Tctc4U2Hfm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072503749857282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis de 2 \u2705 VAMOS QUE PUEDO COGER SIN FORRO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis de 2 \u2705 VAMOS QUE PUEDO COGER SIN FORRO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072345121099784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana recibir\u00e9 mi primera dosis de  vacuna COVID, estoy un poco nerviosa porque \u00faltimamente estoy teniendo reacciones al\u00e9rgicas que antes no ten\u00eda. Lo m\u00e1s probable es que reciba la vacuna PFIZER, aunque ma\u00f1ana lo confirmar\u00e9. \\nSaludos desde Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\\nYany https://t.co/lMBNKvwAOJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana recibir\u00e9 mi primera dosis de  vacuna COVID, estoy un poco nerviosa porque \u00faltimamente estoy teniendo reacciones al\u00e9rgicas que antes no ten\u00eda. Lo m\u00e1s probable es que reciba la vacuna PFIZER, aunque ma\u00f1ana lo confirmar\u00e9. \\nSaludos desde Corea del Sur \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\\nYany https://t.co/lMBNKvwAOJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072241261821956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\nhttps://t.co/MdkKhFlDk2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MdkKhFlDk2'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072182449213442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siiiiuuuuu primera dosis \\\\o/.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siiiiuuuuu primera dosis \\\\o/.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072129827610626', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo primera y segunda dosis de Sputnik. Soy un argentino de cabotaje.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo primera y segunda dosis de Sputnik. Soy un argentino de cabotaje.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071936776425473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 | Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo\\n\\n\u27a1 https://t.co/NWqNX8j9KV https://t.co/9AG9ma2UCW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NWqNX8j9KV'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o\\n\\nLa provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo\\n\\n\u27a1  https://t.co/9AG9ma2UCW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071932397457409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Depues de 90 d\u00edas de haber tenido el covid por fin me pude vacunar y gracias a Dios ya tengo la primera dosis. Solo los que nos ha dado covid sabemos la importancia de la vacuna. Bendito Dios.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Depues de 90 d\u00edas de haber tenido el covid por fin me pude vacunar y gracias a Dios ya tengo la primera dosis. Solo los que nos ha dado covid sabemos la importancia de la vacuna. Bendito Dios.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071841142050817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya tengo mi primera dosis \ud83d\ude01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya tengo mi primera dosis \ud83d\ude01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071358784335889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me dieron la primera dosis sape', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me dieron la primera dosis sape'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071232808628232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora No dan Respuesta a los Ciudadanos.\\nDesde las 4:00 am Adultos Mayores y dem\u00e1s habitantes de San Jacinto, Mcpio Girardot, intentan colocarse la Primera Dosis de la Vacuna contra el Covid 19. \\nNo han llegado las Vacunas.\\nAs\u00ed lo expone George Garc\u00eda miembro de @VenteJovenArag https://t.co/wzodGQ0QAT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora'], 'mentions': ['VenteJovenArag'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' No dan Respuesta a los Ciudadanos.\\nDesde las 4:00 am Adultos Mayores y dem\u00e1s habitantes de San Jacinto, Mcpio Girardot, intentan colocarse la Primera Dosis de la Vacuna contra el Covid 19. \\nNo han llegado las Vacunas.\\nAs\u00ed lo expone George Garc\u00eda miembro de  https://t.co/wzodGQ0QAT'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070963404066817', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\nhttps://t.co/2xNkmvGVrJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2xNkmvGVrJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070830214008839', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\nLa ministra de Salud, Carla Vizzotti, anunci\u00f3 en la ciudad de Ushuaia que la provincia de Tierra del Fuego se convirti\u00f3\\n\\nhttps://t.co/75dNVFfyH5 https://t.co/LfELUt6WsE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/75dNVFfyH5'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La provincia austral ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo.\\n\\nLa ministra de Salud, Carla Vizzotti, anunci\u00f3 en la ciudad de Ushuaia que la provincia de Tierra del Fuego se convirti\u00f3\\n\\n https://t.co/LfELUt6WsE'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070667588308997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar esta instancia debido al avance del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n contra el Covid, inform\u00f3 la ministra de Salud. \u201cNo se acab\u00f3 la pandemia, hay que seguir trabajando y cuid\u00e1ndose\u201d, remarc\u00f3 Vizzotti.\\nhttps://t.co/K8bq1hGaIp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K8bq1hGaIp'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es la primera jurisdicci\u00f3n del pa\u00eds en alcanzar esta instancia debido al avance del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n contra el Covid, inform\u00f3 la ministra de Salud. \u201cNo se acab\u00f3 la pandemia, hay que seguir trabajando y cuid\u00e1ndose\u201d, remarc\u00f3 Vizzotti.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070640228753410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"me vacun\u00e9 en junio con la primera dosis y todav\u00eda sigo esperando la segunda, c'mon bitches i want that shit inside of me rn\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"me vacun\u00e9 en junio con la primera dosis y todav\u00eda sigo esperando la segunda, c'mon bitches i want that shit inside of me rn\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070040074178561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Eso Palencano si se puede! \ud83d\udc4f\ud83d\udce3\\n\u27a1 Los comercios se sumaron a la campa\u00f1a \"\u00daltimo jal\u00f3n\" y se esta \ud83d\udc89 vacunando al personal que no contaba con la primera dosis contra #COVID19 en #Palenque. Las brigadas seguir\u00e1n recorriendo los establecimientos hasta el pr\u00f3ximo 30 de septiembre. https://t.co/imnUdAsAyi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Palenque'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Eso Palencano si se puede! \ud83d\udc4f\ud83d\udce3\\n\u27a1 Los comercios se sumaron a la campa\u00f1a \"\u00daltimo jal\u00f3n\" y se esta \ud83d\udc89 vacunando al personal que no contaba con la primera dosis contra  en . Las brigadas seguir\u00e1n recorriendo los establecimientos hasta el pr\u00f3ximo 30 de septiembre. https://t.co/imnUdAsAyi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069787996508164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente me vacun\u00e9. El vacunatorio lleno de j\u00f3venes esperando a recibir la primera dosis. As\u00ed de una vez por todas terminamos con el virus.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finalmente me vacun\u00e9. El vacunatorio lleno de j\u00f3venes esperando a recibir la primera dosis. As\u00ed de una vez por todas terminamos con el virus.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069470894551040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA Authorizes Booster Dose of Pfizer-BioNTech COVID-19 Vaccine for Certain Populations | FDA Dudo que la cofepris la autorice porque tendr\u00eda que haber vacunado ya con la tercera dosis a todo el personal de salud primera l\u00ednea https://t.co/nxz2j9z6N3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nxz2j9z6N3'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA Authorizes Booster Dose of Pfizer-BioNTech COVID-19 Vaccine for Certain Populations | FDA Dudo que la cofepris la autorice porque tendr\u00eda que haber vacunado ya con la tercera dosis a todo el personal de salud primera l\u00ednea '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068967297224704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de Salud nacional anunci\u00f3 que ese distrito alcanz\u00f3 el 93% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con una dosis, y el 72% con esquema completo. Es la primera provincia argentina en alcanzarlo. https://t.co/4qI9rawSR4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4qI9rawSR4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de Salud nacional anunci\u00f3 que ese distrito alcanz\u00f3 el 93% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con una dosis, y el 72% con esquema completo. Es la primera provincia argentina en alcanzarlo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068940529176576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera Dosis de mi beb\u00e9, \ud83d\udc89 muy VALIENTE \ud83d\udcaa\\nTe amo mi Adri\u00e1n \ud83e\udd13 https://t.co/ehFbCiFPzV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera Dosis de mi beb\u00e9, \ud83d\udc89 muy VALIENTE \ud83d\udcaa\\nTe amo mi Adri\u00e1n \ud83e\udd13 https://t.co/ehFbCiFPzV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068913647779847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Inicio cadena de oraci\u00f3n para que las alcald\u00edas @IztacalcoAl @Alc_Iztapalapa en su poblaci\u00f3n de 30 a 39 est\u00e9n incluidas en la jornada 30 de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis, porque ya cumplimos 10 semanas de la primera. Am\u00e9n. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @EduardoClark @Claudiashein @SSaludCdMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IztacalcoAl', 'Alc_Iztapalapa', 'EduardoClark', 'Claudiashein', 'SSaludCdMx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Inicio cadena de oraci\u00f3n para que las alcald\u00edas   en su poblaci\u00f3n de 30 a 39 est\u00e9n incluidas en la jornada 30 de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis, porque ya cumplimos 10 semanas de la primera. Am\u00e9n. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068569110876163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'P\u00e1gina12: Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis.\\nhttps://t.co/XAyu0iQtxX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XAyu0iQtxX'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'P\u00e1gina12: Tierra del Fuego es la primera provincia en alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o | Cuenta con el 72% de la poblaci\u00f3n con las dos dosis.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068505760215044', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n La provincia austral ya vacun\u00f3 contra el coronavirus al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. https://t.co/icHqAdhI6p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/icHqAdhI6p'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La provincia austral ya vacun\u00f3 contra el coronavirus al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068410776039426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfY qu\u00e9 sacamos con que el 70% de los colombianos ya tengan la primera dosis de la vacuna? Hay una cantidad de adolescentes que la recibieron hace como dos meses, y a\u00fan nada que les completan el esquema.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfY qu\u00e9 sacamos con que el 70% de los colombianos ya tengan la primera dosis de la vacuna? Hay una cantidad de adolescentes que la recibieron hace como dos meses, y a\u00fan nada que les completan el esquema.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068058685186050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM:\\n\\nNi\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os. Le inyectan la primera dosis de PFIZER y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. \\n\\nTras su muerte Brasil ha recomendado dejar de inyectar a ni\u00f1os de bajo riesgo de 12 a 17 a\u00f1os.\\n https://t.co/X15b20AcMV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X15b20AcMV'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26b0ISABELLI BORGES VALENTIM:\\n\\nNi\u00f1a brasile\u00f1a de s\u00f3lo 16 a\u00f1os. Le inyectan la primera dosis de PFIZER y muere 8 d\u00edas despu\u00e9s. \\n\\nTras su muerte Brasil ha recomendado dejar de inyectar a ni\u00f1os de bajo riesgo de 12 a 17 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067164224483330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de este d\u00eda, el puesto de vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central estar\u00e1 aplicando segundas dosis de Pfizer y AstraZeneca, y primera dosis de AstraZeneca.\\n\\nV\u00eda @MarcosCahuex___ https://t.co/ZIFF3kMM0j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MarcosCahuex___'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de este d\u00eda, el puesto de vacunaci\u00f3n peatonal y vehicular ubicado en el Parque Central estar\u00e1 aplicando segundas dosis de Pfizer y AstraZeneca, y primera dosis de AstraZeneca.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/ZIFF3kMM0j'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067029780475915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al menos mi mama ya recibi\u00f3 su primera dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al menos mi mama ya recibi\u00f3 su primera dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066489243521031', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno de ese territorio patag\u00f3nico ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo https://t.co/FOq7VFBmgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FOq7VFBmgR'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno de ese territorio patag\u00f3nico ya logr\u00f3 vacunar al 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os con primeras dosis y al 72% con el esquema completo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066276311404545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy en el centro ASIC-CHACAO ubicado en el liceo Gustavo Herrera en #Chacao. Me vacune la primera docis de Sputnik V el 11-6-2021. Hoy nuevamente me dicen que no hay segunda dosis...\\n@drodriven2\\n@PartidoPSUV\\n@HectoRodriguez https://t.co/lxCWZrbRBF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chacao'], 'mentions': ['drodriven2', 'PartidoPSUV', 'HectoRodriguez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy en el centro ASIC-CHACAO ubicado en el liceo Gustavo Herrera en . Me vacune la primera docis de Sputnik V el 11-6-2021. Hoy nuevamente me dicen que no hay segunda dosis...\\n\\n\\n https://t.co/lxCWZrbRBF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066180941332481', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las personas que nos pusimos la primera dosis de sputnik qu\u00e9 hacemos ahora. Tengo 50 a\u00f1os no me dan respuesta y no puedo sacar a mi mam\u00e1 del geri\u00e1trico a dar un paseo por no tener las dos dosis. Mi hija que tiene 30 ya las tiene. @FernanQuirosBA ,@BASalud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernanQuirosBA', 'BASalud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las personas que nos pusimos la primera dosis de sputnik qu\u00e9 hacemos ahora. Tengo 50 a\u00f1os no me dan respuesta y no puedo sacar a mi mam\u00e1 del geri\u00e1trico a dar un paseo por no tener las dos dosis. Mi hija que tiene 30 ya las tiene.  ,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066117741547522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Minsa informa que m\u00e1s de 14 millones de peruanos han sido inmunizados con la primera dosis.\\nhttps://t.co/5PJNvqnVEL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Minsa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5PJNvqnVEL'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' informa que m\u00e1s de 14 millones de peruanos han sido inmunizados con la primera dosis.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066114260275212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AVANZA LA CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3 EN SAN JUAN \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\\n\\nA partir de ma\u00f1ana los mayores de 18 a\u00f1os podr\u00e1n colocarse la primera dosis sin necesidad de sacar turno previo \\n\\nhttps://t.co/c8IxZanYUD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c8IxZanYUD'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AVANZA LA CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3 EN SAN JUAN \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\\n\\nA partir de ma\u00f1ana los mayores de 18 a\u00f1os podr\u00e1n colocarse la primera dosis sin necesidad de sacar turno previo \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065873771352065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Jornada de vacunaci\u00f3n ya dio inicio en Huehuetoca si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os  acude recibir tu segunda dosis, el proceso es muy r\u00e1pido y seguro. \\n\\nDeber\u00e1s acudir con tu comprobante de primera dosis y el formato previamente lleno. https://t.co/otHZxZsvB7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Jornada de vacunaci\u00f3n ya dio inicio en Huehuetoca si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os  acude recibir tu segunda dosis, el proceso es muy r\u00e1pido y seguro. \\n\\nDeber\u00e1s acudir con tu comprobante de primera dosis y el formato previamente lleno. https://t.co/otHZxZsvB7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065840015728640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ser\u00e1 por eso que ayer me volvieron a llamar los insensatos, para ponerme sus dosis caducadas. Llevo a\u00f1os cuidando mi salud como para meterme la primera mierda que inventan. #m\u00e1tateT\u00daperoEnMiVidaMandoYo https://t.co/3YEgEJyJbn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['m\u00e1tateT\u00daperoEnMiVidaMandoYo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3YEgEJyJbn'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ser\u00e1 por eso que ayer me volvieron a llamar los insensatos, para ponerme sus dosis caducadas. Llevo a\u00f1os cuidando mi salud como para meterme la primera mierda que inventan.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065719077249026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Demasiado pro lo de la UNES. Llegu\u00e9 a septiembre sin covid y primera dosis lista.\ud83c\udf1f\u2728 https://t.co/ffK3ZVr30i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Demasiado pro lo de la UNES. Llegu\u00e9 a septiembre sin covid y primera dosis lista.\ud83c\udf1f\u2728 https://t.co/ffK3ZVr30i'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065509039058946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En alg\u00fan momento la oposici\u00f3n pol\u00edtica deber\u00e1 reconocer la gesti\u00f3n exitosa del presidente Abinader en materia de enfrentar la pandemia del COVID. Mas de 11 millones de inoculaciones, 6 millones primera dosis, 5 millones segunda dosis, 900 mil con la tercera. Hist\u00f3rico!\\n#JaqueMate https://t.co/JjRy9m9esi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JaqueMate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En alg\u00fan momento la oposici\u00f3n pol\u00edtica deber\u00e1 reconocer la gesti\u00f3n exitosa del presidente Abinader en materia de enfrentar la pandemia del COVID. Mas de 11 millones de inoculaciones, 6 millones primera dosis, 5 millones segunda dosis, 900 mil con la tercera. Hist\u00f3rico!\\n https://t.co/JjRy9m9esi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065369666478083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera dosis lista, por fin.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera dosis lista, por fin.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064552481894405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfYa acudiste a colocarte tu #vacuna Sputnik V?\\nTe compartimos que consta de dos componentes que incluyen como vector un adenovirus espec\u00edfico para la primera dosis y uno distinto para la #segundadosis.\\n\\nAcude a vacunarte y completa tu esquema. https://t.co/SEfKRgFnXm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'segundadosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfYa acudiste a colocarte tu  Sputnik V?\\nTe compartimos que consta de dos componentes que incluyen como vector un adenovirus espec\u00edfico para la primera dosis y uno distinto para la .\\n\\nAcude a vacunarte y completa tu esquema. https://t.co/SEfKRgFnXm'}]"