"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136301550489601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Juasssss, @bep mencionando a PerroXanxepara solicitarle ayuda en la vacunaci\u00f3n, @pablocasado_ y dem\u00e1s fachunda patria vomitando bilis en 3,2,1,\u2026 https://t.co/v62cMamZSU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['bep', 'pablocasado_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/v62cMamZSU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Juasssss,  mencionando a PerroXanxepara solicitarle ayuda en la vacunaci\u00f3n,  y dem\u00e1s fachunda patria vomitando bilis en 3,2,1,\u2026 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136232965173248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"UN MILL\u00d3N DE NOTIFICACIONES\" DE AFECTADOS POR SECUELAS DE LA VACUNACI\u00d3N\\n\"seg\u00fan la EMA tenemos m\u00e1s de 14.000 fallecidos (...) 39 fallecidos y m\u00e1s de 2.000 casos graves en ni\u00f1os\".\\n\u00bfRESPONSABILIDAD OMS, EMA, FARMAC\u00c9UTICAS, \"EXPERTOS\", GOBIERNOS, TODOS?\\nhttps://t.co/LuJ0eeFOas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LuJ0eeFOas'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"UN MILL\u00d3N DE NOTIFICACIONES\" DE AFECTADOS POR SECUELAS DE LA VACUNACI\u00d3N\\n\"seg\u00fan la EMA tenemos m\u00e1s de 14.000 fallecidos (...) 39 fallecidos y m\u00e1s de 2.000 casos graves en ni\u00f1os\".\\n\u00bfRESPONSABILIDAD OMS, EMA, FARMAC\u00c9UTICAS, \"EXPERTOS\", GOBIERNOS, TODOS?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136195317100550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muchas gracias alcaldesa @IraciHassler y funcionarios municipales y del Minsal por el cafecito de la ma\u00f1ana y la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en el gimnasio C. Orellana. Este quokka est\u00e1 listo para el verano. https://t.co/h84iI0Y8jk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IraciHassler'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muchas gracias alcaldesa  y funcionarios municipales y del Minsal por el cafecito de la ma\u00f1ana y la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en el gimnasio C. Orellana. Este quokka est\u00e1 listo para el verano. https://t.co/h84iI0Y8jk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136176715370506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado https://t.co/kX4qWEAXuF https://t.co/K77t6K9P4j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kX4qWEAXuF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La inmunizaci\u00f3n es el mayor \u00e9xito; la mesa de Catalu\u00f1a, lo m\u00e1s rechazado  https://t.co/K77t6K9P4j'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136166691028992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobierno Federal y Ayuntamiento de Solidaridad, listos para 2da jornada de vacunaci\u00f3n a adultos de 30-39 - https://t.co/1IAlOJEAwU https://t.co/ekm2MQpFHF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1IAlOJEAwU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobierno Federal y Ayuntamiento de Solidaridad, listos para 2da jornada de vacunaci\u00f3n a adultos de 30-39 -  https://t.co/ekm2MQpFHF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136150295494657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud P\u00fablica inicia plan \u201cRatrilleo\u201d para lograr meta de vacunaci\u00f3n en Mar\u00eda Trinidad\\xa0S\u00e1nchez. https://t.co/rSVAkD9EVL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rSVAkD9EVL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud P\u00fablica inicia plan \u201cRatrilleo\u201d para lograr meta de vacunaci\u00f3n en Mar\u00eda Trinidad\\xa0S\u00e1nchez. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136004140728324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bajo los lineamientos del presidente de Bolipuertos G/D Irwin Ascanio en el Puerto Eulalia Buroz se llev\u00f3 a cabo jornada de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, dirigido a los trabajadores y las trabajadoras de la Terminal Mar\u00edtima. #VenezuelaDialogaPorLaPaz @NicolasMaduro https://t.co/GsXIfvixMM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bajo los lineamientos del presidente de Bolipuertos G/D Irwin Ascanio en el Puerto Eulalia Buroz se llev\u00f3 a cabo jornada de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, dirigido a los trabajadores y las trabajadoras de la Terminal Mar\u00edtima.   https://t.co/GsXIfvixMM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135977615921153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz Primavera!!\\nHace cu\u00e1nto no dec\u00edamos esto. Hoy fue d\u00eda de picnic en ACERCAR; de a poco vamos rearmando el grupo, mientras todos van cumpliendo con su esquema de vacunaci\u00f3n, y ficha m\u00e9dica correspondiente. https://t.co/YDsdMChQ5A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz Primavera!!\\nHace cu\u00e1nto no dec\u00edamos esto. Hoy fue d\u00eda de picnic en ACERCAR; de a poco vamos rearmando el grupo, mientras todos van cumpliendo con su esquema de vacunaci\u00f3n, y ficha m\u00e9dica correspondiente. https://t.co/YDsdMChQ5A'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135965527961603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua atentos con el calendario de vacunacion voluntaria vamos hacer responsables con nosotros y los que nos rodean lavado de manos y uso de mascarilla #23Sept #VacunandonosPuebloQueVence \\n@Alenamf19 @MaryCasco10 @alejandranava_s @AngelaGouss @Sami_Bar422 @Turbadog1 https://t.co/aPryhAxzij', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', '23Sept', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': ['Alenamf19', 'MaryCasco10', 'alejandranava_s', 'AngelaGouss', 'Sami_Bar422', 'Turbadog1'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' atentos con el calendario de vacunacion voluntaria vamos hacer responsables con nosotros y los que nos rodean lavado de manos y uso de mascarilla   \\n      https://t.co/aPryhAxzij'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135860406226945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy agradecidas se mostraron las personas que residen en la aldea de Chiligaroto, debido a que la Regi\u00f3n Sanitaria de Intibuc\u00e1 a trav\u00e9s del gestor COMIPRONIL, llev\u00f3 una brigada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19, hasta la zona; inform\u00f3 el Dr. Juan Flores, jefe regional. https://t.co/vBpZ9QX5g8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy agradecidas se mostraron las personas que residen en la aldea de Chiligaroto, debido a que la Regi\u00f3n Sanitaria de Intibuc\u00e1 a trav\u00e9s del gestor COMIPRONIL, llev\u00f3 una brigada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19, hasta la zona; inform\u00f3 el Dr. Juan Flores, jefe regional. https://t.co/vBpZ9QX5g8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135850197159937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Programa de vacunaci\u00f3n en el Departamento de Managua, no olvidemos que siempre twnemis que seguir las medidas preventivas para evitar infecciones respiratorias como el COVID-19\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#TodosConAmor https://t.co/4Ayw9kfIDu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'TodosConAmor'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Programa de vacunaci\u00f3n en el Departamento de Managua, no olvidemos que siempre twnemis que seguir las medidas preventivas para evitar infecciones respiratorias como el COVID-19\\n\\n https://t.co/4Ayw9kfIDu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135836569899010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n @NicolasMaduro @juan_davila01 #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/opBx5z5ZgR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'juan_davila01'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Conozca el cronograma para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el municipio Girardot , asiste con la C\u00e9dula de Identidad y la tarjeta de vacunaci\u00f3n    https://t.co/opBx5z5ZgR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135835454353413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acompa\u00f1amos a las personas que se acercaron al punto de vacunaci\u00f3n para #Covid_19. Seremi Claudia Valle hace el llamado para todas aquellas personas que a\u00fan no se han vacunado su dosis de refuerzo, a hacerlo lo m\u00e1s pronto posible. \\n#YoMeVacuno\u270c\ufe0f https://t.co/lMvNPxyDRy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acompa\u00f1amos a las personas que se acercaron al punto de vacunaci\u00f3n para . Seremi Claudia Valle hace el llamado para todas aquellas personas que a\u00fan no se han vacunado su dosis de refuerzo, a hacerlo lo m\u00e1s pronto posible. \\n\u270c\ufe0f https://t.co/lMvNPxyDRy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135805959835658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCION \ud83d\udea8Jornada de vacunaci\u00f3n en #Multiplaza hoy jueves 23 de septiembre\ud83d\udc47 https://t.co/AZCplkqhJY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCION', 'Multiplaza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udea8Jornada de vacunaci\u00f3n en  hoy jueves 23 de septiembre\ud83d\udc47 https://t.co/AZCplkqhJY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135796933705729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la vacunacion \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la vacunacion \ud83d\udc89'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135769511346176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien puede ser al\u00e9rgico al tiomersal y no saberlo, porque estos procesos ocurren en cualquier momento de la vida, de ah\u00ed la importancia de mantener la vigilancia durante la hora siguiente a la vacunaci\u00f3n y buscar ayuda m\u00e9dica ante s\u00edntomas\\n#Cuba https://t.co/7JpCx9yUZT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7JpCx9yUZT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien puede ser al\u00e9rgico al tiomersal y no saberlo, porque estos procesos ocurren en cualquier momento de la vida, de ah\u00ed la importancia de mantener la vigilancia durante la hora siguiente a la vacunaci\u00f3n y buscar ayuda m\u00e9dica ante s\u00edntomas\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135768076898304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid_19 #vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udd34Solo ocho municipios registraron muertes por covid-19 en las \u00faltimas 24 horas\\n\\nhttps://t.co/oQLJclVM53', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oQLJclVM53'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n\ud83d\udd34Solo ocho municipios registraron muertes por covid-19 en las \u00faltimas 24 horas\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135738603540484', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Excelente labor del personal de salud en el puesto de vacunaci\u00f3n del polideportivo de Gerona, s\u00faper organizado, el tiempo de espera no es mucho y brindan plan educacional completo mientras se esta en observaci\u00f3n. @alma_guatemala Gracias por la informaci\u00f3n actualizada https://t.co/ONSFh4vQ7o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alma_guatemala'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Excelente labor del personal de salud en el puesto de vacunaci\u00f3n del polideportivo de Gerona, s\u00faper organizado, el tiempo de espera no es mucho y brindan plan educacional completo mientras se esta en observaci\u00f3n.  Gracias por la informaci\u00f3n actualizada https://t.co/ONSFh4vQ7o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135631988523019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comprobante de vacunaci\u00f3n, requisito para el GP de M\u00e9xico https://t.co/6gRyoJyAQK https://t.co/OS4qOOjKSP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6gRyoJyAQK'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comprobante de vacunaci\u00f3n, requisito para el GP de M\u00e9xico  https://t.co/OS4qOOjKSP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135603647586309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23septiembre.\\n \\nProgramaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n voluntaria Covid-19. Viernes 24 de Septiembre. Buen Gobierno Sandinista comprometido con la salud de todos y todas las nicarag\u00fcenses. \\nPor Vos y Por Todos Vacunate.\\n \\n\u270c\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab \\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#ManaguaSandinista\\n#Nicaragua https://t.co/3WRuAzWfqS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'ManaguaSandinista', 'Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.\\n \\nProgramaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n voluntaria Covid-19. Viernes 24 de Septiembre. Buen Gobierno Sandinista comprometido con la salud de todos y todas las nicarag\u00fcenses. \\nPor Vos y Por Todos Vacunate.\\n \\n\u270c\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab \\n\\n\\n\\n https://t.co/3WRuAzWfqS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135403931770880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 est\u00e1 entre los primeros pa\u00edses del mundo que lograron acuerdos con las farmac\u00e9uticas lo que nos permiti\u00f3 tener  un excelente programa de vacunaci\u00f3n. #UNGA https://t.co/HZdkKw2gTW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UNGA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HZdkKw2gTW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 est\u00e1 entre los primeros pa\u00edses del mundo que lograron acuerdos con las farmac\u00e9uticas lo que nos permiti\u00f3 tener  un excelente programa de vacunaci\u00f3n.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135387959717898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, aqu\u00ed me marco un hilo sobre Federico. Por los ataques que est\u00e1 recibiendo por estar a favor de la vacunaci\u00f3n y atacar a los antivacunas. Y trato de explicar un poco c\u00f3mo le veo yo y c\u00f3mo creo que hay que escucharle y leerle. Por si a alguien le interesa. https://t.co/PRymvOalgE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PRymvOalgE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, aqu\u00ed me marco un hilo sobre Federico. Por los ataques que est\u00e1 recibiendo por estar a favor de la vacunaci\u00f3n y atacar a los antivacunas. Y trato de explicar un poco c\u00f3mo le veo yo y c\u00f3mo creo que hay que escucharle y leerle. Por si a alguien le interesa. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135378790957061', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Em Francia  m\u00e9dicos contra pasaporte sanit\u00e1rio ,contra vacunacion obligatoria.. https://t.co/6G7ViMBQOF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6G7ViMBQOF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Em Francia  m\u00e9dicos contra pasaporte sanit\u00e1rio ,contra vacunacion obligatoria.. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135355277811712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muy buena asistencia de colonenses a nuestra Jornada de Vacunaci\u00f3n Covid-19 en cant\u00f3n El Botoncillal.\\n\\nLa salud de los colonenses es uno de nuestros pilares. Gracias al @SaludSV por su apoyo. \\n\\n#LaNuevaEraDeColon #PorElMunicipioQueAmo https://t.co/jOIWakORBA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaNuevaEraDeColon', 'PorElMunicipioQueAmo'], 'mentions': ['SaludSV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muy buena asistencia de colonenses a nuestra Jornada de Vacunaci\u00f3n Covid-19 en cant\u00f3n El Botoncillal.\\n\\nLa salud de los colonenses es uno de nuestros pilares. Gracias al  por su apoyo. \\n\\n  https://t.co/jOIWakORBA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135288340946944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Respaldan vacunaci\u00f3n de menores de 12 a 17\\n\\nhttps://t.co/WOVunq5EfJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WOVunq5EfJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Respaldan vacunaci\u00f3n de menores de 12 a 17\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279457259528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes d Medicina y del resto d las carreras forman partes activas en el enfrentamiento a la Covid-19 en acciones puntuales: pesquisas, laboratorios, zonas rojas y en la campa\u00f1a d vacunaci\u00f3n q se lleva a cabo en el pa\u00eds. #Cuba #UJC #PonleCoraz\u00f3n @aylinalvarezG @DiazCanelB https://t.co/ed0YrpeBKt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'UJC', 'PonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': ['aylinalvarezG', 'DiazCanelB'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudiantes d Medicina y del resto d las carreras forman partes activas en el enfrentamiento a la Covid-19 en acciones puntuales: pesquisas, laboratorios, zonas rojas y en la campa\u00f1a d vacunaci\u00f3n q se lleva a cabo en el pa\u00eds.      https://t.co/ed0YrpeBKt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135279222312961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcc3 La F\u00f3rmula 1 anunci\u00f3 que para ingresar al Gran Premio de M\u00e9xico ser\u00e1 necesario que los asistentes presenten su comprobante oficial de vacunaci\u00f3n Covid-19. https://t.co/slLwR9Sprh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/slLwR9Sprh'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcc3 La F\u00f3rmula 1 anunci\u00f3 que para ingresar al Gran Premio de M\u00e9xico ser\u00e1 necesario que los asistentes presenten su comprobante oficial de vacunaci\u00f3n Covid-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135254480187397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por motivo al d\u00eda de Celebraci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora de las Mercedes nuestro Centro de Vacunaci\u00f3n Vehicular operar\u00e1 en un horario especial de 9:00 AM a 1:00 PM\\n\\n\ud83d\udccdParqueo Teatro Nacional Eduardo Brito\\n \u23f1\ufe0fHorario especial 9:00 AM a 1:00 PM\\n\u00a1Te esperamos!\\n\\n#MAPFRESaludARS https://t.co/wdMzOLZsjZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MAPFRESaludARS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por motivo al d\u00eda de Celebraci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora de las Mercedes nuestro Centro de Vacunaci\u00f3n Vehicular operar\u00e1 en un horario especial de 9:00 AM a 1:00 PM\\n\\n\ud83d\udccdParqueo Teatro Nacional Eduardo Brito\\n \u23f1\ufe0fHorario especial 9:00 AM a 1:00 PM\\n\u00a1Te esperamos!\\n\\n https://t.co/wdMzOLZsjZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135197223735308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me da una bronca porque apenas comenc\u00e9 a andar con documento y ahora con CARNET DE VACUNACI\u00d3N? \ud83e\udd26 AY DIOS.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me da una bronca porque apenas comenc\u00e9 a andar con documento y ahora con CARNET DE VACUNACI\u00d3N? \ud83e\udd26 AY DIOS.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135127145316357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1T\u00fa salud nos importa! funcionarios del CCP Guerrera Ana Soto 1, proceden a brindar apoyo y seguridad a la jornada de vacunaci\u00f3n ante el COVID-19, en la comunidad de Jos\u00e9 F\u00e9lix Rivas #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/Z1cALaq9hy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1T\u00fa salud nos importa! funcionarios del CCP Guerrera Ana Soto 1, proceden a brindar apoyo y seguridad a la jornada de vacunaci\u00f3n ante el COVID-19, en la comunidad de Jos\u00e9 F\u00e9lix Rivas  https://t.co/Z1cALaq9hy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134955942215681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[ #COVID19 | #Vacunas ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49https://t.co/oxLlCAzfUk https://t.co/oOEEmBzqaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oxLlCAzfUk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[  |  ] \ud83d\udc89\\n\\nEl pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de dosis recibidas para continuar avanzando con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/oOEEmBzqaz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134949420056580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti COVID \u2013 Pol\u00edtica y Algo\\xa0M\u00e1s https://t.co/D0UldAAlPA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/D0UldAAlPA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti COVID \u2013 Pol\u00edtica y Algo\\xa0M\u00e1s '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134924447186944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 IRRESPONSABILIDAD! A\u00f1o escolar 2021-2022 arranca con dos exigencias ignoradas: salario digno y vacunaci\u00f3n masiva https://t.co/kyKVDjNLkD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kyKVDjNLkD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 IRRESPONSABILIDAD! A\u00f1o escolar 2021-2022 arranca con dos exigencias ignoradas: salario digno y vacunaci\u00f3n masiva '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134897016414217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/Vly96ZsSlR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vly96ZsSlR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134853471105034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MineducenLaPrensa Compartimos entrevista a seremi @PatriciaColarte en @qvnoticias donde se refiere al proceso de vacunaci\u00f3n escolar y las medidas del @Mineduc para hacer de la escuela un lugar seguro.\\nhttps://t.co/xGUtisbA8A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MineducenLaPrensa'], 'mentions': ['PatriciaColarte', 'qvnoticias', 'Mineduc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xGUtisbA8A'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Compartimos entrevista a seremi  en  donde se refiere al proceso de vacunaci\u00f3n escolar y las medidas del  para hacer de la escuela un lugar seguro.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134836878610432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"La iniciativa 'Protect Chicago' pretende lograr que los habitantes que se vacunaron ayuden a convencer a quienes a\u00fan no se han decidido a inmunizarse.\\nhttps://t.co/KS3KlWOM7i\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KS3KlWOM7i'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"La iniciativa 'Protect Chicago' pretende lograr que los habitantes que se vacunaron ayuden a convencer a quienes a\u00fan no se han decidido a inmunizarse.\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134799054331904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy durante mi jornada de vacunaci\u00f3n a domicilio, una familia me invit\u00f3 a comer \ud83d\ude2d\u2665\ufe0f https://t.co/E73MvxxYeZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy durante mi jornada de vacunaci\u00f3n a domicilio, una familia me invit\u00f3 a comer \ud83d\ude2d\u2665\ufe0f https://t.co/E73MvxxYeZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134796831297543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados y desglosados por tipo de vacuna y CCAA\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/llMIwJ0btU https://t.co/Ew1U3hgKp4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/llMIwJ0btU', 'https://t.co/Ew1U3hgKp4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados y desglosados por tipo de vacuna y CCAA\\n\\n\ud83d\udc49  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134777902374913', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s del 80 % de los leoneses han completado la vacunaci\u00f3n https://t.co/Wp4cxOb6rq v\u00eda @LNCleon', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LNCleon'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wp4cxOb6rq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s del 80 % de los leoneses han completado la vacunaci\u00f3n  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134724726988813', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ya est\u00e1n disponibles en la web los datos de Espa\u00f1a\\n\\n\u2705 Informaci\u00f3n nacional\\n\u2705 Datos por CCAA+Ceuta/Melilla\\n\u2705 Datos de presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 Datos de vacunaci\u00f3n\\n\\n#Covid19 #coronavirus \ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/y1EbdIzoEP https://t.co/CDEuwio0rI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y1EbdIzoEP', 'https://t.co/CDEuwio0rI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ya est\u00e1n disponibles en la web los datos de Espa\u00f1a\\n\\n\u2705 Informaci\u00f3n nacional\\n\u2705 Datos por CCAA+Ceuta/Melilla\\n\u2705 Datos de presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 Datos de vacunaci\u00f3n\\n\\n  \ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udc49  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134720587161602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[EN VIVO] Ica establece carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n. Sigue inform\u00e1ndote en \u25ba https://t.co/Yp74gmPWmn https://t.co/PG08Pgxd8Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yp74gmPWmn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[EN VIVO] Ica establece carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n. Sigue inform\u00e1ndote en \u25ba  https://t.co/PG08Pgxd8Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134694947504128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ma\u00f1ana viernes #24Septiembre el Programa de Vacunaci\u00f3n continua en Managua y Chontales en los lugares definidos, ya las personas con edades de 30 a\u00f1os a m\u00e1s pueden irse a vacunar contra el COVID-19  #VacunandonosPuebloQueVence  #2021SoberaniaEnMiTierra  #PatriaLibreyBendita https://t.co/8yC5qnAqs6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['24Septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', '2021SoberaniaEnMiTierra', 'PatriaLibreyBendita'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ma\u00f1ana viernes  el Programa de Vacunaci\u00f3n continua en Managua y Chontales en los lugares definidos, ya las personas con edades de 30 a\u00f1os a m\u00e1s pueden irse a vacunar contra el COVID-19       https://t.co/8yC5qnAqs6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134616744652801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados, en espa\u00f1ol y portugu\u00e9s.\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/xTP9PiEIHc https://t.co/v3YnRgervl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xTP9PiEIHc', 'https://t.co/v3YnRgervl'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Datos de vacunaci\u00f3n de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\\n\\nEn la web de LA PLAGA \ud83e\udda0 ofrecemos estos datos ampliados, en espa\u00f1ol y portugu\u00e9s.\\n\\n\ud83d\udc49  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134557181333512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Centros que atender\u00e1n la vacunaci\u00f3n voluntaria contra la Covid-19 en Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee Programado para el #24Septiembre https://t.co/kOyxmhrRo8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['24Septiembre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Centros que atender\u00e1n la vacunaci\u00f3n voluntaria contra la Covid-19 en Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee Programado para el  https://t.co/kOyxmhrRo8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134529368891397', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. https://t.co/WgUOiBSTNa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WgUOiBSTNa'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero no entiendo esto, \u00bfpor qu\u00e9 no va a promocionar la vacuna? Es totalmente compatible con decir que cada uno es libre de vacunarse y oponerse a la vacunaci\u00f3n obligatoria/pasaportes covid, etc. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134527493988355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SaludParaCuyabeno| CS. Tarapoa, realiza visitas domiciliarias, actualizaci\u00f3n de fichas familiares vacunaci\u00f3n a ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os, atenci\u00f3n en medicina general y charlas preventivas, adem\u00e1s, continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n, contra el #COVID19\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/rcpaYqViNS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SaludParaCuyabeno', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'COVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| CS. Tarapoa, realiza visitas domiciliarias, actualizaci\u00f3n de fichas familiares vacunaci\u00f3n a ni\u00f1os menores de 5 a\u00f1os, atenci\u00f3n en medicina general y charlas preventivas, adem\u00e1s, continuamos con el , contra el \\n https://t.co/rcpaYqViNS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134524516028421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TransformandoAndo \u00bfSer\u00e1 que esos j\u00f3venes desesperados por brincar la fila de las vacunas son el reflejo de familias ansiosas que desean fervientemente dar vuelta a la p\u00e1gina, olvidar estos meses y seguir adelante? \\nPor @psicelenaportas\\nhttps://t.co/33OL5k0z73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TransformandoAndo'], 'mentions': ['psicelenaportas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/33OL5k0z73'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfSer\u00e1 que esos j\u00f3venes desesperados por brincar la fila de las vacunas son el reflejo de familias ansiosas que desean fervientemente dar vuelta a la p\u00e1gina, olvidar estos meses y seguir adelante? \\nPor \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134516391743489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Ya disponibles en la web los datos de hoy de Portugal\\n\\n\u2705 Informaci\u00f3n nacional\\n\u2705 Datos regiones/concelhos\\n\u2705 Mapa interactivo IA14\\n\u2705 Datos vacunaci\u00f3n\\n\u2705 Presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 En espa\u00f1ol/portugu\u00e9s\\n\\n#Covid19 #coronavirus \ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/xTP9PiEIHc https://t.co/K7XEm0rCIh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xTP9PiEIHc', 'https://t.co/K7XEm0rCIh'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Ya disponibles en la web los datos de hoy de Portugal\\n\\n\u2705 Informaci\u00f3n nacional\\n\u2705 Datos regiones/concelhos\\n\u2705 Mapa interactivo IA14\\n\u2705 Datos vacunaci\u00f3n\\n\u2705 Presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 En espa\u00f1ol/portugu\u00e9s\\n\\n  \ud83e\udda0\\n\\n\ud83d\udc49  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134509286514693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Zihuatanejo | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de #Sinovac enviadas a este puerto.\\nhttps://t.co/CLeQzj3YbT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Zihuatanejo', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CLeQzj3YbT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En el municipio de Zihuatanejo se han aplicado hasta el momento 10 mil 126 vacunas a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os lo que representa el 50 por ciento de las 20 mil dosis de  enviadas a este puerto.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134378243878917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Bogot\u00e1Ahora El 73% de los bogotanos ya se han vacunado con al menos una dosis contra el Covid-19, mientras que el 48% cuenta con el esquema completo de vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo confirm\u00f3 la alcaldesa @ClaudiaLopez. https://t.co/mGppltIB1p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bogot\u00e1Ahora'], 'mentions': ['ClaudiaLopez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El 73% de los bogotanos ya se han vacunado con al menos una dosis contra el Covid-19, mientras que el 48% cuenta con el esquema completo de vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo confirm\u00f3 la alcaldesa . https://t.co/mGppltIB1p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134309822251018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8REPORTE DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 AL 23/09/2021\\n\\n\u2705Los datos pueden ser modificados posteriormente, dependiendo de la actualizaci\u00f3n del avance de vacunaci\u00f3n y n\u00famero de dosis administradas.\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #GRLL vacunando con velocidad, seguridad y transparencia.\\n\\n#JuntosPorLaSalud https://t.co/SDzIHS1zap', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GRLL', 'JuntosPorLaSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8REPORTE DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 AL 23/09/2021\\n\\n\u2705Los datos pueden ser modificados posteriormente, dependiendo de la actualizaci\u00f3n del avance de vacunaci\u00f3n y n\u00famero de dosis administradas.\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea  vacunando con velocidad, seguridad y transparencia.\\n\\n https://t.co/SDzIHS1zap'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134272643940357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba #DPECienfuegos Participamos en la videoconferencia con el MINSAP, se cheque\u00f3 con detalle el proceso de vacunaci\u00f3n en edades pedi\u00e1tricas  y la necesidad de que todos comprendidos en esas edades asistan a los centros seleccionados. @CoronaAlexandre @elsa_ena @Eugeniocubano', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'DPECienfuegos'], 'mentions': ['CoronaAlexandre', 'elsa_ena', 'Eugeniocubano'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Participamos en la videoconferencia con el MINSAP, se cheque\u00f3 con detalle el proceso de vacunaci\u00f3n en edades pedi\u00e1tricas  y la necesidad de que todos comprendidos en esas edades asistan a los centros seleccionados.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134267216678917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Empleo, econom\u00eda, educaci\u00f3n / Plan de vacunaci\u00f3n. https://t.co/XPB6GiQQZH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XPB6GiQQZH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Empleo, econom\u00eda, educaci\u00f3n / Plan de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134248942055424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como parte de las acciones para dar cumplimiento a la intensificaci\u00f3n del Plan nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19, el Municipio de Sanarate, #ElProgreso realiz\u00f3 jornada nocturna (...) https://t.co/88U3Y0CQMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'ElProgreso'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como parte de las acciones para dar cumplimiento a la intensificaci\u00f3n del Plan nacional de Vacunaci\u00f3n contra , el Municipio de Sanarate,  realiz\u00f3 jornada nocturna (...) https://t.co/88U3Y0CQMN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134207602872323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que bueno que pidan credenciales o certificados de vacunaci\u00f3n el d\u00eda de la fiesta del s\u00e1bado  \u2764\ufe0f.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que bueno que pidan credenciales o certificados de vacunaci\u00f3n el d\u00eda de la fiesta del s\u00e1bado  \u2764\ufe0f.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134182361534470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo se puede obtener el certificado de vacunaci\u00f3n COVID-19 que se expide en Andaluc\u00eda? @Andavac_ @AndaluciaJunta #Cofrad\u00edasMLG\\n\\nhttps://t.co/k7P0RBWASs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cofrad\u00edasMLG'], 'mentions': ['Andavac_', 'AndaluciaJunta'], 'tweet_urls': ['https://t.co/k7P0RBWASs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo se puede obtener el certificado de vacunaci\u00f3n COVID-19 que se expide en Andaluc\u00eda?   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134138103263240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en Cuba evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os (  Video) \\nhttps://t.co/7iBIu5our3 Via @Granma_Digital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Granma_Digital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7iBIu5our3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en Cuba evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os (  Video) \\n Via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134121951002624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcc5 23/09/2021\\n\\nYa disponibles todos los datos del #coronavirus en nuestra web. \\n\\n\u2705 Datos Espa\u00f1a\\n\u2705 Datos 17 CCAA + Ceuta/Melilla\\n\u2705 Datos vacunaci\u00f3n por CCAA\\n\u2705 Datos Portugal por regiones\\n\u2705 Datos Europa\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/ChnoqEBZAT https://t.co/ygEzqB71sZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ChnoqEBZAT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcc5 23/09/2021\\n\\nYa disponibles todos los datos del  en nuestra web. \\n\\n\u2705 Datos Espa\u00f1a\\n\u2705 Datos 17 CCAA + Ceuta/Melilla\\n\u2705 Datos vacunaci\u00f3n por CCAA\\n\u2705 Datos Portugal por regiones\\n\u2705 Datos Europa\\n\\n\ud83d\udc49  https://t.co/ygEzqB71sZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134111939174406', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zonas rurales ser\u00e1n las primeras cuando inicie la vacunaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n general: Hugo L\u00f3pez Gatell...\\nhttps://t.co/5gslGaGina', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5gslGaGina'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Zonas rurales ser\u00e1n las primeras cuando inicie la vacunaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n general: Hugo L\u00f3pez Gatell...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134078942605323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Guananuato 81 personas con antecedente de vacunaci\u00f3n se encuentran hospitalizadas en el estado. https://t.co/Yy6NUK8wDH https://t.co/ciA6DMw5Hu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Guananuato'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yy6NUK8wDH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 81 personas con antecedente de vacunaci\u00f3n se encuentran hospitalizadas en el estado.  https://t.co/ciA6DMw5Hu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134055345381379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves 23 de septiembre del 2021 en una entrevista con Efe la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n.  \\nhttps://t.co/3WGz49Tiu2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WGz49Tiu2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la vacunaci\u00f3n contra el covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves 23 de septiembre del 2021 en una entrevista con Efe la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134030204792840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra #Covid_19 para semana entre 27 sept y 1 oct #YoMeVacuno \u270c\ufe0f @VoceriaAntofa @DPRAntofagasta \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['VoceriaAntofa', 'DPRAntofagasta'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f\\n\\n\u25b6\ufe0f Compartimos calendario de vacunaci\u00f3n contra  para semana entre 27 sept y 1 oct  \u270c\ufe0f   \\n\\n\u2705 Primeras dosis adolescentes 12-17 a\u00f1os\\n\u2705 Segundas dosis\\n\u2705 Primera dosis rezagados desde 18 a\u00f1os\\n\u2705 Embarazadas https://t.co/odU71IhxwF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134024399802377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Monter\u00eda | Ampliar\u00e1n horario de vacunaci\u00f3n en el 18 de Junio por llegada de dosis de Moderna https://t.co/ml0MoOkg3E a trav\u00e9s de @LaRazonCo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Monter\u00eda'], 'mentions': ['LaRazonCo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ml0MoOkg3E'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ampliar\u00e1n horario de vacunaci\u00f3n en el 18 de Junio por llegada de dosis de Moderna  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134021455515648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AlMinuto \u23f0 Con @gina_gallardo \\n\\n\ud83d\udd34 Detienen a responsables de atentado con bomba en #Salamanca \\n\\n\ud83d\udc89Alistan detalles de vacunaci\u00f3n anticovid para menores de edad con discapacidad o enfermedad cr\u00f3nica en #Mexico \\n\\n@taniaroch_ y @miguelpuertolas te esperan en Telediario Nocturno https://t.co/DF4h1vfcMI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AlMinuto', 'Salamanca', 'Mexico'], 'mentions': ['gina_gallardo', 'taniaroch_', 'miguelpuertolas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u23f0 Con  \\n\\n\ud83d\udd34 Detienen a responsables de atentado con bomba en  \\n\\n\ud83d\udc89Alistan detalles de vacunaci\u00f3n anticovid para menores de edad con discapacidad o enfermedad cr\u00f3nica en  \\n\\n y  te esperan en Telediario Nocturno https://t.co/DF4h1vfcMI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134021153632256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El retorno a las aulas depende de la vacunaci\u00f3n a los estudiantes. Te contamos el regreso a clases de un colegio municipal de Quito. \\n\\nhttps://t.co/flqzbcGn6l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/flqzbcGn6l'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El retorno a las aulas depende de la vacunaci\u00f3n a los estudiantes. Te contamos el regreso a clases de un colegio municipal de Quito. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133972205883400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00c9LEZ SARSFIELD al 1000 \ud83d\udcaa\ud83d\udc89| Contin\u00faa interrumpido el paso vehicular en el lugar por operativo de vacunaci\u00f3n en Cine Lumiere. \\n\\n\ud83d\ude8dModifica su recorrido la l\u00ednea 112: Av. Alberdi, Mongsfeld, Sab\u00edn, Stephenson, V\u00e9lez Sarsfield a recorrido.\\n\\nEvitar la zona https://t.co/E8o7jTownv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00c9LEZ SARSFIELD al 1000 \ud83d\udcaa\ud83d\udc89| Contin\u00faa interrumpido el paso vehicular en el lugar por operativo de vacunaci\u00f3n en Cine Lumiere. \\n\\n\ud83d\ude8dModifica su recorrido la l\u00ednea 112: Av. Alberdi, Mongsfeld, Sab\u00edn, Stephenson, V\u00e9lez Sarsfield a recorrido.\\n\\nEvitar la zona https://t.co/E8o7jTownv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133923388440577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se inicia de #vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en empresas de Margarita. Gracias a las gestiones de la C\u00e1mara de Comercio de Nueva Esparta y el apoyo de la Autoridad \u00danica de Salud, hoy se dio inicio al proceso en los centros comerciales: Sambil, La Vela y Parque CostAzul. https://t.co/BoJCATrJR8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se inicia de  contra el  en empresas de Margarita. Gracias a las gestiones de la C\u00e1mara de Comercio de Nueva Esparta y el apoyo de la Autoridad \u00danica de Salud, hoy se dio inicio al proceso en los centros comerciales: Sambil, La Vela y Parque CostAzul. https://t.co/BoJCATrJR8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133917558362120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MUNDO | La Asamblea General de las Naciones Unidas convoc\u00f3 para 2022 a una conferencia de alto nivel sobre la vacunaci\u00f3n universal contra el Covid-19, refiere l agencia de noticias Xinhua.\\nhttps://t.co/jegrZPVWjF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MUNDO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jegrZPVWjF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La Asamblea General de las Naciones Unidas convoc\u00f3 para 2022 a una conferencia de alto nivel sobre la vacunaci\u00f3n universal contra el Covid-19, refiere l agencia de noticias Xinhua.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133916681752578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n es para TODOS #VacunacionSinAmparo @lopezobrador_ @SSalud_mx @GobiernoMX @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n es para TODOS     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133871785861125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy me toc\u00f3 la segunda dosis de la vacuna y mientras estaba en el centro de vacunaci\u00f3n me cay\u00f3 el 20 de la locura que es estar en medio de una pandemia y la verdad la CDMX ha hecho un trabajo excelente en cuanto a las vacunas, todo fue super eficiente y el personal muy chido!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133823673044992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que deben hacer las personas contagiadas por COVID con vacunaci\u00f3n completa https://t.co/8jeqj1O2bx #23Sep', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8jeqj1O2bx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que deben hacer las personas contagiadas por COVID con vacunaci\u00f3n completa  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133773370843136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de @Salud_Ec, @XimenaGarzon11 inform\u00f3 que a partir de la segunda semana de octubre iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 a  los ni\u00f1os de 5  a 11 a\u00f1os.\\n#Ecuador #coronavirus #pandemia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Ecuador', 'coronavirus', 'pandemia'], 'mentions': ['Salud_Ec', 'XimenaGarzon11'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de ,  inform\u00f3 que a partir de la segunda semana de octubre iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra  a  los ni\u00f1os de 5  a 11 a\u00f1os.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133719280963587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n debe ser para todos no solo para unos cuantos \ud83e\udd28 #VacunacionSinAmparo @lopezobrador_ @SSalud_mx @GobiernoMX @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n debe ser para todos no solo para unos cuantos \ud83e\udd28     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133696841617408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendario de vacunaci\u00f3n tercera dosis del 27 de septiembre al 1 de octubre: \u00bfA qui\u00e9nes les toca? https://t.co/QxmLV9FiuW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QxmLV9FiuW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendario de vacunaci\u00f3n tercera dosis del 27 de septiembre al 1 de octubre: \u00bfA qui\u00e9nes les toca? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133696644313094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Secretar\u00eda atribuy\u00f3 la ausencia de casos activos al proceso de vacunaci\u00f3n que se est\u00e1 realizando en la capital del Valle. #Realidad360 #CaliCo #Covid_19 \\nhttps://t.co/aCjDcRdtbR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Realidad360', 'CaliCo', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aCjDcRdtbR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Secretar\u00eda atribuy\u00f3 la ausencia de casos activos al proceso de vacunaci\u00f3n que se est\u00e1 realizando en la capital del Valle.    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133683289706500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BEBEEEES, punto de vacunaci\u00f3n de la estaci\u00f3n Itag\u00fci estar\u00e1 hasta las 8:30pm con dosis uno y dos de AstraZeneca. \\nESTA SOLOOOOOOO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BEBEEEES, punto de vacunaci\u00f3n de la estaci\u00f3n Itag\u00fci estar\u00e1 hasta las 8:30pm con dosis uno y dos de AstraZeneca. \\nESTA SOLOOOOOOO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133652558163976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2757\ufe0fAmig@s de @MultiversoEc. Hoy\ud83d\udde3\ufe0fcon el Dr. \ud83e\ude7a#FernandoAguinaga de la Sociedad Ecuatoriana de Pediatr\u00eda sobre la vacunaci\u00f3n contra el #Covid19 en adolescentes, y en\ud83d\udc6b en \ud83c\uddea\ud83c\udde8. \\n\\n#JuntosNosVacunamos\\n\\n@worldvisionec \\n@LaRadioAsamblea \\n@upsalesiana \\n@sepp_ecu \\n\\nhttps://t.co/Byh0WFrf93', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FernandoAguinaga', 'Covid19', 'JuntosNosVacunamos'], 'mentions': ['MultiversoEc', 'worldvisionec', 'LaRadioAsamblea', 'upsalesiana', 'sepp_ecu'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Byh0WFrf93'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2757\ufe0fAmig@s de . Hoy\ud83d\udde3\ufe0fcon el Dr. \ud83e\ude7a de la Sociedad Ecuatoriana de Pediatr\u00eda sobre la vacunaci\u00f3n contra el  en adolescentes, y en\ud83d\udc6b en \ud83c\uddea\ud83c\udde8. \\n\\n\\n\\n \\n \\n \\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133637982851072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno pasaporte listo y vacunaci\u00f3n al 50% as\u00ed que de momento todo marcha bien para el viaje en diciembre \ud83d\udc4c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno pasaporte listo y vacunaci\u00f3n al 50% as\u00ed que de momento todo marcha bien para el viaje en diciembre \ud83d\udc4c'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133634996486147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias de Baleares https://t.co/bNwizBJwKR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bNwizBJwKR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias de Baleares '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133596882837505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues no es solo la vacunaci\u00f3n, hab\u00eda tambi\u00e9n entrega de aportaci\u00f3n para adultos mayores, y si como dices de cuando ac\u00e1 un ambulante puede disponer de espacios p\u00fablicos para beneficio propio obstaculizando paso peatonal, evadiendo  impuestos y vendiendo seudo alimentos insalubres https://t.co/72iK7TbNji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/72iK7TbNji'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues no es solo la vacunaci\u00f3n, hab\u00eda tambi\u00e9n entrega de aportaci\u00f3n para adultos mayores, y si como dices de cuando ac\u00e1 un ambulante puede disponer de espacios p\u00fablicos para beneficio propio obstaculizando paso peatonal, evadiendo  impuestos y vendiendo seudo alimentos insalubres '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133561319407616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cartagena \\nEste s\u00e1bado, gran jornada distrital de vacunaci\u00f3n contra enfermedades inmunoprevenibles https://t.co/T3o25DRONI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cartagena'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T3o25DRONI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nEste s\u00e1bado, gran jornada distrital de vacunaci\u00f3n contra enfermedades inmunoprevenibles '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133527135932416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy es la tercera vez que me llaman para ofrecerme el caldo experimental, me dice que estan cerrando el periodo de vacunaci\u00f3n y que luego no podre vacunarme. \\nMeteros vuestros caldos por el ojete. https://t.co/pYHS6ayMxq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pYHS6ayMxq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy es la tercera vez que me llaman para ofrecerme el caldo experimental, me dice que estan cerrando el periodo de vacunaci\u00f3n y que luego no podre vacunarme. \\nMeteros vuestros caldos por el ojete. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133517639798787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n sin cita previa: \"Vengo de Alemania con mi hija reci\u00e9n nacida y he aprovechado\" https://t.co/UgvUdw8AiA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UgvUdw8AiA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n sin cita previa: \"Vengo de Alemania con mi hija reci\u00e9n nacida y he aprovechado\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133412677345288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n completo al\\xa0p\u00fablico https://t.co/GSH59Bz5GK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GSH59Bz5GK'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n completo al\\xa0p\u00fablico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133407249915911', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n completo al\\xa0p\u00fablico https://t.co/4SyxLu1o28', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4SyxLu1o28'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n completo al\\xa0p\u00fablico '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133394738417664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Galenos de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 entregaron a #Cuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa un lote de jeringas \ud83d\udc89y agujas para su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19.\\n#CubaNoEst\u00e1Sola #ACubaPonleCoraz\u00f3n https://t.co/pgdqEORyPy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'COVID19', 'CubaNoEst\u00e1Sola', 'ACubaPonleCoraz\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Galenos de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 entregaron a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa un lote de jeringas \ud83d\udc89y agujas para su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la .\\nNoEst\u00e1Sola  https://t.co/pgdqEORyPy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133366053462019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Gesti\u00f3nIAIM || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el @TransporteGobVe hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Gesti\u00f3nIAIM'], 'mentions': ['TransporteGobVe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || En el marco del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19, impulsado por el Ejecutivo Nacional, el  hizo entrega de una dotaci\u00f3n de 7.000 d\u00f3sis de la vacuna Vero Cell al IAIM, para proteger a la clase trabajadora. https://t.co/FtifBqcUA7'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133329277931564', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 ejemplo en proceso de vacunaci\u00f3n contra el Covid19. https://t.co/Nu1gHlJBfb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Nu1gHlJBfb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 ejemplo en proceso de vacunaci\u00f3n contra el Covid19. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133265985761283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerda los 5 nuevos lineamientos para avanzar en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/Zi0BgtTngu https://t.co/z8PXirk35D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Zi0BgtTngu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerda los 5 nuevos lineamientos para avanzar en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u2139\ufe0f https://t.co/z8PXirk35D'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133224902725632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno. @IvanDuque @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IvanDuque', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Exigir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n para la entrada a ciertos sitios... \u00bfY los que estamos con primera dosis de moderna qu\u00e9? Gracias a la ineptitud y poca eficacia del gobierno.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133208322523145', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer se inauguro el 9no Centro de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el Covid-19 ubicado en Juangriego @M_RibasMarcano estuvo presente en la inauguracion del centro de vacunaci\u00f3n. Agradecemos a todo el personal de salud que est\u00e1 dando la batalla contra el Coronavirus! #DuroContraElCovid19 https://t.co/wP7UCfs1Su', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DuroContraElCovid19'], 'mentions': ['M_RibasMarcano'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer se inauguro el 9no Centro de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el Covid-19 ubicado en Juangriego  estuvo presente en la inauguracion del centro de vacunaci\u00f3n. Agradecemos a todo el personal de salud que est\u00e1 dando la batalla contra el Coronavirus!  https://t.co/wP7UCfs1Su'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133156845989889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Israel, el pa\u00eds m\u00e1s exitoso en materia de vacunaci\u00f3n\". Frase c\u00e9lebre de Pepe Gil Vidal en TN ahora.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Israel, el pa\u00eds m\u00e1s exitoso en materia de vacunaci\u00f3n\". Frase c\u00e9lebre de Pepe Gil Vidal en TN ahora.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133127527649286', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #vacunacion\ud83d\udc89 https://t.co/yNTITBd6l0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yNTITBd6l0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133114902736903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n digital: Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo obtenerlo.\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\\nhttps://t.co/TfAjsgbgZv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TfAjsgbgZv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n digital: Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo obtenerlo.\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133001606254593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BV. ORO\u00d1O y BV. 27 de FEBRERO \ud83d\udc89\ud83d\udcaa | En las inmediaciones del predio de la Ex Rural se pueden presentar algunas demoras en el tr\u00e1nsito (en el tramo entre  27 de Febrero y Av. Dante Alighieri) por operativo de vacunaci\u00f3n.\\n\\nCircular con precauci\u00f3n https://t.co/pXcMyYlADt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BV. ORO\u00d1O y BV. 27 de FEBRERO \ud83d\udc89\ud83d\udcaa | En las inmediaciones del predio de la Ex Rural se pueden presentar algunas demoras en el tr\u00e1nsito (en el tramo entre  27 de Febrero y Av. Dante Alighieri) por operativo de vacunaci\u00f3n.\\n\\nCircular con precauci\u00f3n https://t.co/pXcMyYlADt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132994580803584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Nicaragua contin\u00faa el programa de vacunacion voluntaria seamos responsables por nosotros nuestra familia nuestros vecinos y compa\u00f1eros de trabajo vamos a vacunarnos sigamos con el lavado de manos y el uso de mascarilla #23Sept #VacunandonosPuebloQueVence #AdelanteSiempre https://t.co/m3AR5wrkQy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', '23Sept', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  contin\u00faa el programa de vacunacion voluntaria seamos responsables por nosotros nuestra familia nuestros vecinos y compa\u00f1eros de trabajo vamos a vacunarnos sigamos con el lavado de manos y el uso de mascarilla    https://t.co/m3AR5wrkQy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132879015153668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1 por anunciarse el plan de vacunaci\u00f3n para algunos ni\u00f1os y adolescentes en M\u00e9xico \ud83d\udc89\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/atDiy78iS2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/atDiy78iS2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1 por anunciarse el plan de vacunaci\u00f3n para algunos ni\u00f1os y adolescentes en M\u00e9xico \ud83d\udc89\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132819732893697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy hubo vacunaci\u00f3n masiva', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy hubo vacunaci\u00f3n masiva'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132817593765892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora s\u00ed ya con dos dosis del chip controlador de mentes \u2623\ufe0f desarrollado por Bill Gates y Soros \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 como dice el profesor @ivannieblas \u00a1V\u00e1yanse ALV! (A la Vacunaci\u00f3n)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ivannieblas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora s\u00ed ya con dos dosis del chip controlador de mentes \u2623\ufe0f desarrollado por Bill Gates y Soros \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 como dice el profesor  \u00a1V\u00e1yanse ALV! (A la Vacunaci\u00f3n)'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132786602033157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V. https://t.co/jxkGBR05Ha | V\u00eda @sofiggarcia #Comunidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'Comunidad'], 'mentions': ['Sofiggarcia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/jxkGBR05Ha'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Alvarado llam\u00f3 a los adultos mayores del interior del pa\u00eds a asistir a partir del lunes 27 de septiembre a los puntos de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de Sputnik V.  | V\u00eda @sofiggarcia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132786182602752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sra Marllury, le rescataron su tarjeta de vacunaci\u00f3n, reportedw https://t.co/eKusAxZAwn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eKusAxZAwn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sra Marllury, le rescataron su tarjeta de vacunaci\u00f3n, reportedw '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132784433598475', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'bueno ya ta d\u00e9jenme ir ya s\u00e9 que estoy buen\u00edsima pero tampoco para tanto centro de vacunaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'bueno ya ta d\u00e9jenme ir ya s\u00e9 que estoy buen\u00edsima pero tampoco para tanto centro de vacunaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132779463274500', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'C\u00f3mo Pierpaolo Piccioli convirti\u00f3 un plagio de Valentino en una acci\u00f3n solidaria a favor de la vacunaci\u00f3n https://t.co/pekdKsD7aX https://t.co/GZMeydHDxp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pekdKsD7aX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'C\u00f3mo Pierpaolo Piccioli convirti\u00f3 un plagio de Valentino en una acci\u00f3n solidaria a favor de la vacunaci\u00f3n  https://t.co/GZMeydHDxp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762845499399', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 #QuintanaRoo | En el tercer d\u00eda de vacunaci\u00f3n en #Chetumal, \u2018treintones\u2019 muestran poco inter\u00e9s por completar su esquema de vacunaci\u00f3n anticovid  https://t.co/VXGTQPjIso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuintanaRoo', 'Chetumal'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VXGTQPjIso'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  | En el tercer d\u00eda de vacunaci\u00f3n en , \u2018treintones\u2019 muestran poco inter\u00e9s por completar su esquema de vacunaci\u00f3n anticovid  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762698711042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n baja en zonas rurales y desconfianza al proceso por algunos sectores en #Honduras. aqu\u00ed detalles https://t.co/wDZpy9A0SQ \\n\\n#VacunasParaTodos https://t.co/Mc9uyR5wVe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Honduras', 'VacunasParaTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wDZpy9A0SQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n baja en zonas rurales y desconfianza al proceso por algunos sectores en . aqu\u00ed detalles  \\n\\n https://t.co/Mc9uyR5wVe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132762648485889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gran Premio de M\u00e9xico: \u00bfQuieres ir? Te pedir\u00e1n certificado de vacunaci\u00f3n https://t.co/C11VgUP626', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C11VgUP626'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gran Premio de M\u00e9xico: \u00bfQuieres ir? Te pedir\u00e1n certificado de vacunaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132735771254793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas tardes! En mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid, no sale la segunda vacuna y ya solicit\u00e9 aclaraci\u00f3n y no pasa nada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas tardes! En mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid, no sale la segunda vacuna y ya solicit\u00e9 aclaraci\u00f3n y no pasa nada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132716364206081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1A partir de ma\u00f1ana empieza la vacunaci\u00f3n a mayores de 27 a\u00f1os! https://t.co/CdlboYqyJN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1A partir de ma\u00f1ana empieza la vacunaci\u00f3n a mayores de 27 a\u00f1os! https://t.co/CdlboYqyJN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132707392602114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sabes cu\u00e1ntas historias v\u00ed con el carnet de la vacunaci\u00f3n ya, Marge? 55! https://t.co/o6ZcG7oTOS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'sabes cu\u00e1ntas historias v\u00ed con el carnet de la vacunaci\u00f3n ya, Marge? 55! https://t.co/o6ZcG7oTOS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132692913856517', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por favor. Proyecto de ley en el que se establezca que, quienes son los encargados de llenar los espacios en el cart\u00f3n de vacunaci\u00f3n tengan clases de CALIGRAF\u00cdA. 10, m\u00ednimo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por favor. Proyecto de ley en el que se establezca que, quienes son los encargados de llenar los espacios en el cart\u00f3n de vacunaci\u00f3n tengan clases de CALIGRAF\u00cdA. 10, m\u00ednimo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132687478059008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc89 #TrabajandoPorPanam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https://t.co/gEfpzNWRZ3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TrabajandoPorPanam\u00e1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gEfpzNWRZ3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc89  \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132668020658176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se analiza reinicio de vacunaci\u00f3n anticovid: AMLO\\nhttps://t.co/wzioSOesyX https://t.co/B3mrTNBXIA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wzioSOesyX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se analiza reinicio de vacunaci\u00f3n anticovid: AMLO\\n https://t.co/B3mrTNBXIA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132595186593801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n coordinada por gobierno de cient\u00edficos. Ahora VacunatePBA a todos los de 17 al mismo tiempo, sin dudas todo calculado por estos genios y sin fines electorales. Vac\u00fanate , pensa en tus abuelos que murieron y vota .. sin olvidar ni perdonar https://t.co/6MbTndHLbO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n coordinada por gobierno de cient\u00edficos. Ahora VacunatePBA a todos los de 17 al mismo tiempo, sin dudas todo calculado por estos genios y sin fines electorales. Vac\u00fanate , pensa en tus abuelos que murieron y vota .. sin olvidar ni perdonar https://t.co/6MbTndHLbO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132569555136519', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid19 l  Ica se convierte en la primera regi\u00f3n del Per\u00fa en exigir el carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para ingresar a ciertos establecimientos como restaurantes, cines, gimnasios, entre otros. https://t.co/y8TQtX5p4Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y8TQtX5p4Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l  Ica se convierte en la primera regi\u00f3n del Per\u00fa en exigir el carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para ingresar a ciertos establecimientos como restaurantes, cines, gimnasios, entre otros. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132558356410371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'USA supera las 700 mil muertes por COVID, aun despu\u00e9s de haber vacunado a 387 millones de personas, con las mejores vacunas PFIZER, MODERNA Y J&amp;J, no bajemos la guardia, la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico es lenta y en manos de un inepto y arrogante  como @HLGatell ....', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'USA supera las 700 mil muertes por COVID, aun despu\u00e9s de haber vacunado a 387 millones de personas, con las mejores vacunas PFIZER, MODERNA Y J&amp;J, no bajemos la guardia, la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico es lenta y en manos de un inepto y arrogante  como  ....'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132547304427522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcc5 23/09/2021\\n\\nYa disponible el desglose de los datos de hoy del #Covid19 en Espa\u00f1a por CCAA\\n\\n\u2705 17 CCAA + Ceuta y Melilla\\n\u2705 Detalle de nuevos casos, muertes y altas\\n\u2705 Dato de presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 Dato de IA\\n\u2705 Dato de vacunaci\u00f3n\\n\\nVer en la web \ud83d\udc49 https://t.co/ChnoqEBZAT https://t.co/ZYfSSXPkdI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ChnoqEBZAT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcc5 23/09/2021\\n\\nYa disponible el desglose de los datos de hoy del  en Espa\u00f1a por CCAA\\n\\n\u2705 17 CCAA + Ceuta y Melilla\\n\u2705 Detalle de nuevos casos, muertes y altas\\n\u2705 Dato de presi\u00f3n hospitalaria\\n\u2705 Dato de IA\\n\u2705 Dato de vacunaci\u00f3n\\n\\nVer en la web \ud83d\udc49  https://t.co/ZYfSSXPkdI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132526261600257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Educacion Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n https://t.co/gsOc1Gz7U9 https://t.co/ZzaAhTphZX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Educacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gsOc1Gz7U9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n  https://t.co/ZzaAhTphZX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132518988652546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acabo de ver unas im\u00e1genes del proceso de vacunaci\u00f3n en Costa Rica y realmente se ve que siguen un protocolo para evitar las aglomeraciones, me da una envidia terrible porque en este pa\u00eds se est\u00e1 haciendo todo lo contrario \ud83d\ude2a insisto\u2026 estamos cerca y al mismo tiempo lejos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acabo de ver unas im\u00e1genes del proceso de vacunaci\u00f3n en Costa Rica y realmente se ve que siguen un protocolo para evitar las aglomeraciones, me da una envidia terrible porque en este pa\u00eds se est\u00e1 haciendo todo lo contrario \ud83d\ude2a insisto\u2026 estamos cerca y al mismo tiempo lejos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132485962723332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Utilizan la liberacion de todo para justificar las muertes por vacunacion de octubre-noviembre, le van a echar la culpa a la gente. https://t.co/Xlx34VneFu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xlx34VneFu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Utilizan la liberacion de todo para justificar las muertes por vacunacion de octubre-noviembre, le van a echar la culpa a la gente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132407436943360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a @carlavizzotti para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pregunto c\u00f3mo le da la cara a  para asegurar que Tierra del Fuego alcanz\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o. 1) No se sabe si con las vacunas se puede lograr dicha inmunidad.\\n2) No considera el tiempo que transcurri\u00f3 desde la vacunaci\u00f3n de los primeros inoculados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132358967574529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udf7bTal como lo anticip\u00f3 la Municipalidad de Corrientes, algunos bares de la Ciudad de Corrientes ya anticiparon a sus clientes que pedir\u00e1n carnet de vacunaci\u00f3n y DNI. Te mostramos en esta nota c\u00f3mo obtener tu certificado digital.\\n\\nSegu\u00ed leyendo en \ud83d\udc49https://t.co/j008tpG70K https://t.co/aHErr6HWCd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j008tpG70K'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udf7bTal como lo anticip\u00f3 la Municipalidad de Corrientes, algunos bares de la Ciudad de Corrientes ya anticiparon a sus clientes que pedir\u00e1n carnet de vacunaci\u00f3n y DNI. Te mostramos en esta nota c\u00f3mo obtener tu certificado digital.\\n\\nSegu\u00ed leyendo en \ud83d\udc49 https://t.co/aHErr6HWCd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132317897019394', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 As\u00ed como en Hu\u00e1nuco, Pasco, Madre de Dios, Ayacucho, Apurimac, Puno, Huancavelica, Tumbes, Cajamarca, entre otras regiones, la vacuna de Oxford, AstraZeneca, llegar\u00e1 a Lambayeque para sumarse a la lucha contra la COVID-19.\\n\\n\u27a1\ufe0f Centros de vacunaci\u00f3n: https://t.co/1MaZKCzrew https://t.co/SO6lKb8as5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1MaZKCzrew'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 As\u00ed como en Hu\u00e1nuco, Pasco, Madre de Dios, Ayacucho, Apurimac, Puno, Huancavelica, Tumbes, Cajamarca, entre otras regiones, la vacuna de Oxford, AstraZeneca, llegar\u00e1 a Lambayeque para sumarse a la lucha contra la COVID-19.\\n\\n\u27a1\ufe0f Centros de vacunaci\u00f3n:  https://t.co/SO6lKb8as5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132248267329538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora | @LuchoXBolivia en la @ONU_es: \"La pandemia se podr\u00e1 superar con una mayor cobertura en la vacunaci\u00f3n, y consideramos que es importante que las transnacionales de medicamentos liberen las patentes y compartan tecnolog\u00eda para producir vacunas y llevarlo a todo el mundo\"', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora'], 'mentions': ['LuchoXBolivia', 'ONU_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  en la : \"La pandemia se podr\u00e1 superar con una mayor cobertura en la vacunaci\u00f3n, y consideramos que es importante que las transnacionales de medicamentos liberen las patentes y compartan tecnolog\u00eda para producir vacunas y llevarlo a todo el mundo\"'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132242902740994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. https://t.co/iwXsvYpO1h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iwXsvYpO1h'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque la vacunaci\u00f3n en el Per\u00fa va avanzando, es necesario conocer las razones de los que no quieren vacunarse. Estas se pueden resumir en 3: creen tener menor riesgo a contagiarse por ser j\u00f3venes, no creen en la efectividad de la vacunas y creencias conspiratorias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132230978387975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaChispaMx Para el evento del Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1n comprobante de vacunaci\u00f3n Covid-19. \\nLos detalles \ud83d\udc49 https://t.co/bzEvLADLkP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaChispaMx'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bzEvLADLkP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Para el evento del Gran Premio de M\u00e9xico solicitar\u00e1n comprobante de vacunaci\u00f3n Covid-19. \\nLos detalles \ud83d\udc49 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132091723304967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2714\ufe0f Junto al Delegado Presidencial @CJardua y seremi (s) de salud Erick Jim\u00e9nez, visitamos el Cuartel de Bomberos de #Chill\u00e1n \ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92, acompa\u00f1ando a los voluntarios en su vacunaci\u00f3n con #DosisDeRefuerzo \ud83d\udc89\\n\\n#YoMeVacuno https://t.co/IuynS3arOS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chill\u00e1n', 'DosisDeRefuerzo', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['CJardua'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2714\ufe0f Junto al Delegado Presidencial  y seremi (s) de salud Erick Jim\u00e9nez, visitamos el Cuartel de Bomberos de  \ud83d\udc68\ud83c\udffb\\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92, acompa\u00f1ando a los voluntarios en su vacunaci\u00f3n con  \ud83d\udc89\\n\\n https://t.co/IuynS3arOS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132034823319554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n#vacunacion #VacunateYa #AstraZeneca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'VacunateYa', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puta madre 15 d\u00edas sin tomar por la vacuna, gracias Astra Zeneca gracias \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132030624821254', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n de al\u00e9rgicos al tiomersal en La Habana iniciar\u00e1 el s\u00e1bado \\nhttps://t.co/BYE6DY6lbx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BYE6DY6lbx'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n de al\u00e9rgicos al tiomersal en La Habana iniciar\u00e1 el s\u00e1bado \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131946579570688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os. https://t.co/78rXCH97vY https://t.co/5n7q3rKzDC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/78rXCH97vY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las Heras comenz\u00f3 con la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus por los barrios. El Intendente asegur\u00f3 por Nihuil que se aplicar\u00e1n las vacunas unidosis de Cansino y segundas dosis de Sinopharm, para mayores de 18 a\u00f1os.  https://t.co/5n7q3rKzDC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131912190324743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131898575540224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Les comparto la programaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes 23 de septiembre, \\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n@mar_cp81\\n@MARIALEAVIC\\n@MolotovDigital2\\n@KevinNicJs\\n@QuenriM\\n@yahoska_davila\\n@SolangeEvita\\n@enarvaez18\\n@CTipitapa @AlmanzaAldo @Ariana821107 @Atego16 https://t.co/vGqSNNttiR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': ['mar_cp81', 'MARIALEAVIC', 'MolotovDigital2', 'KevinNicJs', 'QuenriM', 'yahoska_davila', 'SolangeEvita', 'enarvaez18', 'CTipitapa', 'AlmanzaAldo', 'Ariana821107', 'Atego16'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Les comparto la programaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes 23 de septiembre, \\n \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n    https://t.co/vGqSNNttiR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131854346604549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la vacunaci\u00f3n mundial no llega al 45% de la poblaci\u00f3n mundial, ser\u00e1 que en la Argentina para arreglar con los banqueros piden que haya 70% de la poblaci\u00f3n pinchada????', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la vacunaci\u00f3n mundial no llega al 45% de la poblaci\u00f3n mundial, ser\u00e1 que en la Argentina para arreglar con los banqueros piden que haya 70% de la poblaci\u00f3n pinchada????'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131826127400967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde el s\u00e1bado 25 de septiembre, vacunaci\u00f3n de al\u00e9rgicos al tiomersal en La Habana https://t.co/Su29TEB3aY https://t.co/UpQ6xuuwXx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Su29TEB3aY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde el s\u00e1bado 25 de septiembre, vacunaci\u00f3n de al\u00e9rgicos al tiomersal en La Habana  https://t.co/UpQ6xuuwXx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131781160259587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNACI\u00d3N BAJA EN ZONAS RURALES Y DESCONFIANZA AL PROCESO POR ALGUNOS SECTORES: FACTORES QUE DIFICULTAN LA LUCHA CONTRA COVID-19: Tegucigalpa, 23 de septiembre de 2021. En el marco de la d\u00e9cima entrega del Observatorio Social \u201cVacunas para todos\u201d, la\u2026 https://t.co/icoIv6mqDJ https://t.co/ax0e2id2mf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/icoIv6mqDJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNACI\u00d3N BAJA EN ZONAS RURALES Y DESCONFIANZA AL PROCESO POR ALGUNOS SECTORES: FACTORES QUE DIFICULTAN LA LUCHA CONTRA COVID-19: Tegucigalpa, 23 de septiembre de 2021. En el marco de la d\u00e9cima entrega del Observatorio Social \u201cVacunas para todos\u201d, la\u2026  https://t.co/ax0e2id2mf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131778488430600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf Por qu\u00e9 no han abierto los centros de vacunaci\u00f3n del CC Milenium, Petare, entre otros tantos, ya voy para 4 meses desde que me vacunaron con la Spunick 1? https://t.co/xeOETOXaov', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xeOETOXaov'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf Por qu\u00e9 no han abierto los centros de vacunaci\u00f3n del CC Milenium, Petare, entre otros tantos, ya voy para 4 meses desde que me vacunaron con la Spunick 1? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131756179148801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El lunes, nuevo calendario de vacunaci\u00f3n #Covid_19 en la #Regi\u00f3nMetropolitana. \\n\\nLa info. en: https://t.co/9pabfiDVgI\\n\\n#YomeVacuno\u270c\ud83c\udffb https://t.co/fXfCR4KDA2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Regi\u00f3nMetropolitana', 'YomeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9pabfiDVgI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El lunes, nuevo calendario de vacunaci\u00f3n  en la . \\n\\nLa info. en: \\n\\n\u270c\ud83c\udffb https://t.co/fXfCR4KDA2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131682057232392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Centros de vacunaci\u00f3n vac\u00edos y hospitales llenos. Interesante comportamiento. \u00bfque ondas con eso? https://t.co/eW3MucwESj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Centros de vacunaci\u00f3n vac\u00edos y hospitales llenos. Interesante comportamiento. \u00bfque ondas con eso? https://t.co/eW3MucwESj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131672146112514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti\\xa0COVID https://t.co/Z1henTyaXR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z1henTyaXR'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa UdeC apoyando campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anti\\xa0COVID '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131626851880962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ministra de Salud confirma que a mediados del pr\u00f3ximo octubre inicia la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os https://t.co/VIS2DRTh9F https://t.co/b9s6VgeDub', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VIS2DRTh9F'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ministra de Salud confirma que a mediados del pr\u00f3ximo octubre inicia la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os  https://t.co/b9s6VgeDub'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131577296101387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al equipo de #PanavaC19 nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. #UNGA76 https://t.co/oy19D5BLV7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PanavaC19', 'UNGA76'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oy19D5BLV7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al equipo de  nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131525995569153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Gobierno\\n\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d... #MNHoy\\n\\nhttps://t.co/X1T12Mn42r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Gobierno', 'MNHoy'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X1T12Mn42r'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d... \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131505107955716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo https://t.co/wburW6gkIY https://t.co/DczBnUmFxs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wburW6gkIY'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Minsal anuncia calendario de vacunaci\u00f3n de la pr\u00f3xima semana: Contempla a escolares, rezagados, y aquellos que requieren segunda dosis y dosis de refuerzo  https://t.co/DczBnUmFxs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131488599179264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se le hace un llamado a los entes competentes de Maracay para que activen otros centros de vacunaci\u00f3n como los de Corposalud, IVSS y HCM. Logrando QUE LA APLICACION DE 2da DOSIS SPUTNIK SEA MAS HUMANA.\\n@delcyrodriguezv \\n@ivssoficial @dcabellor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['delcyrodriguezv', 'ivssoficial', 'dcabellor'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se le hace un llamado a los entes competentes de Maracay para que activen otros centros de vacunaci\u00f3n como los de Corposalud, IVSS y HCM. Logrando QUE LA APLICACION DE 2da DOSIS SPUTNIK SEA MAS HUMANA.\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131476926435328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Covid: Estrategia de vacunaci\u00f3n para menores se anunciar\u00e1 el martes\\nhttps://t.co/ij1dN34Gus https://t.co/RJ4uL60JmL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ij1dN34Gus'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Covid: Estrategia de vacunaci\u00f3n para menores se anunciar\u00e1 el martes\\n https://t.co/RJ4uL60JmL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131473965174785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al trabajo del equipo de la operaci\u00f3n #PanavaC19 nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. #UNGA https://t.co/evnARC10u4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PanavaC19', 'UNGA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/evnARC10u4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al trabajo del equipo de la operaci\u00f3n  nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131453962592256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"autoridades de salud p\u00fablica toman nota que las tasas de vacunaci\u00f3n para covid est\u00e1n bajando en relaci\u00f3n a lo observado en julio. Con la temporada de gripe cerca; los hospitales podr\u00edan tener escasez de recursos y aumento de ingreso de pacientes\" #USA https://t.co/InsiOfwjZ5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['USA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/InsiOfwjZ5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"autoridades de salud p\u00fablica toman nota que las tasas de vacunaci\u00f3n para covid est\u00e1n bajando en relaci\u00f3n a lo observado en julio. Con la temporada de gripe cerca; los hospitales podr\u00edan tener escasez de recursos y aumento de ingreso de pacientes\"  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131432600952837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. https://t.co/6lfCWNP9Ld', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6lfCWNP9Ld'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131407523393552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: https://t.co/KNtPsLnsMF\\n#VacunateYa #JuntosSiPodemos\\nhttps://t.co/K1jQn5CvbM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'JuntosSiPodemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KNtPsLnsMF', 'https://t.co/K1jQn5CvbM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131373029322760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves en una entrevista con Efe la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves en una entrevista con Efe la ministra de Salud P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131336249470979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | Nos fuimos con el equipo de @marino_salud a las instalaciones del Frigor\u00edfico Turmero para llevar a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra el #COVID\u30fc19 al sector trabajador #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/AtaYHrV2bs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'COVID\u30fc19', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['marino_salud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Nos fuimos con el equipo de  a las instalaciones del Frigor\u00edfico Turmero para llevar a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra el  al sector trabajador  https://t.co/AtaYHrV2bs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131327730843649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Provincia #argentina logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\nhttps://t.co/qNneULawJ5\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['argentina', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qNneULawJ5'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Provincia  logra vacunar al 70% de mayores de 18 a\u00f1os\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131309724684289', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Minsal confirm\u00f3 el inicio de la vacunaci\u00f3n masiva de ni\u00f1os de entre 6 y 11 a\u00f1os. https://t.co/hxWfWlOb1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hxWfWlOb1N'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Minsal confirm\u00f3 el inicio de la vacunaci\u00f3n masiva de ni\u00f1os de entre 6 y 11 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131269014933507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estos son los puntos de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 en Chontales y Managua\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/4IBZu5fZFu\\n\\n#NoticiasC4 #Nicaragua https://t.co/nfFArnqOB3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasC4', 'Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4IBZu5fZFu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estos son los puntos de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 en Chontales y Managua\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc \\n\\n  https://t.co/nfFArnqOB3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131261314015234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Calendario Covid-19: Revisa a qui\u00e9n le corresponde la vacunaci\u00f3n este jueves 23 de\\xa0septiembre https://t.co/a7dGT4sGaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a7dGT4sGaD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Calendario Covid-19: Revisa a qui\u00e9n le corresponde la vacunaci\u00f3n este jueves 23 de\\xa0septiembre '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131139104530442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Confirman clases presenciales plenas y destacan avance de vacunaci\u00f3n anticovid en Corrientes https://t.co/VaQNbsr8PE https://t.co/86hkngtTPH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VaQNbsr8PE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Confirman clases presenciales plenas y destacan avance de vacunaci\u00f3n anticovid en Corrientes  https://t.co/86hkngtTPH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131093038538756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobernaci\u00f3n del Magdalena adelanta Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n con nuevos lineamientos y recomendaciones https://t.co/IUUm9QCiPb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IUUm9QCiPb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobernaci\u00f3n del Magdalena adelanta Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n con nuevos lineamientos y recomendaciones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131077385420802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gesti\u00f3n y vacunaci\u00f3n. \\n\\nOrgulloso de mi gobernador @Kicillofok https://t.co/k5nlu5GlZS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': ['https://t.co/k5nlu5GlZS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gesti\u00f3n y vacunaci\u00f3n. \\n\\nOrgulloso de mi gobernador  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131015389397003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Tar\u00edmbaro, finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131009135812608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Epidemi\u00f3logo de Harvard dice que la defensa a los pasaportes de vacunaci\u00f3n C0VID acaba de ser demolida | Jon Miltimore https://t.co/IAoxIv2ySZ a trav\u00e9s de @feeonline', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['feeonline'], 'tweet_urls': ['https://t.co/IAoxIv2ySZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Epidemi\u00f3logo de Harvard dice que la defensa a los pasaportes de vacunaci\u00f3n C0VID acaba de ser demolida | Jon Miltimore  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131005302251525', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfNada sobre la Doble mascarilla, ventilaci\u00f3n y vacunaci\u00f3n? Pero s\u00ed medidas que no sirven como usar protector f\u00e1cil o desinfectar los zapatos y las compras. Esta informaci\u00f3n del @Minsa_Peru es confusa. Actualicen los protocolos. https://t.co/t1mU6HA97p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Minsa_Peru'], 'tweet_urls': ['https://t.co/t1mU6HA97p'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfNada sobre la Doble mascarilla, ventilaci\u00f3n y vacunaci\u00f3n? Pero s\u00ed medidas que no sirven como usar protector f\u00e1cil o desinfectar los zapatos y las compras. Esta informaci\u00f3n del  es confusa. Actualicen los protocolos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130986666823684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo dir\u00eda que en estos 4 meses de gobierno @LassoGuillermo esta haciendo lo imposible, a mas del plan de vacunaci\u00f3n nada de bueno y considero que esta compitiendo muy de cerca con @Lenin para ver quien es el peor presidente de la historia, lo de la integraci\u00f3n de ayer es terrible', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LassoGuillermo', 'Lenin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo dir\u00eda que en estos 4 meses de gobierno  esta haciendo lo imposible, a mas del plan de vacunaci\u00f3n nada de bueno y considero que esta compitiendo muy de cerca con  para ver quien es el peor presidente de la historia, lo de la integraci\u00f3n de ayer es terrible'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130969059131395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para Gollan, \\n- El desastre de la Sputnik \\n- El rechazo de 14 MILLONES de Pfizer q hubiese salvado la vida de MILES de ARGENTINOS de todos los colores pol\u00edticos\\n- Los 110 mil muertos\\n- EL ROBO de vacunas\\n- La vacunaci\u00f3n VIP\\nSE ARREGLA CON PLATITA\\nQue baratos son los kirchneristas https://t.co/q6bQs3FYla', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para Gollan, \\n- El desastre de la Sputnik \\n- El rechazo de 14 MILLONES de Pfizer q hubiese salvado la vida de MILES de ARGENTINOS de todos los colores pol\u00edticos\\n- Los 110 mil muertos\\n- EL ROBO de vacunas\\n- La vacunaci\u00f3n VIP\\nSE ARREGLA CON PLATITA\\nQue baratos son los kirchneristas https://t.co/q6bQs3FYla'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130941112410113', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Centro de vacunaci\u00f3n en Albacete, alto y claro. https://t.co/y0dS4Dut4b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Centro de vacunaci\u00f3n en Albacete, alto y claro. https://t.co/y0dS4Dut4b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130927871168513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala https://t.co/bv3TH5hMvS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bv3TH5hMvS'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La OPS recomienda que todas las mujeres embarazadas, despu\u00e9s del primer trimestre de gestaci\u00f3n, as\u00ed como las que est\u00e1n amamantando, reciban la vacuna COVID-19, esta es la oportunidad, acudan a los centros de vacunaci\u00f3n. Si hay vacunas en Guatemala '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130905305714696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualidad - Las autoridades sanitarias deben insistir en la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19, para retomar muchas actividades, dijo este jueves la profesora e investigadora de la Escuela de Microbiolog\u00eda de la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Honduras (UNAH), Wendy Murillo. https://t.co/04IkYy1FFD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualidad', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' - Las autoridades sanitarias deben insistir en la vacunaci\u00f3n contra la , para retomar muchas actividades, dijo este jueves la profesora e investigadora de la Escuela de Microbiolog\u00eda de la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Honduras (UNAH), Wendy Murillo. https://t.co/04IkYy1FFD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130882383826944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dice @pacomarhuenda ahora que los periodistas est\u00e1n para informar, que a pesar de lo que dicen los psic\u00f3logos de no mostrar la lava derrumbando viviendas, hay que mostrarlo.\\nEso s\u00ed, si pides los datos de la pandemia por estado de vacunaci\u00f3n, marca y patolog\u00edas, eres un bebelej\u00edas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pacomarhuenda'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dice  ahora que los periodistas est\u00e1n para informar, que a pesar de lo que dicen los psic\u00f3logos de no mostrar la lava derrumbando viviendas, hay que mostrarlo.\\nEso s\u00ed, si pides los datos de la pandemia por estado de vacunaci\u00f3n, marca y patolog\u00edas, eres un bebelej\u00edas'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130804046823424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La solicitud del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n y un protocolo de bioseguridad ser\u00e1n parte de los requisitos que deben cumplir las discotecas de Guayaquil para volver a funcionar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La solicitud del carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n y un protocolo de bioseguridad ser\u00e1n parte de los requisitos que deben cumplir las discotecas de Guayaquil para volver a funcionar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130641031143424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el @ElDoradoMall se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante. #Betania https://t.co/SMU5dDHY7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Betania'], 'mentions': ['ElDoradoMall'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continua el proceso de vacunaci\u00f3n en el  se esta aplicando primera y segunda dosis de la vacuna Pfizer desde los 12 a\u00f1os en adelante.  https://t.co/SMU5dDHY7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130621124759568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro Delegado Presidencial Regional @jedoprieto junto a la Subsecretaria @pdazan dieron inicio a la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. https://t.co/PUkKA2UIDI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jedoprieto', 'pdazan'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro Delegado Presidencial Regional  junto a la Subsecretaria  dieron inicio a la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. https://t.co/PUkKA2UIDI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130619635863566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ruman\u00eda combate la baja tasa de vacunaci\u00f3n con premios de hasta 200.000 euros https://t.co/8lF1HCKur3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8lF1HCKur3'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ruman\u00eda combate la baja tasa de vacunaci\u00f3n con premios de hasta 200.000 euros '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130606960660480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se encuentra habilitada la inscripci\u00f3n de vacunaci\u00f3n para adolescentes de 17 a\u00f1os sin comorbilidades. Ser\u00e1 con turnos programados y la inscripci\u00f3n se realizar\u00e1 a trav\u00e9s del sitio https://t.co/r8hxnsUCVK: https://t.co/MTmmZ6GMYp\\n#NosCuidamosEntreTodos  #RendirnosJam\u00e1s https://t.co/kHm9fOMhk0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NosCuidamosEntreTodos', 'RendirnosJam\u00e1s'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r8hxnsUCVK', 'https://t.co/MTmmZ6GMYp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se encuentra habilitada la inscripci\u00f3n de vacunaci\u00f3n para adolescentes de 17 a\u00f1os sin comorbilidades. Ser\u00e1 con turnos programados y la inscripci\u00f3n se realizar\u00e1 a trav\u00e9s del sitio : \\n   https://t.co/kHm9fOMhk0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130581341790218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee | Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria #Covid19 para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes #24Septiembre, todos junto a presentarnos al lugar correspondiente !!! \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\\n\\n#2021SoberaniaEnMiTierra \\n#VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/Tqn3a3HYsL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'Covid19', '24Septiembre', '2021SoberaniaEnMiTierra', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f  \ud83c\uddf3\ud83c\uddee | Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria  para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes , todos junto a presentarnos al lugar correspondiente !!! \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\\n\\n \\n https://t.co/Tqn3a3HYsL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130543798648839', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estar\u00eda genial algo as\u00ed,  @morbidofest.\\n\\n(Si mi estado de vacunaci\u00f3n lo permite, este a\u00f1o no me lo pierdo). https://t.co/eOvauN0SRX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['morbidofest'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eOvauN0SRX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estar\u00eda genial algo as\u00ed,  .\\n\\n(Si mi estado de vacunaci\u00f3n lo permite, este a\u00f1o no me lo pierdo). '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130533035991049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/kw7ZcPyQ3w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kw7ZcPyQ3w'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130479734849550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\nhttps://t.co/nGwBCjjPH0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nGwBCjjPH0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Mspas busca acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130463796482048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1VACUNAS NO SON REQUISITO!\ud83d\ude37\\n\\nLos clubes de la\\xa0Premier League\ud83c\uddec\ud83c\udde7\\xa0no pedir\u00e1n a los aficionados\\xa0que asistan a los partidos un\\xa0certificado de vacunaci\u00f3n obligatorio, por lo que podr\u00e1n seguir entrando a los diferentes recintos con una prueba de ant\u00edgenos negativa. https://t.co/DEJrE8xdXo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1VACUNAS NO SON REQUISITO!\ud83d\ude37\\n\\nLos clubes de la\\xa0Premier League\ud83c\uddec\ud83c\udde7\\xa0no pedir\u00e1n a los aficionados\\xa0que asistan a los partidos un\\xa0certificado de vacunaci\u00f3n obligatorio, por lo que podr\u00e1n seguir entrando a los diferentes recintos con una prueba de ant\u00edgenos negativa. https://t.co/DEJrE8xdXo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130409304092678', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SIMPLIFIQUE EL PROGRAMA DE VACUNACI\u00d3N EN PONEDORAS con la nueva tecnolog\u00eda de vacunas de CEVA \u2728\ud83d\udc13\\n\\n\ud83d\udcbbEncontr\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/yVSQoGsqdg\\n@CevaArgentina  \\n\\n#CevaPoultryArgentina #CevaArgentina #MENOSESMAS #Bienestaranimal #OneCeva #AnimalesSanos #Avicultura https://t.co/ISEjqtumKl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CevaPoultryArgentina', 'CevaArgentina', 'MENOSESMAS', 'Bienestaranimal', 'OneCeva', 'AnimalesSanos', 'Avicultura'], 'mentions': ['CevaArgentina'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yVSQoGsqdg'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SIMPLIFIQUE EL PROGRAMA DE VACUNACI\u00d3N EN PONEDORAS con la nueva tecnolog\u00eda de vacunas de CEVA \u2728\ud83d\udc13\\n\\n\ud83d\udcbbEncontr\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n en \\n  \\n\\n       https://t.co/ISEjqtumKl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130407093698567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. https://t.co/9yWclvVnYw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9yWclvVnYw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Panam\u00e1 tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130396402393094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '8. La indolencia del Gobierno en la vacunaci\u00f3n de menores https://t.co/VUBO3BqTmt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VUBO3BqTmt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '8. La indolencia del Gobierno en la vacunaci\u00f3n de menores '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130388047364099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La versi\u00f3n beta para desarrolladores de iOS 15.1 incorpora la funci\u00f3n de guardar el certificado de vacunaci\u00f3n. Te contamos c\u00f3mo funciona. https://t.co/doNxkVWIGC https://t.co/lqaP4clohM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/doNxkVWIGC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La versi\u00f3n beta para desarrolladores de iOS 15.1 incorpora la funci\u00f3n de guardar el certificado de vacunaci\u00f3n. Te contamos c\u00f3mo funciona.  https://t.co/lqaP4clohM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130356808171529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '30 Barrios Cerrados, clubes de campo y asociaciones vecinales de Pilar se sumaron al reclamo por castraciones masivas y vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica.\\n@FedericoAchaval @MunicipioPilar https://t.co/1FvL2SAQii', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FedericoAchaval', 'MunicipioPilar'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1FvL2SAQii'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '30 Barrios Cerrados, clubes de campo y asociaciones vecinales de Pilar se sumaron al reclamo por castraciones masivas y vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica.\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130333949227025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4fEl gobernador de #TierradelFuego, anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la #inmunidad de reba\u00f1o\" por el avance del plan de #vacunaci\u00f3n contra el #coronavirus. https://t.co/dmvWL9qJ2H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TierradelFuego', 'inmunidad', 'vacunaci\u00f3n', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dmvWL9qJ2H'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4fEl gobernador de , anunci\u00f3 que esa provincia es la primera del pa\u00eds en \"alcanzar la  de reba\u00f1o\" por el avance del plan de  contra el . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130309131464704', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTodav\u00eda no has vacunado\ud83d\udc89 a tu perro \ud83d\udc15 o gato \ud83d\udc31 contra la rabia?  \\n\\nEste fin de semana de la mano de la @uesvalle, se realizar\u00e1 una jornada gratuita en los municipios. Ubica el punto de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano \u2935\ufe0f https://t.co/5JhlOdS0yQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['uesvalle'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTodav\u00eda no has vacunado\ud83d\udc89 a tu perro \ud83d\udc15 o gato \ud83d\udc31 contra la rabia?  \\n\\nEste fin de semana de la mano de la , se realizar\u00e1 una jornada gratuita en los municipios. Ubica el punto de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano \u2935\ufe0f https://t.co/5JhlOdS0yQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130294833254405', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Salud P\u00fablica espera m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar vacunaci\u00f3n a menores de 12\\xa0a\u00f1os https://t.co/aK3Jl2lzkI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aK3Jl2lzkI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Salud P\u00fablica espera m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar vacunaci\u00f3n a menores de 12\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130259257065474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuperemos cenas con con la familia extendida y amigos. Vac\u00fanate, sigue las normas locales sobre las mascarillas y hazte la prueba con frecuencia. Para programar su cita de vacunaci\u00f3n o prueba, visit a https://t.co/pMExEBUat2 https://t.co/Boy3Gkismi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pMExEBUat2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuperemos cenas con con la familia extendida y amigos. Vac\u00fanate, sigue las normas locales sobre las mascarillas y hazte la prueba con frecuencia. Para programar su cita de vacunaci\u00f3n o prueba, visit a  https://t.co/Boy3Gkismi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130254353924101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CajadeNoticias l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\nhttps://t.co/sFhJZujyGB https://t.co/3tEbBJ7bpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CajadeNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sFhJZujyGB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l Finaliza la jornada de vacunaci\u00f3n en Tar\u00edmbaro, se logr\u00f3 aplicar la cantidad de cinco mil 418 dosis al grupo etario de 30 a 39 a\u00f1os con el biol\u00f3gico de la farmac\u00e9utica, AstraZeneca contra el Covid 19.\\n\\n https://t.co/3tEbBJ7bpy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252357484544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DEPORTES | Los organizadores del #GPDeM\u00e9xico dieron a conocer los requisitos para los fans y todas las personas que tengan boleto comprado para la carrera, entre los cuales destacan comprobante de vacunaci\u00f3n completa, prueba #PCR o de ant\u00edgeno negativa.\\nhttps://t.co/60uMifgQId', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DEPORTES', 'GPDeM\u00e9xico', 'PCR'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/60uMifgQId'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los organizadores del  dieron a conocer los requisitos para los fans y todas las personas que tengan boleto comprado para la carrera, entre los cuales destacan comprobante de vacunaci\u00f3n completa, prueba  o de ant\u00edgeno negativa.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130252286169091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe @p_betanco https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Las mismas naciones que aplicaron m\u00e1s del 80% del total de las vacunas de COVID-19 producidas, est\u00e1n solicitando una tercera dosis, aunque muchos pa\u00edses no han logrado poner la primera. Sobre esta pol\u00e9mica escribe  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251787116544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/pdtg0e3zom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/pdtg0e3zom'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249648054273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tendencias | \u00a1Solo podr\u00e1n ingresar con su carnet de vacunaci\u00f3n! \ud83e\udd14\ud83e\udda0\ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/pQpd7YFYDD\\n\\n#Radio #Per\u00fa #COVID19 #Eventos #Carnet #P\u00fablicos #Ica #Minsa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tendencias', 'Radio', 'Per\u00fa', 'COVID19', 'Eventos', 'Carnet', 'P\u00fablicos', 'Ica', 'Minsa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pQpd7YFYDD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1Solo podr\u00e1n ingresar con su carnet de vacunaci\u00f3n! \ud83e\udd14\ud83e\udda0\ud83d\udc89\\n\\n\ud83d\udc49 \\n\\n       '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249295704064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/m8j8XwCXjD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/m8j8XwCXjD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130248813391879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Realizan operativo de vacunaci\u00f3n contra el COVID en Alderetes.\\nM\u00e1s info \u27a1 https://t.co/mWALLuejnT https://t.co/ZH4Xs7h5pB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mWALLuejnT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Realizan operativo de vacunaci\u00f3n contra el COVID en Alderetes.\\nM\u00e1s info \u27a1  https://t.co/ZH4Xs7h5pB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130248695738370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQuieres ganarle la carrera al #COVID19? Aprovecha y #Vac\u00fanateYa en el punto de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano. Vacun\u00e1ndote proteges a muchas m\u00e1s personas de tu familia y de tu entorno. #TodosContraElCovid19 #Cundinamarca #Regi\u00f3nQueProgresa https://t.co/z1AYh0PkWe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vac\u00fanateYa', 'TodosContraElCovid19', 'Cundinamarca', 'Regi\u00f3nQueProgresa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQuieres ganarle la carrera al ? Aprovecha y  en el punto de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano. Vacun\u00e1ndote proteges a muchas m\u00e1s personas de tu familia y de tu entorno.    https://t.co/z1AYh0PkWe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130248448348172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente @lopezobrador_ se\u00f1al\u00f3 que se afina la vacunaci\u00f3n anticovid para menores de edad.\\n\\nhttps://t.co/UEcYbmGwWP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UEcYbmGwWP'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente  se\u00f1al\u00f3 que se afina la vacunaci\u00f3n anticovid para menores de edad.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130248104398852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuatro de cada cinco leoneses ya han sido inmunizados frente al covid-19. #LeonEsp\\nhttps://t.co/xxTe0fm2er', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LeonEsp'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xxTe0fm2er'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuatro de cada cinco leoneses ya han sido inmunizados frente al covid-19. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247601238016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya se pueden registrar para vacunar ciudadanos a partir de 18 a\u00f1os. Acuda a los centros de vacunaci\u00f3n.\\n# ProtegerYServir https://t.co/2CaIzGjRCj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya se pueden registrar para vacunar ciudadanos a partir de 18 a\u00f1os. Acuda a los centros de vacunaci\u00f3n.\\n# ProtegerYServir https://t.co/2CaIzGjRCj'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247102009345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Recuerda que #TodasSalvanVidas!\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps://t.co/q22Ji2fXSc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TodasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/q22Ji2fXSc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Recuerda que !\ud83d\udc89\\n\\nTenemos habilitados 30 puntos gratuitos de vacunaci\u00f3n en los cuales hay suficiente disponibilidad de dosis de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca para aplicaci\u00f3n de primeras y segundas dosis.\\n\\nConsulta los puntos y vac\u00fanate \ud83d\udc47\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130246057730048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/tFuWZqRrrQ @saluddecaldas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['saluddecaldas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/tFuWZqRrrQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130245952704518', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 #Local UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nEl municipio de Corregidora se sum\u00f3 a este esfuerzo con la instalaci\u00f3n de dos puntos de vacunaci\u00f3n. https://t.co/nZVP413Qmn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nZVP413Qmn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89  UCPA invita a la ciudadan\u00eda a vacunar a sus mascotas contra la rabia\\n\\nEl municipio de Corregidora se sum\u00f3 a este esfuerzo con la instalaci\u00f3n de dos puntos de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130220673716226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Nicaragua contin\u00faa el programa de vacunacion voluntaria seamos responsables por nosotros nuestra familia nuestros vecinos y compa\u00f1eros de trabajo vamos a vacunarnos sigamos con el lavado de manos y el uso de mascarilla #23Sept #VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/qRA98eS1QB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', '23Sept', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  contin\u00faa el programa de vacunacion voluntaria seamos responsables por nosotros nuestra familia nuestros vecinos y compa\u00f1eros de trabajo vamos a vacunarnos sigamos con el lavado de manos y el uso de mascarilla   https://t.co/qRA98eS1QB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130197919490058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | M\u00e9dicos exigen se pida carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\nhttps://t.co/Pdj3AKeUKL https://t.co/SPCI2jTWpo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Pdj3AKeUKL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | M\u00e9dicos exigen se pida carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\n https://t.co/SPCI2jTWpo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130191003131907', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y uno con problemas para obtener el certificado de vacunaci\u00f3n\u2026 https://t.co/Xr3DjvdHlF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y uno con problemas para obtener el certificado de vacunaci\u00f3n\u2026 https://t.co/Xr3DjvdHlF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130183507906567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 Parte la vacunaci\u00f3n escolar contra la Covid-19: Minsal anunci\u00f3 fecha de inicio para inyectar a todos los ni\u00f1os desde los 6 a\u00f1os. https://t.co/AYETeNGZHA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AYETeNGZHA'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 Parte la vacunaci\u00f3n escolar contra la Covid-19: Minsal anunci\u00f3 fecha de inicio para inyectar a todos los ni\u00f1os desde los 6 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130180907388935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udca0En esta oportunidad los vecinos y vecinas de #R\u00edoGallegos podr\u00e1n realizar tr\u00e1mites y acceder a la vacunaci\u00f3n, en el Gimnasio Municipal Benjam\u00edn Ver\u00f3n.\\n\ud83d\udc49Los d\u00edas jueves 23 y viernes 24 de septiembre de 9:00 a 13:30.\\n \\n#MasInfo \ud83d\udd17 https://t.co/KvzQuL6wB4 https://t.co/wfb3v0IoOv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['R\u00edoGallegos', 'MasInfo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KvzQuL6wB4'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udca0En esta oportunidad los vecinos y vecinas de  podr\u00e1n realizar tr\u00e1mites y acceder a la vacunaci\u00f3n, en el Gimnasio Municipal Benjam\u00edn Ver\u00f3n.\\n\ud83d\udc49Los d\u00edas jueves 23 y viernes 24 de septiembre de 9:00 a 13:30.\\n \\n \ud83d\udd17  https://t.co/wfb3v0IoOv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130129023930377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy a pedir certificado de vacunaci\u00f3n eh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy a pedir certificado de vacunaci\u00f3n eh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130089186353157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 que el Comit\u00e9 est\u00e9 consciente que tendr\u00e1 que tener una log\u00edstica de validaci\u00f3n de resultado de pruebas PCR y de tarjetas / expedientes de vacunaci\u00f3n; No va a faltar el revendedor que te ofrezca en paquete los tickets con la prueba PCR negativa o la tarjeta de vacunaci\u00f3n. https://t.co/VE5btUzNFy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VE5btUzNFy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 que el Comit\u00e9 est\u00e9 consciente que tendr\u00e1 que tener una log\u00edstica de validaci\u00f3n de resultado de pruebas PCR y de tarjetas / expedientes de vacunaci\u00f3n; No va a faltar el revendedor que te ofrezca en paquete los tickets con la prueba PCR negativa o la tarjeta de vacunaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130027857457153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si el objetivo principal en este momento es completar esquemas de vacunaci\u00f3n a la mayor cantidad de poblaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 no est\u00e1n aplicando segundas dosis a todas las personas que las quieran? \\n\\nEs absurdo que a este punto mantengan la restricci\u00f3n de edad de 30-57 a\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si el objetivo principal en este momento es completar esquemas de vacunaci\u00f3n a la mayor cantidad de poblaci\u00f3n, \u00bfpor qu\u00e9 no est\u00e1n aplicando segundas dosis a todas las personas que las quieran? \\n\\nEs absurdo que a este punto mantengan la restricci\u00f3n de edad de 30-57 a\u00f1os.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129958206844930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ecuador registro un proceso de vacunaci\u00f3n contra COVID 19 superior a pa\u00edses como: #M\u00e9xico, #Brasil o #Rusia https://t.co/DLgvWxOeeV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ecuador', 'M\u00e9xico', 'Brasil', 'Rusia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' registro un proceso de vacunaci\u00f3n contra COVID 19 superior a pa\u00edses como: ,  o  https://t.co/DLgvWxOeeV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129927030423555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n. Totalmente traducida al espa\u00f1ol.\\nAgradeciminetos  al Traductor y locutor.\\nhttps://t.co/1Pe2ttHhxu https://t.co/GvBaSpXlG5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1Pe2ttHhxu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n. Totalmente traducida al espa\u00f1ol.\\nAgradeciminetos  al Traductor y locutor.\\n https://t.co/GvBaSpXlG5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129917886779392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La clave para salir de esta #Covid_19  es seguir completando la vacunaci\u00f3n, y mantener el cumplimiento de las medidas de protecci\u00f3n individual y colectivas. #CubaPorLaVida #CubaEsCiencia #CubaSalvaVidas #ValoresTeam https://t.co/YhQ7j4ye89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'CubaPorLaVida', 'CubaEsCiencia', 'CubaSalvaVidas', 'ValoresTeam'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La clave para salir de esta   es seguir completando la vacunaci\u00f3n, y mantener el cumplimiento de las medidas de protecci\u00f3n individual y colectivas.     https://t.co/YhQ7j4ye89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129859409842180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n#Formosa #vacunartesalvatuvida #TodosUnidos  #La17J\u00f3venes https://t.co/GxFvC4TfD6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Formosa', 'vacunartesalvatuvida', 'TodosUnidos', 'La17J\u00f3venes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jornadas de Vacunaci\u00f3n - Ciudad de Formosa \ud83d\udce3  \\n\\n\ud83c\udf24\ufe0f  Viernes 24 de Septiembre de 2021  \\n\\n\ud83d\udc99\u270c  Primera dosis de la vacuna PZIFER  para adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa  \ud83d\udc99\u270c\\n\\n     https://t.co/GxFvC4TfD6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129840858390531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me vacun\u00e9 en USA y no he podido sacar mi certificado de vacunaci\u00f3n digital. Alguien sabe c\u00f3mo puedo hacerlo ? \\n@RonnySuarez_ @villamizar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['RonnySuarez_', 'villamizar'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me vacun\u00e9 en USA y no he podido sacar mi certificado de vacunaci\u00f3n digital. Alguien sabe c\u00f3mo puedo hacerlo ? \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129799406215169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DelD\u00eda | Integrantes de la #FNERRR se manifestaron en Plaza de Armas para pedir que se agilice el proceso de vacunaci\u00f3n a menores de 18 a\u00f1os. \\n\\n#PoderInformativo 89.7 FM | https://t.co/ukI3wkoMrb https://t.co/lfgaS8jxmV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DelD\u00eda', 'FNERRR', 'PoderInformativo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ukI3wkoMrb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Integrantes de la  se manifestaron en Plaza de Armas para pedir que se agilice el proceso de vacunaci\u00f3n a menores de 18 a\u00f1os. \\n\\n 89.7 FM |  https://t.co/lfgaS8jxmV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129733752647683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los centro de vacunaci\u00f3n me dan miedito. Empiezo a conspirar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los centro de vacunaci\u00f3n me dan miedito. Empiezo a conspirar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129729008963586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Revisa los nuevos calendarios de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udce3 Desde la pr\u00f3xima semana comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os entre 6 y 11 a\u00f1os en los establecimientos educacionales (previa autorizaci\u00f3n de padres o tutores) \ud83d\udc89. M\u00e1s info en https://t.co/VRnjnmtU9I #YoMeVacuno https://t.co/uHWCwzoDWZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VRnjnmtU9I'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Revisa los nuevos calendarios de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udce3 Desde la pr\u00f3xima semana comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os entre 6 y 11 a\u00f1os en los establecimientos educacionales (previa autorizaci\u00f3n de padres o tutores) \ud83d\udc89. M\u00e1s info en   https://t.co/uHWCwzoDWZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129707508887555', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualidad | Entre las tres estrategias se incluye a los supermercados para inmunizar: https://t.co/EdikdA1Mze https://t.co/QtsDYOmiQ3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EdikdA1Mze'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Entre las tres estrategias se incluye a los supermercados para inmunizar:  https://t.co/QtsDYOmiQ3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129704480591875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mediados de octubre empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid 19 para ni\u00f1os desde los 5\\xa0a\u00f1os https://t.co/zByhjwdXUc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zByhjwdXUc'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mediados de octubre empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid 19 para ni\u00f1os desde los 5\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129701578137603', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mediados de octubre empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid 19 para ni\u00f1os desde los 5\\xa0a\u00f1os https://t.co/lMldzawIUX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lMldzawIUX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mediados de octubre empezar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid 19 para ni\u00f1os desde los 5\\xa0a\u00f1os '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129639083012105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1GRAN INICIATIVA! La ADFP lanz\u00f3 la campa\u00f1a \"Ac\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\", en b\u00fasqueda de unir a los clubes de la #LIGA1BETSSONXGOLPERU para concientizar a nuestro pa\u00eds con la vacunaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #AlientaDesdeCasa \\nhttps://t.co/GLC81iw2vX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LIGA1BETSSONXGOLPERU', 'AlientaDesdeCasa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GLC81iw2vX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1GRAN INICIATIVA! La ADFP lanz\u00f3 la campa\u00f1a \"Ac\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\", en b\u00fasqueda de unir a los clubes de la  para concientizar a nuestro pa\u00eds con la vacunaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129618908581889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Propondr\u00e1n en #Cuba evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os (+ Video) https://t.co/0Qx1nQTst2\\n#Cuba\\n#RadioCaibari\u00e9n\\n@EmisoraCMHS,@fernanda_CMHS,@Frank_CMHS, @yudi_mercedes,@DiazCanelB,@joaquinsglez,@alfonso_noya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Cuba', 'RadioCaibari\u00e9n'], 'mentions': ['EmisoraCMHS', 'fernanda_CMHS', 'Frank_CMHS', 'yudi_mercedes', 'DiazCanelB', 'joaquinsglez', 'alfonso_noya'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0Qx1nQTst2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Propondr\u00e1n en  evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os (+ Video) \\n\\n\\n,,, ,,,'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129603901190151', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualidad | Estas son las tres estrategias para inmunizar a los menores, ya con fecha definida: https://t.co/nCbATgqUBn https://t.co/7qitnRCN8w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nCbATgqUBn'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Estas son las tres estrategias para inmunizar a los menores, ya con fecha definida:  https://t.co/7qitnRCN8w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129591582695424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De todas formas, @ivanedlm en su OPINI\u00d3N llega al mismo consenso que la mayor\u00eda de la comunidad cient\u00edfica: la vacunaci\u00f3n debe ser voluntaria y es natural que se tengan dudas al respecto. Solamente habr\u00eda que a\u00f1adir que esas dudas deben consultarse con sanitario de confianza.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ivanedlm'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De todas formas,  en su OPINI\u00d3N llega al mismo consenso que la mayor\u00eda de la comunidad cient\u00edfica: la vacunaci\u00f3n debe ser voluntaria y es natural que se tengan dudas al respecto. Solamente habr\u00eda que a\u00f1adir que esas dudas deben consultarse con sanitario de confianza.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129505339420672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Falsos siguen los mismos puntos de vacunaci\u00f3n https://t.co/s7jEehltQb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s7jEehltQb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Falsos siguen los mismos puntos de vacunaci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129495960899589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las autoridades determinaron iniciar un pilotaje en el centro de salud Alonso Suazo, ubicado a pocos metros del Estadio Nacional. \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\n#Covid19 #Pandemia #Honduras \\n\\nhttps://t.co/uffUkknQQ0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19', 'Pandemia', 'Honduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uffUkknQQ0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las autoridades determinaron iniciar un pilotaje en el centro de salud Alonso Suazo, ubicado a pocos metros del Estadio Nacional. \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udda0\\n\\n   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129474007834634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#congresosidvi5 Dra. Claudia L\u00f3pez, Infect\u00f3loga Pediatra hablando acerca de la vacunaci\u00f3n vs la #COVID19 en ni\u00f1os. https://t.co/M5mg3j0z3T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['congresosidvi5', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Dra. Claudia L\u00f3pez, Infect\u00f3loga Pediatra hablando acerca de la vacunaci\u00f3n vs la  en ni\u00f1os. https://t.co/M5mg3j0z3T'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129363357896709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Estoy en Talca! Estuve en el Colegio Dar\u00edo Salas junto a @DPRMaule Juan Eduardo Prieto, @SeremiSaludM Marlenne Dur\u00e1n y el alcalde @IMTalca Juan Carlos D\u00edaz, en la vacunaci\u00f3n contra el #COVID_19 a adolescentes de 12 a\u00f1os. #YoMeVacuno https://t.co/LCMRcO7UlR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': ['DPRMaule', 'SeremiSaludM', 'IMTalca'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Estoy en Talca! Estuve en el Colegio Dar\u00edo Salas junto a  Juan Eduardo Prieto,  Marlenne Dur\u00e1n y el alcalde  Juan Carlos D\u00edaz, en la vacunaci\u00f3n contra el  a adolescentes de 12 a\u00f1os.  https://t.co/LCMRcO7UlR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129315601575943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua Programa de Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes 24 de Septiembre para personas mayores de 30 a\u00f1os.\\n#VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/ai4cp1lv8T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Programa de Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 para el d\u00eda de ma\u00f1ana Viernes 24 de Septiembre para personas mayores de 30 a\u00f1os.\\n https://t.co/ai4cp1lv8T'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129287835209728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N |  A mediados de #octubre inicia #vacunaci\u00f3n de 5 a\u00f1os en adelante en #Ecuador. La ministra de @Salud_Ec se\u00f1al\u00f3 los lugares donde se efectuar\u00eda \ud83d\udc49https://t.co/VKyrScPHcD https://t.co/cW4Qovd6pv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'octubre', 'vacunaci\u00f3n', 'Ecuador'], 'mentions': ['Salud_Ec'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VKyrScPHcD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  A mediados de  inicia  de 5 a\u00f1os en adelante en . La ministra de  se\u00f1al\u00f3 los lugares donde se efectuar\u00eda \ud83d\udc49 https://t.co/cW4Qovd6pv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129160466784256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En EEUU, estad\u00edsticas confirman que la pandemia est\u00e1 focalizada en las zonas con tasas menores de vacunaci\u00f3n, en el sur del pa\u00eds. Hace un par de semanas CDC emiti\u00f3 un estudio donde indica que los no vacunados son m\u00e1s propensos a enfermar, ser hospitalizados y fallecer de COVID.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En EEUU, estad\u00edsticas confirman que la pandemia est\u00e1 focalizada en las zonas con tasas menores de vacunaci\u00f3n, en el sur del pa\u00eds. Hace un par de semanas CDC emiti\u00f3 un estudio donde indica que los no vacunados son m\u00e1s propensos a enfermar, ser hospitalizados y fallecer de COVID.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129159737024517', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Informamos a las y los vecinos, que el m\u00f3vil de salud para vacunaci\u00f3n sin turno contra el #COVID19, estar\u00e1 los d\u00edas 24 y 25 de septiembre de 10 a 16 hs, en la Plaza Ni\u00f1o Dios de Rinc\u00f3n de Milberg. (MAYORES DE 18 A\u00d1OS - UNICAMENTE PRIMERA DOSIS) https://t.co/yGoUztU63m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Informamos a las y los vecinos, que el m\u00f3vil de salud para vacunaci\u00f3n sin turno contra el , estar\u00e1 los d\u00edas 24 y 25 de septiembre de 10 a 16 hs, en la Plaza Ni\u00f1o Dios de Rinc\u00f3n de Milberg. (MAYORES DE 18 A\u00d1OS - UNICAMENTE PRIMERA DOSIS) https://t.co/yGoUztU63m'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129153005248512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El uso correcto de la mascarilla junto a otras medidas nos otorgan la m\u00e1xima protecci\u00f3n contra el #Covid_19\\n\u2705 Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89\\n\u2705 Lavado de manos\ud83d\ude4c\\n\u2705 Distanciamiento de al menos 1mt\ud83d\ude37\ud83d\udccf\ud83d\ude37\\n\u2705 Ventilaci\u00f3n\ud83d\udca8\\U0001fa9f\\n #Cuid\u00e9monosEntreTodos https://t.co/GgOREBvpZ5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Cuid\u00e9monosEntreTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El uso correcto de la mascarilla junto a otras medidas nos otorgan la m\u00e1xima protecci\u00f3n contra el \\n\u2705 Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89\\n\u2705 Lavado de manos\ud83d\ude4c\\n\u2705 Distanciamiento de al menos 1mt\ud83d\ude37\ud83d\udccf\ud83d\ude37\\n\u2705 Ventilaci\u00f3n\ud83d\udca8\\U0001fa9f\\n  https://t.co/GgOREBvpZ5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129093588668422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n:  Ministra de Salud indic\u00f3 a Agencia de noticias internacional Efe, que empezar\u00e1, a mediados de octubre, la vacunaci\u00f3n contra Covid19, para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os de edad en adelante. https://t.co/1fZkcyP4ay', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n:  Ministra de Salud indic\u00f3 a Agencia de noticias internacional Efe, que empezar\u00e1, a mediados de octubre, la vacunaci\u00f3n contra Covid19, para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os de edad en adelante. https://t.co/1fZkcyP4ay'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128987720310785', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este lunes, nuevo calendario de vacunaci\u00f3n para mayores de 55 a\u00f1os en la #Regi\u00f3nMetropolitana por la #DosisdeRefuerzo.  \\n\\nDetalles en: https://t.co/9pabfiDVgI https://t.co/Q0yDbJ0UqH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Regi\u00f3nMetropolitana', 'DosisdeRefuerzo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9pabfiDVgI'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este lunes, nuevo calendario de vacunaci\u00f3n para mayores de 55 a\u00f1os en la  por la .  \\n\\nDetalles en:  https://t.co/Q0yDbJ0UqH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128977318305797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Oruro | #Salud\\nEl director del Sedes, anunci\u00f3 que de acuerdo a la planificaci\u00f3n se habilitaron establecimientos de salud para la vacunaci\u00f3n durante el fin de semana.\\nhttps://t.co/bC8EDvZEWH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Oruro', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bC8EDvZEWH'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \\nEl director del Sedes, anunci\u00f3 que de acuerdo a la planificaci\u00f3n se habilitaron establecimientos de salud para la vacunaci\u00f3n durante el fin de semana.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128976987017226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ecuador iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la #vacunaci\u00f3n contra el #covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves 23 de septiembre del 2021 en una entrevista con Efe la #ministra de #Salud #P\u00fablica, Ximena Garz\u00f3n. https://t.co/cTpAGhzgHc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ecuador', 'vacunaci\u00f3n', 'covid', 'ministra', 'Salud', 'P\u00fablica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' iniciar\u00e1 a mediados del pr\u00f3ximo octubre la  contra el -19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os, adelant\u00f3 este jueves 23 de septiembre del 2021 en una entrevista con Efe la  de  , Ximena Garz\u00f3n. https://t.co/cTpAGhzgHc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128932435054599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves | Unos 65 mil 653 peque\u00f1os recibir\u00e1n las dosis de Soberana 02 y Soberana Plus, proceso de inmunizaci\u00f3n que hasta el momento se desarrolla satisfactoriamente en toda la geograf\u00eda guantanamera.\\n\\n@desdelaraizcuba @radio_cubana @MINSAPCuba \\nhttps://t.co/PavFQGrfkN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves'], 'mentions': ['desdelaraizcuba', 'radio_cubana', 'MINSAPCuba'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PavFQGrfkN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Unos 65 mil 653 peque\u00f1os recibir\u00e1n las dosis de Soberana 02 y Soberana Plus, proceso de inmunizaci\u00f3n que hasta el momento se desarrolla satisfactoriamente en toda la geograf\u00eda guantanamera.\\n\\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128852764467200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si no hay un #RegresoAClases2021 el rezago educativo en el #Peru ser\u00e1 irreversible, las nuevas generaciones tendr\u00e1n muchas consecuencias. La vacunaci\u00f3n esta avanzando, las aulas son seguras https://t.co/BP2dfXbEJy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RegresoAClases2021', 'Peru'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BP2dfXbEJy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si no hay un  el rezago educativo en el  ser\u00e1 irreversible, las nuevas generaciones tendr\u00e1n muchas consecuencias. La vacunaci\u00f3n esta avanzando, las aulas son seguras '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128791133376512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerde adem\u00e1s que ni el Ministerio de Salud u otra entidad solicitar\u00e1n de sus cuentas bancarias o pago de por medio para la emisi\u00f3n de este Certificado de Vacunaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/m7wFKwUh43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m7wFKwUh43'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerde adem\u00e1s que ni el Ministerio de Salud u otra entidad solicitar\u00e1n de sus cuentas bancarias o pago de por medio para la emisi\u00f3n de este Certificado de Vacunaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128778550235138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'O sea\u2026 cada 6 meses un pinchazo. Se les dijo\\n\\nNO pongo el hombro\\n\\n\u201cEl Ministerio de Salud de Israel anuncia que el \"Pase Verde\" para los vacunados expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n 6 meses despu\u00e9s de la tercera vacunaci\u00f3n (\"refuerzo\").\u201d https://t.co/DSU0QZpADD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DSU0QZpADD'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'O sea\u2026 cada 6 meses un pinchazo. Se les dijo\\n\\nNO pongo el hombro\\n\\n\u201cEl Ministerio de Salud de Israel anuncia que el \"Pase Verde\" para los vacunados expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n 6 meses despu\u00e9s de la tercera vacunaci\u00f3n (\"refuerzo\").\u201d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128753552363523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\nhttps://t.co/9PukXs9H5C\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9PukXs9H5C'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\n\"}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128752264609798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaCaricatura Distanciamiento social es igual a vida. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar @CaKoNicaragua \\n\\nhttps://t.co/cZzlvN41Ql', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaCaricatura', 'Art\u00edculo66', 'DerechoAInformar'], 'mentions': ['CaKoNicaragua'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cZzlvN41Ql'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Distanciamiento social es igual a vida.    \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128746162003968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La pandemia no se acaba: \\nla \u2b07\ufe0f de la incidencia deber aprovecharse para mejorar estudio de contactos, vacunaciones...\" @elperiodico\\n@martn_patricia @lopezacunad https://t.co/7cLI7S77BE\\n\\n@seepidemiologia @sespas @la_resistensia_ @BIOCOMSC1 @libresdecovid @amasap @SaludPublicaEs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elperiodico', 'martn_patricia', 'lopezacunad', 'seepidemiologia', 'sespas', 'la_resistensia_', 'BIOCOMSC1', 'libresdecovid', 'amasap', 'SaludPublicaEs'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7cLI7S77BE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La pandemia no se acaba: \\nla \u2b07\ufe0f de la incidencia deber aprovecharse para mejorar estudio de contactos, vacunaciones...\" \\n  \\n\\n      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128732278722565', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\nhttps://t.co/ATVSYBcju1\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATVSYBcju1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128708614483975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\nhttps://t.co/mv8lqjslch\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mv8lqjslch'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\u00a1Les urge 'vencer' a la pandemia! Las quejas por el lento ritmo de vacunaci\u00f3n y la desigualdad del acceso a estas entre naciones ricas y pobres, orill\u00f3 a EU hacer esto. \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128674397339649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3nOriente\ud83d\udea8l El Instituto de Salud de #Bucaramanga atendi\u00f3 a la poblaci\u00f3n migrante #venezolana, residentes en el sector de Caf\u00e9 Madrid, quienes participaron de una jornada de vacunaci\u00f3n, salud y asesoramiento en temas jur\u00eddicos.\\n\\n+ https://t.co/ntRhXUTl8i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3nOriente', 'Bucaramanga', 'venezolana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8l El Instituto de Salud de  atendi\u00f3 a la poblaci\u00f3n migrante , residentes en el sector de Caf\u00e9 Madrid, quienes participaron de una jornada de vacunaci\u00f3n, salud y asesoramiento en temas jur\u00eddicos.\\n\\n+ https://t.co/ntRhXUTl8i'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128659369140229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AvisoImportante Esta semana se est\u00e1 realizando la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en #Corregidora. Se est\u00e1 aplicando la vacuna en la UCPA de La Negreta y Cl\u00ednica Candiles, el horario de atenci\u00f3n es de 8:00 a 16:00 horas y de 9:00 a 15:00 horas, respectivamente. https://t.co/PmAWNEbXso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AvisoImportante', 'Corregidora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Esta semana se est\u00e1 realizando la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en . Se est\u00e1 aplicando la vacuna en la UCPA de La Negreta y Cl\u00ednica Candiles, el horario de atenci\u00f3n es de 8:00 a 16:00 horas y de 9:00 a 15:00 horas, respectivamente. https://t.co/PmAWNEbXso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128636094943232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n@radio_cubana @RadioGtmo \\nhttps://t.co/hXYg4KwwJt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves'], 'mentions': ['radio_cubana', 'RadioGtmo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/hXYg4KwwJt'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En Guant\u00e1namo, durante la segunda jornada de la vacunaci\u00f3n antiCOVID-19, para adultos al\u00e9rgicos al timerosal se estima inocular con la primera dosis a unas mil 500 personas mayores de 19 a\u00f1os.\\n\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128586560163841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobierno Federal y Ayuntamiento de #Solidaridad, listos para 2da jornada de vacunaci\u00f3n a adultos de 30-39\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udea6\\nhttps://t.co/3YxeabNhAj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Solidaridad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3YxeabNhAj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobierno Federal y Ayuntamiento de , listos para 2da jornada de vacunaci\u00f3n a adultos de 30-39\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udea6\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128581283946497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q caja la gente del puesto de vacunaci\u00f3n mir\u00e1ndome con cara de asombrados cuando les digo q soy menor de edad xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q caja la gente del puesto de vacunaci\u00f3n mir\u00e1ndome con cara de asombrados cuando les digo q soy menor de edad xd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128528968237056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerde que si perdi\u00f3 la cita de vacunaci\u00f3n, envie su n\u00famero de c\u00e9dula al 74224, y al entrar a https://t.co/2y9GCUur9Q tendr\u00e1 la opci\u00f3n de pedir una nueva cita escogiendo lugar y fecha.  Si no le dale el mensaje con una fecha pruebe con la siguiente.  Actualmente cita  &gt;=18', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2y9GCUur9Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerde que si perdi\u00f3 la cita de vacunaci\u00f3n, envie su n\u00famero de c\u00e9dula al 74224, y al entrar a  tendr\u00e1 la opci\u00f3n de pedir una nueva cita escogiendo lugar y fecha.  Si no le dale el mensaje con una fecha pruebe con la siguiente.  Actualmente cita  &gt;=18'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128456478081025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34VACUNATORIOS DOSIS DE REFUERZO\ud83d\udd34 \\n\ud83d\udd34VACUNATORIOS 1\u00b0 Y 2\u00b0 DOSIS \ud83d\udd34\\n\\nSeguimos con la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en #Hualp\u00e9n. Ac\u00e9rcate al vacunatorio m\u00e1s cercano!!!\\n\\n27 DE SEPTIEMBRE AL 01 DE OCTUBRE https://t.co/M2S0plU2Jv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Hualp\u00e9n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34VACUNATORIOS DOSIS DE REFUERZO\ud83d\udd34 \\n\ud83d\udd34VACUNATORIOS 1\u00b0 Y 2\u00b0 DOSIS \ud83d\udd34\\n\\nSeguimos con la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n contra el  en . Ac\u00e9rcate al vacunatorio m\u00e1s cercano!!!\\n\\n27 DE SEPTIEMBRE AL 01 DE OCTUBRE https://t.co/M2S0plU2Jv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128451805618181', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Navegando en https://t.co/4YOU3f067z descubr\u00ed que tienen los mensajes de vacunaci\u00f3n en varios idiomas de Guatemala \\n\\n@Noticias_IGSS, excelente. https://t.co/CCnfACc3D3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Noticias_IGSS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4YOU3f067z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Navegando en  descubr\u00ed que tienen los mensajes de vacunaci\u00f3n en varios idiomas de Guatemala \\n\\n, excelente. https://t.co/CCnfACc3D3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128414723801090', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'UH HOY ME DIERON EL CERTIFICADO DE VACUNACION DE PFIZER JJEJEJEJE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'UH HOY ME DIERON EL CERTIFICADO DE VACUNACION DE PFIZER JJEJEJEJE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128367206535171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lokomotiv Leipzig inform\u00f3 que no va a adherir al protocolo 2G (vacunadxs y recuperadxs) y dicen que ellos no diferencian entre el estado de vacunaci\u00f3n (????) con el color de piel, nacionalidad o religi\u00f3n (??????).\\nClaro... \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/RzvwF4HLt6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RzvwF4HLt6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lokomotiv Leipzig inform\u00f3 que no va a adherir al protocolo 2G (vacunadxs y recuperadxs) y dicen que ellos no diferencian entre el estado de vacunaci\u00f3n (????) con el color de piel, nacionalidad o religi\u00f3n (??????).\\nClaro... \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128326106546177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para una estrategia de vacunaci\u00f3n m\u00e1s efectiva, se requiere informaci\u00f3n sobre preferencias y actitudes de la poblaci\u00f3n m\u00e1s reacia a vacunarse. Ac\u00e1 compartimos resultados de nuestro estudio. https://t.co/pApIHq9ejB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pApIHq9ejB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para una estrategia de vacunaci\u00f3n m\u00e1s efectiva, se requiere informaci\u00f3n sobre preferencias y actitudes de la poblaci\u00f3n m\u00e1s reacia a vacunarse. Ac\u00e1 compartimos resultados de nuestro estudio. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128281714085889', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es necesario agilizar el proceso de vacunaci\u00f3n a menor de edad\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es necesario agilizar el proceso de vacunaci\u00f3n a menor de edad\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128272629170179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Precisan desde Educaci\u00f3n v\u00ednculo entre #vacunaci\u00f3n y retorno a las aulas (+Audio) https://t.co/Jh4y99yNi9\\n#Cuba\\n#RadioCaibari\u00e9n\\n@EmisoraCMHS,@fernanda_CMHS,@Frank_CMHS, @yudi_mercedes,@DiazCanelB,@joaquinsglez,@alfonso_noya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'Cuba', 'RadioCaibari\u00e9n'], 'mentions': ['EmisoraCMHS', 'fernanda_CMHS', 'Frank_CMHS', 'yudi_mercedes', 'DiazCanelB', 'joaquinsglez', 'alfonso_noya'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jh4y99yNi9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Precisan desde Educaci\u00f3n v\u00ednculo entre  y retorno a las aulas (+Audio) \\n\\n\\n,,, ,,,'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128263678500868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comparto resumen de la ma\u00f1ana de hoy, el #Presidente inform\u00f3, entre otras cuestiones, sobre la vacunaci\u00f3n para menores de edad con comorbilidades el d\u00eda de ma\u00f1ana viernes se dar\u00e1 m\u00e1s detalles al respecto. https://t.co/EE4u2iaSQU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Presidente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comparto resumen de la ma\u00f1ana de hoy, el  inform\u00f3, entre otras cuestiones, sobre la vacunaci\u00f3n para menores de edad con comorbilidades el d\u00eda de ma\u00f1ana viernes se dar\u00e1 m\u00e1s detalles al respecto. https://t.co/EE4u2iaSQU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128243717820418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Ma\u00f1ana en Piura empieza la vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes mayores de 27 a\u00f1os o quienes los cumplan este a\u00f1o. Aqu\u00ed los puntos y los horarios. https://t.co/16BjGzjHZW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1ATENCI\u00d3N! Ma\u00f1ana en Piura empieza la vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes mayores de 27 a\u00f1os o quienes los cumplan este a\u00f1o. Aqu\u00ed los puntos y los horarios. https://t.co/16BjGzjHZW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128150663008259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Morelos inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n a menores de 18 a\u00f1os que ganaron amparo para ser inmunizados contra el covid; confirma el delegado de bienestar en la entidad que a\u00fan NO existe fecha para inmunizar a menores de edad https://t.co/o5N4fMl4K4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Morelos inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n a menores de 18 a\u00f1os que ganaron amparo para ser inmunizados contra el covid; confirma el delegado de bienestar en la entidad que a\u00fan NO existe fecha para inmunizar a menores de edad https://t.co/o5N4fMl4K4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128101107277825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AvanceEnSalud \ud83d\udde3 l Contin\u00faan desplegados los equipos de salud en los caser\u00edos del municipio Mellado con jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19.\\n\\n@NicolasMaduro\\n@AlvaradoC_Salud \\n@josemvasquez \\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/KBozLv39Jr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AvanceEnSalud', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'AlvaradoC_Salud', 'josemvasquez'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udde3 l Contin\u00faan desplegados los equipos de salud en los caser\u00edos del municipio Mellado con jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19.\\n\\n\\n \\n \\n\\n https://t.co/KBozLv39Jr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128042521251842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy comenzamos con la aplicaci\u00f3n de la vacuna Pfizer, para menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, para garantizar la vacunaci\u00f3n de todas y todos.\\n\\n@SaludBAP \\n@nkreplak \\n@adrian_gayoso https://t.co/oi6aKG6fDL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SaludBAP', 'nkreplak', 'adrian_gayoso'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy comenzamos con la aplicaci\u00f3n de la vacuna Pfizer, para menores de entre 12 y 17 a\u00f1os de edad, para garantizar la vacunaci\u00f3n de todas y todos.\\n\\n \\n \\n https://t.co/oi6aKG6fDL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128009579130882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127932248813570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora\ud83d\udd3b\\n#Nicaragua\\n\\nProgramaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra  la #Covid-19 a personas mayores de 30 a\u00f1os \\ncon la primera dosis de #AstraZeneca\\n\\nViernes 24 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\\nhttps://t.co/cLW2Y7HzEf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', 'Nicaragua', 'Covid', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cLW2Y7HzEf'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd3b\\n\\n\\nProgramaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra  la -19 a personas mayores de 30 a\u00f1os \\ncon la primera dosis de \\n\\nViernes 24 de septiembre\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127883150290946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El COVID-19 no es el \u00fanico: hay otros 4 coronavirus que nos \u2018atacan\u2019 en invierno... \\nY el SARS-CoV-2 se unir\u00eda a los cuatro existentes que, cada invierno, nos provocan resfriados... Pero aquel es letal y urge aceleren la vacunaci\u00f3n a menores. @SSalud_mx \\n\\nhttps://t.co/uKQtsWSUFd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSalud_mx'], 'tweet_urls': ['https://t.co/uKQtsWSUFd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El COVID-19 no es el \u00fanico: hay otros 4 coronavirus que nos \u2018atacan\u2019 en invierno... \\nY el SARS-CoV-2 se unir\u00eda a los cuatro existentes que, cada invierno, nos provocan resfriados... Pero aquel es letal y urge aceleren la vacunaci\u00f3n a menores.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127871934722053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Basquet #Corrientes: El regreso a la cancha en el b\u00e1squet local ser\u00e1 con certificado de vacunaci\u00f3n.\\n\u27a1\ufe0f\ud83d\udd17 https://t.co/5jqtLj0EYu https://t.co/DAL4w4Grg3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Basquet', 'Corrientes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5jqtLj0EYu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' : El regreso a la cancha en el b\u00e1squet local ser\u00e1 con certificado de vacunaci\u00f3n.\\n\u27a1\ufe0f\ud83d\udd17  https://t.co/DAL4w4Grg3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127865286791169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ignorados e indolentes \ud83d\ude21\ud83c\uddfb\ud83c\uddea | A\u00f1o escolar 2021-2022 arranca con dos exigencias ignoradas: salario digno y vacunaci\u00f3n masiva https://t.co/5v2gKRDhQl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5v2gKRDhQl'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ignorados e indolentes \ud83d\ude21\ud83c\uddfb\ud83c\uddea | A\u00f1o escolar 2021-2022 arranca con dos exigencias ignoradas: salario digno y vacunaci\u00f3n masiva '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127864670240769', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[\ud83d\uddd3\ufe0f Calendario de vacunaci\u00f3n escolar]\\n\\n\u2b55 Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n escolar contra #COVID_19 desde el 27 de septiembre. \\n\\n#YoMeVacuno\u270c\ufe0f https://t.co/K0ddbIcHSS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID_19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[\ud83d\uddd3\ufe0f Calendario de vacunaci\u00f3n escolar]\\n\\n\u2b55 Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n escolar contra  desde el 27 de septiembre. \\n\\n\u270c\ufe0f https://t.co/K0ddbIcHSS'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127853186170890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Managua contin\u00faa en la jornada de vacunaci\u00f3n con cuatro puestos habilitados, Chontales contar\u00e1 con 13 puestos asignados para la primera dosis de AstraZeneca. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar \\nhttps://t.co/4NYCNCIaOU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Art\u00edculo66', 'DerechoAInformar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4NYCNCIaOU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Managua contin\u00faa en la jornada de vacunaci\u00f3n con cuatro puestos habilitados, Chontales contar\u00e1 con 13 puestos asignados para la primera dosis de AstraZeneca.   \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127847251251202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#UNGA Panam\u00e1 ha duplicado esfuerzos para lograr acuerdos importantes con farmac\u00e9uticas, gracias a esto y al trabajo del equipo de la operaci\u00f3n #PanavaC19 nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n y hemos garantizado las dosis necesarias para toda la poblaci\u00f3n. https://t.co/9gZLYq3riO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UNGA', 'PanavaC19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Panam\u00e1 ha duplicado esfuerzos para lograr acuerdos importantes con farmac\u00e9uticas, gracias a esto y al trabajo del equipo de la operaci\u00f3n  nuestro pa\u00eds tiene un exitoso programa de vacunaci\u00f3n y hemos garantizado las dosis necesarias para toda la poblaci\u00f3n. https://t.co/9gZLYq3riO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127823834423298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueLaVacunaNosUna\\nLa vacunaci\u00f3n es el mejor medio para retomar nuestras vidas, \u00a1Qu\u00e9 esperas!\\nSi necesitas m\u00e1s informaci\u00f3n visita:\\xa0https://t.co/K9YX9AzFr7\\xa0@ElijoCuidarmeMx https://t.co/e6FmLit938', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueLaVacunaNosUna'], 'mentions': ['ElijoCuidarmeMx'], 'tweet_urls': ['https://t.co/K9YX9AzFr7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLa vacunaci\u00f3n es el mejor medio para retomar nuestras vidas, \u00a1Qu\u00e9 esperas!\\nSi necesitas m\u00e1s informaci\u00f3n visita:\\xa0\\xa0 https://t.co/e6FmLit938'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127774383656960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La ministra de Salud, Ximena Garz\u00f3n, anunci\u00f3 hoy que Ecuador iniciar\u00e1 a mediados de octubre la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La ministra de Salud, Ximena Garz\u00f3n, anunci\u00f3 hoy que Ecuador iniciar\u00e1 a mediados de octubre la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de ni\u00f1os a partir de los 5 a\u00f1os.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127769576935425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CANoticias #Departamentales \\n\\nBuscan acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en Totonicap\u00e1n.\\n\\nRealizan diversas actividades para que la poblaci\u00f3n se vacune contra la COVID-19:\\nhttps://t.co/JsWVl1Yls7 https://t.co/Nph59nD4kY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CANoticias', 'Departamentales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JsWVl1Yls7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\nBuscan acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n en Totonicap\u00e1n.\\n\\nRealizan diversas actividades para que la poblaci\u00f3n se vacune contra la COVID-19:\\n https://t.co/Nph59nD4kY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127758990483468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1A\u00fan tienes tiempo de aplicarte la vacuna contra la covid-19 \ud83e\udda0!\\n\\nDir\u00edgete a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados, recibe el biol\u00f3gico \ud83d\udc89 y #BAQunaTuVida\\n\\nAqu\u00ed \u2b07\ufe0f puedes encontrar los horarios.\\n\\n\u00a1An\u00edmate, asiste y #EligeLaVida \u2705! https://t.co/loV7EJ5OQJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BAQunaTuVida', 'EligeLaVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1A\u00fan tienes tiempo de aplicarte la vacuna contra la covid-19 \ud83e\udda0!\\n\\nDir\u00edgete a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados, recibe el biol\u00f3gico \ud83d\udc89 y \\n\\nAqu\u00ed \u2b07\ufe0f puedes encontrar los horarios.\\n\\n\u00a1An\u00edmate, asiste y  \u2705! https://t.co/loV7EJ5OQJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127684344475660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 agradecer a un gobierno por la jornada de vacunacion??? Gracias a los donantes en todo caso... \ud83d\ude44\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 agradecer a un gobierno por la jornada de vacunacion??? Gracias a los donantes en todo caso... \ud83d\ude44\ud83e\udd26\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127627100618756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el Parque Carlota de #Temixco avanza sin contratiempos la jornada de vacunaci\u00f3n contra el #Covid19 para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os. Siguen llegando rezagados a inocularse.\\n\\n\ud83d\udcf8: Perla Barrios https://t.co/BhorLhAX6p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Temixco', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el Parque Carlota de  avanza sin contratiempos la jornada de vacunaci\u00f3n contra el  para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os. Siguen llegando rezagados a inocularse.\\n\\n\ud83d\udcf8: Perla Barrios https://t.co/BhorLhAX6p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127612441513988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continuamos con las jornadas de vacunaci\u00f3n a domicilio para nuestros pacientes\\n\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udc9a\ud83e\ude7a\ud83d\udc68\ud83c\udffc\\u200d\u2695\ufe0f\\n#veterinarioAdomicilio \ud83d\udef5\\nCont\u00e1ctanos:\\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcf2 0424-2924604\\n#ClinicaVeterinariaEvervet #veterinario #mascotas #perros #gatos #veterinaria #caracas #carrizal #losteques #sanantoniodelosaltos https://t.co/8w0rvJFWr8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['veterinarioAdomicilio', 'ClinicaVeterinariaEvervet', 'veterinario', 'mascotas', 'perros', 'gatos', 'veterinaria', 'caracas', 'carrizal', 'losteques', 'sanantoniodelosaltos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continuamos con las jornadas de vacunaci\u00f3n a domicilio para nuestros pacientes\\n\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udc9a\ud83e\ude7a\ud83d\udc68\ud83c\udffc\\u200d\u2695\ufe0f\\n \ud83d\udef5\\nCont\u00e1ctanos:\\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcf2 0424-2924604\\n          https://t.co/8w0rvJFWr8'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127572482367490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer, con 89,542 dosis, Jalisco volvi\u00f3 a romper su marca de vacunas aplicadas en un solo d\u00eda, m\u00e1s de 37 mil de ellas fueron en el auditorio Benito Ju\u00e1rez, mientras que en las 53 jornadas activas en el interior se completaron poco m\u00e1s de 35 mil esquemas de vacunaci\u00f3n. https://t.co/yvmG5gxaNA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer, con 89,542 dosis, Jalisco volvi\u00f3 a romper su marca de vacunas aplicadas en un solo d\u00eda, m\u00e1s de 37 mil de ellas fueron en el auditorio Benito Ju\u00e1rez, mientras que en las 53 jornadas activas en el interior se completaron poco m\u00e1s de 35 mil esquemas de vacunaci\u00f3n. https://t.co/yvmG5gxaNA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127540916047875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Estudiantes de la @FNERRRCENTRAL se manifestaron pac\u00edficamente frente al Palacio Municipal de Oth\u00f3n https://t.co/zTJuwmCrKZ, para exigir la aplicaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 a estudiantes de 12 a 17 a\u00f1os. \ud83e\udda0\\nhttps://t.co/aEalnYRLIm https://t.co/EIw3uLWZpe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FNERRRCENTRAL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zTJuwmCrKZ', 'https://t.co/aEalnYRLIm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Estudiantes de la  se manifestaron pac\u00edficamente frente al Palacio Municipal de Oth\u00f3n , para exigir la aplicaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 a estudiantes de 12 a 17 a\u00f1os. \ud83e\udda0\\n https://t.co/EIw3uLWZpe'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127524382113792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep | La periodista Gregoria D\u00edaz (@churuguara) denunci\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n en el Club Social de Maracay (Aragua) fue pospuesta para el viernes #24Sep debido a que no llegaron las vacunas. https://t.co/56d1bVbMnO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', '24Sep'], 'mentions': ['churuguara'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La periodista Gregoria D\u00edaz () denunci\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n en el Club Social de Maracay (Aragua) fue pospuesta para el viernes  debido a que no llegaron las vacunas. https://t.co/56d1bVbMnO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127517461516293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Junto al embajador de Espa\u00f1a, el consejero de la UE, la representante de OPS y la representante de UNICEF recibimos m\u00e1s de 800 mil vacunas donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX.\\nSuperamos las 64,2 millones de dosis desde el inicio del Plan de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19 https://t.co/7FRtikFlXc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Junto al embajador de Espa\u00f1a, el consejero de la UE, la representante de OPS y la representante de UNICEF recibimos m\u00e1s de 800 mil vacunas donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX.\\nSuperamos las 64,2 millones de dosis desde el inicio del Plan de Vacunaci\u00f3n contra COVID-19 https://t.co/7FRtikFlXc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127493205782531', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/RMbDRqlRw7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RMbDRqlRw7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127479658180623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n masiva se dispara con las Sputnik V https://t.co/xK9u49OCgj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xK9u49OCgj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n masiva se dispara con las Sputnik V '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127406480211976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comprobante de vacunaci\u00f3n, requisito para el #GPDeM\u00e9xico\\nSe da a conocer el protocolo sanitario que tendr\u00e1 el Gran Premio de M\u00e9xico de la F1, programado del 5 al 7 de noviembre.\\n#Formula1 https://t.co/xkEngl14va', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GPDeM\u00e9xico', 'Formula1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comprobante de vacunaci\u00f3n, requisito para el \\nSe da a conocer el protocolo sanitario que tendr\u00e1 el Gran Premio de M\u00e9xico de la F1, programado del 5 al 7 de noviembre.\\n https://t.co/xkEngl14va'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127392789942278', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ESTA TARDE #ESTRENO||El retiro de \u00c1ngela Merkel, \u00bfQui\u00e9n heredar\u00e1 su electorado?.Turqu\u00eda endurece sus pol\u00edticas ante refugiados afganos. Kenia,desigualdad en vacunaci\u00f3n impulsa el aumento de contagios por la #Covid19.\\n#ReporterosEnElMundo,#VALETV,en alianza con @dw_espanol,6:30PM https://t.co/prPvq3HN1i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ESTRENO', 'Covid19', 'ReporterosEnElMundo', 'VALETV'], 'mentions': ['dw_espanol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ESTA TARDE ||El retiro de \u00c1ngela Merkel, \u00bfQui\u00e9n heredar\u00e1 su electorado?.Turqu\u00eda endurece sus pol\u00edticas ante refugiados afganos. Kenia,desigualdad en vacunaci\u00f3n impulsa el aumento de contagios por la .\\n,,en alianza con ,6:30PM https://t.co/prPvq3HN1i'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127375014531086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7| Tierra del Fuego, se convirti\u00f3 en la primera provincia argentina en aplicar el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n de mayores de 18 a\u00f1os. #N4V https://t.co/c7Iubo25Lo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Argentina', 'COVID19', 'N4V'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde6\ud83c\uddf7| Tierra del Fuego, se convirti\u00f3 en la primera provincia argentina en aplicar el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra el  a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n de mayores de 18 a\u00f1os.  https://t.co/c7Iubo25Lo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127284610519043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El delegado de Bienestar, Jes\u00fas Romero Silva, se\u00f1al\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en #Tehuac\u00e1n transcurre con una buena respuesta de j\u00f3venes de 18 a 39 a\u00f1os, se han aplicado 30 mil 278 vacunas de las 43 mil asignadas a este municipio. #LaRedCincoRadio https://t.co/5o9f6z9LRC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Tehuac\u00e1n', 'LaRedCincoRadio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El delegado de Bienestar, Jes\u00fas Romero Silva, se\u00f1al\u00f3 que la jornada de vacunaci\u00f3n contra la  en  transcurre con una buena respuesta de j\u00f3venes de 18 a 39 a\u00f1os, se han aplicado 30 mil 278 vacunas de las 43 mil asignadas a este municipio.  https://t.co/5o9f6z9LRC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127165160951809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CojaDato \u25b6\ufe0f El Hospital @SanArauca  asiste a la entrega del reconocimiento al departamento de Arauca, por tener las coberturas m\u00e1s altas en vacunaci\u00f3n contra el Virus del Papiloma Humano. \ud83d\udc89 \\n@LigaCancerBta @UaesaArauca @GoberArauca @MinSaludCol https://t.co/Z6HhIKEaT7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CojaDato'], 'mentions': ['SanArauca', 'LigaCancerBta', 'UaesaArauca', 'GoberArauca', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u25b6\ufe0f El Hospital   asiste a la entrega del reconocimiento al departamento de Arauca, por tener las coberturas m\u00e1s altas en vacunaci\u00f3n contra el Virus del Papiloma Humano. \ud83d\udc89 \\n    https://t.co/Z6HhIKEaT7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127064552173568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alg\u00fan medio interesado en cubrir esta noticia. Aqu\u00ed el video y la presentaci\u00f3n de un eminente doctor no creo en encierros, toques de queda, vacunaci\u00f3n obligatoria y apartheid de los sanitadores. https://t.co/hYXU3bQEZ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hYXU3bQEZ1'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alg\u00fan medio interesado en cubrir esta noticia. Aqu\u00ed el video y la presentaci\u00f3n de un eminente doctor no creo en encierros, toques de queda, vacunaci\u00f3n obligatoria y apartheid de los sanitadores. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127051256270848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para una Caracas Bella \\n\\n\u00a1Viento en Popa!, las actividades de limpieza, desmalezado y vacunaci\u00f3n en la ciudad de Caracas.\\n\\nNuestra Alcaldesa @beatrizrzpsu trabaja por una mejor ciudad.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz @nicolasmaduro @gestionperfecta @nahumpsuv @delcyrodriguezv https://t.co/IiXVap5FUr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'gestionperfecta', 'Nahumpsuv', 'delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para una Caracas Bella \\n\\n\u00a1Viento en Popa!, las actividades de limpieza, desmalezado y vacunaci\u00f3n en la ciudad de Caracas.\\n\\nNuestra Alcaldesa @beatrizrzpsu trabaja por una mejor ciudad.\\n\\n @nicolasmaduro  @nahumpsuv  https://t.co/IiXVap5FUr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126951192649728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Inf\u00f3rmate\ud83d\udce2 | El equipo de @marino_salud, asisti\u00f3 a las instalaciones del Frigor\u00edfico Turmero para llevar a cabo la Jornada de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el #COVID-19 al sector trabajador.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/Jj7zgY4J81', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Inf\u00f3rmate', 'COVID', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['marino_salud'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 | El equipo de , asisti\u00f3 a las instalaciones del Frigor\u00edfico Turmero para llevar a cabo la Jornada de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el -19 al sector trabajador.\\n\\n https://t.co/Jj7zgY4J81'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126941868761097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tres organizaciones se unen a la campa\u00f1a \u201cProt\u00e9gelos, Vac\u00fanalos\u201d, sobre la importancia de mantener el calendario de vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os y j\u00f3venes, m\u00e1s a\u00fan ahora que la mayor\u00eda de ellos han regresado a sus clases presencialmente. https://t.co/rnrwZsXXaL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rnrwZsXXaL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tres organizaciones se unen a la campa\u00f1a \u201cProt\u00e9gelos, Vac\u00fanalos\u201d, sobre la importancia de mantener el calendario de vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os y j\u00f3venes, m\u00e1s a\u00fan ahora que la mayor\u00eda de ellos han regresado a sus clases presencialmente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126939666780166', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[\ud83d\uddd3\ufe0f Calendario de vacunaci\u00f3n #DosisDeRefuerzo]\\n\\n\u2b55 Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n de #DosisDeRefuerzo para personas desde 55 a\u00f1os para la semana del 27 de septiembre al 1 de octubre. \\n\\n#YoMeVacuno\u270c\ufe0f https://t.co/W2qYVxH2hj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DosisDeRefuerzo', 'DosisDeRefuerzo', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[\ud83d\uddd3\ufe0f Calendario de vacunaci\u00f3n ]\\n\\n\u2b55 Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n de  para personas desde 55 a\u00f1os para la semana del 27 de septiembre al 1 de octubre. \\n\\n\u270c\ufe0f https://t.co/W2qYVxH2hj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126868653117441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fINFORMACI\u00d3N DE INTER\u00c9S\u26a0\ufe0f\\n\\nProceso de Vacunaci\u00f3n 2021 en el LPB a estudiantes 1\u00b0 a 8\u00b0 b\u00e1sico. M\u00e1s informaci\u00f3n en los email institucionales.\\n\\nRecuerda mantener las medidas de autocuidado.\\n\\n#IndependenciaTeCuida\\n#Muni_Indep\\n@Convivencia_esc\\n@indepdaem https://t.co/gTjtKVZfj6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IndependenciaTeCuida', 'Muni_Indep'], 'mentions': ['Convivencia_esc', 'IndepDaem'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fINFORMACI\u00d3N DE INTER\u00c9S\u26a0\ufe0f\\n\\nProceso de Vacunaci\u00f3n 2021 en el LPB a estudiantes 1\u00b0 a 8\u00b0 b\u00e1sico. M\u00e1s informaci\u00f3n en los email institucionales.\\n\\nRecuerda mantener las medidas de autocuidado.\\n\\n\\n\\n\\n@indepdaem https://t.co/gTjtKVZfj6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126831181029379', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'He escuchado que para entrar a #USA se debe presentar certificado de vacunaci\u00f3n completa + prueba PCR negativa. Alguien me confirma?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['USA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'He escuchado que para entrar a  se debe presentar certificado de vacunaci\u00f3n completa + prueba PCR negativa. Alguien me confirma?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126820120707079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n anti #COVID\u30fc19\ud83e\udda0,  aplicaci\u00f3n primeras dosis en #Lebrija \u2013 Sder\\n\\nLa E.S.E Hospital San Juan de Dios de #Lebrija, invita a todas las personas entre 18 y 49 a\u00f1os a acercarse al parque principal para aplicarse primera dosis \ud83d\udc89 || #MedicosParaMi\\n\\nhttps://t.co/MtGRjAGHl6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID\u30fc19', 'Lebrija', 'Lebrija', 'MedicosParaMi'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MtGRjAGHl6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n anti \ud83e\udda0,  aplicaci\u00f3n primeras dosis en  \u2013 Sder\\n\\nLa E.S.E Hospital San Juan de Dios de , invita a todas las personas entre 18 y 49 a\u00f1os a acercarse al parque principal para aplicarse primera dosis \ud83d\udc89 || \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126819877376004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OTRA PRIMICIA DE OCTUBRE de CEPOCAMBIARIO\\n\\nEn 3 semanas aprox. con vacunaci\u00f3n completa del 70%, sacan el Ant\u00edgeno de EZE, pero seguramente para el resto de los webs tampoco lo dijimos, hablo para los webs de 3 Lords que facturan y luego informan a la gente!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OTRA PRIMICIA DE OCTUBRE de CEPOCAMBIARIO\\n\\nEn 3 semanas aprox. con vacunaci\u00f3n completa del 70%, sacan el Ant\u00edgeno de EZE, pero seguramente para el resto de los webs tampoco lo dijimos, hablo para los webs de 3 Lords que facturan y luego informan a la gente!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126736578682883', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | Gremio m\u00e9dico propone que poblaci\u00f3n presente carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\nhttps://t.co/0ykogLkTfB https://t.co/Wr4WUZ8qXS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0ykogLkTfB'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Gremio m\u00e9dico propone que poblaci\u00f3n presente carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\n https://t.co/Wr4WUZ8qXS'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126722880016385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept Portugal aligera las restricciones impuestas por el #COVID19. En cuesti\u00f3n de d\u00edas se prepara para reabrir bares y discotecas y eliminar la exigencia del certificado de vacunaci\u00f3n para entrar en restaurantes o alojarse en establecimientos hoteleros. #TVV \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/KBtoAJMhw9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sept', 'COVID19', 'TVV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Portugal aligera las restricciones impuestas por el . En cuesti\u00f3n de d\u00edas se prepara para reabrir bares y discotecas y eliminar la exigencia del certificado de vacunaci\u00f3n para entrar en restaurantes o alojarse en establecimientos hoteleros.  \\n\\n\ud83d\udcf8 EFE https://t.co/KBtoAJMhw9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126720040439810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viejito ped\u00f3filo no tiene ning\u00fan reparo en abandonar a sus propios conciudadanos en Afganist\u00e1n ni en dejar a los afganos en manos de los talibanes con armamento de primera qu\u00e9 \u00e9l mismo les regal\u00f3.\\n\\nAh pero quiere salvar al mundo con \"vacunas\".\\n\\nhttps://t.co/u0tP1gv4IZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u0tP1gv4IZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viejito ped\u00f3filo no tiene ning\u00fan reparo en abandonar a sus propios conciudadanos en Afganist\u00e1n ni en dejar a los afganos en manos de los talibanes con armamento de primera qu\u00e9 \u00e9l mismo les regal\u00f3.\\n\\nAh pero quiere salvar al mundo con \"vacunas\".\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126696426487812', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udd95 Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n\ud83e\udda0\\n\\n\u27a1 El nuevo video musical est\u00e1 disponible puede ser accedido a trav\u00e9s del siguiente link:\\nhttps://t.co/HxLp0PJqbE \\n\\n\u27a1 Para m\u00e1s informaci\u00f3n: \\nhttps://t.co/B2N207PN9J\\n\\n#Educaci\u00f3nMisiones', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Educaci\u00f3nMisiones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HxLp0PJqbE', 'https://t.co/B2N207PN9J'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udd95 Estudiantes misioneros lanza campa\u00f1a para concientizar sobre la vacunaci\u00f3n\ud83e\udda0\\n\\n\u27a1 El nuevo video musical est\u00e1 disponible puede ser accedido a trav\u00e9s del siguiente link:\\n \\n\\n\u27a1 Para m\u00e1s informaci\u00f3n: \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126673752080385', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9dicos de Bolivia entregan jeringas a Cuba para vacunaci\u00f3n antiCovid\\n\\nGracias Bolivia. \\n\\n https://t.co/pzbVwIOSIL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pzbVwIOSIL'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9dicos de Bolivia entregan jeringas a Cuba para vacunaci\u00f3n antiCovid\\n\\nGracias Bolivia. \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126670946103303', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Septiembre   \\nInformaci\u00f3n Importante para para los habitantes de Managua y chontales , aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47puntos de Vacunaci\u00f3n Contra COVID 19 \\nPrimera Dosis AstraZeneca  el  dia 24 de septiembre.\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#TodosConAmor #TE21 #LeonRevolucion https://t.co/h0LXAA9mAs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Septiembre', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'TodosConAmor', 'TE21', 'LeonRevolucion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\nInformaci\u00f3n Importante para para los habitantes de Managua y chontales , aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47puntos de Vacunaci\u00f3n Contra COVID 19 \\nPrimera Dosis AstraZeneca  el  dia 24 de septiembre.\\n \\n   https://t.co/h0LXAA9mAs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126567501983744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora se registra baja afluencia en el punto de vacunaci\u00f3n de la Expo Feria en #G\u00f3mezPalacio; servidores de la naci\u00f3n invitan a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad acudir a recibir su segunda dosis del f\u00e1rmaco Pfizer \ud83d\udc89. https://t.co/vQUUPBCZff', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', 'G\u00f3mezPalacio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se registra baja afluencia en el punto de vacunaci\u00f3n de la Expo Feria en ; servidores de la naci\u00f3n invitan a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad acudir a recibir su segunda dosis del f\u00e1rmaco Pfizer \ud83d\udc89. https://t.co/vQUUPBCZff'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126533838655490', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chontales iniciar\u00e1 vacunaci\u00f3n antiCOVID el 24 de septiembre a grupo de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. El viernes, 24 de septiembre, ser\u00e1 el turno del departamento de Chontales en la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19 a los ciudadanos de 30 a\u00f1os a m... https://t.co/qZQnGLsYOj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qZQnGLsYOj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chontales iniciar\u00e1 vacunaci\u00f3n antiCOVID el 24 de septiembre a grupo de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. El viernes, 24 de septiembre, ser\u00e1 el turno del departamento de Chontales en la jornada de inmunizaci\u00f3n contra el COVID-19 a los ciudadanos de 30 a\u00f1os a m... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126484819730435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfIR\u00c1S AL GP DE M\u00c9XICO? TE PEDIR\u00c1N CERTIFICADO DE VACUNACI\u00d3N ANTICOVID\\n\\n#M\u00e9xico #F1 #GP #CertificadoDeVacunaci\u00f3n\\n\\nSeguir leyendo\\nhttps://t.co/N8ChmEgoZG https://t.co/WuGPUy02it', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9xico', 'F1', 'GP', 'CertificadoDeVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N8ChmEgoZG'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfIR\u00c1S AL GP DE M\u00c9XICO? TE PEDIR\u00c1N CERTIFICADO DE VACUNACI\u00d3N ANTICOVID\\n\\n   \\n\\nSeguir leyendo\\n https://t.co/WuGPUy02it'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126484492500992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"El presidente de Uganda, Yoweri Museveni, ha pedido que se intensifiquen los esfuerzos de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 mientras amenaza a los funcionarios con el despido en caso de que las vacunas caduquen\". - v\u00eda @IOL \\nhttps://t.co/94EKr74knb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['IOL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/94EKr74knb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"El presidente de Uganda, Yoweri Museveni, ha pedido que se intensifiquen los esfuerzos de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 mientras amenaza a los funcionarios con el despido en caso de que las vacunas caduquen\". - v\u00eda  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126471607599104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #VacunaCOVID19 | Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia, con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds, le contamos m\u00e1s detalles\\nhttps://t.co/TkUHag0oUT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TkUHag0oUT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia, con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds, le contamos m\u00e1s detalles\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126471427403779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3x3 | Alejandro R\u00edsquez: \"La vacunaci\u00f3n se deber\u00eda convertir en un requisito para todos los profesores y empleados del colegio\u201d\\n\\nhttps://t.co/j8YZhyKAAZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/j8YZhyKAAZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3x3 | Alejandro R\u00edsquez: \"La vacunaci\u00f3n se deber\u00eda convertir en un requisito para todos los profesores y empleados del colegio\u201d\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126370365476869', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep Jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para nuestros maestros del  Territorio Escolar Guacara. Gracias al Pdte. @nicolasmaduro y Gob. @rafaellacava10  \u00a1Aqu\u00ed Nadie se Rinde! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd87\ud83e\udd87 #VenezuelaDialogaPorLaPaz #carabobo #aquinadieserinde #lacava #docentes #jueves https://t.co/tTOuAMvEJD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', 'carabobo', 'aquinadieserinde', 'lacava', 'docentes', 'jueves'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'rafaellacava10'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para nuestros maestros del  Territorio Escolar Guacara. Gracias al Pdte. @nicolasmaduro y Gob.   \u00a1Aqu\u00ed Nadie se Rinde! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd87\ud83e\udd87       https://t.co/tTOuAMvEJD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126369115533314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego, en el extremo sur de Argentina, es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d por el avance del plan de vacunaci\u00f3n, dijo el jueves el gobierno.\\nhttps://t.co/ueas239irW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ueas239irW'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego, en el extremo sur de Argentina, es la primera provincia del pa\u00eds en alcanzar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d por el avance del plan de vacunaci\u00f3n, dijo el jueves el gobierno.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126355559587853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me dijeron que suba el cartelito ese de la vacuna vacunaci\u00f3n para que haga efecto y estoy ??? ke rid\u00edculos que son', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me dijeron que suba el cartelito ese de la vacuna vacunaci\u00f3n para que haga efecto y estoy ??? ke rid\u00edculos que son'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126290749222915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElPuebloPresidente\\n\ud83d\udccdLa Dra. Sonia\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f,Castro Ministra Asesora para Temas de Salud, recorri\u00f3 los puntos donde ser\u00e1  los puestos de \ud83c\udfe5 #vacunaci\u00f3n\ud83d\udc89ante la #Covid-19\ud83e\udda0en el municipio de #Juigalpa. \\nhttps://t.co/55O9MQA7oM https://t.co/TgjuhpzuiP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPuebloPresidente', 'vacunaci\u00f3n', 'Covid', 'Juigalpa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/55O9MQA7oM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\ud83d\udccdLa Dra. Sonia\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f,Castro Ministra Asesora para Temas de Salud, recorri\u00f3 los puntos donde ser\u00e1  los puestos de \ud83c\udfe5 \ud83d\udc89ante la -19\ud83e\udda0en el municipio de . \\n https://t.co/TgjuhpzuiP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126272101322760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando hagan cruce de bases de datos fallecidos con base de datos vacunados se podr\u00e1 creer o descartar.\\n\\nLas gr\u00e1ficas de Uruguay fallecidos diarios coicide con el ritmo de Vacunaci\u00f3n CoVid19 fundamentalmente vacuna China.\\n\\n80.000 uruguayos no concurrieron a darse segundas dosis. https://t.co/PJ3aqpunJV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PJ3aqpunJV'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando hagan cruce de bases de datos fallecidos con base de datos vacunados se podr\u00e1 creer o descartar.\\n\\nLas gr\u00e1ficas de Uruguay fallecidos diarios coicide con el ritmo de Vacunaci\u00f3n CoVid19 fundamentalmente vacuna China.\\n\\n80.000 uruguayos no concurrieron a darse segundas dosis. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126253658968077', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'no me env\u00edan el certificado de vacunaci\u00f3n de mi mam\u00e1 y estoy en el sol esperando para imprimirlo. paciencia dios', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'no me env\u00edan el certificado de vacunaci\u00f3n de mi mam\u00e1 y estoy en el sol esperando para imprimirlo. paciencia dios'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125967804649473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Menores de 55 a\u00f1os vacunados con 2\u00b0 dosis de Sinovac hasta el 4 de abril podr\u00e1n recibir la #DosisdeRefuerzo en la #Regi\u00f3nMetropolitana. \ud83d\udc89\ud83d\udc89 a partir del lunes 27 de septiembre. \\n\\nDetalles en: https://t.co/ke5W0Rl7BU https://t.co/lZWmVg9YhM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DosisdeRefuerzo', 'Regi\u00f3nMetropolitana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ke5W0Rl7BU'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Menores de 55 a\u00f1os vacunados con 2\u00b0 dosis de Sinovac hasta el 4 de abril podr\u00e1n recibir la  en la . \ud83d\udc89\ud83d\udc89 a partir del lunes 27 de septiembre. \\n\\nDetalles en:  https://t.co/lZWmVg9YhM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125964570787857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este domingo 26 de septiembre gracias al @SaludSV tendremos vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en parque Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado de 8:00 a.m a 2:00 p.m https://t.co/tjAQYQfj3N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SaludSV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este domingo 26 de septiembre gracias al  tendremos vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 en parque Jos\u00e9 Mat\u00edas Delgado de 8:00 a.m a 2:00 p.m https://t.co/tjAQYQfj3N'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125920631369728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CANoticias #Departamentales \\n\\nCentro de Vacunaci\u00f3n instalado en el Instituto Experimental Doctor David Guerra Guzm\u00e1n en Chiquimula ampl\u00eda su horario de atenci\u00f3n. \\n\\nM\u00e1s detalles:\\nhttps://t.co/2g7Bsd9dEk https://t.co/ecPWR4TdJW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CANoticias', 'Departamentales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2g7Bsd9dEk'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\nCentro de Vacunaci\u00f3n instalado en el Instituto Experimental Doctor David Guerra Guzm\u00e1n en Chiquimula ampl\u00eda su horario de atenci\u00f3n. \\n\\nM\u00e1s detalles:\\n https://t.co/ecPWR4TdJW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125839752499208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunacion voluntaria en rivas, excelente\\n#VacunandonosPuebloQueVence\\n#PatriaBenditaYLibre\\n#Nicaragua\\n#23Septiembre \\n#AdelanteSiempre https://t.co/iw8VQ5eE1a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'PatriaBenditaYLibre', 'Nicaragua', '23Septiembre', 'AdelanteSiempre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iw8VQ5eE1a'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunacion voluntaria en rivas, excelente\\n\\n\\n\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125837315600384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que semana m\u00e1s jodida\\n\\nLunes: ayudar en la vacunacion \\nMartes: examen de gineco\\nMi\u00e9rcoles: revison monogr\u00e1fica\\nJueves: examen, prueba de oftalmo y turno\\nViernes: examen de psiquiatria \\n\\nNo he dormido ni gaver we :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que semana m\u00e1s jodida\\n\\nLunes: ayudar en la vacunacion \\nMartes: examen de gineco\\nMi\u00e9rcoles: revison monogr\u00e1fica\\nJueves: examen, prueba de oftalmo y turno\\nViernes: examen de psiquiatria \\n\\nNo he dormido ni gaver we :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125822564208644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'o sea que tendr\u00e9 que cuidar mi carnet de vacunacion como mi dni, si para aprender a cuidar mi dni tuve que sacar 10 duplicado de este xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'o sea que tendr\u00e9 que cuidar mi carnet de vacunacion como mi dni, si para aprender a cuidar mi dni tuve que sacar 10 duplicado de este xd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125818944475140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Entre tod+s nos cuidamos!  \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\ude7a\\n\\nPara toda la comunidad #Uniandina hemos habilitado nuevamente nuestro punto de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19. \ud83d\udc89\ud83e\ude7a \\n\\n\ud83d\udd17 Agenda tu cita aqu\u00ed: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/wCqYMOF1Il\\n#Uniandes #UniandesSomosTodos https://t.co/EWyfyxVJCJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Uniandina', 'Uniandes', 'UniandesSomosTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wCqYMOF1Il'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Entre tod+s nos cuidamos!  \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\ude7a\\n\\nPara toda la comunidad  hemos habilitado nuevamente nuestro punto de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19. \ud83d\udc89\ud83e\ude7a \\n\\n\ud83d\udd17 Agenda tu cita aqu\u00ed: \ud83d\udc49\ud83c\udffb \\n SomosTodos https://t.co/EWyfyxVJCJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125775415992321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n de los formose\u00f1os ha sido muy exitosa. Y mantuvo el n\u00famero de casos en valores bajos. Pero\u2026 la libertad!!! Invasion amarilla y aumentaron los casos #FormosaAvanzaConGildo https://t.co/hZ56Tq6c6l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FormosaAvanzaConGildo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n de los formose\u00f1os ha sido muy exitosa. Y mantuvo el n\u00famero de casos en valores bajos. Pero\u2026 la libertad!!! Invasion amarilla y aumentaron los casos  https://t.co/hZ56Tq6c6l'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125665026101248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BASTA DE SUBIR EL CERTIFICADO DE VACUNACI\u00d3N no ven que a m\u00ed no me lleg\u00f3 estoy desesperado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BASTA DE SUBIR EL CERTIFICADO DE VACUNACI\u00d3N no ven que a m\u00ed no me lleg\u00f3 estoy desesperado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125632323162118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2da dosis adentro. Gracias a todas y todos los vacunadores y voluntarios por el laburo enorme que hacen\\n#vacunacion #vacunate https://t.co/xeQduG34bF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2da dosis adentro. Gracias a todas y todos los vacunadores y voluntarios por el laburo enorme que hacen\\n  https://t.co/xeQduG34bF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125531429130259', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Joe Biden anunci\u00f3 ayer mi\u00e9rcoles que Estados Unidos duplicar\u00e1 su donaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19. El anuncio lo hizo durante una cumbre virtual sobre la pandemia, con la que busca acelerar el ritmo de vacunaci\u00f3n en el mundo.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/awTvcb7wYs https://t.co/rGXgrIl8fw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/awTvcb7wYs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Joe Biden anunci\u00f3 ayer mi\u00e9rcoles que Estados Unidos duplicar\u00e1 su donaci\u00f3n de vacunas contra el COVID-19. El anuncio lo hizo durante una cumbre virtual sobre la pandemia, con la que busca acelerar el ritmo de vacunaci\u00f3n en el mundo.\\n\\n\ud83d\udd17  https://t.co/rGXgrIl8fw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125494041108485', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Cientos de j\u00f3venes se vacunaron contra Covid-19 en Papantla\\nhttps://t.co/2TI9YMo4H6\\n#Vacunaci\u00f3n #AstraZeneca #Covid_19 #Papantla #Veracruz https://t.co/IUqOD5VQpM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'AstraZeneca', 'Covid_19', 'Papantla', 'Veracruz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2TI9YMo4H6'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Cientos de j\u00f3venes se vacunaron contra Covid-19 en Papantla\\n\\n     https://t.co/IUqOD5VQpM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125493428813827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TENtvNoticias | #Honduras Sampedranos no est\u00e1n acudiendo a los centros de vacunaci\u00f3n. https://t.co/SzjO8laUBn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TENtvNoticias', 'Honduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  Sampedranos no est\u00e1n acudiendo a los centros de vacunaci\u00f3n. https://t.co/SzjO8laUBn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125464366632960', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunaci\u00f3n #COVID19 #adolescentes @FernanQuirosBA \\n@nkreplak en el vacunatorio N\u00e9stor Kirchner de Laferrere de un frasquito de Pfizer extra\u00edan tres dosis para adolescentes. Esto est\u00e1 bien? Cu\u00e1l es la dosis que deb\u00edan dar? Gracias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'COVID19', 'adolescentes'], 'mentions': ['FernanQuirosBA', 'nkreplak'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    \\n en el vacunatorio N\u00e9stor Kirchner de Laferrere de un frasquito de Pfizer extra\u00edan tres dosis para adolescentes. Esto est\u00e1 bien? Cu\u00e1l es la dosis que deb\u00edan dar? Gracias'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125380211888136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NvaEsparta | Inaugurado centro de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en Juangriego. #23Sep \\n\\nhttps://t.co/an5o003GNp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NvaEsparta', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/an5o003GNp'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Inaugurado centro de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en Juangriego.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125380123807752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udcc8 La econom\u00eda de M\u00e9xico puede dar buenas noticias en 2022 si la vacunaci\u00f3n avanza y la relaci\u00f3n con Estados Unidos se mantiene en orden \u270d\ud83c\udffb\\nhttps://t.co/CgtTyyKXLy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CgtTyyKXLy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udcc8 La econom\u00eda de M\u00e9xico puede dar buenas noticias en 2022 si la vacunaci\u00f3n avanza y la relaci\u00f3n con Estados Unidos se mantiene en orden \u270d\ud83c\udffb\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125376806342673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya que est\u00e1n dando descuentos en algunos negocios al presentar tarjeta de vacunaci\u00f3n, pues me ire a vacunar \ud83e\udd29\ud83e\udd29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya que est\u00e1n dando descuentos en algunos negocios al presentar tarjeta de vacunaci\u00f3n, pues me ire a vacunar \ud83e\udd29\ud83e\udd29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125376218959873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Septiembre Este jueves realizaron una jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra la covid-19 para los trabajadores de la Asamblea Nacional en el edificio Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas, en la esquina de Pajaritos. https://t.co/BNhj4aMwXb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Septiembre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Este jueves realizaron una jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra la covid-19 para los trabajadores de la Asamblea Nacional en el edificio Jos\u00e9 Mar\u00eda Vargas, en la esquina de Pajaritos. https://t.co/BNhj4aMwXb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125344971399176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bob Dylan en la vacunaci\u00f3n. Excelente servicio.\\n\\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bob Dylan en la vacunaci\u00f3n. Excelente servicio.\\n\\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125335517458437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reporte semanal #3 de vacunaci\u00f3n EPS ACEMI con corte a 10 de septiembre de 2021 (cifras mayores de 50 a\u00f1os vacunados corte: 17 de septiembre)\\n@Coosalud_ @EPS_Famisanar @DirComNuevaEps @EPSSaludTotal @epssura @Compensar_info \\n\\n#reporte #COVID19 #VacunasCovid19 #EPS https://t.co/kxqhzFdwBb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['reporte', 'COVID19', 'VacunasCovid19', 'EPS'], 'mentions': ['Coosalud_', 'EPS_Famisanar', 'DirComNuevaEps', 'EPSSaludTotal', 'epssura', 'Compensar_info'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reporte semanal #3 de vacunaci\u00f3n EPS ACEMI con corte a 10 de septiembre de 2021 (cifras mayores de 50 a\u00f1os vacunados corte: 17 de septiembre)\\n      \\n\\n    https://t.co/kxqhzFdwBb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125329548943369', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N VIERNES\\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en:\\n \ud83d\udccd  Cesfam Pablo de Rokha:\\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo. Desde 09.30 a 15.00 horas. https://t.co/O3XbOgBhmn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N VIERNES\\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en:\\n \ud83d\udccd  Cesfam Pablo de Rokha:\\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo. Desde 09.30 a 15.00 horas. https://t.co/O3XbOgBhmn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125290701254658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Inf\u00f3rmate\ud83d\udce2 | En el eje 5 del @cascodeturmero, municipio Mari\u00f1o, la alcald\u00eda ejecut\u00f3 de manera simult\u00e1nea un Mega Operativo de vacunaci\u00f3n contra el #COVID-19 e influenza en la Urb. Campo Alegre, beneficiando a m\u00e1s de 50 personas.\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/w7gMcjS6sc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Inf\u00f3rmate', 'COVID', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['cascodeturmero'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 | En el eje 5 del , municipio Mari\u00f1o, la alcald\u00eda ejecut\u00f3 de manera simult\u00e1nea un Mega Operativo de vacunaci\u00f3n contra el -19 e influenza en la Urb. Campo Alegre, beneficiando a m\u00e1s de 50 personas.\\n\\n https://t.co/w7gMcjS6sc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125212846759937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estudiantes pertenecientes a la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez (#FNERRR), se han manifestado bajo la consigna #Vacunaci\u00f3nSinAmparo, para exigir al gobierno federal, vacunaci\u00f3n inmediata contra la Covid-19, a los menores de edad. https://t.co/ENe0hW7M1w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FNERRR', 'Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estudiantes pertenecientes a la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez (), se han manifestado bajo la consigna , para exigir al gobierno federal, vacunaci\u00f3n inmediata contra la Covid-19, a los menores de edad. https://t.co/ENe0hW7M1w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125199030755330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en el Centro Comunitario Huellas de la Fundaci\u00f3n Acesco, realizamos vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 a toda la poblaci\u00f3n de 12 a\u00f1os en adelante.\\n\\n\u2757\ufe0fMa\u00f1ana estaremos nuevamente desde las 08:00 a.m. hasta las 03:00 p.m.\\n\\nSalud con calidad, nuestro compromiso con Malambo. https://t.co/nrtu3fbrfu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en el Centro Comunitario Huellas de la Fundaci\u00f3n Acesco, realizamos vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 a toda la poblaci\u00f3n de 12 a\u00f1os en adelante.\\n\\n\u2757\ufe0fMa\u00f1ana estaremos nuevamente desde las 08:00 a.m. hasta las 03:00 p.m.\\n\\nSalud con calidad, nuestro compromiso con Malambo. https://t.co/nrtu3fbrfu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125177312661505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El carnet de vacunaci\u00f3n va ser tan vital como el DNI xdxd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El carnet de vacunaci\u00f3n va ser tan vital como el DNI xdxd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125152528355330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HAY UNO CON GUITARRA EN EL CENTRO DE VACUNACION CANTANDOLE EL FELIZ CUMPLEA\u00d1OS A UNA ENFERMERA AKJSJAKJAJWJA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HAY UNO CON GUITARRA EN EL CENTRO DE VACUNACION CANTANDOLE EL FELIZ CUMPLEA\u00d1OS A UNA ENFERMERA AKJSJAKJAJWJA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125126284611585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es necesario empezar a pedir en las alcabalas @Mippcivzla la tarjeta de vacunaci\u00f3n para salir del estado, porque s\u00e9 de algunas personas que no se quieren vacunar a pesar de que le han llegado la convocatoria, adem\u00e1s de que ya todos se pueden vacunar @NicolasMaduro @dcabellor https://t.co/VaEoATjeqi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Mippcivzla', 'NicolasMaduro', 'dcabellor'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VaEoATjeqi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es necesario empezar a pedir en las alcabalas  la tarjeta de vacunaci\u00f3n para salir del estado, porque s\u00e9 de algunas personas que no se quieren vacunar a pesar de que le han llegado la convocatoria, adem\u00e1s de que ya todos se pueden vacunar   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125070970048512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Escucha el mensaje del Dr. Salvador Garc\u00eda Hern\u00e1ndez, M\u00e9dico adscrito al Programa Estatal de Zoonosis de la Secretar\u00eda de  Jalisco sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica canina y felina. Protege a tus animales de compa\u00f1\u00eda \ud83d\udc36\ud83d\udc31 https://t.co/yfJYWgQltS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Escucha el mensaje del Dr. Salvador Garc\u00eda Hern\u00e1ndez, M\u00e9dico adscrito al Programa Estatal de Zoonosis de la Secretar\u00eda de  Jalisco sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica canina y felina. Protege a tus animales de compa\u00f1\u00eda \ud83d\udc36\ud83d\udc31 https://t.co/yfJYWgQltS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125015794057225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Morelos 16 menores de 17 a\u00f1os de edad han sido vacunados en prevenci\u00f3n al Covid-19 bajo el amparo de la justicia federal, inform\u00f3 el coordinador estatal del Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n, Miguel \u00c1ngel Van Dick Puga. https://t.co/Ec4nfIMQHW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Morelos 16 menores de 17 a\u00f1os de edad han sido vacunados en prevenci\u00f3n al Covid-19 bajo el amparo de la justicia federal, inform\u00f3 el coordinador estatal del Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n, Miguel \u00c1ngel Van Dick Puga. https://t.co/Ec4nfIMQHW'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125010949779457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si el 80% de la vacunaci\u00f3n no es suficiente para alcanzar inmunidad de grupo vamos a tener que ir pensando en qu\u00e9 hacer porque esto se estanca. https://t.co/vVkgEPn5dr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125007246041100', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HOY inici\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra COVID-19 en Malambo, que venimos apoyando desde @IntergremialAtl a fin de beneficiar a 1.200 habitantes y en especial a la poblaci\u00f3n mayor de 50 a\u00f1os. \\n\\n#Fundaci\u00f3nAcesco donar\u00e1 $30 millones en incentivos para los vacunados. \\n\\n\u2935\ufe0f https://t.co/54XlVBUfxw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HOY', 'Fundaci\u00f3nAcesco'], 'mentions': ['IntergremialAtl'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' inici\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n masiva contra COVID-19 en Malambo, que venimos apoyando desde  a fin de beneficiar a 1.200 habitantes y en especial a la poblaci\u00f3n mayor de 50 a\u00f1os. \\n\\n donar\u00e1 $30 millones en incentivos para los vacunados. \\n\\n\u2935\ufe0f https://t.co/54XlVBUfxw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124883014946823', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Iniciamos una nueva fase en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, y comenzamos con los j\u00f3venes de 17 a\u00f1os.\\nHoy visitamos la posta de vacunaci\u00f3n del Museo Mar en #Mercedes, junto a @juaniustarroz, y conversamos con los primeros.\\n\\n@BAProvincia\\n@nkreplak https://t.co/AY2j4KNRM8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mercedes'], 'mentions': ['juaniustarroz', 'BAProvincia', 'nkreplak'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Iniciamos una nueva fase en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, y comenzamos con los j\u00f3venes de 17 a\u00f1os.\\nHoy visitamos la posta de vacunaci\u00f3n del Museo Mar en , junto a , y conversamos con los primeros.\\n\\n\\n https://t.co/AY2j4KNRM8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124824877699086', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'qu\u00e9 grande el sistema de vacunaci\u00f3n que me mand\u00f3 a lA CAROLINA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'qu\u00e9 grande el sistema de vacunaci\u00f3n que me mand\u00f3 a lA CAROLINA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124772608233476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de @CDC_eHealth \"\\nVacunate https://t.co/QlqqpsKHJb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CDC_eHealth'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QlqqpsKHJb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"las personas sin vacunar tienen 17 veces m\u00e1s posibilidades de ser hospitalizadas por covid_19 que aquellas personas que presentan esquemas de vacunaci\u00f3n completos de acuerdo a estudio de  \"\\nVacunate '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124731575537665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q injusto el programa de vacunaci\u00f3n contra el COVID 19 en Venezuela. Nuestro querid\u00edsimo Cardenal Urosa muri\u00f3 de COVID. Jam\u00e1s recibi\u00f3 la 2 dosis de Sputnik V. Qepd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q injusto el programa de vacunaci\u00f3n contra el COVID 19 en Venezuela. Nuestro querid\u00edsimo Cardenal Urosa muri\u00f3 de COVID. Jam\u00e1s recibi\u00f3 la 2 dosis de Sputnik V. Qepd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124716866007041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4d Se est\u00e1 saliendo de la #pandemia gracias al esfuerzo de ciudadanos y profesionales.\\n\\n\u274c Se est\u00e1 saliendo, a pesar del #PP que puso en duda la vacunaci\u00f3n o la vuelta al cole presencial\\n\\n\ud83c\udf99 @JAGonzalez_78 \\n\ud83d\udcfa @cextremadura \\n\\n#ElAn\u00e1lisisExtra\\n#NuestroMomento_\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/cWK1tybhMH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pandemia', 'PP', 'ElAn\u00e1lisisExtra', 'NuestroMomento_'], 'mentions': ['JAGonzalez_78', 'cextremadura'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4d Se est\u00e1 saliendo de la  gracias al esfuerzo de ciudadanos y profesionales.\\n\\n\u274c Se est\u00e1 saliendo, a pesar del  que puso en duda la vacunaci\u00f3n o la vuelta al cole presencial\\n\\n\ud83c\udf99  \\n\ud83d\udcfa  \\n\\n\\n\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/cWK1tybhMH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124697899294729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El gobierno rumano ha cerrado todos los centros de \"vacunaci\u00f3n\" porque m\u00e1s del 70% de sus ciudadanos han DESOBEDECIDO y se niegan a \"inocularse\" con el veneno. \ud83d\udeab\ud83d\udc89\u2620\\n\u00a1Las coacciones del NOM y sus lacayos dictadores NO ha funcionado, han FRACASADO! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d https://t.co/634J6bIIe9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El gobierno rumano ha cerrado todos los centros de \"vacunaci\u00f3n\" porque m\u00e1s del 70% de sus ciudadanos han DESOBEDECIDO y se niegan a \"inocularse\" con el veneno. \ud83d\udeab\ud83d\udc89\u2620\\n\u00a1Las coacciones del NOM y sus lacayos dictadores NO ha funcionado, han FRACASADO! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d https://t.co/634J6bIIe9'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124692450967574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc36\ud83d\udc31La Jurisdicci\u00f3n Sanitaria Tl\u00e1huac nos comparte los Centros de Salud y m\u00f3dulos donde se realiza la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica felina y canina en esta alcald\u00eda. \\n\\n\ud83d\udcc5Est\u00e1 disponible hasta el s\u00e1bado, 25 de septiembre.\\n\ud83d\udc89La vacunaci\u00f3n es gratuita. https://t.co/5L9LIM6A1t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc36\ud83d\udc31La Jurisdicci\u00f3n Sanitaria Tl\u00e1huac nos comparte los Centros de Salud y m\u00f3dulos donde se realiza la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica felina y canina en esta alcald\u00eda. \\n\\n\ud83d\udcc5Est\u00e1 disponible hasta el s\u00e1bado, 25 de septiembre.\\n\ud83d\udc89La vacunaci\u00f3n es gratuita. https://t.co/5L9LIM6A1t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124678785974275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n para los universitarios tambi\u00e9n lleg\u00f3 al Campus de Albacete https://t.co/6DktBvFPKr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6DktBvFPKr'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n para los universitarios tambi\u00e9n lleg\u00f3 al Campus de Albacete '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124601824563200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunacionSinAmparo \u00bfPorque Amlo no apresura la vacunaci\u00f3n o porque no s quiere vacunar?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00bfPorque Amlo no apresura la vacunaci\u00f3n o porque no s quiere vacunar?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124564268847116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pais | El secretario de Salud de Aragua, Juan D\u00e1vila, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles, que en la entidad fueron habilitados cuatro centros de vacunaci\u00f3n, con el fin de atender a la ciudadan\u00eda en las mejores condiciones posibles #23Sep https://t.co/hak4LxiwMp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pais', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El secretario de Salud de Aragua, Juan D\u00e1vila, inform\u00f3 este mi\u00e9rcoles, que en la entidad fueron habilitados cuatro centros de vacunaci\u00f3n, con el fin de atender a la ciudadan\u00eda en las mejores condiciones posibles  https://t.co/hak4LxiwMp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124532253827073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puntos de Vacunaci\u00f3n Voluntaria contra la #COVID19 para el d\u00eda de ma\u00f1ana 24 de Septiembre en @SilaisManagua y @MINSAChontales \\n\\nRecuerda portar tu c\u00e9dula de identidad, mascarilla y Alcohol.\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#SaludEnFamiliaYComunidad https://t.co/YYPrDzUIGE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'SaludEnFamiliaYComunidad'], 'mentions': ['SilaisManagua', 'MINSAChontales'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puntos de Vacunaci\u00f3n Voluntaria contra la  para el d\u00eda de ma\u00f1ana 24 de Septiembre en  y  \\n\\nRecuerda portar tu c\u00e9dula de identidad, mascarilla y Alcohol.\\n \\n https://t.co/YYPrDzUIGE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124529024212996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mientras esperaba a que me den el carnet de vacunaci\u00f3n pensaba en como los chicos se habr\u00e1n vacunado o como se sintieron con la vacuna aaa me da mucha curiosidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mientras esperaba a que me den el carnet de vacunaci\u00f3n pensaba en como los chicos se habr\u00e1n vacunado o como se sintieron con la vacuna aaa me da mucha curiosidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124462431281158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | M\u00e9dicos exigen se pida carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\nhttps://t.co/vVvfIgRI1s https://t.co/1gEjNSa6OK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vVvfIgRI1s'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | M\u00e9dicos exigen se pida carnet de vacunaci\u00f3n en todo lugar p\u00fablico\\n\\n https://t.co/1gEjNSa6OK'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124459092447234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vamos a luchar por un aforo m\u00ednimo con el p\u00fablico de pie del 75 al 80% y sin distanciamiento. No es normal que vayan los metros, los trenes y aviones petados y nosotros estemos con aforos que rondan el 25%, \u00bfhay algo contra nosotros?\"\\n\\nPor @jotalosa https://t.co/8kbCjsQ43e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['jotalosa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kbCjsQ43e'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vamos a luchar por un aforo m\u00ednimo con el p\u00fablico de pie del 75 al 80% y sin distanciamiento. No es normal que vayan los metros, los trenes y aviones petados y nosotros estemos con aforos que rondan el 25%, \u00bfhay algo contra nosotros?\"\\n\\nPor  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124459063115781', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se aterran porque los j\u00f3venes no se est\u00e1 vacunando, mi sobrino de 18 a\u00f1os ya ha dirijido a los puntos de vacunaci\u00f3n cercanos a su casa y siempre le dicen que no hay primeras dosis... En fin la hipocres\u00eda https://t.co/CaSSZQLH5u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se aterran porque los j\u00f3venes no se est\u00e1 vacunando, mi sobrino de 18 a\u00f1os ya ha dirijido a los puntos de vacunaci\u00f3n cercanos a su casa y siempre le dicen que no hay primeras dosis... En fin la hipocres\u00eda https://t.co/CaSSZQLH5u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124436271411201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia\\xa0internacional https://t.co/sIuTF2Avs9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sIuTF2Avs9'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia\\xa0internacional '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124412867047431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me gusto tener 2 respuestas en mi pregunta.\\n\\nLeyendo ambos art\u00edculos ninguno es concluyente (por l\u00edmites de estudio o muestra) a decir si o no a vacunarse si ya tuviste covid.\\n\\nEn cambio ambos sugieren q la vacunacion es parte importante del esquema de protecci\u00f3n y no la desechan https://t.co/8vL02NSbfv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me gusto tener 2 respuestas en mi pregunta.\\n\\nLeyendo ambos art\u00edculos ninguno es concluyente (por l\u00edmites de estudio o muestra) a decir si o no a vacunarse si ya tuviste covid.\\n\\nEn cambio ambos sugieren q la vacunacion es parte importante del esquema de protecci\u00f3n y no la desechan https://t.co/8vL02NSbfv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124408114831361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed ser\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os a mediados de octubre https://t.co/TxPZ7lyyuF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TxPZ7lyyuF'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed ser\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra covid para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os a mediados de octubre '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124335888920586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU obligar\u00e1 a sus empleados federales a vacunarse contra el Covid y puso como fecha l\u00edmite el pr\u00f3ximo 22 de noviembre. \\n#joebiden #eeuu #lainformacion #lainformacionhouston #lainformacionnewspaper\\nhttps://t.co/8AsKEG4tip https://t.co/i8nMBJOTSt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['joebiden', 'eeuu', 'lainformacion', 'lainformacionhouston', 'lainformacionnewspaper'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8AsKEG4tip'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU obligar\u00e1 a sus empleados federales a vacunarse contra el Covid y puso como fecha l\u00edmite el pr\u00f3ximo 22 de noviembre. \\n   houston newspaper\\n https://t.co/i8nMBJOTSt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124271699365891', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#HerveoPrimeroJuntosPodemos \\n\\nCampa\u00f1a de vacunacion antirr\u00e1bica\\n\\nLugar: Parque Principal\\nFecha: 25 septiembre\\nHora: 9:00 - 2 p.m\\n\\n#Herveo\\n\\nhttps://t.co/26wNjIlSry https://t.co/j5t5xMavRR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HerveoPrimeroJuntosPodemos', 'Herveo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/26wNjIlSry'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nCampa\u00f1a de vacunacion antirr\u00e1bica\\n\\nLugar: Parque Principal\\nFecha: 25 septiembre\\nHora: 9:00 - 2 p.m\\n\\n\\n\\n https://t.co/j5t5xMavRR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124261385564164', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VICEMINISTRO DE SALUD LLAMA A LA POBLACI\u00d3N A NO OLVIDARSE DE LA MENTIRAS DE UNOS SOBRE LA #VACUNACI\u00d3N https://t.co/pQYsZs0D10', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VACUNACI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pQYsZs0D10'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VICEMINISTRO DE SALUD LLAMA A LA POBLACI\u00d3N A NO OLVIDARSE DE LA MENTIRAS DE UNOS SOBRE LA  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124244193087491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cronograma de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 de ma\u00f1ana viernes \ud83d\udc89\\n\\n#ElijoVacunarme https://t.co/b1QPRmqiLg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElijoVacunarme'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cronograma de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 de ma\u00f1ana viernes \ud83d\udc89\\n\\n https://t.co/b1QPRmqiLg'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124237452795909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1CON TODAS LAS PRECAUCIONES!\\nLos asistentes al #GPDeM\u00e9xico de la @F1 tendr\u00e1n que presentar comprobante de vacunaci\u00f3n o prueba negativa a Covid-19 para entrar al AHR, entre otras medidas sanitarias. https://t.co/ua6laP4kAC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GPDeM\u00e9xico'], 'mentions': ['F1'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ua6laP4kAC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1CON TODAS LAS PRECAUCIONES!\\nLos asistentes al  de la  tendr\u00e1n que presentar comprobante de vacunaci\u00f3n o prueba negativa a Covid-19 para entrar al AHR, entre otras medidas sanitarias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124152262348805', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para ingresar a EEUU se debe contar con el esquema de vacunaci\u00f3n contra el COVID 19, completo. Estas son las vacunas admitidas y las que a\u00fan no han sido aprobadas, seg\u00fan publica hoy CNN https://t.co/1pqZxIgVk3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para ingresar a EEUU se debe contar con el esquema de vacunaci\u00f3n contra el COVID 19, completo. Estas son las vacunas admitidas y las que a\u00fan no han sido aprobadas, seg\u00fan publica hoy CNN https://t.co/1pqZxIgVk3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124099774816257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba Propondr\u00e1n en Cuba evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os. Ante la probada efectividad de las vacunas cubbanas contra la Covid-19, Cuba evaluar\u00e1 la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. #CubaSalvaVidas\\n@radio_cubana @radionline\\n@alfonso_noya https://t.co/dchJUefVAo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaSalvaVidas'], 'mentions': ['radio_cubana', 'radionline', 'alfonso_noya'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dchJUefVAo'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Propondr\u00e1n en Cuba evaluar vacunaci\u00f3n en menores de dos a\u00f1os. Ante la probada efectividad de las vacunas cubbanas contra la Covid-19, Cuba evaluar\u00e1 la vacunaci\u00f3n en ni\u00f1os menores de dos a\u00f1os. SalvaVidas\\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124077490475008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3#Prevenci\u00f3n || El @bingferriar te informa e invita asistir a los distintos centros m\u00e9dicos de Maturin Edo. Monagas, con el plan de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, cumple las medidas sanitarias, toma las previsiones, la prevenci\u00f3n es de todos.\\n#23Sept\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/AiDDCbedbv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Prevenci\u00f3n', '23Sept', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['bingferriar'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 || El  te informa e invita asistir a los distintos centros m\u00e9dicos de Maturin Edo. Monagas, con el plan de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, cumple las medidas sanitarias, toma las previsiones, la prevenci\u00f3n es de todos.\\n\\n https://t.co/AiDDCbedbv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124062512566273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea9 #PuertoMorelos | Participa el municipio en la Semana #Nacional de #Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica, en coordinaci\u00f3n con la Secretar\u00eda estatal de #Salud https://t.co/XOOwaBzA5f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PuertoMorelos', 'Nacional', 'Vacunaci\u00f3n', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XOOwaBzA5f'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea9  | Participa el municipio en la Semana  de  Antirr\u00e1bica, en coordinaci\u00f3n con la Secretar\u00eda estatal de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124054484742153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno, lo que nos faltaba, despu\u00e9s de toda la presi\u00f3n que estamos recibiendo para vacunarnos y ahora nos viene el Papa, que como \u00e9l es \u201cinfalible\u201d, \u00a1\u00bfpa\u2019 qu\u00e9, pa\u2019 qu\u00e9, pa\u2019 qu\u00e9?! #vacuna https://t.co/pJRw8jdJxj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pJRw8jdJxj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno, lo que nos faltaba, despu\u00e9s de toda la presi\u00f3n que estamos recibiendo para vacunarnos y ahora nos viene el Papa, que como \u00e9l es \u201cinfalible\u201d, \u00a1\u00bfpa\u2019 qu\u00e9, pa\u2019 qu\u00e9, pa\u2019 qu\u00e9?!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123999396687875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Apoyo todos los protocolos, pero si no existe vacuna para menores de 6 a\u00f1os, no pueden EXIGIRLA! Libertad a los ni\u00f1os y a los padres que cumplimos con el plan de vacunaci\u00f3n pero somos discriminados por tener hijos peque\u00f1os #abranlasfronterasparalosni\u00f1os @pdazan @DrEnriqueParis https://t.co/MmiRoXOU5i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['abranlasfronterasparalosni\u00f1os'], 'mentions': ['pdazan', 'DrEnriqueParis'], 'tweet_urls': ['https://t.co/MmiRoXOU5i'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Apoyo todos los protocolos, pero si no existe vacuna para menores de 6 a\u00f1os, no pueden EXIGIRLA! Libertad a los ni\u00f1os y a los padres que cumplimos con el plan de vacunaci\u00f3n pero somos discriminados por tener hijos peque\u00f1os    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123923836473344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El domingo es mi cumple, se jalan a la carnita asada con su certificado de vacunaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El domingo es mi cumple, se jalan a la carnita asada con su certificado de vacunaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123912855687172', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No comprendo a quienes siguen promoviendo la no vacunaci\u00f3n, a quienes siguen difundiendo desinformaci\u00f3n (en ingl\u00e9s hay dos distinciones \"desinformation\" y \"misinformation\") sobre vacunas y mascarillas, a quienes siguen hablando de su concepto de #libertad por encima de la vida.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['libertad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No comprendo a quienes siguen promoviendo la no vacunaci\u00f3n, a quienes siguen difundiendo desinformaci\u00f3n (en ingl\u00e9s hay dos distinciones \"desinformation\" y \"misinformation\") sobre vacunas y mascarillas, a quienes siguen hablando de su concepto de  por encima de la vida.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123887152971780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reunimos a diferentes actores del sector, para apoyar la inmunizaci\u00f3n, evitar enfermedades prevenibles con la vacunaci\u00f3n y proteger millones de vidas. Porque sabemos que, #LasVacunasFuncionan. As\u00ed lo reafirma Juan Luis Garcia @MSDLatAm.\\n\\n#LasVacunasNosAcercan #FIFARMATeam https://t.co/EPWFfUqsgi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasVacunasFuncionan', 'LasVacunasNosAcercan', 'FIFARMATeam'], 'mentions': ['MSDLatAm'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reunimos a diferentes actores del sector, para apoyar la inmunizaci\u00f3n, evitar enfermedades prevenibles con la vacunaci\u00f3n y proteger millones de vidas. Porque sabemos que, . As\u00ed lo reafirma Juan Luis Garcia .\\n\\n  https://t.co/EPWFfUqsgi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123717422063618', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f Lugares para vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 \ud83d\uddd3\ufe0f Viernes #24Septiembre (AstraZeneca 1ra dosis +30)  #Managua #Chontales #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence \ud83d\udc89\\n@MinsaNicaragua \ud83d\udc4f https://t.co/9paw3DrBtr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', '24Septiembre', 'Managua', 'Chontales', 'Nicaragua', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': ['MinsaNicaragua'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f Lugares para vacunaci\u00f3n contra el  \ud83d\uddd3\ufe0f Viernes  (AstraZeneca 1ra dosis +30)     \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\n \ud83d\udc89\\n \ud83d\udc4f https://t.co/9paw3DrBtr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123690356166663', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los hallazgos  evidencian desigualdad en la cobertura entre la zona rural y urbana, asimismo como una percepci\u00f3n negativa del proceso en algunos grupos de la poblaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/C7tbMzIvKm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7tbMzIvKm'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los hallazgos  evidencian desigualdad en la cobertura entre la zona rural y urbana, asimismo como una percepci\u00f3n negativa del proceso en algunos grupos de la poblaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123682995167235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstudiantesUQ l Desde la Facultad Ingenier\u00eda te invitamos a que asistas a la Jornada de Vacunaci\u00f3n que tendremos ma\u00f1ana, viernes 24 de septiembre \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/p2xzc6Sje1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstudiantesUQ'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' l Desde la Facultad Ingenier\u00eda te invitamos a que asistas a la Jornada de Vacunaci\u00f3n que tendremos ma\u00f1ana, viernes 24 de septiembre \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/p2xzc6Sje1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123537406685187', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uded1 \u00daltima hora, vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os de edad arrancar\u00e1 a mediados de octubre en Ecuador https://t.co/EVY5xlTMtJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EVY5xlTMtJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uded1 \u00daltima hora, vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os desde 5 a\u00f1os de edad arrancar\u00e1 a mediados de octubre en Ecuador '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123451612266502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este lunes, comienza el calendario de vacunaci\u00f3n a escolares con previa autorizaci\u00f3n de padres o tutores.  \\n\\nM\u00e1s en https://t.co/DhKGNQLqxd.\\n\\n#YoMeVacuno\u270c\ud83c\udffb . \ud83d\udc89 https://t.co/0xJvki7Izn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DhKGNQLqxd'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este lunes, comienza el calendario de vacunaci\u00f3n a escolares con previa autorizaci\u00f3n de padres o tutores.  \\n\\nM\u00e1s en .\\n\\n\u270c\ud83c\udffb . \ud83d\udc89 https://t.co/0xJvki7Izn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123431043399687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan Bloomberg Vaccine Tracker, Ecuador es en la actualidad el tercer pa\u00eds suramericano con el mayor porcentaje de vacunados con pauta completa, y m\u00e1s del 60% de la poblaci\u00f3n cubierta contra el covid-19 despu\u00e9s de Uruguay y Chile.\\nVia:elcomercio\\nhttps://t.co/kCjZdg8Nly', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kCjZdg8Nly'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan Bloomberg Vaccine Tracker, Ecuador es en la actualidad el tercer pa\u00eds suramericano con el mayor porcentaje de vacunados con pauta completa, y m\u00e1s del 60% de la poblaci\u00f3n cubierta contra el covid-19 despu\u00e9s de Uruguay y Chile.\\nVia:elcomercio\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123359958265862', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Participa Puerto Morelos en la Semana Nacional de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica - https://t.co/u6tMsv8fEw https://t.co/UhdGpdTqJs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u6tMsv8fEw'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Participa Puerto Morelos en la Semana Nacional de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica -  https://t.co/UhdGpdTqJs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123331625795592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jajajaaj!! No me quiero ni imaginar c\u00f3mo iba a ser la vacunaci\u00f3n a cargo de este tipo. Nos iban a inocular saliva o pichi https://t.co/d3xiB7f70Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d3xiB7f70Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jajajaaj!! No me quiero ni imaginar c\u00f3mo iba a ser la vacunaci\u00f3n a cargo de este tipo. Nos iban a inocular saliva o pichi '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123269348790279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BUENAS  NOTICIAS ::::\\nDe las 135 distritos de la PBA, s\u00f3lo 8 registraron fallecidxs por coronavirus. El ministro de Salud provincial, Nicol\u00e1s Kreplak celebr\u00f3 la noticia: \u201cLa estrategia de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n empieza a dar notorios resultados\u201d. https://t.co/ttMmritIrT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BUENAS  NOTICIAS ::::\\nDe las 135 distritos de la PBA, s\u00f3lo 8 registraron fallecidxs por coronavirus. El ministro de Salud provincial, Nicol\u00e1s Kreplak celebr\u00f3 la noticia: \u201cLa estrategia de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n empieza a dar notorios resultados\u201d. https://t.co/ttMmritIrT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123247974617091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invita Corregidora a jornadas de vacunaci\u00f3n de mascotas https://t.co/IiHCLb5bcs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IiHCLb5bcs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invita Corregidora a jornadas de vacunaci\u00f3n de mascotas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123215888244739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LoMasLeido La falta de vacunaci\u00f3n a nivel mundial impedir\u00e1 erradicar el virus en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, seg\u00fan un experto de la UV https://t.co/8709mEs0H8 https://t.co/Wll9HOJt5k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoMasLeido'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8709mEs0H8'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La falta de vacunaci\u00f3n a nivel mundial impedir\u00e1 erradicar el virus en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, seg\u00fan un experto de la UV  https://t.co/Wll9HOJt5k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123211521888256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '. @NicolasRomay para subsecretario de Salud \ud83d\ude37. Btw es un suplicio obtener el certificado se vacunaci\u00f3n de @SSalud_mx ccp @MLopezSanMartin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NicolasRomay', 'SSalud_mx', 'MLopezSanMartin'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  para subsecretario de Salud \ud83d\ude37. Btw es un suplicio obtener el certificado se vacunaci\u00f3n de  ccp '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123120207708167', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro https://t.co/ZYAgJWL2Bj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZYAgJWL2Bj'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finaliza vacunaci\u00f3n de segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en\\xa0Tar\u00edmbaro '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123078688313352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 As\u00ed es la relaci\u00f3n entre los \u00edndices de vacunaci\u00f3n y las tasas de mortalidad en los diferentes estados del pa\u00eds. https://t.co/yJZKXgpNVf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 As\u00ed es la relaci\u00f3n entre los \u00edndices de vacunaci\u00f3n y las tasas de mortalidad en los diferentes estados del pa\u00eds. https://t.co/yJZKXgpNVf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123031934459906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te recordamos que ma\u00f1ana viernes continuamos con las dosis de refuerzo para menores de 55 a\u00f1os de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 ent\u00e9rate de los detalles ac\u00e1 . https://t.co/PPUtv6Pmdx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te recordamos que ma\u00f1ana viernes continuamos con las dosis de refuerzo para menores de 55 a\u00f1os de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 ent\u00e9rate de los detalles ac\u00e1 . https://t.co/PPUtv6Pmdx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123028679553028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la #NuevaNormalidad ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99 @JAGonzalez_78 \\n\ud83d\udcfa @cextremadura \\n\\n#ElAn\u00e1lisisExtra\\n#NuestroMomento_\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/OXYsxVHiam', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuevaNormalidad', 'ElAn\u00e1lisisExtra', 'NuestroMomento_'], 'mentions': ['JAGonzalez_78', 'cextremadura'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la  ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99  \\n\ud83d\udcfa  \\n\\n\\n\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/OXYsxVHiam'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123023805767688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Deber\u00edamos empezar a hacer casos a las se\u00f1ales que nos env\u00eda el universo \ud83c\udf1f\\n#SanchezGafe\\n#sanchezveteya\\n\ud83d\udc7e Pandemia\\n\ud83d\uddfd Asalto al Capitolio\\n\u2744 Gran nevada\\n\ud83c\udfa2 Terremotos\\n\ud83d\udc89 Vacunaci\u00f3n masiva\\n\ud83d\udd25 Ola de calor\\n\u26bd\ufe0f Se va Messi, Cristiano y Ramos\\n\ud83d\udc73\\u200d\u2642\ufe0f Vuelta de los   Talibanes\\n\ud83c\udf0b Volc\u00e1n..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanchezGafe', 'sanchezveteya'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Deber\u00edamos empezar a hacer casos a las se\u00f1ales que nos env\u00eda el universo \ud83c\udf1f\\n\\n\\n\ud83d\udc7e Pandemia\\n\ud83d\uddfd Asalto al Capitolio\\n\u2744 Gran nevada\\n\ud83c\udfa2 Terremotos\\n\ud83d\udc89 Vacunaci\u00f3n masiva\\n\ud83d\udd25 Ola de calor\\n\u26bd\ufe0f Se va Messi, Cristiano y Ramos\\n\ud83d\udc73\\u200d\u2642\ufe0f Vuelta de los   Talibanes\\n\ud83c\udf0b Volc\u00e1n..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123014620303360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir de Noviembre ser\u00e1 obligatorio presentar certificado de vacunaci\u00f3n completa contra el COVID + prueba para ingresar a Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/RSACjkET8w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir de Noviembre ser\u00e1 obligatorio presentar certificado de vacunaci\u00f3n completa contra el COVID + prueba para ingresar a Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/RSACjkET8w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122970454220810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ni dar dinero ni derecho de admisi\u00f3n en bares: Alemania muestra el camino para que m\u00e1s gente se vacune https://t.co/c893nVeCdE a trav\u00e9s de @Yahoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Yahoo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/c893nVeCdE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ni dar dinero ni derecho de admisi\u00f3n en bares: Alemania muestra el camino para que m\u00e1s gente se vacune  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122958861221900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualidad\ud83d\udccd| Secretario de Salud de Rionegro resuelve inquietudes frente a la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\\n\ud83d\udd35\ud83d\udcf1 https://t.co/GiejyuzjPi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GiejyuzjPi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccd| Secretario de Salud de Rionegro resuelve inquietudes frente a la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\\n\ud83d\udd35\ud83d\udcf1 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122917262057476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye, si el calendario de vacunaci\u00f3n de refuerzo no es dif\u00edcil. Son 2 variables a considerar: a) Fecha 2da dosis vacuna Coronavac (Sinovac) y b) Edad.\\nSi hace match en ambas, vaya a vacunarse \ud83d\ude4c'}]"