"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136004178628612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada con las dos dosis uju', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada con las dos dosis uju'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441135929922502661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 si Oiane era fisioterapeuta, o sea profesional de la salud, o estaba vacunada? https://t.co/n7nafgr4Pi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n7nafgr4Pi'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 si Oiane era fisioterapeuta, o sea profesional de la salud, o estaba vacunada? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441134660310929413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy doblemente \u2728vacunada\u2728', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy doblemente \u2728vacunada\u2728'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133981278228487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  https://t.co/tzuJEYK9s0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tzuJEYK9s0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SALUD | TIERRA DEL FUEGO ALCANZ\u00d3 LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O\\n\\nEs la primera provincia argentina en lograrlo. El 93% de su poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os fue vacunada con primeras dosis y el 72% tiene el esquema completo  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133892497408003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '76% de la poblaci\u00f3n vacunada 2 dosis.\\n79% de la poblaci\u00f3n vacunada 1 dosis\\n71 casos por 100k habitantes(0,07%)\\n\\nHasta cuando las limitaciones, restricciones y mascarillas?\\n\\n@sanchezdelreal\\n@CocoRobatto \\n@vox_es', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['sanchezdelreal', 'CocoRobatto', 'vox_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '76% de la poblaci\u00f3n vacunada 2 dosis.\\n79% de la poblaci\u00f3n vacunada 1 dosis\\n71 casos por 100k habitantes(0,07%)\\n\\nHasta cuando las limitaciones, restricciones y mascarillas?\\n\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133623302778884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico llegar al 70% de su poblaci\u00f3n vacunada, seg\u00fan informe de Secretaria de Salud @Gobatlantico ,Alma Solano. Los otros municipios son  Suan, Pioj\u00f3, Santa Luc\u00eda y Usiacur\u00ed https://t.co/3oROz5LFcj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Gobatlantico'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Candelaria es el quinto municipio del Atl\u00e1ntico llegar al 70% de su poblaci\u00f3n vacunada, seg\u00fan informe de Secretaria de Salud  ,Alma Solano. Los otros municipios son  Suan, Pioj\u00f3, Santa Luc\u00eda y Usiacur\u00ed https://t.co/3oROz5LFcj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133055058477060', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'soy una chica vacunada y con libro nuevo que m\u00e1s puedo pedir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'soy una chica vacunada y con libro nuevo que m\u00e1s puedo pedir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441133007780421634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Estados Unidos las vacunas se echan a perder en la farmacias porque ya casi todos la tienen, y en m\u00e9xico gran parte de la poblaci\u00f3n no est\u00e1 vacunada porque no hay vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Estados Unidos las vacunas se echan a perder en la farmacias porque ya casi todos la tienen, y en m\u00e9xico gran parte de la poblaci\u00f3n no est\u00e1 vacunada porque no hay vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132877928812545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esterilizada, desparasitada, vacunada, pruebas negativas de ETS. No s\u00e9, pi\u00e9nsalo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esterilizada, desparasitada, vacunada, pruebas negativas de ETS. No s\u00e9, pi\u00e9nsalo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132666095484932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'quien se llama marypau es linda y esta full vacunada? \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8bpor si no sab\u00edan la respuesta, soy yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'quien se llama marypau es linda y esta full vacunada? \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8bpor si no sab\u00edan la respuesta, soy yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441132208975085572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'oficialmente estoy vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'oficialmente estoy vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131912190324743', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n masiva de la poblaci\u00f3n reduce el riesgo de contagio y m\u00e1s a\u00fan hospitalizaci\u00f3n y muerte por COVID. S\u00ed, es posible que una persona vacunada pueda contagiarse, sin embargo, en la inmensa mayor\u00eda de las veces, no sufrir\u00e1 de una enfermedad grave ni morir\u00e1. Vacunas funcionan'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130600425947142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy el primer ministro ha sacado pecho por estar al 83 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada al completo. As\u00ed que la pr\u00f3xima semana se llegar\u00e1 al objetivo del 85% y el pa\u00eds entrar\u00e1 en su \u00faltima fase de des confinamiento. El certificado de vacunas ya no se pedir\u00e1 ni en restaurantes \ud83d\udc47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy el primer ministro ha sacado pecho por estar al 83 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada al completo. As\u00ed que la pr\u00f3xima semana se llegar\u00e1 al objetivo del 85% y el pa\u00eds entrar\u00e1 en su \u00faltima fase de des confinamiento. El certificado de vacunas ya no se pedir\u00e1 ni en restaurantes \ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130550559850501', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya vacunada paaiii, que pinta el finde?\ud83d\ude06\ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya vacunada paaiii, que pinta el finde?\ud83d\ude06\ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130481932652547', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya completamente vacunada. https://t.co/8t0WKSFJGD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya completamente vacunada. https://t.co/8t0WKSFJGD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130463121133569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No me vuelvo a Usa sin una foto con @joseantoniokast!  Salgo de LA INJUSTA cuarentena en Chile estando vacunada!, este Domingo..me lo merezco por tener que ir a Chicago a votar por ti..(4hrs de viaje)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['joseantoniokast'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No me vuelvo a Usa sin una foto con !  Salgo de LA INJUSTA cuarentena en Chile estando vacunada!, este Domingo..me lo merezco por tener que ir a Chicago a votar por ti..(4hrs de viaje)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130328404283396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37 El ministro de Salud porte\u00f1o, @FernanQuirosBA, inform\u00f3 que el gobierno porte\u00f1o considera que hay que continuar con el uso del barbijo \u201cun poco m\u00e1s\u201d hasta alcanzar el 70 % de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis \u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/8kGXg4FApC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FernanQuirosBA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8kGXg4FApC'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37 El ministro de Salud porte\u00f1o, , inform\u00f3 que el gobierno porte\u00f1o considera que hay que continuar con el uso del barbijo \u201cun poco m\u00e1s\u201d hasta alcanzar el 70 % de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis \u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130247789989888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alemania cuenta con una poblaci\u00f3n vacunada que supera el 74% de los ciudadanos y el gobierno busca a trav\u00e9s de numerosas campa\u00f1as, convencer a los no vacunados, de recibir el biol\u00f3gico para controlar los contagios y as\u00ed obtener la inmunidad total.\\nhttps://t.co/VZi30Ax7o0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VZi30Ax7o0'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alemania cuenta con una poblaci\u00f3n vacunada que supera el 74% de los ciudadanos y el gobierno busca a trav\u00e9s de numerosas campa\u00f1as, convencer a los no vacunados, de recibir el biol\u00f3gico para controlar los contagios y as\u00ed obtener la inmunidad total.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129331443396608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me viene mi prima en plan moralista, que porque no me pongo la vacuna. \\nY no sab\u00eda ni que estando vacunada pod\u00eda seguir contagiando\u2026 lo ha tenido que buscar en internet y todo, en fin', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me viene mi prima en plan moralista, que porque no me pongo la vacuna. \\nY no sab\u00eda ni que estando vacunada pod\u00eda seguir contagiando\u2026 lo ha tenido que buscar en internet y todo, en fin'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129190783336449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sospecho que en Espa\u00f1a, est\u00e1n esperando a que el 100% de la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada, para implantar el pasaporte covid a nivel Nacional!\\n\\nTiene sentido!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sospecho que en Espa\u00f1a, est\u00e1n esperando a que el 100% de la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada, para implantar el pasaporte covid a nivel Nacional!\\n\\nTiene sentido!'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128202852651014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el #Covid_19, nuestra gente de #Candelaria dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Candelaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el , nuestra gente de  dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127239773351943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya bien vacunada\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya bien vacunada\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127111767609345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'toi vacunada\ud83d\ude3c\ud83e\udd19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'toi vacunada\ud83d\ude3c\ud83e\udd19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126817377579016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sin muelas, vacunada e invencible \u2728\ud83d\udcaa\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sin muelas, vacunada e invencible \u2728\ud83d\udcaa\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126642324176901', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oficialmente esta perra est\u00e1 vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oficialmente esta perra est\u00e1 vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126555699142661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'tengo que llevar al michi a la veterinaria Y SAL\u00cd SIN MASCARILLA AYUDA ni vacunada estoy ptm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'tengo que llevar al michi a la veterinaria Y SAL\u00cd SIN MASCARILLA AYUDA ni vacunada estoy ptm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126408005165061', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una estrategia totalmente sin sentido en un escenario con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada. Se qued\u00f3 pegado en marzo de 2020 el colega. https://t.co/GuvPSIdPHy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GuvPSIdPHy'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una estrategia totalmente sin sentido en un escenario con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada. Se qued\u00f3 pegado en marzo de 2020 el colega. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126368981385220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'full vacunada lokoo https://t.co/af7Ip1oyaX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'full vacunada lokoo https://t.co/af7Ip1oyaX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126339780751360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 la mayor parte de la gente \u201cvacunada\u201d est\u00e1 cansada que hasta se les nota en los ojos? Por no hablar de los que est\u00e1n con patolog\u00edas raras #YoNoMeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 la mayor parte de la gente \u201cvacunada\u201d est\u00e1 cansada que hasta se les nota en los ojos? Por no hablar de los que est\u00e1n con patolog\u00edas raras '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126092740317194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo camita, comidita diaria, sitio d\u00f3nde vivir, trabajo ch\u00e9vere, estoy vacunada, mis ojos, pies y manos funcionan, puedo entretenerme, darme un gustico banal de vez en cuando, dormir tranquila, escuchar m\u00fasica y bailar, puedo ser.\\n\\nEstoy viva, me alegra y lo agradezco mucho. \u263a\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo camita, comidita diaria, sitio d\u00f3nde vivir, trabajo ch\u00e9vere, estoy vacunada, mis ojos, pies y manos funcionan, puedo entretenerme, darme un gustico banal de vez en cuando, dormir tranquila, escuchar m\u00fasica y bailar, puedo ser.\\n\\nEstoy viva, me alegra y lo agradezco mucho. \u263a\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126021906853897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Menos de un 2% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada\" contra la #COVID-19 en #\u00c1frica\\n#vacuna #BancoMundial https://t.co/9JcqBfpWJQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', '\u00c1frica', 'vacuna', 'BancoMundial'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9JcqBfpWJQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Menos de un 2% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada\" contra la -19 en \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125844110372871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada \u2705', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada \u2705'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124575203315715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100 muertos  3000 contagios hoy .La vacuna es cojonuda \ud83d\ude33 luego dir\u00e1n que es por antivacunas, m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n vacunada mismos muertos que hace un a\u00f1o.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100 muertos  3000 contagios hoy .La vacuna es cojonuda \ud83d\ude33 luego dir\u00e1n que es por antivacunas, m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n vacunada mismos muertos que hace un a\u00f1o.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123028679553028', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la #NuevaNormalidad ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99 @JAGonzalez_78 \\n\ud83d\udcfa @cextremadura \\n\\n#ElAn\u00e1lisisExtra\\n#NuestroMomento_\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/OXYsxVHiam', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuevaNormalidad', 'ElAn\u00e1lisisExtra', 'NuestroMomento_'], 'mentions': ['JAGonzalez_78', 'cextremadura'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la  ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99  \\n\ud83d\udcfa  \\n\\n\\n\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/OXYsxVHiam'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122699221221383', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ADestacar | \u201cMajo\u201d, una menor de 13 a\u00f1os logra ser vacunada contra el #Covid_19 luego de que sus padres interpusieran un amparo\\nhttps://t.co/alO1UzA1dv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ADestacar', 'Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/alO1UzA1dv'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u201cMajo\u201d, una menor de 13 a\u00f1os logra ser vacunada contra el  luego de que sus padres interpusieran un amparo\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122696390086665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaPrevenci\u00f3nEsLaClave &gt;&gt; \u00a1Recuerda: aunque est\u00e9s vacunado o vacunada debes cuidarte, cumplir los protocolos de bioseguridad, usar tapabocas y mantener distanciamiento! https://t.co/QxzxrKoa3B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaPrevenci\u00f3nEsLaClave'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' &gt;&gt; \u00a1Recuerda: aunque est\u00e9s vacunado o vacunada debes cuidarte, cumplir los protocolos de bioseguridad, usar tapabocas y mantener distanciamiento! https://t.co/QxzxrKoa3B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122205400719360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujer contagiada de variante Delta en Los \u00c1ngeles rechaz\u00f3 ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica: no est\u00e1 vac... - https://t.co/ZIfplMqVS8 (@biobio)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['biobio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZIfplMqVS8'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujer contagiada de variante Delta en Los \u00c1ngeles rechaz\u00f3 ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica: no est\u00e1 vac... -  ()'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122152938233857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u25b6 La Directora Nacional de Migraciones, Florencia Carignano, anticip\u00f3 hoy declaraciones radiales que \u201ccuando lleguemos al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada, dejaremos de pedirle el test de ant\u00edgenos a quienes lleguen a Ezeiza\u201d.\\n\\nhttps://t.co/VKtjUd8DgN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VKtjUd8DgN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u25b6 La Directora Nacional de Migraciones, Florencia Carignano, anticip\u00f3 hoy declaraciones radiales que \u201ccuando lleguemos al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada, dejaremos de pedirle el test de ant\u00edgenos a quienes lleguen a Ezeiza\u201d.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121953935462411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la #NuevaNormalidad ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99 @JAGonzalez_78 \\n\ud83d\udcfa @cextremadura \\n\\n#ElAn\u00e1lisisExtra\\n#NuestroMomento_\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/yeBUn4O3Re', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuevaNormalidad', 'ElAn\u00e1lisisExtra', 'NuestroMomento_'], 'mentions': ['JAGonzalez_78', 'cextremadura'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f Para alcanzar la  ha sido fundamental la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\\n\\n\ud83d\udc89 El 82% de la poblaci\u00f3n total est\u00e1 vacunada.\\n\\n\ud83d\udc4d Gracias a los profesionales y al sistema p\u00fablico de salud.\\n\\n\ud83c\udf99  \\n\ud83d\udcfa  \\n\\n\\n\\n\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udda4 https://t.co/yeBUn4O3Re'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121890983190532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no estoy vacunada as\u00ed que seguir\u00e9 as\u00ed jaja https://t.co/VbjH4NDA2L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VbjH4NDA2L'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no estoy vacunada as\u00ed que seguir\u00e9 as\u00ed jaja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121830689906692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'yo reci\u00e9n vacunada https://t.co/NsiDLeQCbg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NsiDLeQCbg'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'yo reci\u00e9n vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121740441088002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 linda noticia para mi mam\u00e1 de 90 a\u00f1os, vacunada con las 2 dosis de Sputnik. https://t.co/Or4M7oYQp3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Or4M7oYQp3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 linda noticia para mi mam\u00e1 de 90 a\u00f1os, vacunada con las 2 dosis de Sputnik. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121619951370240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Miss gaby vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude4a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Miss gaby vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude4a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121606676398080', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puddines Pandi sigue esperando hogar, y esta bien preciosa!\\nSociable: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nInteligencia: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nPreciosidad: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nJuguetancia :v : \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nSe entrega vacunada, desparasitada y esterilizada! \\nNo le teman al \u00e9xito! ADOPTEN! https://t.co/QFFJBwQ77v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puddines Pandi sigue esperando hogar, y esta bien preciosa!\\nSociable: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nInteligencia: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nPreciosidad: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nJuguetancia :v : \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\\nSe entrega vacunada, desparasitada y esterilizada! \\nNo le teman al \u00e9xito! ADOPTEN! https://t.co/QFFJBwQ77v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121502405926922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u261d\ufe0fIzabal y Huehuetenango se lanzaron a vacunar personas de +18 a\u00f1os desde julio, con la estrategia de vacunaci\u00f3n comunitaria. Hubo personas que se movilizaron para acceder a la vacuna. Y as\u00ed triplicaron a la poblaci\u00f3n vacunada. Reportaje en @AgenciaOcote.  https://t.co/B7BbVSDRXm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['AgenciaOcote'], 'tweet_urls': ['https://t.co/B7BbVSDRXm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u261d\ufe0fIzabal y Huehuetenango se lanzaron a vacunar personas de +18 a\u00f1os desde julio, con la estrategia de vacunaci\u00f3n comunitaria. Hubo personas que se movilizaron para acceder a la vacuna. Y as\u00ed triplicaron a la poblaci\u00f3n vacunada. Reportaje en .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120948850208771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llevo 4 d\u00edas en una oficina y ya me han preguntado 3 veces si estoy vacunada. S\u00ed jefa, estoy vacunada, tambi\u00e9n me lo preguntaste el d\u00eda de la entrevista !', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llevo 4 d\u00edas en una oficina y ya me han preguntado 3 veces si estoy vacunada. S\u00ed jefa, estoy vacunada, tambi\u00e9n me lo preguntaste el d\u00eda de la entrevista !'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120851475136515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es incre\u00edble que pertenezcamos a solo ese 32% de la poblaci\u00f3n vacunada, muy triste lo desigual y ego\u00edsta que es el mundo. https://t.co/AzBARbwWhJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es incre\u00edble que pertenezcamos a solo ese 32% de la poblaci\u00f3n vacunada, muy triste lo desigual y ego\u00edsta que es el mundo. https://t.co/AzBARbwWhJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120808227643398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si quiero salir a juerguear, vacunada debo estar \ud83e\udd73 \\n\\n1era dosis \u2705\\n #Pfizer #gestante #fuckcovid https://t.co/hhhHrWmiRr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'gestante', 'fuckcovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si quiero salir a juerguear, vacunada debo estar \ud83e\udd73 \\n\\n1era dosis \u2705\\n    https://t.co/hhhHrWmiRr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119513701859340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAhora que dir\u00e1n el doctor pichi Bustamante y el periodista pederasta que huy\u00f3 a M\u00e9xico que USA deje entrar a gente vacunada con Sinopharm? El Per\u00fa no olvidar\u00e1 a estos 2 sinverg\u00fcenzas que trataron de boicotear la vacunaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAhora que dir\u00e1n el doctor pichi Bustamante y el periodista pederasta que huy\u00f3 a M\u00e9xico que USA deje entrar a gente vacunada con Sinopharm? El Per\u00fa no olvidar\u00e1 a estos 2 sinverg\u00fcenzas que trataron de boicotear la vacunaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119388086595585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy vacunada louis harry tour voy por vos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy vacunada louis harry tour voy por vos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119170335150092', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El chisme est\u00e1 bueno,resulta que un alumno de la clase de alado se contagio de covid y sigui\u00f3 asistiendo a clases,lo cual est\u00e1 mal porque ning\u00fan alumno de mi preparatoria est\u00e1 vacunada as\u00ed que estamos vulnerables y dejaron de asistir por una semana.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El chisme est\u00e1 bueno,resulta que un alumno de la clase de alado se contagio de covid y sigui\u00f3 asistiendo a clases,lo cual est\u00e1 mal porque ning\u00fan alumno de mi preparatoria est\u00e1 vacunada as\u00ed que estamos vulnerables y dejaron de asistir por una semana.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118882450722819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada con las dos dosis bebeeee\ud83e\udd27\ud83e\udd19\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada con las dos dosis bebeeee\ud83e\udd27\ud83e\udd19\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118565290037248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Familia completa vacunada! 1era dosis de Moderna para la #sub18 @MartuBorzatto Viva la Patria! https://t.co/Qg9E0fkCTD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['sub18'], 'mentions': ['MartuBorzatto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Familia completa vacunada! 1era dosis de Moderna para la   Viva la Patria! https://t.co/Qg9E0fkCTD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118562383400967', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s feliz imposible... Familia completa vacunada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s feliz imposible... Familia completa vacunada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118290894475267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'reci\u00e9n vacunada y me he andado todo medell\u00edn hoy, sinceramente hay gente muy marica', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'reci\u00e9n vacunada y me he andado todo medell\u00edn hoy, sinceramente hay gente muy marica'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117255232725014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya bien vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya bien vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117126480195592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya quieren poner restricciones de nuevo estos perros https://t.co/QuuyVJOvMN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QuuyVJOvMN'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya quieren poner restricciones de nuevo estos perros '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117056917663749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ando acusando a gente de no estar vacunada y yo no me vacun\u00e9 todav\u00eda. Quiero la Pfizer https://t.co/RkCQahhrx7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ando acusando a gente de no estar vacunada y yo no me vacun\u00e9 todav\u00eda. Quiero la Pfizer https://t.co/RkCQahhrx7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116862352220160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace un a\u00f1o tuve covid, estoy vacunada con covidshield y aztra en Arg, pero ac\u00e1 no est\u00e1n aceptando el certificado nuestro por ende tuve que reiniciar esquema con pfizer. Me siento con sobredosis de inmunoglobulinas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace un a\u00f1o tuve covid, estoy vacunada con covidshield y aztra en Arg, pero ac\u00e1 no est\u00e1n aceptando el certificado nuestro por ende tuve que reiniciar esquema con pfizer. Me siento con sobredosis de inmunoglobulinas'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116842982985733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujer contagiada de variante Delta en Los \u00c1ngeles rechaz\u00f3 ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica: no est\u00e1 vacunada.\\nhttps://t.co/ozwFGaWjB4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ozwFGaWjB4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujer contagiada de variante Delta en Los \u00c1ngeles rechaz\u00f3 ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica: no est\u00e1 vacunada.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116821269008393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya puedo sentarme a platicar con mi propio monstruo.\\n\\nAl fin ya estoy vacunada :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya puedo sentarme a platicar con mi propio monstruo.\\n\\nAl fin ya estoy vacunada :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116816978317317', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Hija17 vacunada con moderna\\n\\nImpecable la gesti\u00f3n de las vacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hija17'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' vacunada con moderna\\n\\nImpecable la gesti\u00f3n de las vacunas'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116471547990019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo me Vacune hace 8  meses en EEUU.\\nEn especial para no ser un peligro para mis familiares mayores.\\nTengo una larga lista de nietitos  que contagiaron a sus abuelas, y padres causando fallecimiento de personas mayores.\\nYo a\u00fan estando vacunada respeto a quienes est\u00e1n en la calle https://t.co/JjQdd42wx0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JjQdd42wx0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo me Vacune hace 8  meses en EEUU.\\nEn especial para no ser un peligro para mis familiares mayores.\\nTengo una larga lista de nietitos  que contagiaron a sus abuelas, y padres causando fallecimiento de personas mayores.\\nYo a\u00fan estando vacunada respeto a quienes est\u00e1n en la calle '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115794784468999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada y triunfante \ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada y triunfante \ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115563527311360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DETECCI\u00d3N CUANTITATIVA DE ANTICUERPOS IGG\\nPOST VACUNACI\u00d3N COVID-19 \ud83d\udc89\ud83c\udfe5\\n\\nEste nuevo servicio de #LaboratorioHidalgo permite determinar si la persona que fue vacunada contra el #Covid19 desarroll\u00f3 los anticuerpos espec\u00edficos.\\n\\n#Vacunaci\u00f3n #VacunasCovid #AnticuerposCovid https://t.co/nWagnXenTR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaboratorioHidalgo', 'Covid19', 'Vacunaci\u00f3n', 'VacunasCovid', 'AnticuerposCovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DETECCI\u00d3N CUANTITATIVA DE ANTICUERPOS IGG\\nPOST VACUNACI\u00d3N COVID-19 \ud83d\udc89\ud83c\udfe5\\n\\nEste nuevo servicio de  permite determinar si la persona que fue vacunada contra el  desarroll\u00f3 los anticuerpos espec\u00edficos.\\n\\n   https://t.co/nWagnXenTR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114934427848711', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2705 Vacunada : Dosis de refuerzo (Tercera dosis ) COVID 19 \u270c\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2705 Vacunada : Dosis de refuerzo (Tercera dosis ) COVID 19 \u270c\ud83c\udffd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114843470184457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ https://t.co/Ozs7MqtY98', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n\\n https://t.co/Ozs7MqtY98'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114463910776841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin Juli vacunada. Nivel emoci\u00f3n!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin Juli vacunada. Nivel emoci\u00f3n!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114396135022601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada \\n\\nhttps://t.co/z023S5z5bT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z023S5z5bT'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113370569052163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ https://t.co/kqetQQQdsX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n\\n https://t.co/kqetQQQdsX'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113336825856004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al \u00e9xito de la Operaci\u00f3n #PanavaC19 nuestro pa\u00eds ofrecer\u00e1 vacunas a visitantes extranjeros con el programa \"Vacutur-Panam\u00e1\", ahora que la mayor\u00eda de nuestra poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada. Para m\u00e1s detalles \ud83d\udc49https://t.co/WcsH8EoFeS https://t.co/zkj8Qqr9wP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PanavaC19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WcsH8EoFeS', 'https://t.co/zkj8Qqr9wP'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al \u00e9xito de la Operaci\u00f3n  nuestro pa\u00eds ofrecer\u00e1 vacunas a visitantes extranjeros con el programa \"Vacutur-Panam\u00e1\", ahora que la mayor\u00eda de nuestra poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada. Para m\u00e1s detalles \ud83d\udc49 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113333596180487', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me and the girls ahora que estoy vacunada https://t.co/LOP7FdMjNV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me and the girls ahora que estoy vacunada https://t.co/LOP7FdMjNV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113162066006020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113088699232260', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda la poblaci\u00f3n deber\u00eda de estar vacunada a estas alturas de la pandemia.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para mayores de 12 a\u00f1os.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMX\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda la poblaci\u00f3n deber\u00eda de estar vacunada a estas alturas de la pandemia.\\n para mayores de 12 a\u00f1os.\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112778215804934', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda la poblaci\u00f3n deber\u00eda de estar vacunada a esta altura de la pandemia\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda la poblaci\u00f3n deber\u00eda de estar vacunada a esta altura de la pandemia\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112701481066496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEs de suma importancia que la mayor parte de la poblaci\u00f3n este vacunada. \\nTambi\u00e9n lo es la vacunaci\u00f3n a menores.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEs de suma importancia que la mayor parte de la poblaci\u00f3n este vacunada. \\nTambi\u00e9n lo es la vacunaci\u00f3n a menores.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112484643950598', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | AHORA - CORONAVIRUS\\n\\nEl promedio de muertes diarias en EEUU supera las 2.000 personas por primera vez desde marzo.\\n\\nEl 56 % de la poblaci\u00f3n Estadounidense est\u00e1 vacunada con las dos dosis, aproximadamente 182.102.343 personas. #usa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['usa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | AHORA - CORONAVIRUS\\n\\nEl promedio de muertes diarias en EEUU supera las 2.000 personas por primera vez desde marzo.\\n\\nEl 56 % de la poblaci\u00f3n Estadounidense est\u00e1 vacunada con las dos dosis, aproximadamente 182.102.343 personas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112010477871107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada y con los dienticos rechinantes.\u2728\\n\\n\u00bfBeso de tres?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada y con los dienticos rechinantes.\u2728\\n\\n\u00bfBeso de tres?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111959923933188', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por suerte, estoy vacunada hace raaaato \ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/bsmjfCe0TV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bsmjfCe0TV'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por suerte, estoy vacunada hace raaaato \ud83e\udd23\ud83e\udd2a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111927963340810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\udd14Si teniendo el 90% de la poblaci\u00f3n (+12 a\u00f1os) vacunada no se puede hacer un \"concierto precovid\", \u00bfcu\u00e1ndo se podr\u00e1?, \u00bfnunca? https://t.co/RJGKoFLqwX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RJGKoFLqwX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\udd14Si teniendo el 90% de la poblaci\u00f3n (+12 a\u00f1os) vacunada no se puede hacer un \"concierto precovid\", \u00bfcu\u00e1ndo se podr\u00e1?, \u00bfnunca? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111784799145984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los Yankees te ponen mil trabas para obtener la visa, ahora se meten con la,vacuna Spunik,es l\u00f3gico mitad de Europa est\u00e1 vacunada con la rusa, cuando se entere los Yankees se van a querer matar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los Yankees te ponen mil trabas para obtener la visa, ahora se meten con la,vacuna Spunik,es l\u00f3gico mitad de Europa est\u00e1 vacunada con la rusa, cuando se entere los Yankees se van a querer matar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110933149941766', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi flia est\u00e1 toda vacunada https://t.co/Tj0GEdtE1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi flia est\u00e1 toda vacunada https://t.co/Tj0GEdtE1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110638533623820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada sin haberme contagiado PODR\u00c1N?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada sin haberme contagiado PODR\u00c1N?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110405728722945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110113486467077', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consulta al mapa el percentatge de poblaci\u00f3 vacunada en cada comarca. Mentre comen\u00e7a a injectar-se la tercera dosi en persones grans i immunodeprimits, un 93,3% dels catalans i catalanes de m\u00e9s 80 anys han completat la pauta d\u2019immunitzaci\u00f3\\nhttps://t.co/zX538RP7cK https://t.co/0xvdhdQdmm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zX538RP7cK'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consulta al mapa el percentatge de poblaci\u00f3 vacunada en cada comarca. Mentre comen\u00e7a a injectar-se la tercera dosi en persones grans i immunodeprimits, un 93,3% dels catalans i catalanes de m\u00e9s 80 anys han completat la pauta d\u2019immunitzaci\u00f3\\n https://t.co/0xvdhdQdmm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110082180161544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de personas de 12 a 18  a\u00f1os exige ser vacunada y no exponerse al virus que lo rodea.\\n\\nEl regreso a clases ser\u00eda un suicidio si nos vamos a los externos, ya que al no habria una barrera m\u00e1s que les protega de mejor manera.\\n\\n@SSalud_mx\\n\\n#vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de personas de 12 a 18  a\u00f1os exige ser vacunada y no exponerse al virus que lo rodea.\\n\\nEl regreso a clases ser\u00eda un suicidio si nos vamos a los externos, ya que al no habria una barrera m\u00e1s que les protega de mejor manera.\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109675009720325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada muchachos, saquen el beso de tres', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada muchachos, saquen el beso de tres'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109621523902466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya toda mi familia est\u00e1 vacunada al 100% \ud83e\udd73\ud83c\udf89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya toda mi familia est\u00e1 vacunada al 100% \ud83e\udd73\ud83c\udf89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109528909549570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n provocan eventos de s\u00faper propagaci\u00f3n porque la vacunaci\u00f3n conduce a una ventana de 2 semanas de 40-100% m\u00e1s de riesgo de covid que luego se cuenta como \"no vacunada\" porque las definiciones son malas.\\nhttps://t.co/OEFCtewZLu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OEFCtewZLu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n provocan eventos de s\u00faper propagaci\u00f3n porque la vacunaci\u00f3n conduce a una ventana de 2 semanas de 40-100% m\u00e1s de riesgo de covid que luego se cuenta como \"no vacunada\" porque las definiciones son malas.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109129213349896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunada, as\u00ed que voy con todo Bangtan @BTS_twt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BTS_twt'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunada, as\u00ed que voy con todo Bangtan '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108787641806854', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amistades wow yo ya estaba resignada a q pasar\u00eda horas en la fila de la vacuna el s\u00e1bado  y ahorita q me dijeron q no hab\u00eda gente nombre amigos fui rapid\u00edsimo en 15 min ya estaba vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'amistades wow yo ya estaba resignada a q pasar\u00eda horas en la fila de la vacuna el s\u00e1bado  y ahorita q me dijeron q no hab\u00eda gente nombre amigos fui rapid\u00edsimo en 15 min ya estaba vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108637687042054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"La primera ola se covid arrazo con los mayores, la sebgunda con los promedio y la tercera va por los nenes\", no es una persona infelices, es dependiendo las dosis que tengan y el cuidado, si la gente mayor est\u00e1 vacunada, hay menos posibilidades de contagio, no conectan una', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"La primera ola se covid arrazo con los mayores, la sebgunda con los promedio y la tercera va por los nenes\", no es una persona infelices, es dependiendo las dosis que tengan y el cuidado, si la gente mayor est\u00e1 vacunada, hay menos posibilidades de contagio, no conectan una'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108546360274953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada https://t.co/Gdee8OvQzc https://t.co/Q03JkrPXF0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Gdee8OvQzc'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada  https://t.co/Q03JkrPXF0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108369767501825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para @SSalud_mx @HLGatell toda la poblaci\u00f3n estudiantil necesita ser vacunada al cien por ciento sin necesidad de que presenten un amparo, por lo tanto exigimos al gobierno de todos los \u00f3rdenes se consigan el total de vacunas para garantizar un regreso seguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para   toda la poblaci\u00f3n estudiantil necesita ser vacunada al cien por ciento sin necesidad de que presenten un amparo, por lo tanto exigimos al gobierno de todos los \u00f3rdenes se consigan el total de vacunas para garantizar un regreso seguro'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108100233183232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/yFqvvxeV9I https://t.co/X75T5IQSjQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yFqvvxeV9I'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada  https://t.co/X75T5IQSjQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107847874441217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para @SSalud_mx @HLGatell toda la poblaci\u00f3n estudiantil necesita ser vacunada al cien por ciento sin necesidad de que presenten un amparo, por lo tanto exigimos al gobierno de todos los \u00f3rdenes se consigan el total de vacunas para garantizar un regreso seguro https://t.co/kVnpXyFk6I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para   toda la poblaci\u00f3n estudiantil necesita ser vacunada al cien por ciento sin necesidad de que presenten un amparo, por lo tanto exigimos al gobierno de todos los \u00f3rdenes se consigan el total de vacunas para garantizar un regreso seguro https://t.co/kVnpXyFk6I'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107379437768709', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo que pienso es que la libertad de algunos puede significar la muerte para otros y andar contagiando a los dem\u00e1s no sabr\u00eda decir si eso es libertad o c\u00e1rcel  . Yo prefiero andar con gente vacunada https://t.co/qDtlDKy8aG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qDtlDKy8aG'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo que pienso es que la libertad de algunos puede significar la muerte para otros y andar contagiando a los dem\u00e1s no sabr\u00eda decir si eso es libertad o c\u00e1rcel  . Yo prefiero andar con gente vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107195286851591', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya vacunada check \ud83e\udd20\ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya vacunada check \ud83e\udd20\ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107130459693072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy, d\u00eda mundial del perro adoptado me regresaron a Chuleta. Una perrita de un a\u00f1o y medio, con mucha energ\u00eda, esterilizada y vacunada. \\nSi te interesa conocerla escribe al 5538429167 CDMX #Adopta https://t.co/2y0C67MWes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Adopta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy, d\u00eda mundial del perro adoptado me regresaron a Chuleta. Una perrita de un a\u00f1o y medio, con mucha energ\u00eda, esterilizada y vacunada. \\nSi te interesa conocerla escribe al 5538429167 CDMX  https://t.co/2y0C67MWes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106730675437580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para @SSalud_mx , @HLGatell es necesario que toda la poblaci\u00f3n estudiantil sea vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'HLGatell'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para  ,  es necesario que toda la poblaci\u00f3n estudiantil sea vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106631077482510', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ https://t.co/heP5ZAyph5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n\\n https://t.co/heP5ZAyph5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106576044003334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Magario dijo que \u201chay una inmunidad generada en la Provincia y podemos seguir abriendo actividades\u201d - https://t.co/eDr5B5hccn a trav\u00e9s de @lacapitalmdq buenisimo! espero que con una segunda vacunada, se despejan todas las dudas, no?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lacapitalmdq'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eDr5B5hccn'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Magario dijo que \u201chay una inmunidad generada en la Provincia y podemos seguir abriendo actividades\u201d -  a trav\u00e9s de  buenisimo! espero que con una segunda vacunada, se despejan todas las dudas, no?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106407810494466', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya soy la mas vacunada del condado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya soy la mas vacunada del condado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106077588721676', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya po, estoy vacunada hace mil y shawm no viene \ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya po, estoy vacunada hace mil y shawm no viene \ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105940195930118', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya vacunada,, y las tetas para cuando??\ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya vacunada,, y las tetas para cuando??\ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105852425932801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'caro vacunada, me siento spider-man', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'caro vacunada, me siento spider-man'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105630157152273', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya vacunada con la segunda ahora si kien para beso de 38', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya vacunada con la segunda ahora si kien para beso de 38'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105509466079236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ https://t.co/vctlS1zL2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La poblaci\u00f3n de 13 a 18 debe ser vacunada de manera segura y eficaz .\\n\\n https://t.co/vctlS1zL2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105361625182212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada con 2 dosis de Pfizer, las pelos de cocker planchado podr\u00e1n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada con 2 dosis de Pfizer, las pelos de cocker planchado podr\u00e1n?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105318310645766', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ayyyy pinche gente que ya est\u00e1 vacunada k envidia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ayyyy pinche gente que ya est\u00e1 vacunada k envidia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105107597160453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a veces me olvido que ya estoy full vacunada y pienso nooo me falta la segunda dosis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a veces me olvido que ya estoy full vacunada y pienso nooo me falta la segunda dosis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104287312973845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi abuelita no cree en el Covid 19 ni en las vacunas, de cualquier manera ya est\u00e1 vacunada con sus dos dosis, puede pensar lo que quiera y nosotros ya estamos tranquilos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi abuelita no cree en el Covid 19 ni en las vacunas, de cualquier manera ya est\u00e1 vacunada con sus dos dosis, puede pensar lo que quiera y nosotros ya estamos tranquilos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103836102291463', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bien vacunada estoy \ud83e\udd2d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bien vacunada estoy \ud83e\udd2d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103586683875329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pa\u00eds Cuando se llegue al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada ya no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza https://t.co/hSqtctDz21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pa\u00eds'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hSqtctDz21'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Cuando se llegue al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada ya no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103426495025162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No entiendo porqu\u00e9 los l\u00edderes religiosos siguen meti\u00e9ndole miedo a sus feligreses con la vacuna.\\n\\nPensar\u00eda que les conviene tener gente vacunada, sana, que pueda dar el diezmo o limosna, \u00bfno se dan cuenta que con gente endeudada, sin trabajo o muerta les bajan los ingresos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No entiendo porqu\u00e9 los l\u00edderes religiosos siguen meti\u00e9ndole miedo a sus feligreses con la vacuna.\\n\\nPensar\u00eda que les conviene tener gente vacunada, sana, que pueda dar el diezmo o limosna, \u00bfno se dan cuenta que con gente endeudada, sin trabajo o muerta les bajan los ingresos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103124182147076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Como ando jodido por la vacunada, ped\u00ed pollito de McDonald's para almorzar, eso siempre me levanta el animo.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Como ando jodido por la vacunada, ped\u00ed pollito de McDonald's para almorzar, eso siempre me levanta el animo.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102373875683330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El proyecto de ley 936 establece que ning\u00fan patrono puede despedir, suspender o discriminar a una persona empleada o rehusarse a emplearla porque la persona no est\u00e1 vacunada contra el Covid-19.\\nhttps://t.co/S2ZfvwuVf0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S2ZfvwuVf0'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El proyecto de ley 936 establece que ning\u00fan patrono puede despedir, suspender o discriminar a una persona empleada o rehusarse a emplearla porque la persona no est\u00e1 vacunada contra el Covid-19.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102354938413058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El proyecto de ley 936 establece que ning\u00fan patrono puede despedir, suspender o discriminar a una persona empleada o rehusarse a emplearla porque la persona no est\u00e1 vacunada contra el Covid-19.\\nhttps://t.co/Ej11n31toB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ej11n31toB'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El proyecto de ley 936 establece que ning\u00fan patrono puede despedir, suspender o discriminar a una persona empleada o rehusarse a emplearla porque la persona no est\u00e1 vacunada contra el Covid-19.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102256498098181', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en Espa\u00f1a (47M hab) hay 3.000 hospitalizados por COVID (un 0,01%) y 870 personas en la UCI (0,002%).\\n\\nAunque todos fueran no vacunados (aprox un 20% de la pobl), apenas sumar\u00edan un 0,03% y 0,01% de la poblaci\u00f3n no vacunada.\\n\\nEsto ya se ha acabado. Dejen de tomarnos el pelo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en Espa\u00f1a (47M hab) hay 3.000 hospitalizados por COVID (un 0,01%) y 870 personas en la UCI (0,002%).\\n\\nAunque todos fueran no vacunados (aprox un 20% de la pobl), apenas sumar\u00edan un 0,03% y 0,01% de la poblaci\u00f3n no vacunada.\\n\\nEsto ya se ha acabado. Dejen de tomarnos el pelo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102112637652997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'y q pasa con lastrina vacunada con sputoniKaV? #peronia #calefonia https://t.co/SXRnSrxOi7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['peronia', 'calefonia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SXRnSrxOi7'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'y q pasa con lastrina vacunada con sputoniKaV?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102012305711117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'admi vacunada con moderna \ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'admi vacunada con moderna \ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101901676769290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Base de datos de virus a sido actualizada, oficialmente vacunada\ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Base de datos de virus a sido actualizada, oficialmente vacunada\ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101113604788226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solucionado el drama, no hace falta el formulario, ya pensaba que no me dejar\u00edan entrar estando vacunada pq no me sal\u00eda la opci\u00f3n en el fcs\\U0001f972 https://t.co/RwMFFBTdy5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RwMFFBTdy5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solucionado el drama, no hace falta el formulario, ya pensaba que no me dejar\u00edan entrar estando vacunada pq no me sal\u00eda la opci\u00f3n en el fcs\\U0001f972 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100563433746437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElPa\u00edsDD Por su parte la directora del Ministerio de Salud, Gladys Novoa agreg\u00f3 que hay suficientes vacunas y se est\u00e1 solicitando a la poblaci\u00f3n no vacunada que acuda a inocularse.   https://t.co/M0QmTLgVVk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPa\u00edsDD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M0QmTLgVVk'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Por su parte la directora del Ministerio de Salud, Gladys Novoa agreg\u00f3 que hay suficientes vacunas y se est\u00e1 solicitando a la poblaci\u00f3n no vacunada que acuda a inocularse.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100196243382272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza https://t.co/kSbkrwdojp https://t.co/paNI95J5lQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kSbkrwdojp'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza  https://t.co/paNI95J5lQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100000365219841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya completamente vacunada, pero a seguir cuidandonos de todas formas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya completamente vacunada, pero a seguir cuidandonos de todas formas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099885957156865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el 100% de la gente que va ir a la F1 esta vacunada desde meses atras. https://t.co/5TVJaZTJiD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5TVJaZTJiD'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el 100% de la gente que va ir a la F1 esta vacunada desde meses atras. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099239623311361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'finally hermanas fu\u00ed vacunada con la cypher pt.3 https://t.co/rR5Hvs7pJW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'finally hermanas fu\u00ed vacunada con la cypher pt.3 https://t.co/rR5Hvs7pJW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098988250304528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La m\u00e1s vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La m\u00e1s vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098770985357323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'antes era porque no tenia 16 y ahora porque no estoy vacunada jajajajaja, total ni quer\u00eda salir \ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'antes era porque no tenia 16 y ahora porque no estoy vacunada jajajajaja, total ni quer\u00eda salir \ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098735325368323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/PFI1okJtXo v\u00eda @valenciaplaza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['valenciaplaza'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PFI1okJtXo'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098690433748999', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finally vacunada :p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finally vacunada :p'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098368894201873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Mi salud es muy importante para m\u00ed...por eso uso mi  camiseta de vacunada d\u00f3nde quiera que voy\" \ud83e\udd21\\n\\n(Rebajar 50 libras le servir\u00eda m\u00e1s que la camiseta pero..  los covidiotas) https://t.co/89gynnLlZs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/89gynnLlZs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Mi salud es muy importante para m\u00ed...por eso uso mi  camiseta de vacunada d\u00f3nde quiera que voy\" \ud83e\udd21\\n\\n(Rebajar 50 libras le servir\u00eda m\u00e1s que la camiseta pero..  los covidiotas) '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098182138556416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza https://t.co/lFBuN0NFAM https://t.co/PpijbN7JOQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lFBuN0NFAM'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza  https://t.co/PpijbN7JOQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097690767523846', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nela vacunada coming soon https://t.co/HhO9J3secQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nela vacunada coming soon https://t.co/HhO9J3secQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097336046821381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No hace falta ser antivacunas para dudar. Hay gente vacunada que duda. La gente es compleja y no tiene por qu\u00e9 caber en los clivajes de cnciller y el PhD de turno, que por cierto me sudan la poia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No hace falta ser antivacunas para dudar. Hay gente vacunada que duda. La gente es compleja y no tiene por qu\u00e9 caber en los clivajes de cnciller y el PhD de turno, que por cierto me sudan la poia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097304983830532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buena suerte en Bolonia chicos! Sorry por no ir pero prefiero esperar a que mi pareja se recupere de su mano lesionada y sea vacunada en breves para que podamos ir juntos a los torneos! \\nComo consuelo har\u00e9 una visita de un d\u00eda a Roma junto al amigo @devilnintekken en Romics! \u270c\ufe0f\ud83d\ude0a https://t.co/EUHNZBgYDA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['devilnintekken'], 'tweet_urls': ['https://t.co/EUHNZBgYDA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buena suerte en Bolonia chicos! Sorry por no ir pero prefiero esperar a que mi pareja se recupere de su mano lesionada y sea vacunada en breves para que podamos ir juntos a los torneos! \\nComo consuelo har\u00e9 una visita de un d\u00eda a Roma junto al amigo  en Romics! \u270c\ufe0f\ud83d\ude0a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096810307620871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dulce vacunada \ud83d\udc89\ud83d\udc9c\\nY recomendando libro de sobre la importancia de vacunarte!!! https://t.co/7tYDufjIU0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dulce vacunada \ud83d\udc89\ud83d\udc9c\\nY recomendando libro de sobre la importancia de vacunarte!!! https://t.co/7tYDufjIU0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096642535428105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yooo pero me la ree baja q eventualmente lo voy a tener cuando se levante todo con la mayoria vacunada... Aunq sea un resfrio jaja https://t.co/EvKiclQHmj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EvKiclQHmj'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yooo pero me la ree baja q eventualmente lo voy a tener cuando se levante todo con la mayoria vacunada... Aunq sea un resfrio jaja '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096453368123392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La muerte es inesperada y en tiempos de Pandemia es mucho peor. Hay que cuidarse, si usted se\u00f1or o se\u00f1ora est\u00e1 vacunado o vacunada, tienen que cuidarse, est\u00e1 nueva variante es muy contagiosa. https://t.co/8s18AjEpbh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8s18AjEpbh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La muerte es inesperada y en tiempos de Pandemia es mucho peor. Hay que cuidarse, si usted se\u00f1or o se\u00f1ora est\u00e1 vacunado o vacunada, tienen que cuidarse, est\u00e1 nueva variante es muy contagiosa. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096371709231104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este mismo razonamiento me hago yo. Estoy vacunada de covid, pero nunca lo he hecho de la gripe. Tengo 72 a\u00f1os. https://t.co/21UlmmGi29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/21UlmmGi29'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este mismo razonamiento me hago yo. Estoy vacunada de covid, pero nunca lo he hecho de la gripe. Tengo 72 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096295729405959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como la Comunidad Valenciana alcanz\u00f3 el 90% de poblaci\u00f3n vacunada, a partir del lunes se reducen medidas. Gracias Boberto!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como la Comunidad Valenciana alcanz\u00f3 el 90% de poblaci\u00f3n vacunada, a partir del lunes se reducen medidas. Gracias Boberto!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096197729517586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Datos interesantes para la poblaci\u00f3n no vacunada adecuadamente y que suele viajar hacia territorio americano. https://t.co/vLrJq9J4OY https://t.co/dj6daJ9tJ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vLrJq9J4OY'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Datos interesantes para la poblaci\u00f3n no vacunada adecuadamente y que suele viajar hacia territorio americano.  https://t.co/dj6daJ9tJ1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096099566014470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una gata ya est\u00e1 vacunada contra el covid as\u00ed que ir\u00e9 a descansar y en un rato aviso ganadores del sorteo de la primera comisi\u00f3n que hago :3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una gata ya est\u00e1 vacunada contra el covid as\u00ed que ir\u00e9 a descansar y en un rato aviso ganadores del sorteo de la primera comisi\u00f3n que hago :3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095928144793612', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se puede seguir en la incertidumbre. Hay much\u00edsima gente vulnerable que fue vacunada con Sputnik y que merece un trato responsable y vacunaci\u00f3n en tiempo y forma. https://t.co/QYs1P53lGD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QYs1P53lGD'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se puede seguir en la incertidumbre. Hay much\u00edsima gente vulnerable que fue vacunada con Sputnik y que merece un trato responsable y vacunaci\u00f3n en tiempo y forma. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095885539008521', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza\\n https://impactocastex...\\nhttps://t.co/4IID6AM54O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4IID6AM54O'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza\\n https://impactocastex...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095499700850690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y LE PREGUNTO SOBRE LA PRE\u00d1A Q ES LA PALABRA CORRECTA QUE VACUNADA MURIO CON 5 MESES DE GESTACION LA MONEDA TIENE DOS CARAS LE PREGUNTO SI SABE DE LA TALIDOMIDA APROBADA POR FDA EN LOS 50 QUE AUN HOY REPERCUTE GENETICAMENTE.\\nCUAN PREPARADO ESTAS ALEX A CUESTIONAR O SOLO REPETIR https://t.co/t53CQ7NyKZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t53CQ7NyKZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y LE PREGUNTO SOBRE LA PRE\u00d1A Q ES LA PALABRA CORRECTA QUE VACUNADA MURIO CON 5 MESES DE GESTACION LA MONEDA TIENE DOS CARAS LE PREGUNTO SI SABE DE LA TALIDOMIDA APROBADA POR FDA EN LOS 50 QUE AUN HOY REPERCUTE GENETICAMENTE.\\nCUAN PREPARADO ESTAS ALEX A CUESTIONAR O SOLO REPETIR '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095409309347863', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con pr\u00e1cticamente el 90% de la poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os vacunada, el punto de #Vacunaci\u00f3nMasiva de #Paterna encara sus \u00faltimos d\u00edas \ud83d\udc89\\n\\nLa #vacunaci\u00f3n continuar\u00e1 desde nuestros centros de salud\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\\n\\nGracias por haber hecho de #Paterna un punto referente de buena organizaci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Z5k3PPVbwa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nMasiva', 'Paterna', 'vacunaci\u00f3n', 'Paterna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con pr\u00e1cticamente el 90% de la poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os vacunada, el punto de  de  encara sus \u00faltimos d\u00edas \ud83d\udc89\\n\\nLa  continuar\u00e1 desde nuestros centros de salud\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f\\n\\nGracias por haber hecho de  un punto referente de buena organizaci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/Z5k3PPVbwa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095286319767569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No entiendo lo de los paises europeos con la Sputnik. \u00bfLe van a complicar la entrada a los rusos a sus paises? \\nLa poblaci\u00f3n de San Marino esta totalmente vacunada con Sputnik y la mayor\u00eda trabajan en Italia \u00bfC\u00f3mo hacen?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No entiendo lo de los paises europeos con la Sputnik. \u00bfLe van a complicar la entrada a los rusos a sus paises? \\nLa poblaci\u00f3n de San Marino esta totalmente vacunada con Sputnik y la mayor\u00eda trabajan en Italia \u00bfC\u00f3mo hacen?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094208681508864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Hay millones de alemanes vacunados con Sputnik y San Marino \u00edntegra est\u00e1 vacunada con Sputnik. Tambi\u00e9n en otros pa\u00edses. Creo que es cuesti\u00f3n de tiempo que Europa acepte los turistas con todas las vacunas\". @florcarignanook en @pasaroncosas899', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['florcarignanook', 'pasaroncosas899'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Hay millones de alemanes vacunados con Sputnik y San Marino \u00edntegra est\u00e1 vacunada con Sputnik. Tambi\u00e9n en otros pa\u00edses. Creo que es cuesti\u00f3n de tiempo que Europa acepte los turistas con todas las vacunas\".  en '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093885380292608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando haya el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza. https://t.co/040H36CVuU #BienInformados #BienBoing', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BienInformados', 'BienBoing'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/040H36CVuU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando haya el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093388258840588', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Ara que la pand\u00e8mia est\u00e0 m\u00e9s o menys controlada i amb la majoria vacunada tinc ganes de retrobar gent i fer un caf\u00e8 al mat\u00ed (tarda treballo) i parlar amb gent que m'estimo molt i que per la meva por i el molt respecte que tinc de la covid no he volgut molestar\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Ara que la pand\u00e8mia est\u00e0 m\u00e9s o menys controlada i amb la majoria vacunada tinc ganes de retrobar gent i fer un caf\u00e8 al mat\u00ed (tarda treballo) i parlar amb gent que m'estimo molt i que per la meva por i el molt respecte que tinc de la covid no he volgut molestar\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092793099698180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mam\u00e1 vacunada!!! Yessss.\ud83e\udd73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mam\u00e1 vacunada!!! Yessss.\ud83e\udd73'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092296569618437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'que lo pida la polic\u00eda. No est\u00e1 toda la poblaci\u00f3n vacunada y aunque algunos est\u00e9n vacunados pues,muchas y muchos van sin mascarillas, lo las llevan en los codos,o como cinta del pelo. Etc..Es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza y muchos no son conscientes de que el virus no se ha ido todav\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'que lo pida la polic\u00eda. No est\u00e1 toda la poblaci\u00f3n vacunada y aunque algunos est\u00e9n vacunados pues,muchas y muchos van sin mascarillas, lo las llevan en los codos,o como cinta del pelo. Etc..Es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza y muchos no son conscientes de que el virus no se ha ido todav\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092280413130763', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En un pa\u00eds con el 80% de la poblaci\u00f3n completamente vacunada es rid\u00edculo pensar que los negacionistas suponen alg\u00fan tipo de problema social o sanitario.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En un pa\u00eds con el 80% de la poblaci\u00f3n completamente vacunada es rid\u00edculo pensar que los negacionistas suponen alg\u00fan tipo de problema social o sanitario.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091833807867925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A tres d\u00edas de las municipales, Portugal anuncia el final de pr\u00e1cticamente todas las restricciones el 1 de octubre, con el 83% de la poblaci\u00f3n vacunada. Costa alerta: \"Con el 85% vacunado podemos considerar controlada la pandemia, pero el riesgo sigue\" https://t.co/ql0gZUXxxa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ql0gZUXxxa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A tres d\u00edas de las municipales, Portugal anuncia el final de pr\u00e1cticamente todas las restricciones el 1 de octubre, con el 83% de la poblaci\u00f3n vacunada. Costa alerta: \"Con el 85% vacunado podemos considerar controlada la pandemia, pero el riesgo sigue\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091832138502168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dulce ya esta vacunada, no dudas que Chris lo hara tambi\u00e9n \ud83d\ude07', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dulce ya esta vacunada, no dudas que Chris lo hara tambi\u00e9n \ud83d\ude07'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091794335268865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz porque ya estoy vacunada, molesta porque me duele hasta la u\u00f1a y estoy en la chamba :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz porque ya estoy vacunada, molesta porque me duele hasta la u\u00f1a y estoy en la chamba :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091625434816515', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La bendi vacunada, contala como quieras \ud83d\udc35 https://t.co/hBuyoDA8DS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La bendi vacunada, contala como quieras \ud83d\udc35 https://t.co/hBuyoDA8DS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091433688035332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada \u2764\ufe0f\\u200d\ud83e\ude79', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada \u2764\ufe0f\\u200d\ud83e\ude79'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091299331829771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '(23 de septiembre 2021)\\n\\nPorcentaje de la poblaci\u00f3n total completamente vacunada (dos dosis o unidosis) (%): \\n\\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Bolivia 27,22 (+0,41)\\n\\n\ud83d\udccdTarija 36,92\\n\ud83d\udccdCochabamba 29,27\\n\ud83d\udccdSanta Cruz 28,82\\n\ud83d\udccdChuquisaca 28,78\\n\ud83d\udccdOruro 28,54\\n\ud83d\udccdLa Paz 24,97\\n\ud83d\udccdPotos\u00ed 22\\n\ud83d\udccdPando 21,6\\n\ud83d\udccdBeni 18,24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '(23 de septiembre 2021)\\n\\nPorcentaje de la poblaci\u00f3n total completamente vacunada (dos dosis o unidosis) (%): \\n\\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Bolivia 27,22 (+0,41)\\n\\n\ud83d\udccdTarija 36,92\\n\ud83d\udccdCochabamba 29,27\\n\ud83d\udccdSanta Cruz 28,82\\n\ud83d\udccdChuquisaca 28,78\\n\ud83d\udccdOruro 28,54\\n\ud83d\udccdLa Paz 24,97\\n\ud83d\udccdPotos\u00ed 22\\n\ud83d\udccdPando 21,6\\n\ud83d\udccdBeni 18,24'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090763165560847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza | V\u00eda @Radio10 https://t.co/pt9GWotECP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Radio10'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pt9GWotECP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno adelanta que con el 50% de la poblaci\u00f3n vacunada no se pedir\u00e1 PCR en Ezeiza | V\u00eda  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090396864479233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo como vacunada NO la recomiendo \\nS\u00f3lo digo eso https://t.co/NxBLnCxNQd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NxBLnCxNQd'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo como vacunada NO la recomiendo \\nS\u00f3lo digo eso '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090369135906826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda mi familia est\u00e1 vacunada y eso hace sentirme feliz y bendecida \ud83e\udd7a\ud83d\udc95', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda mi familia est\u00e1 vacunada y eso hace sentirme feliz y bendecida \ud83e\udd7a\ud83d\udc95'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090184225771524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Xalapa Integrantes de la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez se manifestaron en el centro de Xalapa, para exigir que sea vacunada toda la poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os, sin necesidad de recurrir a amparos.\\n\\nLee m\u00e1s: https://t.co/rPQIiM0Dcy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Xalapa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rPQIiM0Dcy'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Integrantes de la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez se manifestaron en el centro de Xalapa, para exigir que sea vacunada toda la poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os, sin necesidad de recurrir a amparos.\\n\\nLee m\u00e1s: '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089981175373829', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LoDice Nicol\u00e1s Maduro: \u201cYo aspiro que para diciembre tengamos 90 % de la poblaci\u00f3n vacunada, y entonces tendr\u00e1n libertad absoluta para comerciar y trabajar en todos los espacios\u201d. https://t.co/FfAUEyShk5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoDice'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FfAUEyShk5'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Nicol\u00e1s Maduro: \u201cYo aspiro que para diciembre tengamos 90 % de la poblaci\u00f3n vacunada, y entonces tendr\u00e1n libertad absoluta para comerciar y trabajar en todos los espacios\u201d. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089737062633482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tarda cumplida hija de 17 vacunada!\\nIgual me sigue mirando con odio...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tarda cumplida hija de 17 vacunada!\\nIgual me sigue mirando con odio...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089460481839114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues si, espero estar ya vacunada con dos dosis para la #F1ESTA porque la neta, odio las pruebas PCR \ud83e\udd23', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['F1ESTA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues si, espero estar ya vacunada con dos dosis para la  porque la neta, odio las pruebas PCR \ud83e\udd23'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089351933300737', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como mierda no vas a tener a toda la gente vacunada si seg\u00fan datos del INDEC y la Direcci\u00f3n Provincial de Estad\u00edsticas y Censos- la poblacion total de tierra del fuego es de 152.979 personas.... manga de HDP; si no pueden vacunar 150 mil personas, dediquense a otra cosa https://t.co/jjjXIgAHmA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como mierda no vas a tener a toda la gente vacunada si seg\u00fan datos del INDEC y la Direcci\u00f3n Provincial de Estad\u00edsticas y Censos- la poblacion total de tierra del fuego es de 152.979 personas.... manga de HDP; si no pueden vacunar 150 mil personas, dediquense a otra cosa https://t.co/jjjXIgAHmA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089326822019084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debe ser algo \u00fanico en la Historia y en los siglos venideros, que una gente que no se puso una vacuna para un virus que mataba a dos personas de cada mil, puso en peligro a una inmensa mayoria de poblaci\u00f3n vacunada. Absolutamente \u00fanico.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debe ser algo \u00fanico en la Historia y en los siglos venideros, que una gente que no se puso una vacuna para un virus que mataba a dos personas de cada mil, puso en peligro a una inmensa mayoria de poblaci\u00f3n vacunada. Absolutamente \u00fanico.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088974215335937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Cuba se propone es que la poblaci\u00f3n cubana mayor de dos a\u00f1os est\u00e9 vacunada antes de concluir 2021.\\nLa vacunaci\u00f3n pedi\u00e1trica permitir\u00e1 convertirnos en el primer pa\u00eds en tener inmunizado a este importante grupo poblacional. https://t.co/8djg46UYSX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' se propone es que la poblaci\u00f3n cubana mayor de dos a\u00f1os est\u00e9 vacunada antes de concluir 2021.\\nLa vacunaci\u00f3n pedi\u00e1trica permitir\u00e1 convertirnos en el primer pa\u00eds en tener inmunizado a este importante grupo poblacional. https://t.co/8djg46UYSX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088888353611776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[23/9 12:36] Agustina: Ya estoy vacunada \ud83e\udd73\\n[23/9 12:40] Lolita\ud83d\udc97: Wesaaaa\\n[23/9 12:40] brichu: Wesaaa\\n[23/9 12:40] danott: Wesa\\n\\nWesaaaaaaaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[23/9 12:36] Agustina: Ya estoy vacunada \ud83e\udd73\\n[23/9 12:40] Lolita\ud83d\udc97: Wesaaaa\\n[23/9 12:40] brichu: Wesaaa\\n[23/9 12:40] danott: Wesa\\n\\nWesaaaaaaaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088805864239112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Acabo de escuchar una entrevista en la que Duque dice que &gt; 70 % de la poblaci\u00f3n colombiana va a estar vacunada al terminar el a\u00f1o. #promesas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['promesas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Acabo de escuchar una entrevista en la que Duque dice que &gt; 70 % de la poblaci\u00f3n colombiana va a estar vacunada al terminar el a\u00f1o. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088389122453507', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora que ya estoy vacunada, ojal\u00e1 me crezcan las bubis como efecto secundario. \ud83e\udd74', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora que ya estoy vacunada, ojal\u00e1 me crezcan las bubis como efecto secundario. \ud83e\udd74'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088293207085068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '20 casos nuevos en la \u00faltima semana, 25 activos en total, a\u00fan 3 internaciones en UTI, s\u00f3lo la mitad de la poblacion vacunada. https://t.co/8eB7uWoDVo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8eB7uWoDVo'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '20 casos nuevos en la \u00faltima semana, 25 activos en total, a\u00fan 3 internaciones en UTI, s\u00f3lo la mitad de la poblacion vacunada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088068484669442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dulce vacunada, lista par la gira \ud83e\udd2d https://t.co/LRVcQ6JL9N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LRVcQ6JL9N'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dulce vacunada, lista par la gira \ud83e\udd2d '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088010494242830', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada y cuarentona. Recomiendo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada y cuarentona. Recomiendo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087971344539651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estar\u00eda vacunada si no fuera porque me sangra la nariz y no me puedo mover desde la operaci\u00f3n de ayer https://t.co/RYflJkdGRa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estar\u00eda vacunada si no fuera porque me sangra la nariz y no me puedo mover desde la operaci\u00f3n de ayer https://t.co/RYflJkdGRa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087585103740930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'admin\\nadmin vacunada https://t.co/Jav9d4zUnf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'admin\\nadmin vacunada https://t.co/Jav9d4zUnf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087290319593476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunada, soy una mas del mont\u00f3n\ud83d\ude14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunada, soy una mas del mont\u00f3n\ud83d\ude14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086945719840777', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues a estas alturas ya debe estar vacunada tu tia, y pues si ella calla seria una pena, y de esto no tiene culpa nadie mas que uno. https://t.co/nW5fBO6QMj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nW5fBO6QMj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues a estas alturas ya debe estar vacunada tu tia, y pues si ella calla seria una pena, y de esto no tiene culpa nadie mas que uno. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086837963956224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas Habitantes, su rosada ya fue vacunada ayer, me siento bastante bien \ud83c\udf38\\n\\n\u00a1Feliz Primavera! \ud83d\udc9c\\n\u00a1Feliz D\u00eda de la Juventud!\\n\u00a1Feliz D\u00eda de la Visibilidad Bisexual!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas Habitantes, su rosada ya fue vacunada ayer, me siento bastante bien \ud83c\udf38\\n\\n\u00a1Feliz Primavera! \ud83d\udc9c\\n\u00a1Feliz D\u00eda de la Juventud!\\n\u00a1Feliz D\u00eda de la Visibilidad Bisexual!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086815222439943', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente vacunada con cansino y Sputnik no podr\u00e1n viajar a Estados Unidos, espero que los que siguen vacunando aqu\u00ed con esas vacunas no tengan planes de vacacionar. https://t.co/09H572lppj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/09H572lppj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente vacunada con cansino y Sputnik no podr\u00e1n viajar a Estados Unidos, espero que los que siguen vacunando aqu\u00ed con esas vacunas no tengan planes de vacacionar. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086733727121425', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Ayer se administraron 93.158 dosis.\\n\\nEl 79,1% de la poblaci\u00f3n ya est\u00e1 vacunada con al menos 1 dosis.\\n\\nEl 76,4% ya tiene administrada la pauta completa.\\n\\n#Covid19Espa\u00f1a #YoMeVacuno https://t.co/IAue22tJxo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid19Espa\u00f1a', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Ayer se administraron 93.158 dosis.\\n\\nEl 79,1% de la poblaci\u00f3n ya est\u00e1 vacunada con al menos 1 dosis.\\n\\nEl 76,4% ya tiene administrada la pauta completa.\\n\\n  https://t.co/IAue22tJxo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086682581778439', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que pa\u00eds raro Argentina. Cuando la situaci\u00f3n ameritaba endurecer medidas las provincias hicieron o\u00eddo sordo. Hoy con m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n vacunada que pueden relajar algunas cosas hacen lo contrario. Imposible as\u00ed. https://t.co/VGvMMZRynQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VGvMMZRynQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que pa\u00eds raro Argentina. Cuando la situaci\u00f3n ameritaba endurecer medidas las provincias hicieron o\u00eddo sordo. Hoy con m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n vacunada que pueden relajar algunas cosas hacen lo contrario. Imposible as\u00ed. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086306885333009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hay gente indignada porque con la vacuna que le colocaron no pueden viajar a determinado pa\u00eds \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f\\nCon la vacunada que nos va a hace el gobierno con la inflaci\u00f3n que se viene por tanta plata que regalan para sumar votos agradezcan si renovamos la bici y no se la roban', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hay gente indignada porque con la vacuna que le colocaron no pueden viajar a determinado pa\u00eds \ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f\\nCon la vacunada que nos va a hace el gobierno con la inflaci\u00f3n que se viene por tanta plata que regalan para sumar votos agradezcan si renovamos la bici y no se la roban'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086228636454919', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace nada USA era primer lugar de muertes de covid y eso que ten\u00eda a m\u00e1s gente vacunada que M\u00e9xico pero nunca se le critic\u00f3 los muertos a biden, M\u00e9xico es primer lugar y se le cr\u00edtica al cacas.\\n\\nUna cosa es la corrupci\u00f3n y otra es culpar de la irresponsabilidad personal a otro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace nada USA era primer lugar de muertes de covid y eso que ten\u00eda a m\u00e1s gente vacunada que M\u00e9xico pero nunca se le critic\u00f3 los muertos a biden, M\u00e9xico es primer lugar y se le cr\u00edtica al cacas.\\n\\nUna cosa es la corrupci\u00f3n y otra es culpar de la irresponsabilidad personal a otro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086187838447620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bonita, inteligente, carism\u00e1tica y ahora si completamente vacunada. \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bonita, inteligente, carism\u00e1tica y ahora si completamente vacunada. \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086159732445192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya que tenemos m\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n vacunada en Chile, podr\u00eda ser buena noticia para el turismo permitir el turismo de vacunas. A los argentinos no les reconocen la vacuna Sputnik en ning\u00fan lado, salvo Argentina y Rusia. https://t.co/zTxedqq8NX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya que tenemos m\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n vacunada en Chile, podr\u00eda ser buena noticia para el turismo permitir el turismo de vacunas. A los argentinos no les reconocen la vacuna Sputnik en ning\u00fan lado, salvo Argentina y Rusia. https://t.co/zTxedqq8NX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085695116775431', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin, vacunada con las dos dosis \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n#Vacunate #PongoElHombro https://t.co/1f0LGBzAzh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'PongoElHombro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin, vacunada con las dos dosis \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83e\udd73\\n  https://t.co/1f0LGBzAzh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085672362709001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La bendi de 17 y sin comorbilidades vacunada! Gracias @Kicillofok! Viva Per\u00f3n carajo! https://t.co/CyA8uLD0Gw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La bendi de 17 y sin comorbilidades vacunada! Gracias ! Viva Per\u00f3n carajo! https://t.co/CyA8uLD0Gw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085552564977673', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Men, mont\u00f3n de mara vacunada se est\u00e1 muriendo. ALV con este virus \ud83d\ude1e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Men, mont\u00f3n de mara vacunada se est\u00e1 muriendo. ALV con este virus \ud83d\ude1e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085548416811011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HNAS AL FIN ESTOY VACUNADA https://t.co/JXcT9pN1hX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HNAS AL FIN ESTOY VACUNADA https://t.co/JXcT9pN1hX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085282598613002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por m\u00e1s que regalen bicicletas y calefones, la pandemia no estar\u00e1 superada hasta tanto la mayor parte la poblaci\u00f3n mundial est\u00e9 vacunada.\\nEn lugares como Africa, en que hay poca gente inmunizada, es probable que surjan variantes m\u00e1s resistentes.\\nAc\u00e1 no se salva nadie solo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por m\u00e1s que regalen bicicletas y calefones, la pandemia no estar\u00e1 superada hasta tanto la mayor parte la poblaci\u00f3n mundial est\u00e9 vacunada.\\nEn lugares como Africa, en que hay poca gente inmunizada, es probable que surjan variantes m\u00e1s resistentes.\\nAc\u00e1 no se salva nadie solo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084703616897040', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La incidencia a 7 d\u00edas nos anticipa que en una semana habremos bajado de 50.\\nSi a eso le sumamos que hay un un 80-90 % de poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os vacunada y que los que fallecen &gt;40 es el 99% y est\u00e1n vacunados al 95%....csmbien el chip autoridades.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La incidencia a 7 d\u00edas nos anticipa que en una semana habremos bajado de 50.\\nSi a eso le sumamos que hay un un 80-90 % de poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os vacunada y que los que fallecen &gt;40 es el 99% y est\u00e1n vacunados al 95%....csmbien el chip autoridades.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084703247781893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se acuerdan cuando dec\u00edan que la meta era tener 75% de la poblaci\u00f3n vacunada y ah\u00ed se acababan las restricciones?\\nPues hay 77% con primera dosis ya, le falta la segunda dosis a algunos, pero ahora resulta que tienen que ser todos.\\nY algunos dicen que la gente no se vacuna'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084553645359105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tengo mi deseo frustrado de ir a eventos en otros pa\u00edses mmmhmhmhmhmhMMMMH\\nEstoy vacunada, llevenm\u00e9n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tengo mi deseo frustrado de ir a eventos en otros pa\u00edses mmmhmhmhmhmhMMMMH\\nEstoy vacunada, llevenm\u00e9n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084025951555596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 78% de las privadas de libertad est\u00e1 vacunada contra la covid-19 https://t.co/VIxHSrQadA\\n#ESHechos https://t.co/fYn1WbXFu5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ESHechos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VIxHSrQadA'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 78% de las privadas de libertad est\u00e1 vacunada contra la covid-19 \\n https://t.co/fYn1WbXFu5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083791771004935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo a miniyo vacunada completa \ud83d\ude0c\u263a ya s\u00f3lo queda el peque\u00f1o saltamontes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo a miniyo vacunada completa \ud83d\ude0c\u263a ya s\u00f3lo queda el peque\u00f1o saltamontes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083745235128334', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[23/9 13:46] mocoso &lt;3: est\u00e1s vacunada por el capitalismo por el resto de tu vida\\n\\nno m merezco esto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[23/9 13:46] mocoso &lt;3: est\u00e1s vacunada por el capitalismo por el resto de tu vida\\n\\nno m merezco esto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083563248603138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RadioHRN El covid cobra la vida de una mujer embarazada en el Hospital Escuela de Tegucigalpa. \\n\\nLa mujer no estaba vacunada, ten\u00eda 16 d\u00edas de estar hospitalizada y 44 a\u00f1os de edad, seg\u00fan autoridades del centro asistencial https://t.co/NXSn5s7U0q https://t.co/LVNrnJAb5x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RadioHRN'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NXSn5s7U0q'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El covid cobra la vida de una mujer embarazada en el Hospital Escuela de Tegucigalpa. \\n\\nLa mujer no estaba vacunada, ten\u00eda 16 d\u00edas de estar hospitalizada y 44 a\u00f1os de edad, seg\u00fan autoridades del centro asistencial  https://t.co/LVNrnJAb5x'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081383959547906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como? Que ya est\u00e1s vacunada ? Pues aparece otra enfermedad mortal que te puede matar a los 20', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como? Que ya est\u00e1s vacunada ? Pues aparece otra enfermedad mortal que te puede matar a los 20'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081379547074563', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos \ud83d\udcb0 tienen millones de vacunas \ud83d\udc89 guardadas como reserva.\\n\\nEn Am\u00e9rica Latina, a penas 1 de cada 4 personas est\u00e1 vacunada. Necesitamos cambiar la mentalidad y apoyar al vecino para que tambi\u00e9n estemos bien nosotros. Aplica en todo \ud83d\ude0c\\nhttps://t.co/6J5fhEuilx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6J5fhEuilx'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los pa\u00edses m\u00e1s ricos \ud83d\udcb0 tienen millones de vacunas \ud83d\udc89 guardadas como reserva.\\n\\nEn Am\u00e9rica Latina, a penas 1 de cada 4 personas est\u00e1 vacunada. Necesitamos cambiar la mentalidad y apoyar al vecino para que tambi\u00e9n estemos bien nosotros. Aplica en todo \ud83d\ude0c\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081268410617858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de 5 horas estoy vacunada https://t.co/F3aMMso7Qi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de 5 horas estoy vacunada https://t.co/F3aMMso7Qi'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081031185027079', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 A trav\u00e9s del Rotafono, los familiares de Yovana Casta\u00f1eda Cruz hicieron un llamado a las autoridades para que soluciones con celeridad su caso, ya que han presentado su reclamo hace tres semanas. https://t.co/Na6TOUYaoW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Na6TOUYaoW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 A trav\u00e9s del Rotafono, los familiares de Yovana Casta\u00f1eda Cruz hicieron un llamado a las autoridades para que soluciones con celeridad su caso, ya que han presentado su reclamo hace tres semanas. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080816017227776', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '100 LIKES y hago stream a pesar de estar vacunada \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '100 LIKES y hago stream a pesar de estar vacunada \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080752783773696', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada check eaea', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada check eaea'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080387686514689', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada, quien m hace un oral?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada, quien m hace un oral?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080378324889602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ximo Puig apuesta por el uso del certificado de vacunaci\u00f3n para \u201cdar seguridad y garantizar derechos\u201d. Anuncia una nueva etapa de apertura con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada\\nhttps://t.co/NqrTXn5yBW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NqrTXn5yBW'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ximo Puig apuesta por el uso del certificado de vacunaci\u00f3n para \u201cdar seguridad y garantizar derechos\u201d. Anuncia una nueva etapa de apertura con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080218924498944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin mi mami est\u00e1 vacunada \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin mi mami est\u00e1 vacunada \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079346186313730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AHORA | El Gobierno anticipa que cuando Argentina llegue al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada, se dejar\u00e1 de pedir el test de ant\u00edgenos a los que lleguen a Ezeiza | V\u00eda @Radio10 https://t.co/O86aEohiVT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Radio10'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AHORA | El Gobierno anticipa que cuando Argentina llegue al 50% de la poblaci\u00f3n vacunada, se dejar\u00e1 de pedir el test de ant\u00edgenos a los que lleguen a Ezeiza | V\u00eda  https://t.co/O86aEohiVT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079139583152136', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Am\u00e9rica Latina, solo 1 de cada 4 personas est\u00e1 completamente vacunada contra el covid. https://t.co/Xa4RPpWPyW\\nhttps://t.co/7QwnJflg0X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xa4RPpWPyW', 'https://t.co/7QwnJflg0X'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Am\u00e9rica Latina, solo 1 de cada 4 personas est\u00e1 completamente vacunada contra el covid. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078822288375809', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada amigas dale que vengan YA harry y louis a argentina', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada amigas dale que vengan YA harry y louis a argentina'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078682832056321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oleeee. Pero les dijiste que no estabas vacunada.?.  Porque yo  para fastidiarles una vez que han terminado, les hubiera dicho las dos cosas, que no est\u00e1s vacunada y que cambias de dentista.  Y te quedas divinamente. https://t.co/NCiE2sOUOe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NCiE2sOUOe'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oleeee. Pero les dijiste que no estabas vacunada.?.  Porque yo  para fastidiarles una vez que han terminado, les hubiera dicho las dos cosas, que no est\u00e1s vacunada y que cambias de dentista.  Y te quedas divinamente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078291176230912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no estoy vacunada y si me da miedo el COVICHO \ud83d\ude2d https://t.co/DcnWdKeZBs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no estoy vacunada y si me da miedo el COVICHO \ud83d\ude2d https://t.co/DcnWdKeZBs'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077879484338183', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy re vacunada loco, voy a chupar todos los picaportes que me cruce deaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy re vacunada loco, voy a chupar todos los picaportes que me cruce deaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077765311188997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Odian que la gente est\u00e9 vacunada https://t.co/J0broSQGnk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/J0broSQGnk'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Odian que la gente est\u00e9 vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077678837100545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy 100% vacunada, pero nada me va a tumbar mas que esas fotos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy 100% vacunada, pero nada me va a tumbar mas que esas fotos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077158789582849', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'i can\u2019t believe que ya estoy cien por ciento vacunada, pero agradecida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'i can\u2019t believe que ya estoy cien por ciento vacunada, pero agradecida'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076953511989258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 \ud83d\udce2 El C\u00b0 de Ministros \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 declara la Situaci\u00f3n de Alerta (hasta el 31/10/2021).\\n\\nFinaliza as\u00ed el Estado de Contingencia, una vez se alcanza el objetivo del 85% de la poblaci\u00f3n vacunada. \\n\\n#COVID19 \\n\\n\u2757Medidas de la nueva fase, a partir del 1 de octubre \u2b07\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 \ud83d\udce2 El C\u00b0 de Ministros \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 declara la Situaci\u00f3n de Alerta (hasta el 31/10/2021).\\n\\nFinaliza as\u00ed el Estado de Contingencia, una vez se alcanza el objetivo del 85% de la poblaci\u00f3n vacunada. \\n\\n \\n\\n\u2757Medidas de la nueva fase, a partir del 1 de octubre \u2b07\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076886298402821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n \\n\\nPoblaci\u00f3n reclusa de la estaciones de Polic\u00eda El Rodadero y Taganga viene siendo vacunada contra covid_19....https://t.co/BQlf84UyT9\\n\\n@idinaelferca19\\n@ESEALPROREV\\n@MinSaludCol \\n@Supersalud https://t.co/Z9mr3OOG30', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n'], 'mentions': ['idinaelferca19', 'ESEALPROREV', 'MinSaludCol', 'Supersalud'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BQlf84UyT9'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nPoblaci\u00f3n reclusa de la estaciones de Polic\u00eda El Rodadero y Taganga viene siendo vacunada contra covid_19....\\n\\n\\n\\n \\n https://t.co/Z9mr3OOG30'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076878497001477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oficialmente el 52% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 full vacunada\ud83c\udf89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oficialmente el 52% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 full vacunada\ud83c\udf89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076751736745986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EAAAAA SOY VACUNADA PFIZER', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EAAAAA SOY VACUNADA PFIZER'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076678881591297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayyy te amo sha vacunada bb \ud83d\udc9c ahora s\u00ed vamos a salir sin barbijo reina @tomfacherito', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['tomfacherito'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayyy te amo sha vacunada bb \ud83d\udc9c ahora s\u00ed vamos a salir sin barbijo reina '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076625219674114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se logr\u00f3\\n100% vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se logr\u00f3\\n100% vacunada'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076491320578051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe8 \ud83d\udfe8#InformeEspecial\ud83d\udfe8 \ud83d\udfe8 \\n\\n\u00a1No estaba vacunada! #Covid19 mata a otra embarazada en el Hospital Escuela https://t.co/PYODwzNKt5 a trav\u00e9s de @HCHTelevDigital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InformeEspecial', 'Covid19'], 'mentions': ['HCHTelevDigital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PYODwzNKt5'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe8 \ud83d\udfe8\ud83d\udfe8 \ud83d\udfe8 \\n\\n\u00a1No estaba vacunada!  mata a otra embarazada en el Hospital Escuela  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076436413173764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#GesmedOrihuela | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del #Covid19 \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de #Rabaloche y del @GVAhOrihuela \ud83d\udc4f\\n\\n@AytoOrihuela @GVAinclusio https://t.co/yfBHiADFxN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GesmedOrihuela', 'Covid19', 'Rabaloche'], 'mentions': ['GVAhOrihuela', 'AytoOrihuela', 'GVAinclusio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Gabina Ju\u00e1rez, nuestra usuaria m\u00e1s longeva, ha sido la primera vacunada con la tercera dosis de la vacuna del  \ud83d\ude4c Agradecemos la colaboraci\u00f3n del personal del centro de salud de  y del  \ud83d\udc4f\\n\\n  https://t.co/yfBHiADFxN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075460851568648', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada y lista pa joder', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada y lista pa joder'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075423534796802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me parece una estupidez supina el prohibir el ingreso a una persona vacunada con una vacuna que no fue aprobada por ese pa\u00eds.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me parece una estupidez supina el prohibir el ingreso a una persona vacunada con una vacuna que no fue aprobada por ese pa\u00eds.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075299119243264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/Yp7l7EY9cf v\u00eda @valenciaplaza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['valenciaplaza'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yp7l7EY9cf'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075216445214720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Per\u00fa\u2026 que tiene mucha m\u00e1s cantidad de poblaci\u00f3n vacunada que Venezuela \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/vO8R9cW6x4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vO8R9cW6x4'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Per\u00fa\u2026 que tiene mucha m\u00e1s cantidad de poblaci\u00f3n vacunada que Venezuela \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074688629878786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin vacunada. Se viene mi mente psicosom\u00e1tica gangrenando mi propio brazo y teniendo \u00e9ste que ser amputado en unos d\u00edas \ud83d\udc4d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin vacunada. Se viene mi mente psicosom\u00e1tica gangrenando mi propio brazo y teniendo \u00e9ste que ser amputado en unos d\u00edas \ud83d\udc4d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074622313779205', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada check', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada check'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074393883496449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Honduras tiene ya al 21% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis contra la\\xa0covid-19 https://t.co/r2okl5o3K6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r2okl5o3K6'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Honduras tiene ya al 21% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis contra la\\xa0covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074368109432837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'okey amigas estoy vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'okey amigas estoy vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073672006086658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[#Salud] \u2764\ufe0f\\n\\nAunque est\u00e9s vacunado o vacunada el Covid19 sigue aqu\u00ed, tenemos que seguir protegi\u00e9ndonos. Los espacios interiores con muchas personas entra\u00f1an riesgos: prot\u00e9gete con #mascarilla y no olvides la #ventilaci\u00f3n.\\n\\n#nobajeslaguardia #CruzRojaResponde #CruzRojaTeCuida https://t.co/ehp14hVs0C', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'mascarilla', 'ventilaci\u00f3n', 'nobajeslaguardia', 'CruzRojaResponde', 'CruzRojaTeCuida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[] \u2764\ufe0f\\n\\nAunque est\u00e9s vacunado o vacunada el Covid19 sigue aqu\u00ed, tenemos que seguir protegi\u00e9ndonos. Los espacios interiores con muchas personas entra\u00f1an riesgos: prot\u00e9gete con  y no olvides la .\\n\\n   https://t.co/ehp14hVs0C'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073159050969091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Interesante ver c\u00f3mo Israel en realidad no tiene al 100% de su poblaci\u00f3n vacunada como circulaba solo el 65%, el pa\u00eds con m\u00e1s poblaci\u00f3n vacunada Malta con el 95% pero con una poblaci\u00f3n tan peque\u00f1a y la nula vacunaci\u00f3n en los pa\u00edses de \u00c1frica \ud83d\ude14 https://t.co/4nB39ePwcG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4nB39ePwcG'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Interesante ver c\u00f3mo Israel en realidad no tiene al 100% de su poblaci\u00f3n vacunada como circulaba solo el 65%, el pa\u00eds con m\u00e1s poblaci\u00f3n vacunada Malta con el 95% pero con una poblaci\u00f3n tan peque\u00f1a y la nula vacunaci\u00f3n en los pa\u00edses de \u00c1frica \ud83d\ude14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072916125392903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'por fin amigas estoy completamente vacunada preparadisima louis vos arranca cuando quieras', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'por fin amigas estoy completamente vacunada preparadisima louis vos arranca cuando quieras'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072837683462146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermana vacunada --&gt; \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermana vacunada --&gt; \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072827717898246', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde UK.\\nPoblaci\u00f3n COMPLETAMENTE vacunada 44.512.572 https://t.co/0FPJnOzO0j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0FPJnOzO0j'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde UK.\\nPoblaci\u00f3n COMPLETAMENTE vacunada 44.512.572 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072486204989445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada, menos posibilidades de morir :/', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada, menos posibilidades de morir :/'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072481662611457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada \ud83d\udc4f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada \ud83d\udc4f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072459864809474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puerto Plata, a punto de dejar el toque de queda: m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n est\u00e1\\xa0vacunada https://t.co/SBUpPMoGIT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SBUpPMoGIT'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puerto Plata, a punto de dejar el toque de queda: m\u00e1s del 70% de su poblaci\u00f3n est\u00e1\\xa0vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072111393644549', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El ministro de Salud, Hernando Cevallos, se\u00f1al\u00f3 que \u00e9stas podr\u00edan usadas en el marco de un plan de contingencia para una eventual aplicaci\u00f3n de \u201crefuerzo\u201d a la poblaci\u00f3n ya vacunada. \u25ba https://t.co/Jla1eFfXcF https://t.co/wDFo9IEGJQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jla1eFfXcF'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El ministro de Salud, Hernando Cevallos, se\u00f1al\u00f3 que \u00e9stas podr\u00edan usadas en el marco de un plan de contingencia para una eventual aplicaci\u00f3n de \u201crefuerzo\u201d a la poblaci\u00f3n ya vacunada. \u25ba  https://t.co/wDFo9IEGJQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071730949189638', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada https://t.co/fUVGlsjTJX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada https://t.co/fUVGlsjTJX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071567144951810', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En twitter, mayor\u00eda de antivacunas.\\nMientras, en el mundo real, el 76% de TODA la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola (no solo la poblaci\u00f3n diana) vacunada y convencida.\\nY gracias a todos los vacunados volviendo a la normalidad, con hospitales y UCIs cada d\u00eda m\u00e1s vac\u00edos.\\nFuncionan. https://t.co/T9wH9APoQR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/T9wH9APoQR'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En twitter, mayor\u00eda de antivacunas.\\nMientras, en el mundo real, el 76% de TODA la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola (no solo la poblaci\u00f3n diana) vacunada y convencida.\\nY gracias a todos los vacunados volviendo a la normalidad, con hospitales y UCIs cada d\u00eda m\u00e1s vac\u00edos.\\nFuncionan. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070908374880256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada, soltera, joven emprendedora y traviesa. Que m\u00e1s quieres? Volar no puedo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada, soltera, joven emprendedora y traviesa. Que m\u00e1s quieres? Volar no puedo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070794335928339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada check https://t.co/84uUDOZ9tt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada check https://t.co/84uUDOZ9tt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070606905225224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El fin de semana largo que pas\u00f3 la CCSS ten\u00eda 200 mil vacunas y solo se colocaron 70 mil.\\nhttps://t.co/sNEJ2ncPFA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sNEJ2ncPFA'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El fin de semana largo que pas\u00f3 la CCSS ten\u00eda 200 mil vacunas y solo se colocaron 70 mil.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070365543854084', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy una chica vacunada https://t.co/RF3AWMa1aZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy una chica vacunada https://t.co/RF3AWMa1aZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070330177593351', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mama 87 vacunada y estupenda! https://t.co/EDtspQ9ALR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EDtspQ9ALR'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mama 87 vacunada y estupenda! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441070278902226949', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Poblaci\u00f3n penitenciaria de Oaxaca, vacunada en su totalidad contra COVID-19 @SSP_GobOax\\n@Heliodoro_hcde\\n@alejandromurat\\n@polux100\\n@SESESP_GobOax\\n@Policia_GobOax\\n@visionpolitica7\\n@fvallejogil\\n https://t.co/ijhyZ5Zj6q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SSP_GobOax', 'Heliodoro_hcde', 'alejandromurat', 'polux100', 'SESESP_GobOax', 'Policia_GobOax', 'visionpolitica7', 'fvallejogil'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ijhyZ5Zj6q'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Poblaci\u00f3n penitenciaria de Oaxaca, vacunada en su totalidad contra COVID-19 \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069313344036864', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy vacunada listo harri venite estoy lista', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy vacunada listo harri venite estoy lista'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068961190199299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ayer quejandome porque no me llamaban por la vacuna, hoy vacunada, espero que ma\u00f1ana me vacunes vos mi amor', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ayer quejandome porque no me llamaban por la vacuna, hoy vacunada, espero que ma\u00f1ana me vacunes vos mi amor'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068752905379847', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo averiguando para que me pongan segunda dosis a pesar de que estoy vacunada con Jhonsson solo porque mi hermano se est\u00e1 yendo a Estados Unidos y yo tmb quiero ir https://t.co/7YUqe3vU2T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo averiguando para que me pongan segunda dosis a pesar de que estoy vacunada con Jhonsson solo porque mi hermano se est\u00e1 yendo a Estados Unidos y yo tmb quiero ir https://t.co/7YUqe3vU2T'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067857484435456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada \ud83d\udcc8\ud83d\udcc8\ud83e\udd17\ud83e\udd0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada \ud83d\udcc8\ud83d\udcc8\ud83e\udd17\ud83e\udd0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067850345553930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya full vacunada, ya acept\u00f3 beso de tres \ud83d\ude1c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya full vacunada, ya acept\u00f3 beso de tres \ud83d\ude1c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067794003599361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hermanas dejen de intentar me toc\u00f3 a mi ser the hottest bitch vacunada \ud83d\udc8b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hermanas dejen de intentar me toc\u00f3 a mi ser the hottest bitch vacunada \ud83d\udc8b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067711556046853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una quisiese pero no esta vacunada y tiene introversi\u00f3n selectiva. https://t.co/QTSe6D7BCK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QTSe6D7BCK'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una quisiese pero no esta vacunada y tiene introversi\u00f3n selectiva. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067607738785796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pibita vacunada con la Moderna, cuando le dije de tomarle una foto para el grupo familiar, su mirada fulminante me dej\u00f3 muda. Adolescentes \ud83e\udd37\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pibita vacunada con la Moderna, cuando le dije de tomarle una foto para el grupo familiar, su mirada fulminante me dej\u00f3 muda. Adolescentes \ud83e\udd37\ud83c\udffe\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067551556050946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A ver, @cecilianicolini, qu\u00e9 dec\u00edas con tanta satisfacci\u00f3n del porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada? And\u00e1 descontando los vacunados con \u00e9sta, y conseguinos una de verdad que nos inmunice y permita ejercer nuestro derecho constitucional de viajar por el mundo civilizado. #Vizzotti \ud83d\udc47 https://t.co/zgCGcyBxlW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vizzotti'], 'mentions': ['cecilianicolini'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zgCGcyBxlW'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A ver, , qu\u00e9 dec\u00edas con tanta satisfacci\u00f3n del porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada? And\u00e1 descontando los vacunados con \u00e9sta, y conseguinos una de verdad que nos inmunice y permita ejercer nuestro derecho constitucional de viajar por el mundo civilizado.  \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067445729431554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'QRoo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada @SESA_QROO @CarlosJoaquin @AleAguirreC_ #COVID19 \\n\\nhttps://t.co/eOMJERZ5zg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['SESA_QROO', 'CarlosJoaquin', 'AleAguirreC_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/eOMJERZ5zg'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'QRoo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada     \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067299075731459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No mms se me olvid\u00f3 twittear que tambi\u00e9n ya estoy vacunada \u2764\ufe0f\\n\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No mms se me olvid\u00f3 twittear que tambi\u00e9n ya estoy vacunada \u2764\ufe0f\\n\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067066262310930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'acabo de ver todo el quilombo con la sputnik v y yo estoy vacunada con la sputnik v https://t.co/a3Y6CaUOtT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'acabo de ver todo el quilombo con la sputnik v y yo estoy vacunada con la sputnik v https://t.co/a3Y6CaUOtT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066754202025984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Reci\u00e9n vacunada \ud83c\udf89 https://t.co/aZ7jK8nVq4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Reci\u00e9n vacunada \ud83c\udf89 https://t.co/aZ7jK8nVq4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066742793396233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quisiera ser Calle y Poch\u00e9 y viajar de un lado a otro.\\nYo todav\u00eda no salgo de casa porque no estoy vacunada \ud83d\udd74\ufe0f\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quisiera ser Calle y Poch\u00e9 y viajar de un lado a otro.\\nYo todav\u00eda no salgo de casa porque no estoy vacunada \ud83d\udd74\ufe0f\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066708446285830', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hija vacunada hoy \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89, d\u00eda de 27grados, primavera \ud83d\udd25\\nBuen jueves para estar de cumplea\u00f1os \ud83c\udf88\u263a\ufe0f https://t.co/HgNEvSItLA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hija vacunada hoy \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89, d\u00eda de 27grados, primavera \ud83d\udd25\\nBuen jueves para estar de cumplea\u00f1os \ud83c\udf88\u263a\ufe0f https://t.co/HgNEvSItLA'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066325019824131', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada\\nhttps://t.co/Y525j0NWIw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y525j0NWIw'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066224939585543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La zorra esta no est\u00e1 vacunada \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e https://t.co/SwzQDNkLrX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SwzQDNkLrX'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La zorra esta no est\u00e1 vacunada \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066107532681219', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'me acabo de poner la 2da dosis de la vacuna as\u00ed que ya estoy completamente vacunada \ud83e\udd38\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'me acabo de poner la 2da dosis de la vacuna as\u00ed que ya estoy completamente vacunada \ud83e\udd38\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065961096835081', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno amics, 80% de poblaci\u00f3 vacunada, em vaig perdre el nadal per prudencia em vaig confinar religiosament quan va tocar pero crec que avui acabo enterrat al bogatell', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno amics, 80% de poblaci\u00f3 vacunada, em vaig perdre el nadal per prudencia em vaig confinar religiosament quan va tocar pero crec que avui acabo enterrat al bogatell'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065865982709765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Extraviada una hembra boxer, inofensiva, con chip de identificaci\u00f3n, vacunada y con papeles en regla https://t.co/Vyv1ijLGTz #Extraviada @lacamadaguada @TrijuequeSPAIN @AytoTrijueque @ed_trijueque @VegaHenares', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Extraviada'], 'mentions': ['lacamadaguada', 'TrijuequeSPAIN', 'AytoTrijueque', 'ed_trijueque', 'VegaHenares'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Vyv1ijLGTz'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Extraviada una hembra boxer, inofensiva, con chip de identificaci\u00f3n, vacunada y con papeles en regla       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065737569849352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuantas personas estamos vacunada y cuantas faltan?\\n\\nMiamoga @azucenau les explica. https://t.co/nFbAkHCPDc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['azucenau'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nFbAkHCPDc'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuantas personas estamos vacunada y cuantas faltan?\\n\\nMiamoga  les explica. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065381117014016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada https://t.co/7t5TPI2xNG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada https://t.co/7t5TPI2xNG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441065275219054594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola! Escucho noticias desalentadoras en la radio. C\u00f3mo estoy vacunada con SpurnikV me hice un an\u00e1lisis y el resultado es \u00f3ptimo.\\nAlguien me podr\u00eda informar que est\u00e1 sucediendo. https://t.co/UsXg9J4qAR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola! Escucho noticias desalentadoras en la radio. C\u00f3mo estoy vacunada con SpurnikV me hice un an\u00e1lisis y el resultado es \u00f3ptimo.\\nAlguien me podr\u00eda informar que est\u00e1 sucediendo. https://t.co/UsXg9J4qAR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064789111832582', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No creo que shawn venga a M\u00e9xico por la falta de gente vacunada  #WonderTheWorldTour', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['WonderTheWorldTour'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No creo que shawn venga a M\u00e9xico por la falta de gente vacunada  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063974934507523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si yo no estoy vacunada y se enferma el vacunado es mi culpa pero si te vacunas y tienes efectos secundarios es patol\u00f3gico. Si ya est\u00e1s vacunado no deber\u00edas tener que preocuparte pero como la vacuna no impide te contagies y contagies a otros DEBES seguir cuid\u00e1ndote como los no', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si yo no estoy vacunada y se enferma el vacunado es mi culpa pero si te vacunas y tienes efectos secundarios es patol\u00f3gico. Si ya est\u00e1s vacunado no deber\u00edas tener que preocuparte pero como la vacuna no impide te contagies y contagies a otros DEBES seguir cuid\u00e1ndote como los no'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063423437983745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente, vacunada o no, sigue muri\u00e9ndose.  Dejen la pendejada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente, vacunada o no, sigue muri\u00e9ndose.  Dejen la pendejada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063209600000000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada, finally', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada, finally'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063173625421826', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Si no se quieren vacunar no lo hagan\", dicen. Pero se la pasan discriminando en los trabajos a la gente no vacunada. \u00a1Cu\u00e1nta estupidez e ignorancia!\\n\\nYa que le hacen caso FRAUDci pues, la rata esa dice que tanto vacunados o no CONTAGIAN y SE CONTAGIAN, est\u00fapidos!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Si no se quieren vacunar no lo hagan\", dicen. Pero se la pasan discriminando en los trabajos a la gente no vacunada. \u00a1Cu\u00e1nta estupidez e ignorancia!\\n\\nYa que le hacen caso FRAUDci pues, la rata esa dice que tanto vacunados o no CONTAGIAN y SE CONTAGIAN, est\u00fapidos!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062929252634624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi segunda dosis, ya vacunada. https://t.co/YMBlEKnBjW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi segunda dosis, ya vacunada. https://t.co/YMBlEKnBjW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062712134483968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ica es una de las regiones con la tasa de mortalidad m\u00e1s alta del pa\u00eds durante la pandemia. \\n\\nMiran si no van a tener m\u00e1s raz\u00f3n que nadie para exigir que la gente est\u00e9 vacunada. https://t.co/Q2DRjtNB4q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q2DRjtNB4q'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ica es una de las regiones con la tasa de mortalidad m\u00e1s alta del pa\u00eds durante la pandemia. \\n\\nMiran si no van a tener m\u00e1s raz\u00f3n que nadie para exigir que la gente est\u00e9 vacunada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062644480348162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si siguen subiendo la vara los epidemi\u00f3logos \"independientes\", para tener la inmunidad de reba\u00f1o, tendr\u00edamos que tener al 120% de la poblaci\u00f3n vacunada. Sorry, es un disparate estad\u00edstico?? Bueno, ponga 99%...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si siguen subiendo la vara los epidemi\u00f3logos \"independientes\", para tener la inmunidad de reba\u00f1o, tendr\u00edamos que tener al 120% de la poblaci\u00f3n vacunada. Sorry, es un disparate estad\u00edstico?? Bueno, ponga 99%...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062058871582726', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios despu\u00e9s de tantas horas mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada con su primera dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios despu\u00e9s de tantas horas mi mam\u00e1 ya est\u00e1 vacunada con su primera dosis \ud83d\ude4c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061953649078274', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLas personas vacunadas *no* tienen tanta probabilidad de transmitir el coronavirus como las no vacunadas.  Incluso en los EEUU, donde m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada, los no vacunados son responsables de la gran mayor\u00eda de la transmisi\u00f3n.\u201d\\n\\nBuen\u00edsima s\u00edntesis\ud83d\udc47 https://t.co/FkwKjQFjF8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FkwKjQFjF8'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLas personas vacunadas *no* tienen tanta probabilidad de transmitir el coronavirus como las no vacunadas.  Incluso en los EEUU, donde m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada, los no vacunados son responsables de la gran mayor\u00eda de la transmisi\u00f3n.\u201d\\n\\nBuen\u00edsima s\u00edntesis\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061947328270349', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buen\u00edsimos d\u00edas mis preciados cong\u00e9neres consentidos \ud83d\ude18\ud83e\udd17 Fuerza y Luz \ud83e\udd70\ud83e\udd17 Fe y Esperanza \ud83e\udd17\ud83e\udd70 GRATITUD por siempre... \ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd70\ud83e\udd17 Hoy estaba vacunandose mi mam\u00e1 ... Y desde las 2 am en cola acompa\u00f1\u00e1ndola .  D\u00edficil explicar este tema ... En fin ya vacunada \ud83d\ude4f https://t.co/Rvy1h5QAV9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buen\u00edsimos d\u00edas mis preciados cong\u00e9neres consentidos \ud83d\ude18\ud83e\udd17 Fuerza y Luz \ud83e\udd70\ud83e\udd17 Fe y Esperanza \ud83e\udd17\ud83e\udd70 GRATITUD por siempre... \ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd70\ud83e\udd17 Hoy estaba vacunandose mi mam\u00e1 ... Y desde las 2 am en cola acompa\u00f1\u00e1ndola .  D\u00edficil explicar este tema ... En fin ya vacunada \ud83d\ude4f https://t.co/Rvy1h5QAV9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061916273782787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Oye pero digo yo que ya que hay tanta gente vacunada va siendo hora de probar a hacer cosas como esta para ver si realmente incide en el n\u00famero de contagios graves, \u00bfno? https://t.co/F5qkBWTTgS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/F5qkBWTTgS'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Oye pero digo yo que ya que hay tanta gente vacunada va siendo hora de probar a hacer cosas como esta para ver si realmente incide en el n\u00famero de contagios graves, \u00bfno? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061845918441474', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya ando vacunada al 100, inv\u00edtenme a sus besos de 3 (o de la cantidad de personas que sean, no me ag\u00fcito)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya ando vacunada al 100, inv\u00edtenme a sus besos de 3 (o de la cantidad de personas que sean, no me ag\u00fcito)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061707347005440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quintana Roo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid-19...\\nhttps://t.co/KlUPU3qUJF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KlUPU3qUJF'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quintana Roo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid-19...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061647603224586', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada en #Ecuador por provincias, gracias Observatorio Social del Ecuador @fenacapturec @fernandobalda https://t.co/Im7EbuuRNz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ecuador'], 'mentions': ['fenacapturec', 'fernandobalda'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada en  por provincias, gracias Observatorio Social del Ecuador   https://t.co/Im7EbuuRNz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061311778066436', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada a d\u00f3nde se sale ma\u00f1ana viernes', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada a d\u00f3nde se sale ma\u00f1ana viernes'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061048107233291', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mayor cantidad de poblaci\u00f3n vacunada evitar\u00e1 mutaciones del #coronavirus\\nNota completa: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/MhnfpaMg2w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MhnfpaMg2w'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mayor cantidad de poblaci\u00f3n vacunada evitar\u00e1 mutaciones del \\nNota completa: \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061015165095947', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tierra del Fuego es hasta ahora la \u00fanica provincia Argentina que consigui\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o al tener el 72% de su poblaci\u00f3n vacunada con las  dos dosis, as\u00ed lo informo la Ministra de Salud, Carla Vizzotti hoy. Se informo que  ayer  la  CABA  no tuvo decesos por COVID.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tierra del Fuego es hasta ahora la \u00fanica provincia Argentina que consigui\u00f3 la inmunidad de reba\u00f1o al tener el 72% de su poblaci\u00f3n vacunada con las  dos dosis, as\u00ed lo informo la Ministra de Salud, Carla Vizzotti hoy. Se informo que  ayer  la  CABA  no tuvo decesos por COVID.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060990313897985', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi 80 por ciento de las 5.9 mil millones de dosis inyectadas hasta la fecha han sido aplicadas en los pa\u00edses ricos, mientras menos de 10 por ciento de la poblaci\u00f3n de pa\u00edses pobres han sido vacunada, s\u00f3lo poco m\u00e1s de 3 por ciento de la poblaci\u00f3n africana. https://t.co/VEvfcXYlZE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi 80 por ciento de las 5.9 mil millones de dosis inyectadas hasta la fecha han sido aplicadas en los pa\u00edses ricos, mientras menos de 10 por ciento de la poblaci\u00f3n de pa\u00edses pobres han sido vacunada, s\u00f3lo poco m\u00e1s de 3 por ciento de la poblaci\u00f3n africana. https://t.co/VEvfcXYlZE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441060897137512449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 #\u00daltimaHora - Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada \\n\\nhttps://t.co/z023S5hukl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daltimaHora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z023S5hukl'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34  - Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059522924060679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NN | \ud83c\udfa7\\n#Internacional | \ud83c\udf0e\\n\\nLa #EMA decidir\u00e1 a principios de octubre el uso de dosis de refuerzo de la vacuna contra #COVID19 desarrollada por Pfizer-BioNTech. Al momento m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n adulta de la regi\u00f3n ya ha sido completamente vacunada. https://t.co/LwqwXEZXNY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NN', 'Internacional', 'EMA', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LwqwXEZXNY'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83c\udfa7\\n | \ud83c\udf0e\\n\\nLa  decidir\u00e1 a principios de octubre el uso de dosis de refuerzo de la vacuna contra  desarrollada por Pfizer-BioNTech. Al momento m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n adulta de la regi\u00f3n ya ha sido completamente vacunada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059307240312835', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro test r\u00e1pido de anticuerpos #Chemstrip COVID19 IgM/IgG es ideal para esta etapa de la pandemia:\\nCasi la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada con dos dosis y hay m\u00e1s de 5 millones de recuperados de #COVID19. \\n\ud83c\udf10https://t.co/iyow7o2nl1 https://t.co/V9eJMOGWuj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chemstrip', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iyow7o2nl1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro test r\u00e1pido de anticuerpos  COVID19 IgM/IgG es ideal para esta etapa de la pandemia:\\nCasi la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada con dos dosis y hay m\u00e1s de 5 millones de recuperados de . \\n\ud83c\udf10 https://t.co/V9eJMOGWuj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059223354417154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada \ud83d\udc89 \u270c\ud83c\udffb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada \ud83d\udc89 \u270c\ud83c\udffb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058896383254532', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/EACuY5pRz0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EACuY5pRz0'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058867203428353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay que alegr\u00eda\ud83e\udd7atoy vacunada https://t.co/BRsBjG3HoP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ay que alegr\u00eda\ud83e\udd7atoy vacunada https://t.co/BRsBjG3HoP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058837386207237', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Perm\u00edtanme aclarar una cosa: las personas vacunadas no tienen tanta probabilidad de propagar el coronavirus como las no vacunadas. Incluso en los Estados Unidos, donde m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada, .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Perm\u00edtanme aclarar una cosa: las personas vacunadas no tienen tanta probabilidad de propagar el coronavirus como las no vacunadas. Incluso en los Estados Unidos, donde m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada, .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058731043835908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/yFqvvxeV9I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yFqvvxeV9I'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comunitat Valenciana flexibilizar\u00e1 horarios y aforos a partir del pr\u00f3ximo lunes con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058539779227661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RCVNoticias \\n\\nLa doctora Mar\u00eda Gabriela G\u00f3mez de 56 a\u00f1os, falleci\u00f3 ayer en sala COVID-19 del IHSS, autoridades del centro asistencial desconocen si ya estaba vacunada o no. https://t.co/7SrJz31Luj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RCVNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa doctora Mar\u00eda Gabriela G\u00f3mez de 56 a\u00f1os, falleci\u00f3 ayer en sala COVID-19 del IHSS, autoridades del centro asistencial desconocen si ya estaba vacunada o no. https://t.co/7SrJz31Luj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058509483827200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entre mayor sea el % de la poblaci\u00f3n vacunada, mayor ser\u00e1 la proporci\u00f3n de vacunados en el total de infectados. Por ej. si toda la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada, todas las personas infectadas ser\u00e1n del grupo de vacunados, pero ser\u00e1n muchos menos # y dejaremos de saturar hospitales\\n1/2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entre mayor sea el % de la poblaci\u00f3n vacunada, mayor ser\u00e1 la proporci\u00f3n de vacunados en el total de infectados. Por ej. si toda la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada, todas las personas infectadas ser\u00e1n del grupo de vacunados, pero ser\u00e1n muchos menos # y dejaremos de saturar hospitales\\n1/2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056939568504832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi la mitad de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e1 vacunada. M\u00e1s datos?\\n\\nPero en Guatemala, d\u00f3nde est\u00e1n las vacunas y el dinero? https://t.co/a3Zz7wmjDE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a3Zz7wmjDE'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi la mitad de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e1 vacunada. M\u00e1s datos?\\n\\nPero en Guatemala, d\u00f3nde est\u00e1n las vacunas y el dinero? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056433630588932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo tambi\u00e9n quer\u00eda subir mi foto vacunada por aqu\u00ed \ud83d\ude0c. Primera dosis Sinopharm \u2705 https://t.co/gQpkwFppv9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo tambi\u00e9n quer\u00eda subir mi foto vacunada por aqu\u00ed \ud83d\ude0c. Primera dosis Sinopharm \u2705 https://t.co/gQpkwFppv9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056391511220227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'USA - LA FAMILIA DE UNA MUJER VACUNADA QUE FALLECI\u00d3 \"DE COVID-19\" CULPA A LOS NO VACUNADOS EN SU OBITUARIO\\n\\nLa l\u00f3gica en 2021. \\n\\n\"...Estaba vacunada pero la contagiaron otros que eligieron no hacerlo. El precio fue su vida \ud83d\ude44\\nhttps://t.co/Evj8DGjG9w https://t.co/6gVABtDfD3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Evj8DGjG9w'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'USA - LA FAMILIA DE UNA MUJER VACUNADA QUE FALLECI\u00d3 \"DE COVID-19\" CULPA A LOS NO VACUNADOS EN SU OBITUARIO\\n\\nLa l\u00f3gica en 2021. \\n\\n\"...Estaba vacunada pero la contagiaron otros que eligieron no hacerlo. El precio fue su vida \ud83d\ude44\\n https://t.co/6gVABtDfD3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055981115346957', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada, con diu y con ganas de beber siempre\u2026\\nAmor val\u00f3rame, gracias \ud83d\udc4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada, con diu y con ganas de beber siempre\u2026\\nAmor val\u00f3rame, gracias \ud83d\udc4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055884256350208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ha pasado tanto tiempo desde que me pusieron la primera dosis de la vacuna que ya no tengo ganas de ponerme la segunda. Me doy por vacunada \ud83d\ude0c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ha pasado tanto tiempo desde que me pusieron la primera dosis de la vacuna que ya no tengo ganas de ponerme la segunda. Me doy por vacunada \ud83d\ude0c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055618656264200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A nivel nacional, el promedio es menor: de acuerdo con la \u00faltima informaci\u00f3n, el 45,52 % de la poblaci\u00f3n total recibi\u00f3 las dos dosis, porcentaje que representa a 20.854.279 personas.\\n\\nhttps://t.co/FbHzMU3Tx7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FbHzMU3Tx7'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A nivel nacional, el promedio es menor: de acuerdo con la \u00faltima informaci\u00f3n, el 45,52 % de la poblaci\u00f3n total recibi\u00f3 las dos dosis, porcentaje que representa a 20.854.279 personas.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055562519785491', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054902617354240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensaba irme del pa\u00eds, es necesario generar ingresos para mi familia, pero estoy vacunada con sinovac.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensaba irme del pa\u00eds, es necesario generar ingresos para mi familia, pero estoy vacunada con sinovac.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054901526745094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LoDice Nicol\u00e1s Maduro: \u201cYo aspiro que para diciembre tengamos 90 % de la poblaci\u00f3n vacunada, y entonces tendr\u00e1n libertad absoluta para comerciar y trabajar en todos los espacios\u201d. https://t.co/FfAUEz9SIF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoDice'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FfAUEz9SIF'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Nicol\u00e1s Maduro: \u201cYo aspiro que para diciembre tengamos 90 % de la poblaci\u00f3n vacunada, y entonces tendr\u00e1n libertad absoluta para comerciar y trabajar en todos los espacios\u201d. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054810975920130', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd25 Estos son los 7 municipios almerienses con mayor porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada (pauta completa).\\n\\n\ud83e\udd47 Laujar de Andarax: 87.6%\\n\ud83e\udd48 Ser\u00f3n: 87.5%\\n\ud83e\udd49 Hu\u00e9rcal-Overa: 87.4%\\n\ud83d\udc96 Sierro: 86.3%\\n\ud83d\udc96 Macael: 86.0%\\n\ud83d\udc96 L\u00facar: 85.5%\\n\ud83d\udc96 Abla: 85.3%', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd25 Estos son los 7 municipios almerienses con mayor porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada (pauta completa).\\n\\n\ud83e\udd47 Laujar de Andarax: 87.6%\\n\ud83e\udd48 Ser\u00f3n: 87.5%\\n\ud83e\udd49 Hu\u00e9rcal-Overa: 87.4%\\n\ud83d\udc96 Sierro: 86.3%\\n\ud83d\udc96 Macael: 86.0%\\n\ud83d\udc96 L\u00facar: 85.5%\\n\ud83d\udc96 Abla: 85.3%'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054663638462464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigos estoy enferma de Covicho \ud83d\ude2d pero de verdad me salv\u00f3 estar vacunada!!!!\\n\u00a1\u00a1\u00a1Vacunense por favor!!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigos estoy enferma de Covicho \ud83d\ude2d pero de verdad me salv\u00f3 estar vacunada!!!!\\n\u00a1\u00a1\u00a1Vacunense por favor!!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054506490294287', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de la mitad de la humanidad ha sido ya vacunada contra COVID-19 (6 mil millones de dosis/3.6 mil millones de personas).\\n\\nSi a pesar de eso, crees que falta informaci\u00f3n para vacunarte, ser\u00e1 dif\u00edcil convencerte. https://t.co/Pz6bMndPNU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de la mitad de la humanidad ha sido ya vacunada contra COVID-19 (6 mil millones de dosis/3.6 mil millones de personas).\\n\\nSi a pesar de eso, crees que falta informaci\u00f3n para vacunarte, ser\u00e1 dif\u00edcil convencerte. https://t.co/Pz6bMndPNU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054438567907330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy vacunada muchachas https://t.co/uPTBnQUZLg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy vacunada muchachas https://t.co/uPTBnQUZLg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054238226984961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El problema es la gente que, estando vacunada, no lo est\u00e9 haciendo ya. https://t.co/JsebyE2URO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JsebyE2URO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El problema es la gente que, estando vacunada, no lo est\u00e9 haciendo ya. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053816166572037', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00f3lo el 4%de la poblaci\u00f3n ha sido vacunada en \u00c1frica ( ya pod\u00e9is imaginar qui\u00e9n!!!). Pido ayuda para este  \"tercer mundo\" denostado y olvidado. All\u00ed tambi\u00e9n hay pandemia.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00f3lo el 4%de la poblaci\u00f3n ha sido vacunada en \u00c1frica ( ya pod\u00e9is imaginar qui\u00e9n!!!). Pido ayuda para este  \"tercer mundo\" denostado y olvidado. All\u00ed tambi\u00e9n hay pandemia.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053758478237698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada https://t.co/ZoU1okzqYq a trav\u00e9s de @alicanteplaza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alicanteplaza'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZoU1okzqYq'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puig avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos con el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053678580948993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada veremos sino muero ma\u00f1ana', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada veremos sino muero ma\u00f1ana'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053628395966469', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'admin vacunada!!! https://t.co/e1D3fK5Fbd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'admin vacunada!!! https://t.co/e1D3fK5Fbd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053333771460620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Natalia Par\u00eds dijo que la obligaron a vacunarse https://t.co/KZXYgePEVK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KZXYgePEVK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Natalia Par\u00eds dijo que la obligaron a vacunarse '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053238388744193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Encantada de estar totalmente vacunada\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/XcAnqsr30b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Encantada de estar totalmente vacunada\u2764\ufe0f\\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/XcAnqsr30b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053119186489353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi la mitad del mundo ya est\u00e1 vacunada. No hay nada que temer. Acallen ya esos temores infundados y esas ansias de tener la raz\u00f3n en contra del establishment cient\u00edfico. https://t.co/sGhUWhORAz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi la mitad del mundo ya est\u00e1 vacunada. No hay nada que temer. Acallen ya esos temores infundados y esas ansias de tener la raz\u00f3n en contra del establishment cient\u00edfico. https://t.co/sGhUWhORAz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053093819469825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pese a que Alexa Carolina Chac\u00f3n est\u00e1 vacunada contra el Covid-19, tendr\u00e1 que cumplir 10 d\u00edas de cuarentena en Londres.\\n\\nAlexa ya lleg\u00f3 al que ser\u00e1 su pa\u00eds de residencia, y estar\u00e1 confinada obligatoriamente porque para Reino Unido, Panam\u00e1 est\u00e1 en lista roja de contagios. https://t.co/VAEorcnSJY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pese a que Alexa Carolina Chac\u00f3n est\u00e1 vacunada contra el Covid-19, tendr\u00e1 que cumplir 10 d\u00edas de cuarentena en Londres.\\n\\nAlexa ya lleg\u00f3 al que ser\u00e1 su pa\u00eds de residencia, y estar\u00e1 confinada obligatoriamente porque para Reino Unido, Panam\u00e1 est\u00e1 en lista roja de contagios. https://t.co/VAEorcnSJY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053049221353479', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hola estoy VACUNADA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hola estoy VACUNADA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052164240166914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es realmente preocupante el futuro de la gente vacunada con Sputnik. Van a quedar encerrados en la Argentina sin la posibilidad de viajar a ninguna parte y nadie esta hablando de esto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es realmente preocupante el futuro de la gente vacunada con Sputnik. Van a quedar encerrados en la Argentina sin la posibilidad de viajar a ninguna parte y nadie esta hablando de esto'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051907255046146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bien explicadito, Libertad para vacunarse del SARS-CoV2, como tiene q ser. Yo estoy vacunada pero entiendo y respeto al q no quiere hacerlo, hay razones cient\u00edficas para la duda. https://t.co/hq79RevqUf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hq79RevqUf'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bien explicadito, Libertad para vacunarse del SARS-CoV2, como tiene q ser. Yo estoy vacunada pero entiendo y respeto al q no quiere hacerlo, hay razones cient\u00edficas para la duda. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051827592642563', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'conclusi\u00f3n sere la unica del salon que no esta vacunada porque segun mis padres eso te deforma', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'conclusi\u00f3n sere la unica del salon que no esta vacunada porque segun mis padres eso te deforma'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051746986598407', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hermanaas, esta army ya esta vacunada contra el covid, ahora a esperar a que no me de sintomas jdjsj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hermanaas, esta army ya esta vacunada contra el covid, ahora a esperar a que no me de sintomas jdjsj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051438067691529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gente conocida k, vacunada con la #SputnikV que los voto en agosto, No los va a votar en noviembre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa La bronca que tienen porque no van a poder viajar\u2026(Y Si les digo TUGO se ofenden \ud83d\ude02\ud83d\ude02)\\n#SeVan', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'SeVan'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gente conocida k, vacunada con la  que los voto en agosto, No los va a votar en noviembre \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa La bronca que tienen porque no van a poder viajar\u2026(Y Si les digo TUGO se ofenden \ud83d\ude02\ud83d\ude02)\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051310091087873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Comunidad: El presidente de la Generalitat avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos, y apuesta por el uso del certificado de vacunaci\u00f3n para \u201cdar seguridad y garantizar derechos\u201d https://t.co/ShJTIdUnlV https://t.co/FsY3b1FwlR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Comunidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ShJTIdUnlV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El presidente de la Generalitat avanza la flexibilizaci\u00f3n de horarios y aforos, y apuesta por el uso del certificado de vacunaci\u00f3n para \u201cdar seguridad y garantizar derechos\u201d  https://t.co/FsY3b1FwlR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050986269732870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El capricho es de los pa\u00edses que no dejan entrar a gente vacunada con la sputnik cuando al parecer es la vacuna m\u00e1s efectiva del mundo. https://t.co/YCA8JDGjxV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YCA8JDGjxV'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El capricho es de los pa\u00edses que no dejan entrar a gente vacunada con la sputnik cuando al parecer es la vacuna m\u00e1s efectiva del mundo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050911858515977', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'esta nena ya esta vacunada\ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'esta nena ya esta vacunada\ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050854220390408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La gente vacunada https://t.co/CTNhySaGE1 https://t.co/gfmthSrzm9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CTNhySaGE1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La gente vacunada  https://t.co/gfmthSrzm9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050836055076866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada y no por vos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada y no por vos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050369073745921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lista, ya fui vacunada con las dos dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0 https://t.co/WRQ2IA42CM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lista, ya fui vacunada con las dos dosis. \ud83d\udc89\ud83e\udda0 https://t.co/WRQ2IA42CM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050225028829184', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pregunta para los \"expertos\"\\nYa casi no hay casos covid, ser\u00e1 porque la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada o porque el virus ya infect\u00f3 a todos los que pod\u00eda? @ZinClaudio @RegaCarlos @DrCKambourian', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ZinClaudio', 'RegaCarlos', 'DrCKambourian'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pregunta para los \"expertos\"\\nYa casi no hay casos covid, ser\u00e1 porque la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada o porque el virus ya infect\u00f3 a todos los que pod\u00eda?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049975945777161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s  de este tuit lleg\u00f3 invitaci\u00f3n  a un EVENTAZO.\\n-No puedo ir porque reci\u00e9n  vacunada con la segunda Sputnik, los viernes hacemos radio , se estren\u00f3 la de Petzold y puse la pava en el fuego, y...\\nM\u00e1s  flower cat no se consigue. 20 a\u00f1os de an\u00e1lisis y sigo siendo El Caso Dora https://t.co/C4Tke4EIsK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C4Tke4EIsK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s  de este tuit lleg\u00f3 invitaci\u00f3n  a un EVENTAZO.\\n-No puedo ir porque reci\u00e9n  vacunada con la segunda Sputnik, los viernes hacemos radio , se estren\u00f3 la de Petzold y puse la pava en el fuego, y...\\nM\u00e1s  flower cat no se consigue. 20 a\u00f1os de an\u00e1lisis y sigo siendo El Caso Dora '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048438393741312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto con solo el 12% se la poblaci\u00f3n vacunada. Despu\u00e9s hay un contagio masivo y van a decir que fue una ataque bioterrorista del imperio!!! https://t.co/kpbUGL1ykO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kpbUGL1ykO'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto con solo el 12% se la poblaci\u00f3n vacunada. Despu\u00e9s hay un contagio masivo y van a decir que fue una ataque bioterrorista del imperio!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048015893155843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya vacunada. A las 8am en punto saliendo del Lenin Fonseca, llegue a las 2am. Todo empez\u00f3 avanzar a las 4am y de ah\u00ed..veloz! \\n#vacunacion #Managua #COVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'Managua', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya vacunada. A las 8am en punto saliendo del Lenin Fonseca, llegue a las 2am. Todo empez\u00f3 avanzar a las 4am y de ah\u00ed..veloz! \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047818718924811', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sigue sin ser aceptada para viajar a Francia.\\nY que acepten en un pa\u00eds u otros no las hace m\u00e1s o menos eficientes (aplica a todas), depende en s\u00ed de los permisos de OMS y EMA \ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f\\nMientras, al menos haber sido vacunada ckn Pfizer me da m\u00e1s posibilidades. https://t.co/xpjFHtDiPi https://t.co/emieaAiCvP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xpjFHtDiPi'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sigue sin ser aceptada para viajar a Francia.\\nY que acepten en un pa\u00eds u otros no las hace m\u00e1s o menos eficientes (aplica a todas), depende en s\u00ed de los permisos de OMS y EMA \ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f\\nMientras, al menos haber sido vacunada ckn Pfizer me da m\u00e1s posibilidades.  https://t.co/emieaAiCvP'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047472189673473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Am\u00e9rica Latina, solo una de cada cuatro personas est\u00e1 completamente vacunada contra el covid. https://t.co/Li24HdVF8X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Li24HdVF8X'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Am\u00e9rica Latina, solo una de cada cuatro personas est\u00e1 completamente vacunada contra el covid. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047380896456706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya listo \u2611\ufe0f  Vacunada la adolescente del hogar.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya listo \u2611\ufe0f  Vacunada la adolescente del hogar.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047096858185735', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 21% de la poblaci\u00f3n hondure\u00f1a ya se encuentra vacunada con dos dosis contra el Covid-19 https://t.co/Ietq82oowX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ietq82oowX'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 21% de la poblaci\u00f3n hondure\u00f1a ya se encuentra vacunada con dos dosis contra el Covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047093125296138', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Andaluc\u00eda tiene ya vacunada al 90% de su poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os, la \u00fanica que se puede vacunar por ahora. Con este nivel de vacunaci\u00f3n, los contagios cayendo en picado y los hospitales vaci\u00e1ndose,  crees necesario mantener alg\u00fan tipo de restricci\u00f3n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Andaluc\u00eda tiene ya vacunada al 90% de su poblaci\u00f3n mayor de 12 a\u00f1os, la \u00fanica que se puede vacunar por ahora. Con este nivel de vacunaci\u00f3n, los contagios cayendo en picado y los hospitales vaci\u00e1ndose,  crees necesario mantener alg\u00fan tipo de restricci\u00f3n?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047075291123713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo importante es saber si con la 3 dosis Pfizer el mundo me ve como vacunada?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo importante es saber si con la 3 dosis Pfizer el mundo me ve como vacunada?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047058467721222', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Italia aceptaria sputnik aunque no Aprobo LA EMA\\npor tener 76% de poblacion vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Italia aceptaria sputnik aunque no Aprobo LA EMA\\npor tener 76% de poblacion vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046858814660608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Est\u00e1s vacunada? https://t.co/LrTHcXtq51', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LrTHcXtq51'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Est\u00e1s vacunada? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046484955410439', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aparte de m\u00ed solo conozco a otra persona que no est\u00e1 vacunada. Es de izquierda, vegana, feminista, animalista y veterinaria. \u00bfA los de izquierda les llaman. bebe-lej\u00edas?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aparte de m\u00ed solo conozco a otra persona que no est\u00e1 vacunada. Es de izquierda, vegana, feminista, animalista y veterinaria. \u00bfA los de izquierda les llaman. bebe-lej\u00edas?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046360623652867', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Paises del \u2018primer mundo\u2019 acaparando hasta seis veces m\u00e1s vacunas de las necesarias para su poblaci\u00f3n. \\nPaises del resto del mundo con un 0,5 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada por falta de recursos.\\n\u00cdbamos a salir mejores, dec\u00edamos.\\n#verg\u00fcenza', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['verg\u00fcenza'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Paises del \u2018primer mundo\u2019 acaparando hasta seis veces m\u00e1s vacunas de las necesarias para su poblaci\u00f3n. \\nPaises del resto del mundo con un 0,5 por ciento de poblaci\u00f3n vacunada por falta de recursos.\\n\u00cdbamos a salir mejores, dec\u00edamos.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046133866905600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hermanas estoy vacunada jojoo https://t.co/FVjq3UmAs9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hermanas estoy vacunada jojoo https://t.co/FVjq3UmAs9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046116393537537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ten\u00eda que subir la foto de vacunada pa q haga efecto p https://t.co/LpMc1T9k58', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ten\u00eda que subir la foto de vacunada pa q haga efecto p https://t.co/LpMc1T9k58'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046029952950277', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Porcentaje de poblaci\u00f3n completamente vacunada vs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 84% (8.6M)\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddea 81% (8.1M)\\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 77% (36.2M)\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddec 77% (4.6M)\\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 75% (4.3M)\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 73% (14.0M)\\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea 72% (8.3M)\\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 70% (26.6M)\\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 66% (40.1M)\\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 65% (44.6M)\\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 65% (3.6M)\\n\\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 33% (42.7M)\\n\\n#COVID19 #COVID\u30fc19 https://t.co/901ukll6Uo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'COVID\u30fc19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Porcentaje de poblaci\u00f3n completamente vacunada vs \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\n\\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 84% (8.6M)\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddea 81% (8.1M)\\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 77% (36.2M)\\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddec 77% (4.6M)\\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 75% (4.3M)\\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 73% (14.0M)\\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea 72% (8.3M)\\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 70% (26.6M)\\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 66% (40.1M)\\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 65% (44.6M)\\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 65% (3.6M)\\n\\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 33% (42.7M)\\n\\n  https://t.co/901ukll6Uo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045910511931395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi abuela ya est\u00e1 completamente vacunada so I can finally breathe.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi abuela ya est\u00e1 completamente vacunada so I can finally breathe.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045638162960384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada besties https://t.co/intlqLftAk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/intlqLftAk'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada besties '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045361196417026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NO, porque ya solamente aceptan gente vacunada. https://t.co/QUY304ISsm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUY304ISsm'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NO, porque ya solamente aceptan gente vacunada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045224491524101', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasNacionales Honduras tiene ya al 21% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis contra la covid-19 #Enter504HN #vacunacionanticovid19 https://t.co/AsBlD3E74l https://t.co/G5fwRPaEgw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasNacionales', 'Enter504HN', 'vacunacionanticovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AsBlD3E74l'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Honduras tiene ya al 21% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis contra la covid-19    https://t.co/G5fwRPaEgw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441045163166642182', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toda mi familia vacunada gracias a Dios \ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toda mi familia vacunada gracias a Dios \ud83c\udf89\ud83c\udf89\u2764\ufe0f\ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044539796439042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'corte trini vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'corte trini vacunada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044462248017927', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la base de datos de virus ha sido parcialmente actualizada #vacunada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunada'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la base de datos de virus ha sido parcialmente actualizada '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044436071305218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estoy vacunada, ni tengo intenciones no me obliguen por fi, gracias.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estoy vacunada, ni tengo intenciones no me obliguen por fi, gracias.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044318307827721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo unico que me importaba! Toda mi familia vacunada\ud83d\udc9e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo unico que me importaba! Toda mi familia vacunada\ud83d\udc9e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044317464838146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo Vacunada 2da dosis Sputnik.Coliseo El Limon.Gracias a Dios Nuestro Se\u00f1or ,Amen https://t.co/jZ5uf3QNpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo Vacunada 2da dosis Sputnik.Coliseo El Limon.Gracias a Dios Nuestro Se\u00f1or ,Amen https://t.co/jZ5uf3QNpy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044219477442571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El especialista destac\u00f3 que en 11 cantones la poblaci\u00f3n ya fue vacunada y la inmunizaci\u00f3n en esas zonas ascendi\u00f3 al 85%. Sin embargo, a\u00fan hay varios desaf\u00edos que superar.\\n\\nhttps://t.co/A21cEIubKE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A21cEIubKE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El especialista destac\u00f3 que en 11 cantones la poblaci\u00f3n ya fue vacunada y la inmunizaci\u00f3n en esas zonas ascendi\u00f3 al 85%. Sin embargo, a\u00fan hay varios desaf\u00edos que superar.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043820250943504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero hijos de puta, que hay casi un 80% de poblaci\u00f3n espa\u00f1ola vacunada con pauta completa. Que lo que tendr\u00eda que pasar es que quitasen ya las mascarillas y todas las restricciones de aforos y horarios. https://t.co/x8QHaX4OWH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x8QHaX4OWH'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero hijos de puta, que hay casi un 80% de poblaci\u00f3n espa\u00f1ola vacunada con pauta completa. Que lo que tendr\u00eda que pasar es que quitasen ya las mascarillas y todas las restricciones de aforos y horarios. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043738017546241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a D\u00edos porque mi familia est\u00e1 completita y vacunada. Tus bendiciones son eternas\u2764', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a D\u00edos porque mi familia est\u00e1 completita y vacunada. Tus bendiciones son eternas\u2764'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043453970845699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada y lista para volver @CATalleresdecba \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CATalleresdecba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada y lista para volver  \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043262794608642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me aceptan como su mascota? Estoy vacunada. #AskTWICE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AskTWICE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me aceptan como su mascota? Estoy vacunada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043115993862150', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que militaban aperturas de escuelas con miles de casos diarios ahora est\u00e1n en contra de dejar barbijos con poblaci\u00f3n vacunada y casi sin casos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que militaban aperturas de escuelas con miles de casos diarios ahora est\u00e1n en contra de dejar barbijos con poblaci\u00f3n vacunada y casi sin casos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042929393410056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los casos de COVID est\u00e1n acelerando de manera incontrolable pero siguen ocultando informaci\u00f3n, aqu\u00ed no hay cuestiones pol\u00edticas, la poblaci\u00f3n necesita conocer los n\u00fameros reales, que la gente vacunada tambi\u00e9n se est\u00e1 enfermando, solo as\u00ed tomar\u00e1n las precauciones necesarias.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los casos de COVID est\u00e1n acelerando de manera incontrolable pero siguen ocultando informaci\u00f3n, aqu\u00ed no hay cuestiones pol\u00edticas, la poblaci\u00f3n necesita conocer los n\u00fameros reales, que la gente vacunada tambi\u00e9n se est\u00e1 enfermando, solo as\u00ed tomar\u00e1n las precauciones necesarias.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042753899597825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfe0Se busca una familia adoptiva responsable y cari\u00f1osa.  \\n\ud83d\udc36Perrita talla chica. 1 a\u00f1o aproximado, ya est\u00e1 esterilizada, vacunada y desparasitada, es muy cari\u00f1osa s\u00faper, y muy cuidadora de su hogar. \\n\ud83d\udcacComun\u00edcate con Silvia Barrios por...\\nInbox: https://t.co/Kw4PIg4PE7\\n#CDMX https://t.co/WIA70VY9bQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Kw4PIg4PE7'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udfe0Se busca una familia adoptiva responsable y cari\u00f1osa.  \\n\ud83d\udc36Perrita talla chica. 1 a\u00f1o aproximado, ya est\u00e1 esterilizada, vacunada y desparasitada, es muy cari\u00f1osa s\u00faper, y muy cuidadora de su hogar. \\n\ud83d\udcacComun\u00edcate con Silvia Barrios por...\\nInbox: \\n https://t.co/WIA70VY9bQ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042165799342088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Estoy pensando que todas las semanas de noviembre y diciembre sean flexibles, podemos planificarnos bien porque ya tenemos las vacunas y el 80% de la poblaci\u00f3n deber\u00eda estar vacunada para esa fecha\", dijo Nicol\u00e1s Maduro en un anuncio hecho este #22sep https://t.co/qteKqzpn5R', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qteKqzpn5R'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Estoy pensando que todas las semanas de noviembre y diciembre sean flexibles, podemos planificarnos bien porque ya tenemos las vacunas y el 80% de la poblaci\u00f3n deber\u00eda estar vacunada para esa fecha\", dijo Nicol\u00e1s Maduro en un anuncio hecho este  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042047264231424', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recien vacunada, lista pa lokiar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recien vacunada, lista pa lokiar'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041276862746627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Palmer vacunada jaksjs!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Palmer vacunada jaksjs!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040827162132503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hoy vi un mont\u00f3n d gente de 17 vacunada whats hoy Es el d\u00eda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hoy vi un mont\u00f3n d gente de 17 vacunada whats hoy Es el d\u00eda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040661801807879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi vieja: si queres vacunate no le veo problema\\nyo: maaal encima los boliches van a abrir y necesito estar vacunada\\nmi vieja: vos solo te vas a vacunar por salir de joda, no te vas a vacunar\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi vieja: si queres vacunate no le veo problema\\nyo: maaal encima los boliches van a abrir y necesito estar vacunada\\nmi vieja: vos solo te vas a vacunar por salir de joda, no te vas a vacunar\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040170673852421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunacion #COVID19 en #Mexico al d\u00eda 22 de Septiembre 2021\\n\\nTotal de dosis administradas: 96,793,184\\nPersonas completamente vacunadas: 42,715,579\\n33.48% de la poblaci\u00f3n completamente vacunada\\n\\n#coronavirus https://t.co/l2mjUJMUrH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunacion', 'COVID19', 'Mexico', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  en  al d\u00eda 22 de Septiembre 2021\\n\\nTotal de dosis administradas: 96,793,184\\nPersonas completamente vacunadas: 42,715,579\\n33.48% de la poblaci\u00f3n completamente vacunada\\n\\n https://t.co/l2mjUJMUrH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039999311417344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Callao y Tacna ya tienen al 50% de la poblaci\u00f3n objetivo vacunada \ud83d\udc89 con las dos dosis. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Lima, el 43%. La vacunaci\u00f3n avanza muy bien y el se\u00f1or Ciccia hasta ahora no trae ni una vacuna, ni una jeringa ha podido traer. #LasVacunasSalvanVidas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LasVacunasSalvanVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Callao y Tacna ya tienen al 50% de la poblaci\u00f3n objetivo vacunada \ud83d\udc89 con las dos dosis. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Lima, el 43%. La vacunaci\u00f3n avanza muy bien y el se\u00f1or Ciccia hasta ahora no trae ni una vacuna, ni una jeringa ha podido traer. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039761012142082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La persona vacunada no est\u00e1 excenta de tener #COVID19, de hecho puede adquirirla y contagiar a otro que puede no estarlo. As\u00ed que todos seguimos teniendo en nuestras manos la responsabilidad de cuidarnos y proteger a quienes nos rodean.\\n#seguroscorporativos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'seguroscorporativos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La persona vacunada no est\u00e1 excenta de tener , de hecho puede adquirirla y contagiar a otro que puede no estarlo. As\u00ed que todos seguimos teniendo en nuestras manos la responsabilidad de cuidarnos y proteger a quienes nos rodean.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039668733112323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina, porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada con \ud83d\udc89\ud83d\udc89:\\n\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 45%  0 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591 64% 18 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591 79% 40 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591 87% 60 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591 81% 80 - 100+', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina, porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada con \ud83d\udc89\ud83d\udc89:\\n\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 45%  0 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591 64% 18 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591 79% 40 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591 87% 60 - 100+\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591 81% 80 - 100+'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039395029716992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consideramos que el uso de barbijo debe continuar , la Argentina no supera el 40% de poblaci\u00f3n vacunada y est\u00e1s medidas se tomaron en naciones que superaron el 70%', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consideramos que el uso de barbijo debe continuar , la Argentina no supera el 40% de poblaci\u00f3n vacunada y est\u00e1s medidas se tomaron en naciones que superaron el 70%'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039334853910535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mar vacunada \u2764\ufe0f https://t.co/XqaXzgEJxX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mar vacunada \u2764\ufe0f https://t.co/XqaXzgEJxX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039205753368583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cC\u00f3mo ya estamos muy vacunados todos los argentinos, podemos ir abriendo para volver a la normalidad \u201d dice la se\u00f1orita de migraciones! No llegamos al 40% de la poblaci\u00f3n total vacunada! Esto es cualquier cosa.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cC\u00f3mo ya estamos muy vacunados todos los argentinos, podemos ir abriendo para volver a la normalidad \u201d dice la se\u00f1orita de migraciones! No llegamos al 40% de la poblaci\u00f3n total vacunada! Esto es cualquier cosa.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038838512721922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy hecha riata con gran fiebre u dolor en el brazo, pero vacunada por fin \ud83d\ude29\ud83e\udd12\ud83e\udd12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy hecha riata con gran fiebre u dolor en el brazo, pero vacunada por fin \ud83d\ude29\ud83e\udd12\ud83e\udd12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038610644492293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOLA ESTOY VACUNADA https://t.co/6U2hiYnTte', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HOLA ESTOY VACUNADA https://t.co/6U2hiYnTte'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038533494517782', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunada y no por yoongi pero vacunada, bts tour all\u00e1 te voy https://t.co/03mCWDo4Xv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunada y no por yoongi pero vacunada, bts tour all\u00e1 te voy https://t.co/03mCWDo4Xv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038376405291010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada contra el Covid-19 https://t.co/sdSh0GTsoS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada contra el Covid-19 https://t.co/sdSh0GTsoS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038273682411538', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Federico Jimenez Losantos  tiene todo el derecho a decir lo q considere.\\nYo tb: vacunada a las horas en una operaci\u00f3n de vida o muerte. Ahora viva, pero con problemas de tiroides y circulaci\u00f3n en la pierna derecha. \\nMi madre vacunada y fallecida hace una semana, tras UCI x COVID.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Federico Jimenez Losantos  tiene todo el derecho a decir lo q considere.\\nYo tb: vacunada a las horas en una operaci\u00f3n de vida o muerte. Ahora viva, pero con problemas de tiroides y circulaci\u00f3n en la pierna derecha. \\nMi madre vacunada y fallecida hace una semana, tras UCI x COVID.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038153679351808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'sub\u00eda foto vacunada a todos lados ysi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'sub\u00eda foto vacunada a todos lados ysi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038126705778688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me siento vacunada \ud83e\udd17\ud83d\ude37\ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me siento vacunada \ud83e\udd17\ud83d\ude37\ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037766800904192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q pinta el finde ya vacunada \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q pinta el finde ya vacunada \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037670197645313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en #HoyMismo #PrimeraEdici\u00f3n | La Dra. Mar\u00eda Gabriela G\u00f3mez de 56 a\u00f1os, falleci\u00f3 ayer en la sala #COVID19 del IHSS, SE DESCONOCE SI ESTABA VACUNADA, informa la portavoz, Ana Lourdes Barrientos: https://t.co/nXCyHWLHF0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HoyMismo', 'PrimeraEdici\u00f3n', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 \ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd4 en   | La Dra. Mar\u00eda Gabriela G\u00f3mez de 56 a\u00f1os, falleci\u00f3 ayer en la sala  del IHSS, SE DESCONOCE SI ESTABA VACUNADA, informa la portavoz, Ana Lourdes Barrientos: https://t.co/nXCyHWLHF0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036896822497282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Leo un tweet....\"Ayudadme! No dejan ir a mi hija a una excursi\u00f3n del insti porque no est\u00e1 vacunada\"\\n\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\\nVamos a ver... Y los que nos vacunamos los primeros sin saber nada de las vacunas? Los que han tenido fe ciega para acabar con un problema?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Leo un tweet....\"Ayudadme! No dejan ir a mi hija a una excursi\u00f3n del insti porque no est\u00e1 vacunada\"\\n\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\\nVamos a ver... Y los que nos vacunamos los primeros sin saber nada de las vacunas? Los que han tenido fe ciega para acabar con un problema?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036662138552320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude09\ud83e\udd1c\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Con solo 135 d\u00edas desde la aplicaci\u00f3n de la primera dosis\ud83d\udc89, #Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa aparece en lugares cimeros teniendo en cuenta el porciento de la poblaci\u00f3n vacunada\ud83d\udc89\ud83d\udcaa, esca\u00f1o que muchos pa\u00edses desarrollados a\u00f1oran y al que les ser\u00e1 dif\u00edcil llegar.\\n\\nhttps://t.co/c5PG7EGU30 https://t.co/jhtMAgiiv6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/c5PG7EGU30'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude09\ud83e\udd1c\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Con solo 135 d\u00edas desde la aplicaci\u00f3n de la primera dosis\ud83d\udc89,  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa aparece en lugares cimeros teniendo en cuenta el porciento de la poblaci\u00f3n vacunada\ud83d\udc89\ud83d\udcaa, esca\u00f1o que muchos pa\u00edses desarrollados a\u00f1oran y al que les ser\u00e1 dif\u00edcil llegar.\\n\\n https://t.co/jhtMAgiiv6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036647097769988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mujer no puede ser vacunada contra la COVID-19 porque en el sistema figura como ya inmunizada https://t.co/5N2fsa2KhK #Rotafono #COVID19 #Coronavirus #Minsa https://t.co/ueNZqKJogh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Rotafono', 'COVID19', 'Coronavirus', 'Minsa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5N2fsa2KhK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mujer no puede ser vacunada contra la COVID-19 porque en el sistema figura como ya inmunizada      https://t.co/ueNZqKJogh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035686824579074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya estoy vacunada \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya estoy vacunada \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035571313319941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy vacunan a mi hermana y al fin toda mi familia (vacunable) est\u00e1 vacunada (excepto mi hermana menor de edad) y a este Tinder si me hubiera gustado ir\u2026 jaja bueno, nada m\u00e1s para ver a quien me encuentro y porque a mi hermana Dra. suertuda le toc\u00f3 Pfizer \ud83e\udd29\ud83e\udd29', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy vacunan a mi hermana y al fin toda mi familia (vacunable) est\u00e1 vacunada (excepto mi hermana menor de edad) y a este Tinder si me hubiera gustado ir\u2026 jaja bueno, nada m\u00e1s para ver a quien me encuentro y porque a mi hermana Dra. suertuda le toc\u00f3 Pfizer \ud83e\udd29\ud83e\udd29'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034774181679111', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunada, pero a que costo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunada, pero a que costo'}]"