"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128508432990209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parece que m\u00e1s de las tres cuartas partes de la c\u00fapula de VOX no se han vacunado... Eso da una muestra del nivel de dicha c\u00fapula, y que listos listos, no son, no...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parece que m\u00e1s de las tres cuartas partes de la c\u00fapula de VOX no se han vacunado... Eso da una muestra del nivel de dicha c\u00fapula, y que listos listos, no son, no...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128481899831296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pa\u00eds m\u00e1s vacunado... https://t.co/OTqAhEe6zq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OTqAhEe6zq'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pa\u00eds m\u00e1s vacunado... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128273409286149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?      https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128201338585096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En nuestro pa\u00eds tercermundista la compa\u00f1\u00eda solamente nos va a pagar 125 vs 250 USD por habernos vacunado.\\n\\nVen c\u00f3mo s\u00ed el tercer mundo duele bien culero?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En nuestro pa\u00eds tercermundista la compa\u00f1\u00eda solamente nos va a pagar 125 vs 250 USD por habernos vacunado.\\n\\nVen c\u00f3mo s\u00ed el tercer mundo duele bien culero?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128021742604290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '6 millones de espa\u00f1oles mayores de 12 a\u00f1os no nos hemos vacunado. Nos mantenemos purasangres. El q se haya vacunado y tenga menos de 50 a\u00f1os es un fulero cag\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '6 millones de espa\u00f1oles mayores de 12 a\u00f1os no nos hemos vacunado. Nos mantenemos purasangres. El q se haya vacunado y tenga menos de 50 a\u00f1os es un fulero cag\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127856147365888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El secreto m\u00e1s inc\u00f3modo y mejor guardado de Vox: m\u00e1s de tres cuartas partes de la c\u00fapula o no se ha vacunado o se niega a aclararlo https://t.co/9lSVetx0GE v\u00eda @_infoLibre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['_infoLibre'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9lSVetx0GE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El secreto m\u00e1s inc\u00f3modo y mejor guardado de Vox: m\u00e1s de tres cuartas partes de la c\u00fapula o no se ha vacunado o se niega a aclararlo  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127684784881667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con 97% de su personal con base en los EEUU vacunado, United Airlines va a comenzar la semana pr\u00f3xima con los despidos a quienes dentro del 3% restante se niegue a hacerlo antes de la fecha l\u00edmite del 30 de septiembre. Por ahora, la jurisprudencia le da la raz\u00f3n a United. https://t.co/Ew8SmyLMOK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con 97% de su personal con base en los EEUU vacunado, United Airlines va a comenzar la semana pr\u00f3xima con los despidos a quienes dentro del 3% restante se niegue a hacerlo antes de la fecha l\u00edmite del 30 de septiembre. Por ahora, la jurisprudencia le da la raz\u00f3n a United. https://t.co/Ew8SmyLMOK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127565528207360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pa\u00eds m\u00e1s vacunado. \ud83e\udd14 https://t.co/EO78H8qHnz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EO78H8qHnz'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pa\u00eds m\u00e1s vacunado. \ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127495940521997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y entonces cuando t\u00fa fuiste joven paq sal\u00edas si te pod\u00edas contagiar de gripe?\\nTe has vacunado de gripe u sigues saliendo? Que loca no? https://t.co/pDLJyCg0DT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pDLJyCg0DT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y entonces cuando t\u00fa fuiste joven paq sal\u00edas si te pod\u00edas contagiar de gripe?\\nTe has vacunado de gripe u sigues saliendo? Que loca no? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127466764931076', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los radicales provacuna: Inoc\u00falate bebelej\u00eda y cerrad los putos colegios, si te mueres por la infecci\u00f3n de una muela es porque ten\u00edas covid.\\n\\nLos radicales activacuna: Ictus, infartos y septicemias son los padres. Si estabas vacunado ah\u00ed lo tienes. \\n\\nSois igualitos \ud83d\ude0a.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los radicales provacuna: Inoc\u00falate bebelej\u00eda y cerrad los putos colegios, si te mueres por la infecci\u00f3n de una muela es porque ten\u00edas covid.\\n\\nLos radicales activacuna: Ictus, infartos y septicemias son los padres. Si estabas vacunado ah\u00ed lo tienes. \\n\\nSois igualitos \ud83d\ude0a.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127304017571845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?         https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?         '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127175210496013', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Biden sin duda ha vacunado a m\u00e1s MEXICANOS  que #ElCacasObrador https://t.co/PuJpzUs1jT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCacasObrador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PuJpzUs1jT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Biden sin duda ha vacunado a m\u00e1s MEXICANOS  que  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127025654206464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero esque vacunado es posible contagiarse....\\nSi la vacuna es para evitar la enfermedad grave.\\nPara ollas que sois unos putos paranollas https://t.co/hKbdX43EBb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hKbdX43EBb'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero esque vacunado es posible contagiarse....\\nSi la vacuna es para evitar la enfermedad grave.\\nPara ollas que sois unos putos paranollas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126984256479232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien m\u00e1s que se haya vacunado con Pfizer tiene retraso del periodo? \\n\\nMe siento en un constante SPM jaja :(', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien m\u00e1s que se haya vacunado con Pfizer tiene retraso del periodo? \\n\\nMe siento en un constante SPM jaja :('}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126913494294541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi primo vino a darme un fregaso en mi brazo vacunado \ud83d\ude2a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi primo vino a darme un fregaso en mi brazo vacunado \ud83d\ude2a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126756438609930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pocos entienden que vacunados no contagian. No se dan cuenta lo importante de estar vacunados y no joder a los demas. Vacunado no contagias y no jodes la vida de nadie.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pocos entienden que vacunados no contagian. No se dan cuenta lo importante de estar vacunados y no joder a los demas. Vacunado no contagias y no jodes la vida de nadie.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126734133403653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Portada de \\u2066@_infoLibre\\u2069 \\nEl secreto m\u00e1s inc\u00f3modo y mejor guardado de #Vox : m\u00e1s de tres cuartas partes de la c\u00fapula o no se ha vacunado o se niega a aclararlo; El Gobierno impulsa un plan de rescate a #LaPalma con el realojo de 600 familias\u2026 \\nhttps://t.co/UdwG5X2AWM https://t.co/itg2MLXb71', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vox', 'LaPalma'], 'mentions': ['_infoLibre'], 'tweet_urls': ['https://t.co/UdwG5X2AWM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Portada de \\u2066\\u2069 \\nEl secreto m\u00e1s inc\u00f3modo y mejor guardado de  : m\u00e1s de tres cuartas partes de la c\u00fapula o no se ha vacunado o se niega a aclararlo; El Gobierno impulsa un plan de rescate a  con el realojo de 600 familias\u2026 \\n https://t.co/itg2MLXb71'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126364338274304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Valiendo madre.\\nPa' mi que ya contraje COVID-19.\\nNo huelo absolutamente ni madres. Ni el caf\u00e9, ni la boca de mis perros, y eso que tengo las v\u00edas respiratorias despejad\u00edsimas.\\nAl ratito me voy a un laboratorio a hacerme un examen.\\n\\nLo bueno es que ya estoy vacunado.\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Valiendo madre.\\nPa' mi que ya contraje COVID-19.\\nNo huelo absolutamente ni madres. Ni el caf\u00e9, ni la boca de mis perros, y eso que tengo las v\u00edas respiratorias despejad\u00edsimas.\\nAl ratito me voy a un laboratorio a hacerme un examen.\\n\\nLo bueno es que ya estoy vacunado.\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126302501638149', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguro que s\u00ed, con placebo o con la sustancia. De no haberse vacunado muchos lo habr\u00edan dicho y no conven\u00eda que se fueran de la lengua. https://t.co/0ZLEYrYUgN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0ZLEYrYUgN'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguro que s\u00ed, con placebo o con la sustancia. De no haberse vacunado muchos lo habr\u00edan dicho y no conven\u00eda que se fueran de la lengua. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125962335223814', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '- Oiga caballero p\u00f3ngase la m\u00e1scara.\\n- \u00bfPor qu\u00e9?\\n- \u00bfC\u00f3mo que por qu\u00e9? \u00a1Por el COVID!\\n- \u00bfY eso qu\u00e9 es?\\n- (con voz rayana en el p\u00e1nico) \u00a1Ud. no se ha vacunado!\\n- \u00bfY eso qu\u00e9 es? Oiga \u00bfse encuentra bien? parece Ud. un chiflado...\\n- Eh..colapso. Avisan al SAMUR, revuelo, histeria...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '- Oiga caballero p\u00f3ngase la m\u00e1scara.\\n- \u00bfPor qu\u00e9?\\n- \u00bfC\u00f3mo que por qu\u00e9? \u00a1Por el COVID!\\n- \u00bfY eso qu\u00e9 es?\\n- (con voz rayana en el p\u00e1nico) \u00a1Ud. no se ha vacunado!\\n- \u00bfY eso qu\u00e9 es? Oiga \u00bfse encuentra bien? parece Ud. un chiflado...\\n- Eh..colapso. Avisan al SAMUR, revuelo, histeria...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125901920518144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'estoy vacunado\ud83d\ude0b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'estoy vacunado\ud83d\ude0b'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125770743595008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1 de  noviembre, solo vacunado/a con una de estas \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe podr\u00e1s ingresar a USA, si eres extranjero. Creo que la visita a los centros locales se incrementar\u00e1 notablemente, a muchos se le despejar\u00e1 la duda sobre si o no vacunarse, r\u00e1pidamente. https://t.co/MmmszojEWm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1 de  noviembre, solo vacunado/a con una de estas \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe podr\u00e1s ingresar a USA, si eres extranjero. Creo que la visita a los centros locales se incrementar\u00e1 notablemente, a muchos se le despejar\u00e1 la duda sobre si o no vacunarse, r\u00e1pidamente. https://t.co/MmmszojEWm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125716180062208', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de durar m\u00e1s de un a\u00f1o y medio cerrado, Cine Colombia ofrecer\u00e1 un pasaporte especial para vacunados hasta el mes de noviembre.\\nhttps://t.co/5VVyZA0Ghl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5VVyZA0Ghl'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de durar m\u00e1s de un a\u00f1o y medio cerrado, Cine Colombia ofrecer\u00e1 un pasaporte especial para vacunados hasta el mes de noviembre.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125576715247621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dicen los medios de comunicaci\u00f3n que somos 300.000 en Espa\u00f1a que no nos hemos vacunado. \\n\\nSolo 300.000! en toda Espa\u00f1a y menudo pollo mont\u00e1is con el dichoso pasaporte.. \\n\\nQue uno est\u00e1 en Cuenca y el otro en el Ferrol..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dicen los medios de comunicaci\u00f3n que somos 300.000 en Espa\u00f1a que no nos hemos vacunado. \\n\\nSolo 300.000! en toda Espa\u00f1a y menudo pollo mont\u00e1is con el dichoso pasaporte.. \\n\\nQue uno est\u00e1 en Cuenca y el otro en el Ferrol..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125468636319745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID-19 | TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR \u201cINMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 hoy en la primera provincia en anunciar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d, tras haber vacunado a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/NKGg6vrSSl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NKGg6vrSSl'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-19 | TIERRA DEL FUEGO ES LA PRIMERA PROVINCIA EN LOGRAR \u201cINMUNIDAD DE REBA\u00d1O\u201d\\n\\nTierra del Fuego se convirti\u00f3 hoy en la primera provincia en anunciar la \u201cinmunidad de reba\u00f1o\u201d, tras haber vacunado a m\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441125460608311299', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como cuando te est\u00e1n vacunado y ponen @BLACKPINK DDU-DU-DDU-DU \\n#SputnikV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': ['BLACKPINK'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como cuando te est\u00e1n vacunado y ponen  DDU-DU-DDU-DU \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124976090705929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pensar que hoy en Venezuela falleci\u00f3 de Covid 19 un Cardenal no negacionista que si estaba vacunado https://t.co/opNyJwd290', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/opNyJwd290'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pensar que hoy en Venezuela falleci\u00f3 de Covid 19 un Cardenal no negacionista que si estaba vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124946797867009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'por eso no me he vacunado, ok lo confieso https://t.co/OkK2rCuLr7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OkK2rCuLr7'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'por eso no me he vacunado, ok lo confieso '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124865675726853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 la gente hace tanto show con la vacuna... Acaso nunca se hab\u00edan vacunado antes???', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 la gente hace tanto show con la vacuna... Acaso nunca se hab\u00edan vacunado antes???'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124529024212996', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mientras esperaba a que me den el carnet de vacunaci\u00f3n pensaba en como los chicos se habr\u00e1n vacunado o como se sintieron con la vacuna aaa me da mucha curiosidad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mientras esperaba a que me den el carnet de vacunaci\u00f3n pensaba en como los chicos se habr\u00e1n vacunado o como se sintieron con la vacuna aaa me da mucha curiosidad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124421788323844', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n: @quiz_viajero si alguien puede ayudarme con esto, tengo pasaje a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 para el 24/10 y estoy vacunado con las dos dosis de Sputnik V.Con lo cual a partir del 1 de noviembre no se puede entrar, pero que sucede entrando antes? Y si te agarra esa disposici\u00f3n estando all\u00ed?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['quiz_viajero'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n:  si alguien puede ayudarme con esto, tengo pasaje a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 para el 24/10 y estoy vacunado con las dos dosis de Sputnik V.Con lo cual a partir del 1 de noviembre no se puede entrar, pero que sucede entrando antes? Y si te agarra esa disposici\u00f3n estando all\u00ed?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123938654769154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pronta mejor\u00eda\\n....consulta estaba vacunado es que uno lee y escucha tantas cosas https://t.co/7MYuy6qCMs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7MYuy6qCMs'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pronta mejor\u00eda\\n....consulta estaba vacunado es que uno lee y escucha tantas cosas '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123693569064969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'creo q soy el unico de mis amigos q no se ha vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'creo q soy el unico de mis amigos q no se ha vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123569593819147', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales. Leer en El Periodiquito del Orinoco 2-FOTO GIF https://t.co/1jm6g1tBMD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales. Leer en El Periodiquito del Orinoco 2-FOTO GIF https://t.co/1jm6g1tBMD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123446662991886', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No estoy vacunado, ni me pienso vacunar.\\nPero no soy un antivacunas, puesto que una vacuna como debe ser, inmuniza, y estas p\u00f3cimas que est\u00e1n poniendo no lo hacen.\\nFin de la cuesti\u00f3n \\nA escardar @esRadio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['esRadio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No estoy vacunado, ni me pienso vacunar.\\nPero no soy un antivacunas, puesto que una vacuna como debe ser, inmuniza, y estas p\u00f3cimas que est\u00e1n poniendo no lo hacen.\\nFin de la cuesti\u00f3n \\nA escardar '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122866200670220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si no se ha vacunado, aproveche \u00e9sta oportunidad.   Es r\u00e1pido, no hay filas. @CSSPanama https://t.co/yBVN3puqL3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CSSPanama'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si no se ha vacunado, aproveche \u00e9sta oportunidad.   Es r\u00e1pido, no hay filas.  https://t.co/yBVN3puqL3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122698491424775', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Avance de vacunaci\u00f3n en el estado de #Guanajuato con un total de 4,052,546 dosis aplicadas. \\nVacunado o no debes continuar usando tu cubrebocas y siguiendo las medidas de prevenci\u00f3n. https://t.co/437wMzkT5V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Guanajuato'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Avance de vacunaci\u00f3n en el estado de  con un total de 4,052,546 dosis aplicadas. \\nVacunado o no debes continuar usando tu cubrebocas y siguiendo las medidas de prevenci\u00f3n. https://t.co/437wMzkT5V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122696390086665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaPrevenci\u00f3nEsLaClave &gt;&gt; \u00a1Recuerda: aunque est\u00e9s vacunado o vacunada debes cuidarte, cumplir los protocolos de bioseguridad, usar tapabocas y mantener distanciamiento! https://t.co/QxzxrKoa3B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaPrevenci\u00f3nEsLaClave'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' &gt;&gt; \u00a1Recuerda: aunque est\u00e9s vacunado o vacunada debes cuidarte, cumplir los protocolos de bioseguridad, usar tapabocas y mantener distanciamiento! https://t.co/QxzxrKoa3B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122516123074566', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?          https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?          '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122290670837761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por cierto el Cardenal estaba vacunado. (ya puesss me \ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por cierto el Cardenal estaba vacunado. (ya puesss me \ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122243090673671', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A\u00fan vacunado est\u00e1s y eres vulnerable.\\nQuienes lo desaf\u00edan asumen sus riesgos. https://t.co/P3c8avSafn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P3c8avSafn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A\u00fan vacunado est\u00e1s y eres vulnerable.\\nQuienes lo desaf\u00edan asumen sus riesgos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122175021293579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mk ya basta.\\n\\n\u201cEs que una doctora me dijo que como soy al\u00e9rgica a los aines me vacunaba bajo mi propia responsabilidad y me hizo firmar un documento, por eso no me he vacunado\u201d.\\n\\nEstamos bien.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mk ya basta.\\n\\n\u201cEs que una doctora me dijo que como soy al\u00e9rgica a los aines me vacunaba bajo mi propia responsabilidad y me hizo firmar un documento, por eso no me he vacunado\u201d.\\n\\nEstamos bien.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122137910120476', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En una sala de espera me puse a cerrar pesta\u00f1as de Chrome en el tel\u00e9fono.\\n\\nTen\u00eda 89 abiertas. Y le\u00ed en una que Maduro hab\u00eda prometido que para agosto estar\u00eda el 70% ya vacunado. \\n\\nMentir no tiene consecuencias. \u00bfO s\u00ed?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En una sala de espera me puse a cerrar pesta\u00f1as de Chrome en el tel\u00e9fono.\\n\\nTen\u00eda 89 abiertas. Y le\u00ed en una que Maduro hab\u00eda prometido que para agosto estar\u00eda el 70% ya vacunado. \\n\\nMentir no tiene consecuencias. \u00bfO s\u00ed?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121850721914882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi el 100% del personal de salud vacunado con Sputnik modelo Basura Mundial.\\n\u00bfLos m\u00e9dicos no viajamos nunca m\u00e1s?\\nTendremos una medicina comparable a la de Afganist\u00e1n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi el 100% del personal de salud vacunado con Sputnik modelo Basura Mundial.\\n\u00bfLos m\u00e9dicos no viajamos nunca m\u00e1s?\\nTendremos una medicina comparable a la de Afganist\u00e1n.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121847911718918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En estas fiestas, aseg\u00farese de haberse vacunado antes de salir\u203c\ufe0f\\n\\n#IndiaFightsCorona\\n@MEAIndia @IndianDiplomacy https://t.co/RswqJi3Jfl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['IndiaFightsCorona'], 'mentions': ['MEAIndia', 'IndianDiplomacy'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RswqJi3Jfl'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En estas fiestas, aseg\u00farese de haberse vacunado antes de salir\u203c\ufe0f\\n\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121841859293191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dice mi mam\u00e1 que siempre no, se echa para atr\u00e1s Alejandra Aguirre y desiste del recurso de revisi\u00f3n para que menor de #Chetumal sea vacunado contra el\\xa0covid. https://t.co/nEWQccY1u5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Chetumal'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nEWQccY1u5'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dice mi mam\u00e1 que siempre no, se echa para atr\u00e1s Alejandra Aguirre y desiste del recurso de revisi\u00f3n para que menor de  sea vacunado contra el\\xa0covid. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121663991500802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto: \"Bolsonaro entr\u00f3 en EE UU sin haberse vacunado\"\\n\\nLa ONU y el mundo quedan en rid\u00edculo ante Bolsonaro https://t.co/XFsbaKqlpf via @elpais_america', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elpais_america'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XFsbaKqlpf'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto: \"Bolsonaro entr\u00f3 en EE UU sin haberse vacunado\"\\n\\nLa ONU y el mundo quedan en rid\u00edculo ante Bolsonaro  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121547364753408', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cRep\u00fablica Dominicana es un pa\u00eds que est\u00e1 trabajando con optimismo y con mayor esfuerzo para recuperar la econom\u00eda; se ha vacunado a gran parte de la poblaci\u00f3n porque hemos tenido acceso a las vacunas que se han tra\u00eddo desde China, compradas a un precio alto\u201d. @faustorosario https://t.co/UvQSG91i0v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['faustorosario'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cRep\u00fablica Dominicana es un pa\u00eds que est\u00e1 trabajando con optimismo y con mayor esfuerzo para recuperar la econom\u00eda; se ha vacunado a gran parte de la poblaci\u00f3n porque hemos tenido acceso a las vacunas que se han tra\u00eddo desde China, compradas a un precio alto\u201d.  https://t.co/UvQSG91i0v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441121278329507841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado! Si tienes dudas y miedos no lo pagues con nosotros, somos el grupo de control que har\u00e1 justicia por ti.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado! Si tienes dudas y miedos no lo pagues con nosotros, somos el grupo de control que har\u00e1 justicia por ti.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120853836525571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Delcy Rodr\u00edguez: Un 81% de los docentes est\u00e1 \"cabalmente vacunado\" https://t.co/4pW8oAj9NB a trav\u00e9s de @finanzasdigital', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['finanzasdigital'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4pW8oAj9NB'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Delcy Rodr\u00edguez: Un 81% de los docentes est\u00e1 \"cabalmente vacunado\"  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120621006446599', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado segunda dosis #SputnikV.\\nGracias @SSalud_mx @SRE_mx https://t.co/FC3hvhKTW6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'SRE_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado segunda dosis .\\nGracias   https://t.co/FC3hvhKTW6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120413019303938', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con 20 a\u00f1os: Que sea guapo. \\nCon 30 a\u00f1os: Qu\u00e9 tenga empleo estable.\\nCon 40 a\u00f1os: que sea sensible y comprensivo\\nCon 50 a\u00f1os:\\nQue no est\u00e9 vacunado \\nY Que beba lej\u00eda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con 20 a\u00f1os: Que sea guapo. \\nCon 30 a\u00f1os: Qu\u00e9 tenga empleo estable.\\nCon 40 a\u00f1os: que sea sensible y comprensivo\\nCon 50 a\u00f1os:\\nQue no est\u00e9 vacunado \\nY Que beba lej\u00eda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120226221850633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi nieto de 15 vacunado  con la segunda dosis\\nGracias querido Axel!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/zbumZS0Iyw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zbumZS0Iyw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi nieto de 15 vacunado  con la segunda dosis\\nGracias querido Axel!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120157087059975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?             https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?             '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119662851297292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El #GobiernoCriminalyCorrupto no quiere volver a ser vacunado en Noviembre. https://t.co/efyfEDB2ip', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobiernoCriminalyCorrupto'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  no quiere volver a ser vacunado en Noviembre. https://t.co/efyfEDB2ip'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119175649333251', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?        https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119168560959495', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado con las dos dosis de Sinopharm. \\nEsto le doler\u00e1 al sinverg\u00fcenza del \"doctor\" Pichi y a la cloaca de Willax que se encargaron de desprestigiar la vacuna.\\nFujimori Nunca M\u00e1s.!\\n#WillaxVerg\u00fcenzaNacional https://t.co/JBeQusvz6d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['WillaxVerg\u00fcenzaNacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado con las dos dosis de Sinopharm. \\nEsto le doler\u00e1 al sinverg\u00fcenza del \"doctor\" Pichi y a la cloaca de Willax que se encargaron de desprestigiar la vacuna.\\nFujimori Nunca M\u00e1s.!\\n https://t.co/JBeQusvz6d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119137678299137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es cierto lo que ha dicho Dieter Brandau en EsRadio que los que no se han vacunado son fachas?\\nNo doy cr\u00e9dito', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es cierto lo que ha dicho Dieter Brandau en EsRadio que los que no se han vacunado son fachas?\\nNo doy cr\u00e9dito'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441119102781644804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 1.500 estudiantes de las distintas universidades de la Comunidad de Madrid se han vacunado del Covid-19 en los \u00faltimos 5 d\u00edas\\n#coronavirus \\nhttps://t.co/weqdjlqKh1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/weqdjlqKh1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 1.500 estudiantes de las distintas universidades de la Comunidad de Madrid se han vacunado del Covid-19 en los \u00faltimos 5 d\u00edas\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118960183754760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Feliz de no haberme vacunado con esto https://t.co/oXu179krEq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Feliz de no haberme vacunado con esto https://t.co/oXu179krEq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118812993048579', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto yo; esos Docentes que corresponde al 81% Vacunados solo fueron vacunados contra el COVID19 solamente?, o tambi\u00e9n fuero vacunado y amparados contra la especulaci\u00f3n y contra el saqueo del salario?, seria bueno preguntarle a los docentes. https://t.co/AnAaDUOT0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AnAaDUOT0d'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pregunto yo; esos Docentes que corresponde al 81% Vacunados solo fueron vacunados contra el COVID19 solamente?, o tambi\u00e9n fuero vacunado y amparados contra la especulaci\u00f3n y contra el saqueo del salario?, seria bueno preguntarle a los docentes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118810321211402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seamos solidarios con quienes a\u00fan no se han vacunado contra la COVID-19; s\u00edguete cuidando: IMSS Chihuahua.\\n https://t.co/1rnkvUOmds a trav\u00e9s de @Elpuntero https://t.co/vtXHww9dd4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elpuntero'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1rnkvUOmds'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seamos solidarios con quienes a\u00fan no se han vacunado contra la COVID-19; s\u00edguete cuidando: IMSS Chihuahua.\\n  a trav\u00e9s de @Elpuntero https://t.co/vtXHww9dd4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118681782636544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya vacunado fue tan r\u00e1pido que no me dejo sacar selfie, no sent\u00ed nada la verdad ni en el momento ni ahora y fue super r\u00e1pido solo vi el pinchazo, para mi no me pusieron nada pero bueno... ya tengo la 3era ! \u270c\ud83d\udcaa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya vacunado fue tan r\u00e1pido que no me dejo sacar selfie, no sent\u00ed nada la verdad ni en el momento ni ahora y fue super r\u00e1pido solo vi el pinchazo, para mi no me pusieron nada pero bueno... ya tengo la 3era ! \u270c\ud83d\udcaa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118455269191687', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vergonzoso lo de @lanochededieter \\nManipulaci\u00f3n absoluta sobre el tema de vacunas. Aqu\u00ed no hay antivacunas si no gente con serias dudas sobre esta vacuna. \\nY yo me he vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['lanochededieter'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vergonzoso lo de  \\nManipulaci\u00f3n absoluta sobre el tema de vacunas. Aqu\u00ed no hay antivacunas si no gente con serias dudas sobre esta vacuna. \\nY yo me he vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118430040518664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para mi es aplicar el sentido com\u00fan. Yo, vacunado, ni se me pasa por la cabeza llamar asesino a alguien q sin ser negacionista, no quiere vacunarse por la raz\u00f3n que sea. https://t.co/mDxntTKTHZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mDxntTKTHZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para mi es aplicar el sentido com\u00fan. Yo, vacunado, ni se me pasa por la cabeza llamar asesino a alguien q sin ser negacionista, no quiere vacunarse por la raz\u00f3n que sea. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118087575527437', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado ando \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado ando \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118013030219791', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nueva ley en Alemania: si no est\u00e1s vacunado y, por X motivo, necesitas ser puesto en cuarentena por un contacto cercano o posible contagio, este aislamiento ser\u00e1 sin salario. Correr\u00e1 a costo propio.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nueva ley en Alemania: si no est\u00e1s vacunado y, por X motivo, necesitas ser puesto en cuarentena por un contacto cercano o posible contagio, este aislamiento ser\u00e1 sin salario. Correr\u00e1 a costo propio.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117905031028736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117803180789779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al primero que no me deje entrar al baile por no estar vacunado, que quilombo le puedo llegar armar jajajaja si entran menores, droga y hasta armas blancas no voy entrar por qu\u00e9 no tengo un cartoncito firmado justo jajaja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al primero que no me deje entrar al baile por no estar vacunado, que quilombo le puedo llegar armar jajajaja si entran menores, droga y hasta armas blancas no voy entrar por qu\u00e9 no tengo un cartoncito firmado justo jajaja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117538436349958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfTe has vacunado ya? No tardes en hacerlo, creo que soluciona hasta lo tuyo. https://t.co/si8DJNJ7Hb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/si8DJNJ7Hb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfTe has vacunado ya? No tardes en hacerlo, creo que soluciona hasta lo tuyo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117535512842243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me refriego el escroto con el llanto del vacunado con Sputnik al que \"le cerrar\u00edan las puertas\" de Miami...\\n\\n#BuscandoBloquearYSerBloqueado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuscandoBloquearYSerBloqueado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me refriego el escroto con el llanto del vacunado con Sputnik al que \"le cerrar\u00edan las puertas\" de Miami...\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117480378789892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunado contra la meningitis otra ves \ud83d\udc4d\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunado contra la meningitis otra ves \ud83d\udc4d\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116907529068550', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si te has vacunado contra covid, te arrepientes?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si te has vacunado contra covid, te arrepientes?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116724883906567', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estas vacunado y la mayor\u00eda de tus alumnos tmb. Que te tiene que dar igual. https://t.co/eDMxxkHJBs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eDMxxkHJBs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estas vacunado y la mayor\u00eda de tus alumnos tmb. Que te tiene que dar igual. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116390220451841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me parece muy pat\u00e9tica la gente que se queja de la vacuna que recibi\u00f3 por las restricciones que OTROS PA\u00cdSES imponen para viajar. No te hubieras vacunado, amigue, por ah\u00ed te mor\u00edas de covid y estabas m\u00e1s conforme porque pod\u00edas ser un fantasma que recorre Europa. Ojo eh...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me parece muy pat\u00e9tica la gente que se queja de la vacuna que recibi\u00f3 por las restricciones que OTROS PA\u00cdSES imponen para viajar. No te hubieras vacunado, amigue, por ah\u00ed te mor\u00edas de covid y estabas m\u00e1s conforme porque pod\u00edas ser un fantasma que recorre Europa. Ojo eh...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116252680843275', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89Que te contagies de #COVID19 a\u00fan estando vacunado no significa que la vacuna no sirve. Las inmunizaciones contra el nuevo coronavirus no evitan la infecci\u00f3n, por el contrario disminuyen las posibilidades de enfermar gravemente. Te explicamos en esta ilustraci\u00f3n de #LatamChequea https://t.co/9U8AreuCFd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'LatamChequea'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89Que te contagies de  a\u00fan estando vacunado no significa que la vacuna no sirve. Las inmunizaciones contra el nuevo coronavirus no evitan la infecci\u00f3n, por el contrario disminuyen las posibilidades de enfermar gravemente. Te explicamos en esta ilustraci\u00f3n de  https://t.co/9U8AreuCFd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116208326078472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya los gueis andan poniendo en grinder \u201cvacunado\u201d como si eso fuera tomar Prep. \ud83d\ude44\ud83d\ude12', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya los gueis andan poniendo en grinder \u201cvacunado\u201d como si eso fuera tomar Prep. \ud83d\ude44\ud83d\ude12'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115968365731853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo  en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario | https://t.co/LbP3APIUMJ https://t.co/8nSk0bwbKJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LbP3APIUMJ', 'https://t.co/8nSk0bwbKJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo  en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115859661950978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En mi trabajo, dieron $100 por estar vacunado. \ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En mi trabajo, dieron $100 por estar vacunado. \ud83d\ude0d'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115689658376195', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comparto la historia de Marcelo quien ser\u00e1 el primer menor vacunado en Quer\u00e9taro y me pongo a disposici\u00f3n de todos los que se encuentren en una situaci\u00f3n similar y requieran apoyo para exigir su vacuna en el siguiente link: \\nhttps://t.co/8dK7btgkyD\\n\\nhttps://t.co/0WXXMYBtWq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8dK7btgkyD', 'https://t.co/0WXXMYBtWq'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comparto la historia de Marcelo quien ser\u00e1 el primer menor vacunado en Quer\u00e9taro y me pongo a disposici\u00f3n de todos los que se encuentren en una situaci\u00f3n similar y requieran apoyo para exigir su vacuna en el siguiente link: \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115437970833412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque est\u00e9s vacunado, evita las aglomeraciones y sigue con las medidas sanitarias. \ud83d\ude37\ud83d\ude4c https://t.co/DUjTOpctxy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque est\u00e9s vacunado, evita las aglomeraciones y sigue con las medidas sanitarias. \ud83d\ude37\ud83d\ude4c https://t.co/DUjTOpctxy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115392571691014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que se arma? Ya ando vacunado al 100', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que se arma? Ya ando vacunado al 100'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115237940297729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me pregunto yo; esos Docentes que corresponde al 81% Vacunados solo fueron vacunados contra el COVID19 solamente?, o tambi\u00e9n fuero vacunado y amparados contra la especulaci\u00f3n y contra el saqueo del salario?, seria bueno preguntarle a los docentes. https://t.co/ATFygZZKnt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ATFygZZKnt'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me pregunto yo; esos Docentes que corresponde al 81% Vacunados solo fueron vacunados contra el COVID19 solamente?, o tambi\u00e9n fuero vacunado y amparados contra la especulaci\u00f3n y contra el saqueo del salario?, seria bueno preguntarle a los docentes. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115153878061071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/FVc8lWYzc1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si tienes entre 39 y 40 a\u00f1os y no est\u00e1s vacunado contra la Covid19, env\u00eda tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 y recibir\u00e1s una cita para ser vacunado en un centro de inmunizaci\u00f3n pr\u00f3ximo a tu domicilio! Avanzamos unidos en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n https://t.co/FVc8lWYzc1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114856581521411', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues me alegro. Para eso nos hemos vacunado. Y ojal\u00e1 cunda el ejemplo en muchos sitios m\u00e1s. https://t.co/mtykYK4JK3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mtykYK4JK3'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues me alegro. Para eso nos hemos vacunado. Y ojal\u00e1 cunda el ejemplo en muchos sitios m\u00e1s. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114731276759045', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En pleno Cl\u00e1sico, justo ese d\u00eda, voy a estar vacunado, todo dado a la verga.\\n\\nUn coraje que haga y me voy a morir.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En pleno Cl\u00e1sico, justo ese d\u00eda, voy a estar vacunado, todo dado a la verga.\\n\\nUn coraje que haga y me voy a morir.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114615656566799', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'AUSTRALIA (est\u00e1 pasando).\\n\\nLa polic\u00eda dispara contra civiles desarmados en el Santuario del Recuerdo, los manifestantes est\u00e1n rompiendo las cadenas policiales, el personal no vacunado de los hospitales abandona sus puestos.\\n\\nEs un hecho, la Revoluci\u00f3n Australiana est\u00e1 en marcha. https://t.co/F2veDSZCd3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'AUSTRALIA (est\u00e1 pasando).\\n\\nLa polic\u00eda dispara contra civiles desarmados en el Santuario del Recuerdo, los manifestantes est\u00e1n rompiendo las cadenas policiales, el personal no vacunado de los hospitales abandona sus puestos.\\n\\nEs un hecho, la Revoluci\u00f3n Australiana est\u00e1 en marcha. https://t.co/F2veDSZCd3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114275083284488', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi Manuel ya lo tengo vacunado pero no veas la Moderna de su pu\u00f1etera madre \ud83d\ude21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi Manuel ya lo tengo vacunado pero no veas la Moderna de su pu\u00f1etera madre \ud83d\ude21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114230913003535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'por supuesto que la gran mayoria de dominicanos se estan vacunado. https://t.co/m0SWa0tc1l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/m0SWa0tc1l'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'por supuesto que la gran mayoria de dominicanos se estan vacunado. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114139888324628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAs\u00ed que quieres ir al GP de M\u00e9xico? \ud83c\udfce\ufe0f  Bueno, adem\u00e1s de comprar tu boleto, tendr\u00e1s que estar vacunado o en su defecto...\\n\\nhttps://t.co/uUfRwQ1kmd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uUfRwQ1kmd'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAs\u00ed que quieres ir al GP de M\u00e9xico? \ud83c\udfce\ufe0f  Bueno, adem\u00e1s de comprar tu boleto, tendr\u00e1s que estar vacunado o en su defecto...\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114096368193551', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puede ser que sea el \u00fanico boludo vacunado con una sola dosis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puede ser que sea el \u00fanico boludo vacunado con una sola dosis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113759875883010', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se agarr\u00f3 un gato, vacunado, castrado, re bien cuidado y alimentado pprque te das cuenta con el brillo de su pelaje, mimoso, b\u00e1sicamente un gato amado, y NO ME CONTESTA https://t.co/OHzfGAAOfC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OHzfGAAOfC'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se agarr\u00f3 un gato, vacunado, castrado, re bien cuidado y alimentado pprque te das cuenta con el brillo de su pelaje, mimoso, b\u00e1sicamente un gato amado, y NO ME CONTESTA '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113459123314693', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo No estoy de acuerdo que mi hijo regrese a la escuela sin antes ser vacunado ya que me preocupa que se contagie de COVID-19...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' No estoy de acuerdo que mi hijo regrese a la escuela sin antes ser vacunado ya que me preocupa que se contagie de COVID-19...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113186015473672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 presidente habr\u00e1 vacunado a m\u00e1s mexicanos? Biden o L\u00f3pez', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 presidente habr\u00e1 vacunado a m\u00e1s mexicanos? Biden o L\u00f3pez'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112712726003725', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os! https://t.co/bafmC9kevF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os! https://t.co/bafmC9kevF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112697358020616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOY DEJO DE SER PARTE DE LA DIVINATION OFICIALMENTE VACUNADO HERMANOS\u2705', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HOY DEJO DE SER PARTE DE LA DIVINATION OFICIALMENTE VACUNADO HERMANOS\u2705'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112663581290503', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es un volc\u00e1n vacunado claramente https://t.co/dzTG2c3UWn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/dzTG2c3UWn'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es un volc\u00e1n vacunado claramente '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112657201823745', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00eddense compa\u00f1eros(as), cuid\u00e9monos todos, \u00a1NO AFLOJEMOS! \u00a1El #COVID_19 no se ha ido!\\n\\nSi usted aun no ha sido vacunado como yo, \u00a1Siga manteniendo las normas de higiene! Por su salud y la de todos \u2764\ufe0f\ud83d\udc4d.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00eddense compa\u00f1eros(as), cuid\u00e9monos todos, \u00a1NO AFLOJEMOS! \u00a1El  no se ha ido!\\n\\nSi usted aun no ha sido vacunado como yo, \u00a1Siga manteniendo las normas de higiene! Por su salud y la de todos \u2764\ufe0f\ud83d\udc4d.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112630119346176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NoticiasCapital | @personeriabta, en voz de @julianpinillam, alert\u00f3 que solo el 6% de los detenidos en estaciones de polic\u00eda est\u00e1 vacunado contra el covid-19. Esto, seg\u00fan el ente de control, es un riesgo dado el hacinamiento que se vive en estos lugares. https://t.co/b5XFtig1N9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NoticiasCapital'], 'mentions': ['personeriabta', 'julianpinillam'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | , en voz de , alert\u00f3 que solo el 6% de los detenidos en estaciones de polic\u00eda est\u00e1 vacunado contra el covid-19. Esto, seg\u00fan el ente de control, es un riesgo dado el hacinamiento que se vive en estos lugares. https://t.co/b5XFtig1N9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112610548584449', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El padr\u00f3n electoral del TSE es de aproximadamente 3,9 millones, eso deja a 1,1 millones con menos de 18 a\u00f1os.\\n\\nSi se vacuna hasta los mayores de 12 y se han vacunado 3,3 millones de costarricenses, \u00bfcu\u00e1ntos realmente no nos queremos vacunar?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El padr\u00f3n electoral del TSE es de aproximadamente 3,9 millones, eso deja a 1,1 millones con menos de 18 a\u00f1os.\\n\\nSi se vacuna hasta los mayores de 12 y se han vacunado 3,3 millones de costarricenses, \u00bfcu\u00e1ntos realmente no nos queremos vacunar?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112543687180295', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si alg\u00fan vacunado con sputnik los vot\u00f3, bueno ya no creo que los voten \ud83d\ude02 https://t.co/ChoSFtJqlb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ChoSFtJqlb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si alg\u00fan vacunado con sputnik los vot\u00f3, bueno ya no creo que los voten \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112451286638593', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'hasta el volc\u00e1n se ha vacunado https://t.co/nVV4c2vJiI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nVV4c2vJiI'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'hasta el volc\u00e1n se ha vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111742881300482', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales |  Delcy Rodr\u00edguez inform\u00f3 que \"el 81% de los docentes est\u00e1n cabalmente vacunados para el inicio de las clases presenciales\". Detalles: https://t.co/vYs6InhQl2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vYs6InhQl2'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  Delcy Rodr\u00edguez inform\u00f3 que \"el 81% de los docentes est\u00e1n cabalmente vacunados para el inicio de las clases presenciales\". Detalles: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111672484085767', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aclaro que no soy negacionista: el Covid-19 existe y tampoco antivacunas: estoy vacunado y reconozco que salva vidas\\n\\nPERO\\n\\nSeamos claros: Es falso que la vacuna *inmunice*: eso es propaganda triunfalista y es falso que los vacunados no contagian\\n\\n\u00bfEntonces? Gran aporte \ud83d\udc47 https://t.co/KwsenBNv3F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KwsenBNv3F'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aclaro que no soy negacionista: el Covid-19 existe y tampoco antivacunas: estoy vacunado y reconozco que salva vidas\\n\\nPERO\\n\\nSeamos claros: Es falso que la vacuna *inmunice*: eso es propaganda triunfalista y es falso que los vacunados no contagian\\n\\n\u00bfEntonces? Gran aporte \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111438597099529', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1. Las vacunas son DONADAS.\\n2. En ning\u00fan pa\u00eds se paga para ser vacunado.\\n3. Es el proceso m\u00e1s ineficiente. \\n4. Ni siquiera garantizan que el 50% de la poblaci\u00f3n vaya ser vacunado. \\n5. No hay nada que agradecer, es una obligaci\u00f3n. https://t.co/gHStHomDz0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gHStHomDz0'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1. Las vacunas son DONADAS.\\n2. En ning\u00fan pa\u00eds se paga para ser vacunado.\\n3. Es el proceso m\u00e1s ineficiente. \\n4. Ni siquiera garantizan que el 50% de la poblaci\u00f3n vaya ser vacunado. \\n5. No hay nada que agradecer, es una obligaci\u00f3n. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111433127755787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx https://t.co/yPKutPY49u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n https://t.co/yPKutPY49u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111351024238604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 me voy a sentir mal con mi publicidad si hay unos que te ofrecen descuentos, regal\u00edas u obsequios por ir a aglomerarte (eso si, vacunado) ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 me voy a sentir mal con mi publicidad si hay unos que te ofrecen descuentos, regal\u00edas u obsequios por ir a aglomerarte (eso si, vacunado) ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111342883033089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Delcy Rodr\u00edguez inform\u00f3 este jueves que \u201cel 81% de los docentes est\u00e1n cabalmente vacunados para el inicio de las clases presenciales\u201d. V\u00eda @ElUniversal #23Sep \\n\\nhttps://t.co/rCcR5KNBU6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': ['ElUniversal'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rCcR5KNBU6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Delcy Rodr\u00edguez inform\u00f3 este jueves que \u201cel 81% de los docentes est\u00e1n cabalmente vacunados para el inicio de las clases presenciales\u201d. V\u00eda   \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111331642306571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo! AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00a1Exigimos que se vacune a todos los menores sin necesidad de un amparo! AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111279632936961', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales https://t.co/nsKP23JNEJ https://t.co/qeJEMnl5v4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nsKP23JNEJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales  https://t.co/qeJEMnl5v4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111233948573706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?  @lopezobrador_  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/Ta235e2HUN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?     https://t.co/Ta235e2HUN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111128885452807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recien vacunado, me duele el brazito\u254f!!reglas\u254f!Redes\u254f!discord\u254f!sorteo https://t.co/6r2JW6uFvb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6r2JW6uFvb'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recien vacunado, me duele el brazito\u254f!!reglas\u254f!Redes\u254f!discord\u254f!sorteo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111084128083968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Well estoy reci\u00e9n vacunado a esperar mi muerte llamado efectos secundarios https://t.co/tGOYJAB67Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Well estoy reci\u00e9n vacunado a esperar mi muerte llamado efectos secundarios https://t.co/tGOYJAB67Q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111050074537984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA!  La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  https://t.co/v8BANvraSQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v8BANvraSQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA!  La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111049516707841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00f3pez vacuno ha vacunado a alguien? Con eso de que todas las vacunas han sido donaciones https://t.co/SWOyr4f6Q6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SWOyr4f6Q6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00f3pez vacuno ha vacunado a alguien? Con eso de que todas las vacunas han sido donaciones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111005250002956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguro es otra mentira. Verg\u00fcenza te deber\u00eda dar seguir como Ministra con las mentiras que has difundido y c\u00f3mplice del vacuna gate, desmentiste el vacunatorio vip, dijiste que era 1 solo vacunado sin turno y en tu flia fueron varios y en total fueron m\u00e1s de 300. Eres c\u00f3mplice https://t.co/zdHhiic9i4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zdHhiic9i4'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguro es otra mentira. Verg\u00fcenza te deber\u00eda dar seguir como Ministra con las mentiras que has difundido y c\u00f3mplice del vacuna gate, desmentiste el vacunatorio vip, dijiste que era 1 solo vacunado sin turno y en tu flia fueron varios y en total fueron m\u00e1s de 300. Eres c\u00f3mplice '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110983108284421', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada ni\u00f1o debe de ser vacunado\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada ni\u00f1o debe de ser vacunado\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110952615637002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer le cont\u00e9 a mi ex marido lo de la vacuna, la verdad es que me sent\u00eda culpable si no lo hac\u00eda, se ha vacunado para viajar. \\nLe cont\u00e9 como funciona y los efectos adversos, le ped\u00ed que se hiciera un dimero D. Su respuesta: \u00bfHa tra\u00eddo el ni\u00f1o la factura del dentista? Pues nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer le cont\u00e9 a mi ex marido lo de la vacuna, la verdad es que me sent\u00eda culpable si no lo hac\u00eda, se ha vacunado para viajar. \\nLe cont\u00e9 como funciona y los efectos adversos, le ped\u00ed que se hiciera un dimero D. Su respuesta: \u00bfHa tra\u00eddo el ni\u00f1o la factura del dentista? Pues nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110927818956807', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110902921515015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Preguntan a Espinosa de los Monteros si se ha vacunado y... se lo tienen que volver a preguntar https://t.co/PDTGO3TJtu     Si de la rabia y el moquillo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PDTGO3TJtu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Preguntan a Espinosa de los Monteros si se ha vacunado y... se lo tienen que volver a preguntar      Si de la rabia y el moquillo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110869421670403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Anuncio parroquial: s\u00ed a\u00fan no se ha vacunado o se le pas\u00f3 la segunda dosis, en el food court de Plaza Am\u00e9rica, rotonda del Rancho Guanacaste, Hatillo, estar\u00e1n aplicando la vacunas hasta el domingo venidero, sin importar de qu\u00e9 parte del pa\u00eds sea ud!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Anuncio parroquial: s\u00ed a\u00fan no se ha vacunado o se le pas\u00f3 la segunda dosis, en el food court de Plaza Am\u00e9rica, rotonda del Rancho Guanacaste, Hatillo, estar\u00e1n aplicando la vacunas hasta el domingo venidero, sin importar de qu\u00e9 parte del pa\u00eds sea ud!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110701527879684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie se hace esas preguntas. Y si se las haces a un vacunado se enoja.\\nCansado de luchar, no discuto m\u00e1s. https://t.co/CN3dWRU3I1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CN3dWRU3I1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie se hace esas preguntas. Y si se las haces a un vacunado se enoja.\\nCansado de luchar, no discuto m\u00e1s. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110632875450373', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110152589950980', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | #Israel \\nEl Gobierno de Israel decidi\u00f3 descontar un mes de sueldo al personal que no est\u00e9 vacunado contra el coronavirus.\\nhttps://t.co/epEyguwSkw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional', 'Israel'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/epEyguwSkw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  \\nEl Gobierno de Israel decidi\u00f3 descontar un mes de sueldo al personal que no est\u00e9 vacunado contra el coronavirus.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109947828228106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin vacunado contra covicho, que se armen los besos de 3\ud83d\ude4a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin vacunado contra covicho, que se armen los besos de 3\ud83d\ude4a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109872729202690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sept | Vicepresidenta, @delcyrodriguezv, inspeccion\u00f3 centros educativos en el marco del regreso a clases presenciales \\n\\n\"Debemos informar que un 81% de nuestros docentes est\u00e1 cabalmente vacunado para esta etapa del 7+7 presencial de las clases\"\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/HfT6AituNl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sept', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Vicepresidenta, , inspeccion\u00f3 centros educativos en el marco del regreso a clases presenciales \\n\\n\"Debemos informar que un 81% de nuestros docentes est\u00e1 cabalmente vacunado para esta etapa del 7+7 presencial de las clases\"\\n\\n https://t.co/HfT6AituNl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109718886338568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BAE | El 81% de los docentes de Venezuela est\u00e1 vacunado contra el covid-19 https://t.co/cZTIUxCn00 https://t.co/Siy4Q7Tecc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cZTIUxCn00'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BAE | El 81% de los docentes de Venezuela est\u00e1 vacunado contra el covid-19  https://t.co/Siy4Q7Tecc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109717305102339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque se ve la necesidad de llegar a un amparo.\\nLa salud es un derecho fundamental! \\nNo estamos de acuerdo con las medidas y la omisi\u00f3n de  @lopezobrador_en el tema de salud!!! \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque se ve la necesidad de llegar a un amparo.\\nLa salud es un derecho fundamental! \\nNo estamos de acuerdo con las medidas y la omisi\u00f3n de  @lopezobrador_en el tema de salud!!! \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109611470147588', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado sin tener COVID, podr\u00e1n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado sin tener COVID, podr\u00e1n?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109512253890568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primeras dosis contra la COVID-19 para quienes a\u00fan no se han vacunado.\\n\\nhttps://t.co/NXwFkrGCqj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NXwFkrGCqj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primeras dosis contra la COVID-19 para quienes a\u00fan no se han vacunado.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109496814714881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primeras dosis contra la COVID-19 para quienes a\u00fan no se han vacunado.\\n\\nhttps://t.co/a3ZKgtmMG1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a3ZKgtmMG1'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primeras dosis contra la COVID-19 para quienes a\u00fan no se han vacunado.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109460978597892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es lamentable ver como en pa\u00edses como Cuba, todos los menores de edad ya est\u00e1n vacunados y en M\u00e9xico tengas que meter un amparo para ser vacunado, todo porque el gobierno de t\u00fa pa\u00eds no s\u00e9 preocupa por garantizar t\u00fa salud.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es lamentable ver como en pa\u00edses como Cuba, todos los menores de edad ya est\u00e1n vacunados y en M\u00e9xico tengas que meter un amparo para ser vacunado, todo porque el gobierno de t\u00fa pa\u00eds no s\u00e9 preocupa por garantizar t\u00fa salud.\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109390631706635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?  \\n@lopezobrador_ #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109204446580739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es lamentable ver como en pa\u00edses como Cuba, todos los menores de edad ya est\u00e1n vacunados y en M\u00e9xico tengas que meter un amparo para ser vacunado, todo porque el gobierno de t\u00fa pa\u00eds no s\u00e9 preocupa por garantizar t\u00fa salud.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_ @SSalud_mx https://t.co/CFld2Twh6l', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es lamentable ver como en pa\u00edses como Cuba, todos los menores de edad ya est\u00e1n vacunados y en M\u00e9xico tengas que meter un amparo para ser vacunado, todo porque el gobierno de t\u00fa pa\u00eds no s\u00e9 preocupa por garantizar t\u00fa salud.\\n\\n  https://t.co/CFld2Twh6l'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109187094740992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El que quiera usar tacabocas que los use el que no quiera que no lo use, el que quiera vacunarse que lo haga el que no quiera no lo haga, el vacunado quiere usar doble tacabocas y gel que lo use, el que se vacuno y no usa tapaboca, vivan y deben vivir no sean t\u00f3xicos co\u00f1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El que quiera usar tacabocas que los use el que no quiera que no lo use, el que quiera vacunarse que lo haga el que no quiera no lo haga, el vacunado quiere usar doble tacabocas y gel que lo use, el que se vacuno y no usa tapaboca, vivan y deben vivir no sean t\u00f3xicos co\u00f1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109154005798919', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hola, usemos barbijo, tal vez , quieran ola de contagios ,para no votar en Noviembre &gt;  lamentablemente te llevan a pensar mal, siempre \u00a1\u00a1 seamos responsables nosotros , usemos barbijo , solo hay un 40% con 2 dosis y 60% con una sola dosis,cuando se est\u00e1 vacunado con 3 y 4 en \ud83c\udf0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hola, usemos barbijo, tal vez , quieran ola de contagios ,para no votar en Noviembre &gt;  lamentablemente te llevan a pensar mal, siempre \u00a1\u00a1 seamos responsables nosotros , usemos barbijo , solo hay un 40% con 2 dosis y 60% con una sola dosis,cuando se est\u00e1 vacunado con 3 y 4 en \ud83c\udf0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109147626340355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dice mi amigo que a los cuantos d\u00edas de vacunado se puede ir en ella?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dice mi amigo que a los cuantos d\u00edas de vacunado se puede ir en ella?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108696486985733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se la rifo. Balsonaro no est\u00e1 vacunado y todos le huyen. Sin duda que nuestro presi hace de trapo fogonero sin esfuerzo. https://t.co/UrPDiVsHY6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UrPDiVsHY6'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se la rifo. Balsonaro no est\u00e1 vacunado y todos le huyen. Sin duda que nuestro presi hace de trapo fogonero sin esfuerzo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108690560380937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A todos ao barrio a creer pero me he vacunado y dicen cosas bien ricas y muchas horas. Eso no hombre por follarse a Gimli y finoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A todos ao barrio a creer pero me he vacunado y dicen cosas bien ricas y muchas horas. Eso no hombre por follarse a Gimli y finoo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108539011784715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El 15 por ciento restante ten\u00eda alguna comorbilidad \u26b0\ufe0f\\nMantente informado \u2935\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/AJLds74EoD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AJLds74EoD'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El 15 por ciento restante ten\u00eda alguna comorbilidad \u26b0\ufe0f\\nMantente informado \u2935\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108529339781121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales https://t.co/K8ay8wi0FU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K8ay8wi0FU'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108525359325186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales https://t.co/gxq0h5X5Gc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gxq0h5X5Gc'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108521278271494', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales https://t.co/Jg7Nh26Y3x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Jg7Nh26Y3x'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes esta vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108488596295691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Despu\u00e9s de recibir dos vacunas #Pfizer les puedo decir por experiencia propia que padecer covid ya vacunado es una simple gripe en mi caso.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Despu\u00e9s de recibir dos vacunas  les puedo decir por experiencia propia que padecer covid ya vacunado es una simple gripe en mi caso.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108476101480454', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Exigirle a un infante un amparo para poder ser vacunado es contra de la ley\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Exigirle a un infante un amparo para poder ser vacunado es contra de la ley\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108428949053441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los menores de 18 a\u00f1os deben de ser vacunado de \u00a1manera urgente! #Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopesobrador_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopesobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los menores de 18 a\u00f1os deben de ser vacunado de \u00a1manera urgente! \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108255485280276', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunacionSinAmparo\\nEstudiantes del norte del pa\u00eds nos sumamos ala exigencia a qu\u00e9 se vacunen los estudiantes que a\u00fan no se han vacunado como los menores de 18 a\u00f1os,tambi\u00e9n corren riego de contagiarse\\n@lopezobrador_ \\n@SSalud_mx \\n@GobiernoMX \\n@COFEPRIS https://t.co/Oi4QcnvSa5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacionSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEstudiantes del norte del pa\u00eds nos sumamos ala exigencia a qu\u00e9 se vacunen los estudiantes que a\u00fan no se han vacunado como los menores de 18 a\u00f1os,tambi\u00e9n corren riego de contagiarse\\n \\n \\n \\n https://t.co/Oi4QcnvSa5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108242281558017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?     https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108224342511621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108002438737922', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viaje programado para Noviembre a USA, vacunado con dos dosis de Sputnik V.....parece que cagamos...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viaje programado para Noviembre a USA, vacunado con dos dosis de Sputnik V.....parece que cagamos...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107994591121413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No soy..... \"No Vacunado\"\\n\\nSoy Pura Sangre...\\n\ud83d\ude0a\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e https://t.co/EoAlZEF56Q https://t.co/jarF9BBBOx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EoAlZEF56Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No soy..... \"No Vacunado\"\\n\\nSoy Pura Sangre...\\n\ud83d\ude0a\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e  https://t.co/jarF9BBBOx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107952660717574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'como an\u00e9cdota graciosa (mi vida est\u00e1 llena de esas) cuando estaba llegando al local me encontr\u00e9 a un se\u00f1or franc\u00e9s y le cont\u00e9 que me hab\u00eda vacunado y me dio un serm\u00f3n de c\u00f3mo iba a ponerme en mi cuerpo algo que no conoc\u00eda y que todo eso del COVID era una conspiraci\u00f3n https://t.co/P08nWM4B73', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P08nWM4B73'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'como an\u00e9cdota graciosa (mi vida est\u00e1 llena de esas) cuando estaba llegando al local me encontr\u00e9 a un se\u00f1or franc\u00e9s y le cont\u00e9 que me hab\u00eda vacunado y me dio un serm\u00f3n de c\u00f3mo iba a ponerme en mi cuerpo algo que no conoc\u00eda y que todo eso del COVID era una conspiraci\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107902350049282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107842635681795', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?  @lopezobrador_ @SEP_mx @GobiernoMX  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/KEJ5GGFtvU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SEP_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?       https://t.co/KEJ5GGFtvU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107833689296896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Exigirle a un infante un amparo para poder ser vacunado es contra de la ley\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/gxSnOA5d3B', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Exigirle a un infante un amparo para poder ser vacunado es contra de la ley\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/gxSnOA5d3B'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107773500968972', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es un derecho de todo mexicano estar vacunado #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es un derecho de todo mexicano estar vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107671105478658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada j\u00f3ven y ni\u00f1o del pais necesita estar vacunado #Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada j\u00f3ven y ni\u00f1o del pais necesita estar vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107598879731713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34\u26aa#UsaMascarilla\ud83d\ude37 durante todo el trayecto en el #TransporteP\u00fablico.\ud83d\ude8c\ud83d\ude87\ud83d\ude85\\n\\nRecuerda que aunque te hayas vacunado, debes seguir cuid\u00e1ndote.\\n\\n#YoMeVacuno https://t.co/zGd2mJeub9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UsaMascarilla', 'TransporteP\u00fablico', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\ude37 durante todo el trayecto en el .\ud83d\ude8c\ud83d\ude87\ud83d\ude85\\n\\nRecuerda que aunque te hayas vacunado, debes seguir cuid\u00e1ndote.\\n\\n https://t.co/zGd2mJeub9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107596765769728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Secretar\u00eda de Salud de Miranda inform\u00f3 que ya est\u00e1 autorizada la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 a embarazadas a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n o en proceso de lactancia. #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/3sQLlj42dv https://t.co/HdlTYPwPHX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3sQLlj42dv'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Secretar\u00eda de Salud de Miranda inform\u00f3 que ya est\u00e1 autorizada la inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19 a embarazadas a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n o en proceso de lactancia.     https://t.co/HdlTYPwPHX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107590356733952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?  @lopezobrador_  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/jOZUWDjin1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo es posible que se necesite de un documento que me haga valer el derecho a ser vacunado por mi salud, la de mi familia y compa\u00f1eros estudiantes?     https://t.co/jOZUWDjin1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107564171653123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hermano de 17 vacunado. Burbuja completa. https://t.co/DnpJntHCf0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hermano de 17 vacunado. Burbuja completa. https://t.co/DnpJntHCf0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107418197291018', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Chile tiene 15 millones, Uruguay 3 millones, Costa rica tiene una poblacion de 7 millones, el salvador 6 millones, MEXICO HA VACUNADO 60 MILLONES, NO HABLAR A LO PURO PENDEJO https://t.co/d1fOpjD8rV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d1fOpjD8rV'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Chile tiene 15 millones, Uruguay 3 millones, Costa rica tiene una poblacion de 7 millones, el salvador 6 millones, MEXICO HA VACUNADO 60 MILLONES, NO HABLAR A LO PURO PENDEJO '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107392414961664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'India. En un pa\u00eds de 1400 millones de personas ha desaparecido el Cobi.\\nEste fant\u00e1stico milagro no es debido a otra cosa que por qu\u00e9  solamente el 14 % de la poblaci\u00f3n se ha querido vacunar.\\nEn espa\u00f1a se ha vacunado el 75%...... https://t.co/tnsPjL1TYK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'India. En un pa\u00eds de 1400 millones de personas ha desaparecido el Cobi.\\nEste fant\u00e1stico milagro no es debido a otra cosa que por qu\u00e9  solamente el 14 % de la poblaci\u00f3n se ha querido vacunar.\\nEn espa\u00f1a se ha vacunado el 75%...... https://t.co/tnsPjL1TYK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107343282868237', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107228732190721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy vacunado picuso', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy vacunado picuso'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107151733215241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?            https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?            '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106990281809932', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado, cu\u00e1ndo empiezan los besos? \ud83e\udd14\\n\\n(Cc @LaNalgaNori )', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LaNalgaNori'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado, cu\u00e1ndo empiezan los besos? \ud83e\udd14\\n\\n(Cc  )'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106775965519882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'V\u00cdDEO Javier, Eduardo y Alberto explican por qu\u00e9 se han vacunado hoy en la Unidad M\u00f3vil del campus de Albacete M\u00e1s de 656.000 vacunas contra el COVID en la provincia https://t.co/9Itmx0LZDj\\n@uclm_es\\n@SanidadCLM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['uclm_es', 'SanidadCLM'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9Itmx0LZDj'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'V\u00cdDEO Javier, Eduardo y Alberto explican por qu\u00e9 se han vacunado hoy en la Unidad M\u00f3vil del campus de Albacete M\u00e1s de 656.000 vacunas contra el COVID en la provincia \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106701030096903', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a la @EmbEspNicaragua y al mecanismo #COVAX por las vacunas donadas a Nicaragua, sin Espa\u00f1a yo no estaria vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVAX'], 'mentions': ['EmbEspNicaragua'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a la  y al mecanismo  por las vacunas donadas a Nicaragua, sin Espa\u00f1a yo no estaria vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106605286641665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106308699021318', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque se ve la necesidad de llegar a un amparo.\\nLa salud es un derecho fundamental! \\nNo estamos de acuerdo con las medidas y la omisi\u00f3n de  @lopezobrador_en el tema de salud!!! \\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque se ve la necesidad de llegar a un amparo.\\nLa salud es un derecho fundamental! \\nNo estamos de acuerdo con las medidas y la omisi\u00f3n de  @lopezobrador_en el tema de salud!!! \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106280697917441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobierno afirma que 81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales https://t.co/7uO1zyPLB5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7uO1zyPLB5'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobierno afirma que 81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106216244047879', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?    https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106126796300292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo todo individuo merece ser vacunado @lopezon @GobiernoMX @COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezon', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' todo individuo merece ser vacunado   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106084714795009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/HbIWzSnsEQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/HbIWzSnsEQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105614013272070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado? https://t.co/5vgDGxUuRs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5vgDGxUuRs'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105585705947141', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es lamentable ver qu\u00e9 en nuestro pa\u00eds se debe recurrir a un amparo para ser vacunado.  #Vacunaci\u00f3nSinAmparo https://t.co/GzLmYcp0Gz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es lamentable ver qu\u00e9 en nuestro pa\u00eds se debe recurrir a un amparo para ser vacunado.   https://t.co/GzLmYcp0Gz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105510489489410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/X9VykomBzD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/X9VykomBzD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105461005013001', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/gwD1hyJ8cV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/gwD1hyJ8cV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105414679007234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. Nuestra exigencia sigue siendo la misma.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@Gobierno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'gobierno'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. Nuestra exigencia sigue siendo la misma.\\n\\n\\n@Gobierno'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105218570121220', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. \\n\\n\u00a1Exigimos que se vacune por igual a toda la poblaci\u00f3n de 12-17 a\u00f1os!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105087313551362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. Nuestra exigencia sigue siendo la misma.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@Gobierno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'gobierno'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. Nuestra exigencia sigue siendo la misma.\\n\\n\\n@Gobierno'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105016866033669', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS \\n\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n \\n\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104950826704897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104863287386114', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/4G204Y4tyG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/4G204Y4tyG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104795683618818', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nEn algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEn algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104789899595787', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/ttt7DaQHLQ https://t.co/BBTF5BvPDO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/ttt7DaQHLQ https://t.co/BBTF5BvPDO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104645737173000', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los estudiantes est\u00e1n preocupados por qu\u00e9 no se les est\u00e1 vacunado\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los estudiantes est\u00e1n preocupados por qu\u00e9 no se les est\u00e1 vacunado\\n\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104632323870720', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/zfIPAhPgmb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/zfIPAhPgmb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104599394385933', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104565747609605', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo Se sigue el riesgo latente del regreso a clases sin haberse vacunado \\n@lopezobrador_\\n@Ssalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/Q3ksPdbXg3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Se sigue el riesgo latente del regreso a clases sin haberse vacunado \\n\\n@Ssalud_mx\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/Q3ksPdbXg3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104548240637959', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Thiago- 17 a\u00f1os \\nhoy ..\\nVacunado!!!!!\\ngracias!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7//', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Thiago- 17 a\u00f1os \\nhoy ..\\nVacunado!!!!!\\ngracias!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7//'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104541378768905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Enserio hay gente que a\u00fan no se ha vacunado?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Enserio hay gente que a\u00fan no se ha vacunado?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104459120013312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104406087225357', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/qNlKf3hDog', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/qNlKf3hDog'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104376228057088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104352173641730', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien de aqu\u00ed que se haya vacunado con Cancino y despu\u00e9s se fue a poner Aztra Zeneca u otra vacuna mas efectiva? O que sepa de alguien?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien de aqu\u00ed que se haya vacunado con Cancino y despu\u00e9s se fue a poner Aztra Zeneca u otra vacuna mas efectiva? O que sepa de alguien?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104331529338884', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy @lopezobrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/1mH9m8ks92', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy  anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo. https://t.co/1mH9m8ks92'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104312134881284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104259244724226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/Yqf0SRyVRy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/Yqf0SRyVRy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104174851055623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104161416777734', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo vacunado 1ra dosis de AstraZeneca Dios mediante y gracias a las buenas gestiones de niesteo gobierno #VacunandonosPuebloQueVence #PatriaBenditaYLibre #2021SoberaniaEnMiTierra https://t.co/VWCYkgXnT8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'PatriaBenditaYLibre', '2021SoberaniaEnMiTierra'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo vacunado 1ra dosis de AstraZeneca Dios mediante y gracias a las buenas gestiones de niesteo gobierno    https://t.co/VWCYkgXnT8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103955933609994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103900086452230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103885347667978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103882122186756', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermano ya vacunado con segunda dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d Era mi mayor preocupaci\u00f3n. Ya solo falta la princesita la pr\u00f3xima semana. @_Gabrielagm_ \ud83e\udd70', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['_Gabrielagm_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermano ya vacunado con segunda dosis. \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude0d Era mi mayor preocupaci\u00f3n. Ya solo falta la princesita la pr\u00f3xima semana.  \ud83e\udd70'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103772285947918', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EL 40% DE LA POBLACI\u00d3N DE AMECAMECA SE HA VACUNADO:\\xa0ALCALDE https://t.co/sFiowe045j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sFiowe045j'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EL 40% DE LA POBLACI\u00d3N DE AMECAMECA SE HA VACUNADO:\\xa0ALCALDE '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103719840444426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx https://t.co/LrdjxOVFME', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n https://t.co/LrdjxOVFME'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103700378804227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nLa FNERRR hoy a salido a las calles para hacer manifiesto masivo en distintas partes del Edo. M\u00e9x. para exigir la vacunado inmediata a los adolescentes del pa\u00eds.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nLa FNERRR hoy a salido a las calles para hacer manifiesto masivo en distintas partes del Edo. M\u00e9x. para exigir la vacunado inmediata a los adolescentes del pa\u00eds.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103689385578496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/D7vQOsrmPR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/D7vQOsrmPR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103501048758282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'OMS rechaza publicar los datos de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 de su personal. Creo que \\u2066@eslamananadeFJL\\u2069 va a colapsar cuando vea que no solo \\u2066@Santi_ABASCAL\\u2069 cree que es de \u00e1mbito privado decir si uno se ha vacunado o no.  https://t.co/1GdLrR0X7F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eslamananadeFJL', 'Santi_ABASCAL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/1GdLrR0X7F'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'OMS rechaza publicar los datos de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 de su personal. Creo que \\u2066\\u2069 va a colapsar cuando vea que no solo \\u2066\\u2069 cree que es de \u00e1mbito privado decir si uno se ha vacunado o no.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103464600199171', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS\\n\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n\\n\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103456765296655', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ig del vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ig del vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103399152328710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/6Ttjrriuy4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/6Ttjrriuy4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103380273790982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/UQRbozFbUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/UQRbozFbUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103302607859714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103166527840258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103121183174664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ayer me dijo mi amiga que su hijo, que no ha sacado ni la ESO, no se ha vacunado por que no se f\u00eda de lo del ARN mensajero https://t.co/eqjvcuiOBP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ayer me dijo mi amiga que su hijo, que no ha sacado ni la ESO, no se ha vacunado por que no se f\u00eda de lo del ARN mensajero https://t.co/eqjvcuiOBP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103000332763140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102970372771845', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy AMLO anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 s\u00f3lo a menores que tienen diabetes o comorbilidad, y en algunos estados se ha vacunado a adolescentes pero s\u00f3lo si sus pap\u00e1s tramitaron amparo.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102939163021314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102916031434755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/3DPQhAXzeo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/3DPQhAXzeo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102901988917249', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo es fundamental que todo menor sea vacunado @COFEPRIS @lopezobrador_ @SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['COFEPRIS', 'lopezobrador_', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' es fundamental que todo menor sea vacunado   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102848268275716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102700351942661', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se han vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/GXfjwwJzMb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se han vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/GXfjwwJzMb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102681381105664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102650741649416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102609650118670', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102563542241280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Miranda se ha vacunado a m\u00e1s de 850 mil personas #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/o2YzA6uOgS https://t.co/v2gyYzARBN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/o2YzA6uOgS'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Miranda se ha vacunado a m\u00e1s de 850 mil personas     https://t.co/v2gyYzARBN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102448785977350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/y8S75ssMqU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/y8S75ssMqU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102419157393412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102216861929480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102195139624963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed trabaja nuestra universidad para lograr pr\u00f3ximamente el reencuentro en nuestras Aulas.... 4ta Foto, 6ta persona en la Cola... #Vacunado https://t.co/5bEcMEmC2t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunado'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5bEcMEmC2t'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed trabaja nuestra universidad para lograr pr\u00f3ximamente el reencuentro en nuestras Aulas.... 4ta Foto, 6ta persona en la Cola...  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102166463160328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y no podes tomar alcohol despu\u00e9s de vacunado! Pero la gente es bien imbecil y fijo agarran vara, dios m\u00edo mi lindo por eso estamos como estamos\ud83d\ude44 https://t.co/VCAk3U1TST', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VCAk3U1TST'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y no podes tomar alcohol despu\u00e9s de vacunado! Pero la gente es bien imbecil y fijo agarran vara, dios m\u00edo mi lindo por eso estamos como estamos\ud83d\ude44 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102157621522432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pero... porqu\u00e9 no agradec\u00e9s que est\u00e1s vacunado junto a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y con esquema completo!!! De qu\u00e9 te quej\u00e1s? De recibir la vacuna m\u00e1s efectiva? parr favarrrr\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udffc https://t.co/v7rfoVTbFS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v7rfoVTbFS'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pero... porqu\u00e9 no agradec\u00e9s que est\u00e1s vacunado junto a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y con esquema completo!!! De qu\u00e9 te quej\u00e1s? De recibir la vacuna m\u00e1s efectiva? parr favarrrr\ud83e\udd26\ud83c\udffc\\u200d\u2640\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udffc '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101860551548940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tarija: Bagayeros aguardan reapertura de frontera, 90% est\u00e1\\xa0vacunado https://t.co/IlK2OUmfUw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IlK2OUmfUw'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tarija: Bagayeros aguardan reapertura de frontera, 90% est\u00e1\\xa0vacunado '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101829220093956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101756356722700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  https://t.co/v8BANvraSQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v8BANvraSQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101702531215367', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Donde me anoto para a la demanda colectiva por habernos vacunado con la merde de Sputnik???? \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Donde me anoto para a la demanda colectiva por habernos vacunado con la merde de Sputnik???? \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101451116224522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx https://t.co/xnJtfItFHO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n https://t.co/xnJtfItFHO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101445659443207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hijo mayor vacunado y la emoci\u00f3n de estar saliendo de esta pandemia paso a paso. Gracias @alferdez @Kicillofok @marisafassi https://t.co/peWuUapSnr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['alferdez', 'Kicillofok', 'marisafassi'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hijo mayor vacunado y la emoci\u00f3n de estar saliendo de esta pandemia paso a paso. Gracias    https://t.co/peWuUapSnr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101440462704642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101204394631178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@lopezobrador_\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'SSalud_mx', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al regresar a los estudiantes a las aulas, el presidente comete un homicidio, porque no los ha vacunado.\\n\\n\\n\\n@GobiernoMx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101130549776387', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101025604108292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un hijardo vacunado.\\nUn Estado presente \ud83d\udc9a\u270c https://t.co/bmAIIYTDU8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un hijardo vacunado.\\nUn Estado presente \ud83d\udc9a\u270c https://t.co/bmAIIYTDU8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100849887862786', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100628369895430', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de @lopezobrador_\\n#Vacunaci\u00f3nSinAmparo\\n@COFEPRIS\\n@SSalud_mx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'COFEPRIS', 'SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En algunos estados se ha vacunado a adolescentes solamente porque sus padres tramitaron el amparo.\\nNo estamos de acuerdo con las medidas de \\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100555103866885', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo no soy partidaria de que abran todo de golpe y sacarse el barbijo hay argentinos internados y esto es un virus q puede mutar xq estar vacunado no te exime de no enfermarte y contagiar. Deberiamos ser mas cautos xq aca se sabe q haran un desastre , quien va a controlar? \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo no soy partidaria de que abran todo de golpe y sacarse el barbijo hay argentinos internados y esto es un virus q puede mutar xq estar vacunado no te exime de no enfermarte y contagiar. Deberiamos ser mas cautos xq aca se sabe q haran un desastre , quien va a controlar? \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100505581641728', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Buenas tardes! Bienvenidos a la mejor informaci\u00f3n en #quieronoticias con @GabrielaInforma y @LiborioRG \\n\\n-\u00bfQuieres saber c\u00f3mo puedes amparar a un menor de edad para que pueda ser vacunado? \\n\\n#EnVivo \u25b6\ufe0f https://t.co/Wbh3gLyqto\\n#quierotv #canal10 #noticias #GDL https://t.co/JN5bnkv4Be', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['quieronoticias', 'EnVivo', 'quierotv', 'canal10', 'noticias', 'GDL'], 'mentions': ['GabrielaInforma', 'LiborioRG'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wbh3gLyqto'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Buenas tardes! Bienvenidos a la mejor informaci\u00f3n en  con  y  \\n\\n-\u00bfQuieres saber c\u00f3mo puedes amparar a un menor de edad para que pueda ser vacunado? \\n\\n \u25b6\ufe0f \\n    https://t.co/JN5bnkv4Be'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100396668211213', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario | https://t.co/LbP3APIUMJ  https://t.co/8nSk0bwbKJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LbP3APIUMJ', 'https://t.co/8nSk0bwbKJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario |   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099775378550794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Q onda hermano se esta vacunado todos hoy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Q onda hermano se esta vacunado todos hoy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099755669504006', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que no se han vacunado NO son bebelej\u00edas. Los que nos hemos vacunado NO somos borregos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que no se han vacunado NO son bebelej\u00edas. Los que nos hemos vacunado NO somos borregos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099158090182658', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy no estar\u00e9 disponible pero pueden ir agendando su cita. Por cierto ya me vacun\u00e9 uwu\\nEspero que d\u00e9 igual forma ya s\u00e9 hayan vacunado uwu https://t.co/5oYja1qIqB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy no estar\u00e9 disponible pero pueden ir agendando su cita. Por cierto ya me vacun\u00e9 uwu\\nEspero que d\u00e9 igual forma ya s\u00e9 hayan vacunado uwu https://t.co/5oYja1qIqB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098705256337409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'APURE \u2695|| Ipasme Guasdualito Sigue en Batalla vacunado \ud83d\udc89a nuestro personal del MPPE y comunidad contra el Covid 19 \ud83d\ude4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz \\n@oswaldotona \\n@NicolasMaduro \\n@IpasmeOficial \\n@Mippcivzla \\n@_LaAvanzadora \\n@MPPEDUCACION \\n@ChaconTanya https://t.co/Hj0LKchxPH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['oswaldotona', 'NicolasMaduro', 'IpasmeOficial', 'Mippcivzla', '_LaAvanzadora', 'MPPEDUCACION', 'ChaconTanya'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'APURE \u2695|| Ipasme Guasdualito Sigue en Batalla vacunado \ud83d\udc89a nuestro personal del MPPE y comunidad contra el Covid 19 \ud83d\ude4f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\\n\\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n https://t.co/Hj0LKchxPH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098702148411392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo yo en mi familia no estoy vacunado \ud83e\udd21\u26b0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo yo en mi familia no estoy vacunado \ud83e\udd21\u26b0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098599916400651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \"No est\u00e1 vacunado\" es el nuevo \"No va a misa los Domingos\".', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \"No est\u00e1 vacunado\" es el nuevo \"No va a misa los Domingos\".'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098514390347778', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy vacunado. \\n\\nPrimera dosis \\n\\n@soynicosastre me vine bien informado gracias a ti. https://t.co/TzrmQA5k05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['soynicosastre'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy vacunado. \\n\\nPrimera dosis \\n\\n me vine bien informado gracias a ti. https://t.co/TzrmQA5k05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098258852442112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eso es que el volc\u00e1n estaba vacunado. https://t.co/1548rKobYK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1548rKobYK'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eso es que el volc\u00e1n estaba vacunado. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098195946270727', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'el futuro de este pa\u00eds est\u00e1 vacunado, el futuro del pa\u00eds osea yo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'el futuro de este pa\u00eds est\u00e1 vacunado, el futuro del pa\u00eds osea yo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098189164056577', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es injusto que a pesar de estar vacunado tenga que ponerme mascarillas, mantener distancia y usar condones. \u00a1Dictadura!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es injusto que a pesar de estar vacunado tenga que ponerme mascarillas, mantener distancia y usar condones. \u00a1Dictadura!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441098054136856585', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolsonaro desaf\u00eda el sistema de honor de la ONU y asistir\u00e1 a la Asamblea General sin estar vacunado    https://t.co/5f7JNcH16g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5f7JNcH16g'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolsonaro desaf\u00eda el sistema de honor de la ONU y asistir\u00e1 a la Asamblea General sin estar vacunado    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097369164996621', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya m he vacunado espero no morir', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya m he vacunado espero no morir'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096603532627969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alg\u00fan m\u00e9dico me puede contestar ? Qu\u00e9 pasa si alguien fue vacunado en Mexico 2 veces con PFizer , se acaba de hacer la prueba de ant\u00edgenos y sali\u00f3 0 ; se fue a Estados Unidos y le aplicaron una tercera dosis de PFizer ; qu\u00e9 pasa ? Y porque sali\u00f3 en cero la prueba de ant\u00edgenos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alg\u00fan m\u00e9dico me puede contestar ? Qu\u00e9 pasa si alguien fue vacunado en Mexico 2 veces con PFizer , se acaba de hacer la prueba de ant\u00edgenos y sali\u00f3 0 ; se fue a Estados Unidos y le aplicaron una tercera dosis de PFizer ; qu\u00e9 pasa ? Y porque sali\u00f3 en cero la prueba de ant\u00edgenos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096453368123392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La muerte es inesperada y en tiempos de Pandemia es mucho peor. Hay que cuidarse, si usted se\u00f1or o se\u00f1ora est\u00e1 vacunado o vacunada, tienen que cuidarse, est\u00e1 nueva variante es muy contagiosa. https://t.co/8s18AjEpbh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8s18AjEpbh'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La muerte es inesperada y en tiempos de Pandemia es mucho peor. Hay que cuidarse, si usted se\u00f1or o se\u00f1ora est\u00e1 vacunado o vacunada, tienen que cuidarse, est\u00e1 nueva variante es muy contagiosa. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096136651988998', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'G , su AN , embajadorcitos y colaboradores pretenden seguir x siempre en la farsa del interinato , exigiendo a pa\u00edses en medio de la pandemia q sigan esperando x una salida de nm  q no se ve, cada pa\u00eds est\u00e1 protegiendo a sus habitantes en el caso de Chile ya Pi\u00f1era ha vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'G , su AN , embajadorcitos y colaboradores pretenden seguir x siempre en la farsa del interinato , exigiendo a pa\u00edses en medio de la pandemia q sigan esperando x una salida de nm  q no se ve, cada pa\u00eds est\u00e1 protegiendo a sus habitantes en el caso de Chile ya Pi\u00f1era ha vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096082897838082', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado y no vacunados, an\u00e1lisis seg\u00fan (Deutchland Well) DW \\n\\nhttps://t.co/uizqAAywL1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uizqAAywL1'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado y no vacunados, an\u00e1lisis seg\u00fan (Deutchland Well) DW \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095883844587522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'gente, me he vacunado :)', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'gente, me he vacunado :)'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095871764992020', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EEUU no aceptar\u00e1 el ingreso al pa\u00eds de extranjeros vacunados con Sputnik V. El gobierno inform\u00f3 que solo dejar\u00e1 entrar a los que se hayan vacunado con Moderna, Sinopharm, Sinovac, Pfizer, AstraZeneca y Johnson &amp; Johnson, dejando por fuera la vacuna rusa y las cubanas. https://t.co/UCsq6FTgOQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EEUU no aceptar\u00e1 el ingreso al pa\u00eds de extranjeros vacunados con Sputnik V. El gobierno inform\u00f3 que solo dejar\u00e1 entrar a los que se hayan vacunado con Moderna, Sinopharm, Sinovac, Pfizer, AstraZeneca y Johnson &amp; Johnson, dejando por fuera la vacuna rusa y las cubanas. https://t.co/UCsq6FTgOQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095849065418752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo vacunado con #SputnikV  \\nDemonios, \ud83d\ude44 ahora no solo la visa. https://t.co/NxiSRXHy4v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo vacunado con   \\nDemonios, \ud83d\ude44 ahora no solo la visa. https://t.co/NxiSRXHy4v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095840001507333', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  https://t.co/v8BANvraSQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v8BANvraSQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095744027447304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddd0 Solo para los vacunados con PFIZER.\\n\u00bfDESPUES DE HABEROS VACUNADO, NO SENTIS EN EL CUERPO UN CANSANCIO QUE NO ES NORMAL?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddd0 Solo para los vacunados con PFIZER.\\n\u00bfDESPUES DE HABEROS VACUNADO, NO SENTIS EN EL CUERPO UN CANSANCIO QUE NO ES NORMAL?'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095037979217942', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No debe haber tercera dosis hasta que la mayor\u00eda del mundo est\u00e9 vacunado | Opini\u00f3n https://t.co/yYV5W5zEde', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yYV5W5zEde'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No debe haber tercera dosis hasta que la mayor\u00eda del mundo est\u00e9 vacunado | Opini\u00f3n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095012779905025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para Negacionistas y quien no comprende estrategia de vacunaci\u00f3n / datos de contagio en verano: Espa\u00f1a ha vacunado diferente a otros pa\u00edses (de m\u00e1s a menos edad) con riesgo de m\u00e1s contagio entre j\u00f3venes y por eso ten\u00edamos que mantener restricciones en Ocio.\\nPero ahora ... \u2764\u2764\u2935\ufe0f https://t.co/gVA1338abB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gVA1338abB'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para Negacionistas y quien no comprende estrategia de vacunaci\u00f3n / datos de contagio en verano: Espa\u00f1a ha vacunado diferente a otros pa\u00edses (de m\u00e1s a menos edad) con riesgo de m\u00e1s contagio entre j\u00f3venes y por eso ten\u00edamos que mantener restricciones en Ocio.\\nPero ahora ... \u2764\u2764\u2935\ufe0f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094802246754304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los antivacunas no entienden que el problema de su actitud egoista no es hacia nosotros los vacunados, sino hacia otras personas que por edad o razones m\u00e9dicas no se han vacunado y adem\u00e1s si enferman provocan unos gastos sanitarios evitables.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los antivacunas no entienden que el problema de su actitud egoista no es hacia nosotros los vacunados, sino hacia otras personas que por edad o razones m\u00e9dicas no se han vacunado y adem\u00e1s si enferman provocan unos gastos sanitarios evitables.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094623368155143', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Los ni\u00f1os que todav\u00eda no est\u00e9n vacunados y regresen desde el exterior tienen que hacer cuarentena. Porque, por no estar vacunado, puede ir a la escuela y hacer un desastre si tiene la Delta\". Florencia Carignano en @pasaroncosas899.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['pasaroncosas899'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Los ni\u00f1os que todav\u00eda no est\u00e9n vacunados y regresen desde el exterior tienen que hacer cuarentena. Porque, por no estar vacunado, puede ir a la escuela y hacer un desastre si tiene la Delta\". Florencia Carignano en .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094187940663301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estoy totalmente vacunado, me pregunto \u00e9sto, ser\u00e1 que tengo menor protecci\u00f3n contra el covid por no subir la foto con el carnet a las redes sociales?, Jaja ba\u00f1azada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estoy totalmente vacunado, me pregunto \u00e9sto, ser\u00e1 que tengo menor protecci\u00f3n contra el covid por no subir la foto con el carnet a las redes sociales?, Jaja ba\u00f1azada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094124384370692', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Zulma y otros menores fueron vacunados contra #COVID19 en #Veracruz https://t.co/iphWfVNcEb #Verfollow', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Veracruz', 'Verfollow'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iphWfVNcEb'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Zulma y otros menores fueron vacunados contra  en   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094075499745281', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep #Coronavirus \\n@puzkas: Malas noticia para los venezolanos que se han vacunado con la Sputnik y piensan viajar a EEUU despu\u00e9s de noviembre. EEUU anunci\u00f3 las nuevas medidas que aplicar\u00e1n para todos los extranjeros que quieran entrar al pa\u00eds. https://t.co/4vKttlWwab', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep', 'Coronavirus'], 'mentions': ['puzkas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/4vKttlWwab'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n: Malas noticia para los venezolanos que se han vacunado con la Sputnik y piensan viajar a EEUU despu\u00e9s de noviembre. EEUU anunci\u00f3 las nuevas medidas que aplicar\u00e1n para todos los extranjeros que quieran entrar al pa\u00eds. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093659059916806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ahora si est\u00e1s vacunado te dan descuentos que tripeo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ahora si est\u00e1s vacunado te dan descuentos que tripeo'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093165000249358', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aut\u00f3nomo, de clase media y vacunado con Sputnik. Ni un centro te tiran. \u00bfPuede haber situaci\u00f3n peor?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aut\u00f3nomo, de clase media y vacunado con Sputnik. Ni un centro te tiran. \u00bfPuede haber situaci\u00f3n peor?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093061124100106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No recuerdo un partido en el que Borja Iglesias (da igual su equipo) no nos haya vacunado. A ver si hoy nos libramos #Osasuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Osasuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No recuerdo un partido en el que Borja Iglesias (da igual su equipo) no nos haya vacunado. A ver si hoy nos libramos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093051179433993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s MISERABLE? #YoNoMeVacuno La Secretaria ejecutiva de CEPAL (comisi\u00f3n econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe, ONU), no podia6ser m\u00e1s INMORAL y SINVERG\u00dcENZA. Para las cobayas y  borregos que se han vacunado y los que faltan. https://t.co/q6dxS0P6mq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s MISERABLE?  La Secretaria ejecutiva de CEPAL (comisi\u00f3n econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe, ONU), no podia6ser m\u00e1s INMORAL y SINVERG\u00dcENZA. Para las cobayas y  borregos que se han vacunado y los que faltan. https://t.co/q6dxS0P6mq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092966190235657', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Antonio David Ya est\u00e1 vacunado con la nueva dosis africana entra muy bien y te cura hasta las hemorroides jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02  #APOYOROCIO23S #yoveos\u00e1lvame https://t.co/UuXvzYD6Ek', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['APOYOROCIO23S', 'yoveos\u00e1lvame'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Antonio David Ya est\u00e1 vacunado con la nueva dosis africana entra muy bien y te cura hasta las hemorroides jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02    https://t.co/UuXvzYD6Ek'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092830185754631', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Bel\u00e9n Esteban es un magufo negacionista.\\nPero vacunado \ud83d\ude00 https://t.co/ulnsvpRDjR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Bel\u00e9n Esteban es un magufo negacionista.\\nPero vacunado \ud83d\ude00 https://t.co/ulnsvpRDjR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092395647455241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pichirilo ya est\u00e1 vacunado \ud83d\udc15 https://t.co/ykhjRNVRGb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pichirilo ya est\u00e1 vacunado \ud83d\udc15 https://t.co/ykhjRNVRGb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092014922035210', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f ACLARANDO PUNTOS \\nAqu\u00ed todos MIENTEN\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Desde el @PSOE a @eldiarioes @Alvisepf y la vecina de 5\u00b0 \\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc @salvadorilla se NEG\u00d3 a realizar una #PCR PORQUE NO ESTA VACUNADO \\nConfirmado por sus antiguos escoltas.\\nEs f\u00e1cil demostrarlo, con una anal\u00edtica de sangre. https://t.co/WRitgnr72n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PCR'], 'mentions': ['PSOE', 'eldiarioes', 'Alvisepf', 'salvadorilla'], 'tweet_urls': ['https://t.co/WRitgnr72n'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f ACLARANDO PUNTOS \\nAqu\u00ed todos MIENTEN\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Desde el  a   y la vecina de 5\u00b0 \\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc  se NEG\u00d3 a realizar una  PORQUE NO ESTA VACUNADO \\nConfirmado por sus antiguos escoltas.\\nEs f\u00e1cil demostrarlo, con una anal\u00edtica de sangre. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091833807867925', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A tres d\u00edas de las municipales, Portugal anuncia el final de pr\u00e1cticamente todas las restricciones el 1 de octubre, con el 83% de la poblaci\u00f3n vacunada. Costa alerta: \"Con el 85% vacunado podemos considerar controlada la pandemia, pero el riesgo sigue\" https://t.co/ql0gZUXxxa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ql0gZUXxxa'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A tres d\u00edas de las municipales, Portugal anuncia el final de pr\u00e1cticamente todas las restricciones el 1 de octubre, con el 83% de la poblaci\u00f3n vacunada. Costa alerta: \"Con el 85% vacunado podemos considerar controlada la pandemia, pero el riesgo sigue\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091532493185024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si es cierto q la periodista de es Radio,Elia Rodr\u00edguez fallecida repentinamente hace unos d\u00edas por una \"ca\u00edda dom\u00e9stica\",se hab\u00eda vacunado el d\u00eda antes del Covid(ya hab\u00eda pasado la enfermedad)y ten\u00eda un cuadro febril severo con mal Estado Gral,me parece preocupante q no ...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si es cierto q la periodista de es Radio,Elia Rodr\u00edguez fallecida repentinamente hace unos d\u00edas por una \"ca\u00edda dom\u00e9stica\",se hab\u00eda vacunado el d\u00eda antes del Covid(ya hab\u00eda pasado la enfermedad)y ten\u00eda un cuadro febril severo con mal Estado Gral,me parece preocupante q no ...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091125440253956', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil https://t.co/tjiNvZPwxI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tjiNvZPwxI'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090803795779589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Malas noticia para los venezolanos que se han vacunado con la Sputnik y piensan viajar a EEUU despu\u00e9s de noviembre. EEUU anunci\u00f3 las nuevas medidas que aplicar\u00e1n para todos los extranjeros que quieran entrar al pa\u00eds.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Malas noticia para los venezolanos que se han vacunado con la Sputnik y piensan viajar a EEUU despu\u00e9s de noviembre. EEUU anunci\u00f3 las nuevas medidas que aplicar\u00e1n para todos los extranjeros que quieran entrar al pa\u00eds.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090792131481604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pens\u00e9 que nada superar\u00eda el rid\u00edculo que hizo Bolsonaro en estas asambleas de la ONU al comer pizza en la calle ya que no le permitieron el ingreso a un restaurante por no estar vacunado, pero JOH defendi\u00e9ndose de las acusaciones de narcoestado y citando a Netflix lo rebas\u00f3...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pens\u00e9 que nada superar\u00eda el rid\u00edculo que hizo Bolsonaro en estas asambleas de la ONU al comer pizza en la calle ya que no le permitieron el ingreso a un restaurante por no estar vacunado, pero JOH defendi\u00e9ndose de las acusaciones de narcoestado y citando a Netflix lo rebas\u00f3...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090781595332613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fui a descargar certificado de mi vacuna \ud83d\udc89 y resulta que no me han vacunado, ser\u00e1 que me so\u00f1e las dos dosis \u00bfque procede? @MinSaludCol', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fui a descargar certificado de mi vacuna \ud83d\udc89 y resulta que no me han vacunado, ser\u00e1 que me so\u00f1e las dos dosis \u00bfque procede? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090664494612486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por cierto, conviene recordar que el presidente del gobierno @sanchezcastejon dijo que a finales de verano estar\u00eda vacunado el 70% y esto ya es una realidad.\\n#UnGobiernoqueCumple', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnGobiernoqueCumple'], 'mentions': ['sanchezcastejon'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por cierto, conviene recordar que el presidente del gobierno  dijo que a finales de verano estar\u00eda vacunado el 70% y esto ya es una realidad.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090606403489792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin vacunado con las 2 dosis. https://t.co/bpNiACT5yq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin vacunado con las 2 dosis. https://t.co/bpNiACT5yq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090256808251402', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a mi plaza de internado que me priorizaron enseguida y al mes ya estaba vacunado \ud83e\udd70 https://t.co/H6JKEAGBUK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H6JKEAGBUK'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a mi plaza de internado que me priorizaron enseguida y al mes ya estaba vacunado \ud83e\udd70 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090198557769733', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3 Razones compa\u00f1ero para q se vaya a vacunar le dije ayer a un conocido: \\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar bien para votar el 7 de nov.\\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar sano para celebrar la victoria del 7 de nov.\\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar listo para el 19 julio 2022.   \\n\\nYa est\u00e1 vacunado el camarada\u203c\ufe0f\\n\\n#Nicaragua https://t.co/8HYKav5QhB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3 Razones compa\u00f1ero para q se vaya a vacunar le dije ayer a un conocido: \\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar bien para votar el 7 de nov.\\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar sano para celebrar la victoria del 7 de nov.\\n\\n\ud83d\udca5Hay q estar listo para el 19 julio 2022.   \\n\\nYa est\u00e1 vacunado el camarada\u203c\ufe0f\\n\\n https://t.co/8HYKav5QhB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090111093886979', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenas tardes para todos!\\nLas medidas de bioseguridad para el COVID son indispensables, historias tristes por las redes sociales, venezolanos pidiendo medicamentos, as\u00ed est\u00e9 vacunado no debes arriesgarse, por favor, siga cuid\u00e1ndose.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenas tardes para todos!\\nLas medidas de bioseguridad para el COVID son indispensables, historias tristes por las redes sociales, venezolanos pidiendo medicamentos, as\u00ed est\u00e9 vacunado no debes arriesgarse, por favor, siga cuid\u00e1ndose.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089862921191426', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se que es peor, que me haya vacunado o que me haya tronchado el tobillo \ud83e\udd26\ud83d\ude24', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se que es peor, que me haya vacunado o que me haya tronchado el tobillo \ud83e\udd26\ud83d\ude24'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089696793186312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No puedo creer que despues de casi 2 a\u00f1os nunca tuve covid y tengo el mismo barbijo desde que empezo la cuarentena ma o meno y ni vacunado estoy o.O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No puedo creer que despues de casi 2 a\u00f1os nunca tuve covid y tengo el mismo barbijo desde que empezo la cuarentena ma o meno y ni vacunado estoy o.O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089485337366534', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al estilo S\u00e1lvame: Preguntan a Abascal si se ha vacunado y as\u00ed responde el l\u00edder de VOX https://t.co/CYnphvtl6O v\u00eda @flashdigital_es', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['FlashDigital_es'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CYnphvtl6O'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al estilo S\u00e1lvame: Preguntan a Abascal si se ha vacunado y as\u00ed responde el l\u00edder de VOX  v\u00eda @flashdigital_es'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089258308001797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Finalmente vacunado \ud83d\ude03 https://t.co/J5xJUNVpAo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Finalmente vacunado \ud83d\ude03 https://t.co/J5xJUNVpAo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089119514333191', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2018Vacunado\u2019: c\u00f3mo Valentino convirti\u00f3 una parodia en una sudadera solidaria de 600 euros https://t.co/l3MQKy870U https://t.co/KamMk7f7qG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l3MQKy870U'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2018Vacunado\u2019: c\u00f3mo Valentino convirti\u00f3 una parodia en una sudadera solidaria de 600 euros  https://t.co/KamMk7f7qG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089003835453444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '6hrs despu\u00e9s - Vacunado! https://t.co/2rIkWhGVnv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2rIkWhGVnv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '6hrs despu\u00e9s - Vacunado! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088916648443914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse  vacunado contra el covid-19  https://t.co/v8BANvraSQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/v8BANvraSQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse  vacunado contra el covid-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088795806355458', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado #VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/VPMHpWaSIS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado  https://t.co/VPMHpWaSIS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088761975111686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales https://t.co/Q7BzIHGM7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q7BzIHGM7k'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases\\xa0presenciales '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088663522213895', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pague y saque turno para sacar la Visa norteamericana 1mes antes de que arranque la pandemia.  Suspendieron turno x razones obvias. Ahora que estoy vacunado con 2 dosis sputnik, tengo que esperar hasta 2023 \ud83d\ude43', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pague y saque turno para sacar la Visa norteamericana 1mes antes de que arranque la pandemia.  Suspendieron turno x razones obvias. Ahora que estoy vacunado con 2 dosis sputnik, tengo que esperar hasta 2023 \ud83d\ude43'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088615451271175', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigo internado grave, covid,vacunado.familia pide plasma, ibuprofeno , algo! Que pueda salvarlo!Doc.:\"eso no est\u00e1 aprobado, seguimos los protocolos igual para todos, y nos est\u00e1 dando buenos resultados. MAS DE CIEN MIL MUERTOS!  BUENOS RESULTADOS?. HIJOS DE  P  U  T  A', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigo internado grave, covid,vacunado.familia pide plasma, ibuprofeno , algo! Que pueda salvarlo!Doc.:\"eso no est\u00e1 aprobado, seguimos los protocolos igual para todos, y nos est\u00e1 dando buenos resultados. MAS DE CIEN MIL MUERTOS!  BUENOS RESULTADOS?. HIJOS DE  P  U  T  A'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088261372350468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por qu\u00e9 ser\u00e1?? Ser\u00e1 porque no hay ni uno vacunado???? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/YZL2TEq8ul', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YZL2TEq8ul'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por qu\u00e9 ser\u00e1?? Ser\u00e1 porque no hay ni uno vacunado???? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088222914756610', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna Sinovac dentro de las aprobadas para entrar a EEUU\\n\\nTodo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado.\\nhttps://t.co/jBEEF8TDZE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jBEEF8TDZE'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna Sinovac dentro de las aprobadas para entrar a EEUU\\n\\nTodo extranjeros que ingrese a EEUU a partir de noviembre debe estar completamente vacunado.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441088197463732227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado con las dos dosis y vasectom\u00eda, quien para las miches.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado con las dos dosis y vasectom\u00eda, quien para las miches.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087919293276173', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es que el hecho de estar vacunado no quiere decir ,la inmunizaci\u00f3n no es de un d\u00eda para otro hay se seguir cuid\u00e1ndose .. https://t.co/uNLEuo0Xsv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNLEuo0Xsv'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es que el hecho de estar vacunado no quiere decir ,la inmunizaci\u00f3n no es de un d\u00eda para otro hay se seguir cuid\u00e1ndose .. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087895817781253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo a las elegidas d Dios nos han vacunado con Pfizer y nos han crecido las tetas\ud83d\ude07', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo a las elegidas d Dios nos han vacunado con Pfizer y nos han crecido las tetas\ud83d\ude07'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087848791240707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya los PROVACUNAS salen a decir cosas qu\u00e9 no son.. al Ministro qu\u00e9 le di\u00f3 COVID de la delegaci\u00f3n del presidente Bolsonaro estaba vacunado y a pesar de eso le volvi\u00f3 a dar s\u00f3lo a el y a los dem\u00e1s no a pesar de no estar VACUNADOS..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya los PROVACUNAS salen a decir cosas qu\u00e9 no son.. al Ministro qu\u00e9 le di\u00f3 COVID de la delegaci\u00f3n del presidente Bolsonaro estaba vacunado y a pesar de eso le volvi\u00f3 a dar s\u00f3lo a el y a los dem\u00e1s no a pesar de no estar VACUNADOS..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087704079368207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Volv\u00ed con fuerza y vacunado ... Buen d\u00eda !!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Volv\u00ed con fuerza y vacunado ... Buen d\u00eda !!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087620109324301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin vacunado \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin vacunado \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087464421007374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Niegan abordaje a #GutyCarrera por falta de prueba de vacunaci\u00f3n contra #Covid19.\\n\\nEl influencer cont\u00f3 que los empleados de la aerol\u00ednea no le permitieron abordar al avi\u00f3n por no poder comprobar que estaba vacunado contra el virus. https://t.co/YPo90OXni8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GutyCarrera', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Niegan abordaje a  por falta de prueba de vacunaci\u00f3n contra .\\n\\nEl influencer cont\u00f3 que los empleados de la aerol\u00ednea no le permitieron abordar al avi\u00f3n por no poder comprobar que estaba vacunado contra el virus. https://t.co/YPo90OXni8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087440291127301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sr. Consejero de Sanidad como puede anunciar en los medios de comunicaci\u00f3n a bombo y platillo que est\u00e1n vacunado a los inmunodeprimidos, y llamo al tel\u00e9fono 900102112 de la comunidad de Madrid y a dos hospitales y dicen que a ellos no les han notificado nada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sr. Consejero de Sanidad como puede anunciar en los medios de comunicaci\u00f3n a bombo y platillo que est\u00e1n vacunado a los inmunodeprimidos, y llamo al tel\u00e9fono 900102112 de la comunidad de Madrid y a dos hospitales y dicen que a ellos no les han notificado nada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087261676687363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario | https://t.co/LbP3APIUMJ https://t.co/8nSk0bwbKJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LbP3APIUMJ', 'https://t.co/8nSk0bwbKJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario |  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087235147792391', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas, me acaban de poner la segunda dosis. \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\udc97 ahora si completamente vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas, me acaban de poner la segunda dosis. \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83d\udc97 ahora si completamente vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087133670789129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo primero que tienen que desmontar es que los no vacunados pongan en riesgo a los vacunados. Reconocer es eso es reconocer que la vacuna no sirve para nada. Yo llevo 20 vacunas y jam\u00e1s me ha importando quien co\u00f1o se ha vacunado o no con ellas. Estoy protegido y punto. https://t.co/skFU7qcim3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/skFU7qcim3'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo primero que tienen que desmontar es que los no vacunados pongan en riesgo a los vacunados. Reconocer es eso es reconocer que la vacuna no sirve para nada. Yo llevo 20 vacunas y jam\u00e1s me ha importando quien co\u00f1o se ha vacunado o no con ellas. Estoy protegido y punto. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441087105602445328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Qu\u00e9 es peor, \u00bfno estar vacunado a estas alturas o estar vacunado a medias por jam\u00e1s van a llegar 2das dosis?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Qu\u00e9 es peor, \u00bfno estar vacunado a estas alturas o estar vacunado a medias por jam\u00e1s van a llegar 2das dosis?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086973830074374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Voy perdido y sin rumbo en el camino a las 168 Libras jajajaja pero contento y vacunado que es lo importante.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Voy perdido y sin rumbo en el camino a las 168 Libras jajajaja pero contento y vacunado que es lo importante.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086941697437698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que Marca Espa\u00f1a sea uno de los paises en los que m\u00e1s personas se han puesto las vacunas EXPERIMENTALES del Covid ,no es una alegria, es  triste.\\nRespeto absolutamente a quienes deciden vacunarse.\\nYo no me he vacunado ,ni pienso hacerlo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que Marca Espa\u00f1a sea uno de los paises en los que m\u00e1s personas se han puesto las vacunas EXPERIMENTALES del Covid ,no es una alegria, es  triste.\\nRespeto absolutamente a quienes deciden vacunarse.\\nYo no me he vacunado ,ni pienso hacerlo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086895425921025', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermoso hijo gracias a Dios vacunado con moderna! https://t.co/WOoHrQVsNK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermoso hijo gracias a Dios vacunado con moderna! https://t.co/WOoHrQVsNK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086862836129804', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Domingo Torres Garc\u00eda continu\u00f3 hoy las vistas p\u00fablicas para evaluar la creaci\u00f3n de la \u201cLey para Prohibir el Discrimen en el Empleo por Raz\u00f3n de Negarse a ser Vacunado contra el COVID-19\u201d.  https://t.co/JxOJ2pxopm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JxOJ2pxopm'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Domingo Torres Garc\u00eda continu\u00f3 hoy las vistas p\u00fablicas para evaluar la creaci\u00f3n de la \u201cLey para Prohibir el Discrimen en el Empleo por Raz\u00f3n de Negarse a ser Vacunado contra el COVID-19\u201d.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086404822327296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi familia no es anti vacunas, pero no se han vacunado, ah???? Es hora de que se vayan de mi casa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi familia no es anti vacunas, pero no se han vacunado, ah???? Es hora de que se vayan de mi casa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086145761140752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya ando m\u00e1s vacunado qlv inviten besos de 3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya ando m\u00e1s vacunado qlv inviten besos de 3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441086019089022982', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Debo de tener quemada la nuca, pero al fin estoy vacunado \ud83d\ude0e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Debo de tener quemada la nuca, pero al fin estoy vacunado \ud83d\ude0e'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085537675137038', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una dosis, dos dosis, tres dosis y un refuerzo y la culpa todav\u00eda es del no vacunado?\\n\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una dosis, dos dosis, tres dosis y un refuerzo y la culpa todav\u00eda es del no vacunado?\\n\\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085355919228940', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguro que eso no es en Venezuela, aqu\u00ed de 30 millones la poblaci\u00f3n todav\u00eda no se han vacunado el 10% de ella. Saque cuenta, en Nueva Esparta el cupo diario de vacunas en Venetur es de 200 diarios de Sputnick y eso cuando hay vacunas... https://t.co/aJbDd9Igr0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aJbDd9Igr0'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguro que eso no es en Venezuela, aqu\u00ed de 30 millones la poblaci\u00f3n todav\u00eda no se han vacunado el 10% de ella. Saque cuenta, en Nueva Esparta el cupo diario de vacunas en Venetur es de 200 diarios de Sputnick y eso cuando hay vacunas... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085207608582144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para bares piden libreta de vacunacion, estamos finalizando una pandemia y a\u00fan no aprenden que estando vacunado IGUAL PODES TENER COVID \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para bares piden libreta de vacunacion, estamos finalizando una pandemia y a\u00fan no aprenden que estando vacunado IGUAL PODES TENER COVID \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085185643081731', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Puedes entrar a EE.UU si te has vacunado con: Pfizer/BioNtech, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Sinovac-Coronavac  https://t.co/gdXrpmbeqL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gdXrpmbeqL'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Puedes entrar a EE.UU si te has vacunado con: Pfizer/BioNtech, AstraZeneca, Janssen, Moderna, Sinopharm y Sinovac-Coronavac  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085110112043026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna est\u00e1 sacando el dictador que todo el mundo lleva dentro. No tiene la menor l\u00f3gica esa persecuci\u00f3n al no vacunado. El virus seguir\u00e1, se contagiar\u00e1n, se recuperar\u00e1n unos y morir\u00e1n otros. El n\u00famero de vacunados no va a cambiar absolutamente nada. https://t.co/0rc0mtqo5h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0rc0mtqo5h'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna est\u00e1 sacando el dictador que todo el mundo lleva dentro. No tiene la menor l\u00f3gica esa persecuci\u00f3n al no vacunado. El virus seguir\u00e1, se contagiar\u00e1n, se recuperar\u00e1n unos y morir\u00e1n otros. El n\u00famero de vacunados no va a cambiar absolutamente nada. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084956881473542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobernador H\u00e9ctor Rodr\u00edguez record\u00f3 a la poblaci\u00f3n mirandina no bajar la guardia con el cumplimiento de las medidas de bioseguridad para evitar nuevos contagios por COVID-19. #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/Uyk0KCQpMk https://t.co/63zn8OlwTQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Uyk0KCQpMk'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobernador H\u00e9ctor Rodr\u00edguez record\u00f3 a la poblaci\u00f3n mirandina no bajar la guardia con el cumplimiento de las medidas de bioseguridad para evitar nuevos contagios por COVID-19.     https://t.co/63zn8OlwTQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084781387665414', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dicen que la vacunaci\u00f3n reduce la enfermedad del covid, pero si te enfermas es culpa de un no vacunado, entonces tampoco te protege y si mueres todav\u00eda sigue siendo culpa del no vacunado.\\n\\nClaro si te juntas con no vacunados pero ser\u00eda absurdo ya que son muy paranoicos...\ud83d\ude01', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dicen que la vacunaci\u00f3n reduce la enfermedad del covid, pero si te enfermas es culpa de un no vacunado, entonces tampoco te protege y si mueres todav\u00eda sigue siendo culpa del no vacunado.\\n\\nClaro si te juntas con no vacunados pero ser\u00eda absurdo ya que son muy paranoicos...\ud83d\ude01'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084576885927946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como me primerio rami ya esta vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como me primerio rami ya esta vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084524159389712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Agradecido \ud83d\ude4f\ud83c\udffb con la ciencia \ud83d\udc89 que me dej\u00f3 salir de vacaciones ya vacunado. \u00bfQu\u00e9? \u00bfPensaban que iba a agraceder a Dios? Nel \ud83d\ude05. https://t.co/TnpRxlRiKn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Agradecido \ud83d\ude4f\ud83c\udffb con la ciencia \ud83d\udc89 que me dej\u00f3 salir de vacaciones ya vacunado. \u00bfQu\u00e9? \u00bfPensaban que iba a agraceder a Dios? Nel \ud83d\ude05. https://t.co/TnpRxlRiKn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084394882564096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NADIE puede pediros que le de\u00eds informaci\u00f3n m\u00e9dica,porque vulnera absolutamente la ley de protecci\u00f3n de datos.\\nNo debes responder a nadie que te pregunte si te has vacunado,o que enfermedades tienes, o que medicaciones tomas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NADIE puede pediros que le de\u00eds informaci\u00f3n m\u00e9dica,porque vulnera absolutamente la ley de protecci\u00f3n de datos.\\nNo debes responder a nadie que te pregunte si te has vacunado,o que enfermedades tienes, o que medicaciones tomas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084237680025611', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vacunado!!!!!!!! https://t.co/df9xmatVmj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vacunado!!!!!!!! https://t.co/df9xmatVmj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083947446718478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si estas vacunado ya podes irte de bacanal con todo y descuento \\n\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/akyrcqsDX6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/akyrcqsDX6'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si estas vacunado ya podes irte de bacanal con todo y descuento \\n\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083850751283209', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Basta con una prueba negativa de COVID y estar vacunado para ir al Gran Premio de M\u00e9xico y sentirse seguro? \\n\\nEntiendo que no puede haber m\u00e1s p\u00e9rdidas pero el riesgo me parece demasiado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Basta con una prueba negativa de COVID y estar vacunado para ir al Gran Premio de M\u00e9xico y sentirse seguro? \\n\\nEntiendo que no puede haber m\u00e1s p\u00e9rdidas pero el riesgo me parece demasiado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083758929608718', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy full vacunado ya es hora de un pericazo de 3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy full vacunado ya es hora de un pericazo de 3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083753317613580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos a Vacunarnos Si no te has vacunado o conoces a alguien que no lo est\u00e9, si eres mayor de 30 a\u00f1os o fuiste convocado con anterioridad, puedes seleccionar el centro de vacunaci\u00f3n donde te resulte m\u00e1s conveniente vacunarte y el d\u00eda en que puedas hacerlo (dentro de los 14 .. https://t.co/aGNJZZqziZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos a Vacunarnos Si no te has vacunado o conoces a alguien que no lo est\u00e9, si eres mayor de 30 a\u00f1os o fuiste convocado con anterioridad, puedes seleccionar el centro de vacunaci\u00f3n donde te resulte m\u00e1s conveniente vacunarte y el d\u00eda en que puedas hacerlo (dentro de los 14 .. https://t.co/aGNJZZqziZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083647222706180', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me he vacunado para eso: para morirme y dejarte un mundo m\u00e1s feliz \ud83d\ude02 https://t.co/YDeGPVRVat', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YDeGPVRVat'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me he vacunado para eso: para morirme y dejarte un mundo m\u00e1s feliz \ud83d\ude02 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083640989904906', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta todo cristo vacunado,la cosa cae en picado.\\n\u00bfAlguien va a explicar de una puta vez si podemos volver a nuestra vida normal?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta todo cristo vacunado,la cosa cae en picado.\\n\u00bfAlguien va a explicar de una puta vez si podemos volver a nuestra vida normal?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083496894812161', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hijo de 17 a\u00f1os vacunado!!! primera dosis. Gracias @Kicillofok \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f https://t.co/lGpGcq5JRC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Kicillofok'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hijo de 17 a\u00f1os vacunado!!! primera dosis. Gracias  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f https://t.co/lGpGcq5JRC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083118237138946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En S\u00e1lvame hablando de Bernardo Pantoja que no se ha vacunado: \"pues entonces que no se queje de que no puede ir al hospital a ver a su madre\". \"Por qu\u00e9 no se ha vacunado?\". Defendiendo todos que si no est\u00e1s inoculado o tienes prueba PCR no puedas entrar en un hospital. \ud83e\udd2e\ud83d\udd95', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En S\u00e1lvame hablando de Bernardo Pantoja que no se ha vacunado: \"pues entonces que no se queje de que no puede ir al hospital a ver a su madre\". \"Por qu\u00e9 no se ha vacunado?\". Defendiendo todos que si no est\u00e1s inoculado o tienes prueba PCR no puedas entrar en un hospital. \ud83e\udd2e\ud83d\udd95'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083101426302976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando el asunto le empieza a chirriar a gente que se ha vacunado, como es mi caso, igual es se\u00f1al de que tendr\u00edan que levantar el pie del acelerador.\\n\\nPero qu\u00e9 sabr\u00e9 yo, que me creo que la tierra es redonda...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando el asunto le empieza a chirriar a gente que se ha vacunado, como es mi caso, igual es se\u00f1al de que tendr\u00edan que levantar el pie del acelerador.\\n\\nPero qu\u00e9 sabr\u00e9 yo, que me creo que la tierra es redonda...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082949198299137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Necesito novio, pero que no se haya vacunado con la sputnik. xD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Necesito novio, pero que no se haya vacunado con la sputnik. xD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082898183081984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una vez so\u00f1\u00e9 que me hab\u00edan vacunado contra el covid. A los tres dias me sali\u00f3 la vacuna \\nAnoche so\u00f1\u00e9 que estaba en clases presenciales de gen\u00e9tica y hoy ya dijeron de clases presenciales \\nWtf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una vez so\u00f1\u00e9 que me hab\u00edan vacunado contra el covid. A los tres dias me sali\u00f3 la vacuna \\nAnoche so\u00f1\u00e9 que estaba en clases presenciales de gen\u00e9tica y hoy ya dijeron de clases presenciales \\nWtf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082853488349190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que motivado empiezo mi semana laboral, vacunado, ejercitado y si tengo suerte tatuado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que motivado empiezo mi semana laboral, vacunado, ejercitado y si tengo suerte tatuado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082824799309824', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales https://t.co/nbldPGzvEl @TareckPSUV @NicolasMaduro https://t.co/CfaaPtjdvR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['TareckPSUV', 'NicolasMaduro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nbldPGzvEl'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar las clases presenciales    https://t.co/CfaaPtjdvR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082585925386250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El m\u00e1s vacunado, en chica Pfizer con mis tetanics copa DDD. Amo. https://t.co/Otg0V0Nag2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El m\u00e1s vacunado, en chica Pfizer con mis tetanics copa DDD. Amo. https://t.co/Otg0V0Nag2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082252897636363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias al @PNH_oficial he Sido vacunado grande mi partido \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['PNH_oficial'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias al  he Sido vacunado grande mi partido \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082169053650946', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8Si conocen personas solicitantes de Refugio que no se han vacunado \ud83d\udea8 https://t.co/uP3mlLBIg4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uP3mlLBIg4'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8Si conocen personas solicitantes de Refugio que no se han vacunado \ud83d\udea8 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081724927193093', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil https://t.co/sZ1MDtxAvx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sZ1MDtxAvx'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081716341284888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil https://t.co/sZ1MDtPbn5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sZ1MDtPbn5'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pr\u00f3ximamente llegar\u00e1n vacunas destinadas a la poblaci\u00f3n estudiantil '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081674683453441', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'mi brazo vacunado quiere abandonar este chat', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'mi brazo vacunado quiere abandonar este chat'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081607536873486', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos se han vacunado y yo no, xq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos se han vacunado y yo no, xq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081569175695360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de #\u00daLTIMAHORA\u203c\ufe0f\\n\\n\u261d\ufe0fM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de #COVID #COVID19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\n\ud83d\udece En Telegram:\\n@espiritutemplario\\n\\n#Dios #Jesucristo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daLTIMAHORA', 'COVID', 'COVID19', 'Dios', 'Jesucristo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Israel | bombazo de \u203c\ufe0f\\n\\n\u261d\ufe0fM\u00e1s del 90% de los nuevos casos de  19 se est\u00e1n produciendo en personas completamente vacunadas.\\n\\nConcluyen que no existe diferencia entre estar vacunado o no estarlo.\\n\\n\ud83d\udece En Telegram:\\n@espiritutemplario\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081331002261504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/GOFd95iQGg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GOFd95iQGg'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ''}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081235367936003', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CuidaTuSalud\ud83d\udee1\ufe0f | Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado \\n\\n#Noticias \\n#SiguemeYTeSigo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuidaTuSalud', 'Noticias', 'SiguemeYTeSigo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udee1\ufe0f | Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado \\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081091964620806', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BBC #News #Mundo #Am\u00e9ricaLatina - La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra la covid-19 https://t.co/fQbczjktRP a trav\u00e9s de @BBC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BBC', 'News', 'Mundo', 'Am\u00e9ricaLatina'], 'mentions': ['BBC'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fQbczjktRP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    - La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra la covid-19  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080906505199622', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se busca acompa\u00f1ante para el GP de M\u00e9xico, requisitos:\\n\u2022 Estar vacunado o PCR (lo pedir\u00e1n al entrar).\\n\u2022 Tener dos boletos (uno pa mi) \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\\n\\nTweet serio, ehh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se busca acompa\u00f1ante para el GP de M\u00e9xico, requisitos:\\n\u2022 Estar vacunado o PCR (lo pedir\u00e1n al entrar).\\n\u2022 Tener dos boletos (uno pa mi) \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\\n\\nTweet serio, ehh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080820752531462', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En serio hay gente, que no se ha vacunado? \ud83d\ude05', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En serio hay gente, que no se ha vacunado? \ud83d\ude05'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080779946221569', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En 24 horas, Puebla registr\u00f3 363 nuevos contagios del virus SARS-CoV-2, y  el deceso de 52 personas, que en su mayor\u00eda presentaban comorbilidades y no se hab\u00edan vacunado contra el #COVID19 \\nhttps://t.co/P3sgCWkqgj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P3sgCWkqgj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En 24 horas, Puebla registr\u00f3 363 nuevos contagios del virus SARS-CoV-2, y  el deceso de 52 personas, que en su mayor\u00eda presentaban comorbilidades y no se hab\u00edan vacunado contra el  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080501314281477', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del mi\u00e9rcoles 22 de sept. en la archidi\u00f3cesis de Moncton,Canad\u00e1, ya no ser\u00e1 posible asistir a misa sin estar doblemente vacunado. Los ni\u00f1os de menos de 12 a\u00f1os est\u00e1n exentos de esta medida, seg\u00fan se\u00f1ala Mons. Val\u00e9ry Vienneau, arzobispo de Moncton.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del mi\u00e9rcoles 22 de sept. en la archidi\u00f3cesis de Moncton,Canad\u00e1, ya no ser\u00e1 posible asistir a misa sin estar doblemente vacunado. Los ni\u00f1os de menos de 12 a\u00f1os est\u00e1n exentos de esta medida, seg\u00fan se\u00f1ala Mons. Val\u00e9ry Vienneau, arzobispo de Moncton.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079914384408580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sector educativo de Miranda se ha vacunado en un 70% #MirandoAlFuturo #VenezuelaDialogaPorLaPaz #23Sep https://t.co/FVqXuxM3YB https://t.co/ovpcIxA3sM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MirandoAlFuturo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz', '23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FVqXuxM3YB'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sector educativo de Miranda se ha vacunado en un 70%     https://t.co/ovpcIxA3sM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079875364851716', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunado  Gracias @Kicillofok @alferdez @CFKArgentina', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunado'], 'mentions': ['Kicillofok', 'alferdez', 'CFKArgentina'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Gracias   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079562511831041', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo, aunque ten\u00eda dudas,me he vacunado. As\u00ed es que, porqu\u00e9 he de temer a quien no lo ha hecho?. Las vacunas se est\u00e1n probando en la actualidad, pasar\u00e1n a\u00f1os antes de conocer su alcance real, positivo y negativo.Que alguien sea reticente a ser conejo de indias,es muy respetable.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo, aunque ten\u00eda dudas,me he vacunado. As\u00ed es que, porqu\u00e9 he de temer a quien no lo ha hecho?. Las vacunas se est\u00e1n probando en la actualidad, pasar\u00e1n a\u00f1os antes de conocer su alcance real, positivo y negativo.Que alguien sea reticente a ser conejo de indias,es muy respetable.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079479456124929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'vayalo mi gente ya estoy vacunado as\u00ed que pelense ese culo que voy con la lengua afuera', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'vayalo mi gente ya estoy vacunado as\u00ed que pelense ese culo que voy con la lengua afuera'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079112010027008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'a nadie le importa que te hayas vacunado pelotudo/a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'a nadie le importa que te hayas vacunado pelotudo/a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079055105863681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me sigo preguntando como hizo @ginesggarcia para entrar a Espa\u00f1a vacunado con Sputnik. \u00bf Alguien sabe? \u00bfO habr\u00e1 estado vacunado con otra f\u00f3rmula? Solo pregunto.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ginesggarcia'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me sigo preguntando como hizo  para entrar a Espa\u00f1a vacunado con Sputnik. \u00bf Alguien sabe? \u00bfO habr\u00e1 estado vacunado con otra f\u00f3rmula? Solo pregunto.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079046234771457', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lamentablemente s\u00ed le corresponde pensi\u00f3n vitalicia al vacunado y al semanal', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lamentablemente s\u00ed le corresponde pensi\u00f3n vitalicia al vacunado y al semanal'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078605279203335', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado con las dos dosis y a\u00fan as\u00ed hoy sal\u00ed positivo de mis ganas de verte.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado con las dos dosis y a\u00fan as\u00ed hoy sal\u00ed positivo de mis ganas de verte.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078596366389258', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Vacunado y listo para loquiar\".\\n\\n*Se queda en casa viendo The Office.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Vacunado y listo para loquiar\".\\n\\n*Se queda en casa viendo The Office.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078557200027650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin hijo vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin hijo vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078476564541442', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?\\n      \\nhttps://t.co/YYbHdwwHSf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YYbHdwwHSf'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?\\n      \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078277557428225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnVivo Vicepresidenta @delcyrodriguezv: Ya el 81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar clases con el m\u00e9todo 7+7\\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/p93EMSpW0s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': ['delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vicepresidenta : Ya el 81% de los docentes est\u00e1 vacunado para iniciar clases con el m\u00e9todo 7+7\\n\\n https://t.co/p93EMSpW0s'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078152948764675', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CuidaTuSalud\ud83d\udee1\ufe0f | Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado \\n\\n#VenezuelaDialogaPorLaPaz https://t.co/M6RNSeESAd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CuidaTuSalud', 'VenezuelaDialogaPorLaPaz'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udee1\ufe0f | Contin\u00faa cumpliendo las medidas de bioseguridad aunque est\u00e9s vacunado \\n\\n https://t.co/M6RNSeESAd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078067791814660', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que onda hoy se estaba vacunado todos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que onda hoy se estaba vacunado todos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077896236441601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BBC #News #Mundo #Internacional #Brasil #NYC - La #foto que #muestra a #Bolsonaro #comiendo en la #calle en #NuevaYork por no haberse #vacunado contra la #covid19 https://t.co/fQbczjC5gp a trav\u00e9s de @BBC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BBC', 'News', 'Mundo', 'Internacional', 'Brasil', 'NYC', 'foto', 'muestra', 'Bolsonaro', 'comiendo', 'calle', 'NuevaYork', 'vacunado', 'covid19'], 'mentions': ['BBC'], 'tweet_urls': ['https://t.co/fQbczjC5gp'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      - La  que  a   en la  en  por no haberse  contra la   a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077406241001478', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jos\u00e9 Rodr\u00edguez, primer vacunado con la tercera dosis de Salamanca, se muestra \u00abtranquilo y agradecido\u00bb (\ud83d\uddde Solo suscriptores on+) https://t.co/QUiQzbBOZP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QUiQzbBOZP'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jos\u00e9 Rodr\u00edguez, primer vacunado con la tercera dosis de Salamanca, se muestra \u00abtranquilo y agradecido\u00bb (\ud83d\uddde Solo suscriptores on+) '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077400851337217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n https://t.co/HBfCPAp70k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HBfCPAp70k'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077398246543361', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\\n\\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene para cuidarnos entre todas y todos.\\n\\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/aUIUhOXdxX y en @Geriatriamexico.\\n\\n#MeCuido #PorAmorALaVida https://t.co/YEGvmtUF8U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnvejecimientoSaludable', 'MeCuido', 'PorAmorALaVida'], 'mentions': ['Geriatriamexico'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aUIUhOXdxX'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Datos sobre el \\n\\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene para cuidarnos entre todas y todos.\\n\\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f  y en .\\n\\n  https://t.co/YEGvmtUF8U'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077331158872064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nadie va a ir preso por haber vacunado al pa\u00eds con una vacuna que no acepta la OMS y ning\u00fan pa\u00eds para su ingreso? Es grav\u00edsimo! @carlavizzotti @msalnacion #ElPeorGobiernoDeLaHistoria', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPeorGobiernoDeLaHistoria'], 'mentions': ['carlavizzotti', 'msalnacion'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nadie va a ir preso por haber vacunado al pa\u00eds con una vacuna que no acepta la OMS y ning\u00fan pa\u00eds para su ingreso? Es grav\u00edsimo!   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077084319887360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Unas cuentas r\u00e1pidas: \\nSi van a donar 22.000.000 de dosis, esto es pq 11.000.000 de Espa\u00f1oles no nos hemos inoculado.\\nContando q en edad de inyectarse seremos unos 40.000.000....\\nSe ha vacunado el 80% de la poblajajajajajajajajajaja\\nTimadores', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Unas cuentas r\u00e1pidas: \\nSi van a donar 22.000.000 de dosis, esto es pq 11.000.000 de Espa\u00f1oles no nos hemos inoculado.\\nContando q en edad de inyectarse seremos unos 40.000.000....\\nSe ha vacunado el 80% de la poblajajajajajajajajajaja\\nTimadores'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076615694348302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eso tiene toda la pinta que en la OMS no se ha vacunado ni el tato. https://t.co/eTpDzdLW1N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eTpDzdLW1N'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eso tiene toda la pinta que en la OMS no se ha vacunado ni el tato. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076606815047680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ya quiero ser vacunado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ya quiero ser vacunado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076602482405377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ComoPresupuestar2022 \\u2063#ReconversionVAC Alberto Herrera: Los encuestados manifestaron que un 54% de su n\u00f3mina de trabajo se han vacunado.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ComoPresupuestar2022', 'ReconversionVAC'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\u2063 Alberto Herrera: Los encuestados manifestaron que un 54% de su n\u00f3mina de trabajo se han vacunado.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076414757830664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan Salud: han vacunado a dos millones de hondure\u00f1os con dos dosis contra\\xa0covid https://t.co/rUn1dZiDhH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rUn1dZiDhH'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan Salud: han vacunado a dos millones de hondure\u00f1os con dos dosis contra\\xa0covid '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075521547378688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para ingresar a Estados Unidos no piden estar vacunado, solo prueba con resultado negativo. Si hay pa\u00edses dudosos, simplemente los bannean, como Reino Unido y Brasil, entre otros. https://t.co/R4yPfp6Eco', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R4yPfp6Eco'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para ingresar a Estados Unidos no piden estar vacunado, solo prueba con resultado negativo. Si hay pa\u00edses dudosos, simplemente los bannean, como Reino Unido y Brasil, entre otros. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075412763873282', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'es normal que hace un rato me haya vacunado y ya me siento re cansada \ud83d\ude34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'es normal que hace un rato me haya vacunado y ya me siento re cansada \ud83d\ude34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075227526631429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ale vacunado, a tomar por saco', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ale vacunado, a tomar por saco'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074881437724683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AUDIO Con @tm_carolina, las claves de la informaci\u00f3n regional.\\n\\n1\u20e3 Terceras dosis frente al #COVID19\\n2\u20e3 Primer vacunado: \"Estar al tanto\"\\n3\u20e3 Operaci\u00f3n de la @guardiacivil contra \\'aluniceros\\'\\n4\u20e3 Presupuestos\\n5\u20e3 \\'Comuneros: 500 a\u00f1os\\', en las @Cortes_CYL\\n\\nhttps://t.co/Rgq2wjTJoC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AUDIO', 'COVID19'], 'mentions': ['tm_carolina', 'guardiacivil', 'Cortes_CYL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rgq2wjTJoC'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con , las claves de la informaci\u00f3n regional.\\n\\n1\u20e3 Terceras dosis frente al \\n2\u20e3 Primer vacunado: \"Estar al tanto\"\\n3\u20e3 Operaci\u00f3n de la  contra \\'aluniceros\\'\\n4\u20e3 Presupuestos\\n5\u20e3 \\'Comuneros: 500 a\u00f1os\\', en las \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074616047489024', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi hermano ya est\u00e1 vacunado \ud83e\udd7a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi hermano ya est\u00e1 vacunado \ud83e\udd7a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074604878008320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay que buen servicio, bien protegido #vacunado #VacunaCOVID19 https://t.co/tY4X4dLrUO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunado', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ay que buen servicio, bien protegido   https://t.co/tY4X4dLrUO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074348597686272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si la gente que est\u00e1 muriendo por Covid son en su mayor\u00eda los no vacunados, y los no vacunados alcanzan en Espa\u00f1a la insignificante cifra de 300 mil personas. Porqu\u00e9 ese af\u00e1n en criminalizarlos y culparlos?\\nSi est\u00e1s vacunado, cual es el problema?\\n\\nHuele todo tan mal, pero mal.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si la gente que est\u00e1 muriendo por Covid son en su mayor\u00eda los no vacunados, y los no vacunados alcanzan en Espa\u00f1a la insignificante cifra de 300 mil personas. Porqu\u00e9 ese af\u00e1n en criminalizarlos y culparlos?\\nSi est\u00e1s vacunado, cual es el problema?\\n\\nHuele todo tan mal, pero mal.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074220084105216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'siento olor a porro por todos lados me habr\u00e1n vacunado con porro dice mi madre jajajajaja a nooooo pobrecita', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'siento olor a porro por todos lados me habr\u00e1n vacunado con porro dice mi madre jajajajaja a nooooo pobrecita'}]"