"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131407523393552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: https://t.co/KNtPsLnsMF\\n#VacunateYa #JuntosSiPodemos\\nhttps://t.co/K1jQn5CvbM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'JuntosSiPodemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KNtPsLnsMF', 'https://t.co/K1jQn5CvbM'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no deber\u00edas esperar para recibir la vacuna contra el COVID? Ilan Shapiro, MD\\nCl\u00ednicas de Vacunaci\u00f3n Contra El Covid-19 sin Cita Previa: \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131001292283915', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Existe una alternativa muy segura para prevenir el COVID-19 y sus efectos \ud83d\udc49 la vacunaci\u00f3n. \\n\\n\u00a1Con la inmunidad de reba\u00f1o contra el virus, lograremos salir adelante, as\u00ed que vac\u00fanate con tus 2\u20e3 dosis de la vacuna! https://t.co/WDDXjwRw3f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130601684234245', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacuno #Prevenci\u00f3nCOVID\\nSi est\u00e1s amamantando puedes vacunarte contra el Covid-19. La lactancia no es un impedimento para recibir la vacuna la cual es importante para evitar cualquier tipo de contagio que ponga en riesgo la vida de la madre como la del beb\u00e9.\\n#MSPAS https://t.co/pkXCCrMKj3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'Prevenci\u00f3nCOVID', 'MSPAS'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nSi est\u00e1s amamantando puedes vacunarte contra el Covid-19. La lactancia no es un impedimento para recibir la vacuna la cual es importante para evitar cualquier tipo de contagio que ponga en riesgo la vida de la madre como la del beb\u00e9.\\n https://t.co/pkXCCrMKj3'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130251787116544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/pdtg0e3zom', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/pdtg0e3zom'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441130249295704064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\nhttps://t.co/hrYNM5EbEX https://t.co/m8j8XwCXjD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hrYNM5EbEX'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nLa poblaci\u00f3n nicarag\u00fcense contin\u00faa acudiendo a los puestos de vacunaci\u00f3n voluntaria autorizados por el Ministerio de Salud (Minsa) para recibir la primera dosis de vacuna contra la Covid-19.\\n\\n https://t.co/m8j8XwCXjD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129886400221186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Esvideo| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo @NicolasMaduro @GobJustoNoguera @MinSaludVE @delcyrodriguezv https://t.co/gQ2sfFqW36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esvideo'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'GobJustoNoguera', 'MinSaludVE', 'delcyrodriguezv'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '| Palabras de agradecimiento de parte de las personas mayores asistente a la colocaci\u00f3n de la segunda dosis de Sputnik V vacuna contra el covid-19, como equipo seguimos trabajando con amor para nuestro pueblo     https://t.co/gQ2sfFqW36'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128202852651014', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el #Covid_19, nuestra gente de #Candelaria dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'Candelaria'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conscientes de que la vacuna es un instrumento eficaz y seguro para salvar vidas ante el , nuestra gente de  dice \u00a1s\u00ed a la vacuna!, alcanzando el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada con primera dosis. El quinto municipio del Atl\u00e1ntico en lograrlo. https://t.co/WWA5rs1FvO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441128009579130882', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunas contra COVID-19: Quienes se aplicaron primera dosis de vacuna Moderna el 18, 25 y 26  de agosto,\\xa0 deben presentarse el viernes 24 septiembre, 8,00 hs. en hospital de San Miguel para aplicaci\u00f3n segunda dosis.\\nNo olvidar carnet vacunaci\u00f3n y barbijo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441127532972191746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy, modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas poblaciones. https://t.co/oJYhyAhwas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/oJYhyAhwas'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy, modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas poblaciones. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124893450543104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Greg O'Rourke jefe del comisionado de equipos #ALeague dijo que la fecha elegida (19 de Noviembre) para el inicio de la Liga de Australia cree que los estados ya no tendr\u00e1n restricciones por el Covid y el ritmo de la vacuna ir\u00e1 a mejor.\\n\\nhttps://t.co/LZlGMd6rhu\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ALeague'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LZlGMd6rhu'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Greg O'Rourke jefe del comisionado de equipos  dijo que la fecha elegida (19 de Noviembre) para el inicio de la Liga de Australia cree que los estados ya no tendr\u00e1n restricciones por el Covid y el ritmo de la vacuna ir\u00e1 a mejor.\\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441124052740026368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La cient\u00edfica que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca asegura que no hay razones para pensar que actualmente hay una versi\u00f3n m\u00e1s virulenta del #coronavirus https://t.co/zp3UMRxehE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zp3UMRxehE'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La cient\u00edfica que desarroll\u00f3 la vacuna de AstraZeneca asegura que no hay razones para pensar que actualmente hay una versi\u00f3n m\u00e1s virulenta del  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123874687438857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A los familiares, amigos y camaradas de @BilbaoRangel un abrazo solidario en este momento complejo. \\nCu\u00eddense del Covid-19. Cu\u00eddense as\u00ed est\u00e9n vacunados. En mi familia la vacuna ha sido el factor clave para que sea leve la sintomatolog\u00eda.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['BilbaoRangel'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A los familiares, amigos y camaradas de  un abrazo solidario en este momento complejo. \\nCu\u00eddense del Covid-19. Cu\u00eddense as\u00ed est\u00e9n vacunados. En mi familia la vacuna ha sido el factor clave para que sea leve la sintomatolog\u00eda.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123000800235526', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estado Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo.\\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/uzRR7NsNFw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estado Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo.\\n   https://t.co/uzRR7NsNFw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441122552080863240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pet\u00e9n | Delegada del @PDHgt de la Auxiliatura de Popt\u00fan, particip\u00f3 en una reuni\u00f3n con autoridades que integran el #COE  de Popt\u00fan,  para abordar el tema de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19.\\n\\nhttps://t.co/Y1usNY6K6j', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pet\u00e9n', 'COE', 'COVID19'], 'mentions': ['PDHgt'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Y1usNY6K6j'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Delegada del  de la Auxiliatura de Popt\u00fan, particip\u00f3 en una reuni\u00f3n con autoridades que integran el   de Popt\u00fan,  para abordar el tema de vacunaci\u00f3n contra el .\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120340583743489', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Daniel Ortega manda a sus JS a organizar la fila en el Policl\u00ednico Iran\u00ed, uno de los puestos asignados por el Minsa, en Managua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19 a personas de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar Fotos: Noel Miranda / Art\u00edculo 66 https://t.co/PBkmLK4rOF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Art\u00edculo66', 'DerechoAInformar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Daniel Ortega manda a sus JS a organizar la fila en el Policl\u00ednico Iran\u00ed, uno de los puestos asignados por el Minsa, en Managua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19 a personas de 30 a\u00f1os a m\u00e1s.   Fotos: Noel Miranda / Art\u00edculo 66 https://t.co/PBkmLK4rOF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118053975007242', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce3 Vayan a vacunarse los que aplican a la edad y no han ido \u2705\\n\\nRecordemos que la vacuna \ud83d\udc89 INCREMENTA nuestro sistema inmunol\u00f3gico para enfrentar el #Covid_19 \ud83d\udc4d pero no evita que nos contagiemos \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f sigamos protegi\u00e9ndonos \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence @nica_rojaynegra https://t.co/S4AB7MLepc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': ['nica_rojaynegra'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce3 Vayan a vacunarse los que aplican a la edad y no han ido \u2705\\n\\nRecordemos que la vacuna \ud83d\udc89 INCREMENTA nuestro sistema inmunol\u00f3gico para enfrentar el  \ud83d\udc4d pero no evita que nos contagiemos \ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f sigamos protegi\u00e9ndonos \ud83d\ude37\ud83d\ude4f\\n\\n  https://t.co/S4AB7MLepc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116903804596230', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Novavax y el Serum Institute of India enviaron una solicitud a la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para que apruebe el uso de emergencia de su vacuna contra la COVID-19. https://t.co/JYxY6BrWEJ https://t.co/C1xc5jmMmu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JYxY6BrWEJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Novavax y el Serum Institute of India enviaron una solicitud a la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para que apruebe el uso de emergencia de su vacuna contra la COVID-19.  https://t.co/C1xc5jmMmu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116013668356099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0fQuienes se aplican por 1a vez la vacuna COVID-19, podr\u00e1n sufrir efectos adversos, incluso la muerte; para la 2a dosis, tendr\u00e1n como m\u00ednimo el doble de posibilidad; para la 3 dosis, tendr\u00e1n el triple de posibilidad.\\n\\nLos que no se vacunan, no tiene de qu\u00e9 preocuparse. https://t.co/VYuCqngcjH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0fQuienes se aplican por 1a vez la vacuna COVID-19, podr\u00e1n sufrir efectos adversos, incluso la muerte; para la 2a dosis, tendr\u00e1n como m\u00ednimo el doble de posibilidad; para la 3 dosis, tendr\u00e1n el triple de posibilidad.\\n\\nLos que no se vacunan, no tiene de qu\u00e9 preocuparse. https://t.co/VYuCqngcjH'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441115148974964739', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a @p_betanco aqu\u00ed https://t.co/3CPVEkr9Wp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkr9Wp'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a  aqu\u00ed '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113123281199116', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo no vamos a  dejar de exigir la vacuna contra el Covid-19 para los estudiantes de 12 a\u00f1os en M\u00e9xico https://t.co/RSpPFoJr58', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' no vamos a  dejar de exigir la vacuna contra el Covid-19 para los estudiantes de 12 a\u00f1os en M\u00e9xico https://t.co/RSpPFoJr58'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111348423790594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0f Integrantes de la @FnerrrO se manifiestan en la Alameda de Le\u00f3n para exigirle al @GobiernoMX que se aplique la vacuna contra la #Covid_19 a todos los menores de edad, sin tener distinciones por alg\u00fan padecimiento, tal como lo anunci\u00f3 el presidente @lopezobrador_. https://t.co/44xIHRnkBS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': ['FnerrrO', 'GobiernoMX', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0f Integrantes de la  se manifiestan en la Alameda de Le\u00f3n para exigirle al  que se aplique la vacuna contra la  a todos los menores de edad, sin tener distinciones por alg\u00fan padecimiento, tal como lo anunci\u00f3 el presidente . https://t.co/44xIHRnkBS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110618761695232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando el equipo de Oxford prometi\u00f3 donar la propiedad intelectual de su vacuna de COVID-19 a cualquier farmac\u00e9utica, Bill Gates intervino para gestionar un arreglo exclusivo con AstraZeneca.\\n\\nPero ahora anda rega\u00f1\u00e1ndonos que solo 1% de las vacunas han ido a pa\u00edses pobres. https://t.co/IpXvpm7iCl https://t.co/5H7zLP7VnY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IpXvpm7iCl'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando el equipo de Oxford prometi\u00f3 donar la propiedad intelectual de su vacuna de COVID-19 a cualquier farmac\u00e9utica, Bill Gates intervino para gestionar un arreglo exclusivo con AstraZeneca.\\n\\nPero ahora anda rega\u00f1\u00e1ndonos que solo 1% de las vacunas han ido a pa\u00edses pobres.  https://t.co/5H7zLP7VnY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109820417851392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26ab\ud83d\udccc La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el COVID-19.\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/pR2F4xAqBh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pR2F4xAqBh'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26ab\ud83d\udccc La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el COVID-19.\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109304824635401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Departamento de Salud junto al @ColegioMedicosPR apoyamos la XX Marcha Oye mis Manos: \u00a1Comun\u00edcate! Estaremos este s\u00e1bado, desde las 11:00 am a 6:00 pm, frente al Colegio San Gabriel para Sordos administrando la vacuna contra el COVID-19. \u00a1\u00danete y vac\u00fanate! #Prot\u00e9geteVac\u00fanate https://t.co/984tNDb7cP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Prot\u00e9geteVac\u00fanate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Departamento de Salud junto al @ColegioMedicosPR apoyamos la XX Marcha Oye mis Manos: \u00a1Comun\u00edcate! Estaremos este s\u00e1bado, desde las 11:00 am a 6:00 pm, frente al Colegio San Gabriel para Sordos administrando la vacuna contra el COVID-19. \u00a1\u00danete y vac\u00fanate!  https://t.co/984tNDb7cP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107413256400899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo. Es derecho de todo Infante vacunarse, por tanto no se debe pedir el amparo para aplicar la vacuna contra Covid-19 aprobada para ni\u00f1os y adolescentes\\n@SSalud_mx\\n@GobiernoMx\\n@COFEPRIS https://t.co/QdzjI5A5bH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo'], 'mentions': ['SSalud_mx', 'GobiernoMX', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '. Es derecho de todo Infante vacunarse, por tanto no se debe pedir el amparo para aplicar la vacuna contra Covid-19 aprobada para ni\u00f1os y adolescentes\\n\\n@GobiernoMx\\n https://t.co/QdzjI5A5bH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105496505683976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmpar\\nNececito tener la vacuna para el Covid-19, tambi\u00e9n los ni\u00f1os y los adolescentes,  por favor ellos tambi\u00e9n ocupan las vacunas del Covid-19.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmpar'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nNececito tener la vacuna para el Covid-19, tambi\u00e9n los ni\u00f1os y los adolescentes,  por favor ellos tambi\u00e9n ocupan las vacunas del Covid-19.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105251767971841', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud o especialmente expuestos a la covid-19.  \\nhttps://t.co/3WGz49Tiu2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WGz49Tiu2'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA de Estados Unidos, el ente que regula la comercializaci\u00f3n de f\u00e1rmacos, autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y tambi\u00e9n para mayores de edad en riesgo de salud o especialmente expuestos a la covid-19.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102563701493764', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella\\nhttps://t.co/u9h1z8UETU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u9h1z8UETU'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441101979938217992', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el refuerzo (3a dosis) de la vacuna Pfizer, pero solo para la poblaci\u00f3n +65 y condiciones de riesgo.\\nhttps://t.co/5Er2CU7gUa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5Er2CU7gUa'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el refuerzo (3a dosis) de la vacuna Pfizer, pero solo para la poblaci\u00f3n +65 y condiciones de riesgo.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100055432163330', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la vacuna contra el COVID-19. Recuerda que para poder tener el esquema de vacunaci\u00f3n, es necesario la segunda dosis en caso de que as\u00ed lo indiquen. https://t.co/QWhSRI3nxv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la vacuna contra el COVID-19. Recuerda que para poder tener el esquema de vacunaci\u00f3n, es necesario la segunda dosis en caso de que as\u00ed lo indiquen. https://t.co/QWhSRI3nxv'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100053980987398', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Primera vacuna inhalable del mundo contra el COVID-19 avanza hacia su aprobaci\u00f3n para uso de emergencia\\nhttps://t.co/kyLwFJOPei https://t.co/BGhLhvyb4w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kyLwFJOPei'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Primera vacuna inhalable del mundo contra el COVID-19 avanza hacia su aprobaci\u00f3n para uso de emergencia\\n https://t.co/BGhLhvyb4w'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099474500157445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed inici\u00f3 la jornada de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 y vacuna contra la influenza en Cant\u00f3n El Botoncillal, un trabajo en conjunto con Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n y @SaludSV\\n\\nNo olviden que la vacuna es importante para protegernos y cuidar a quienes amamos.\\n#GobernadoresEnAcci\u00f3n https://t.co/pA7yLIic1Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['GobernadoresEnAcci\u00f3n'], 'mentions': ['SaludSV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed inici\u00f3 la jornada de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 y vacuna contra la influenza en Cant\u00f3n El Botoncillal, un trabajo en conjunto con Alcald\u00eda Municipal de Col\u00f3n y \\n\\nNo olviden que la vacuna es importante para protegernos y cuidar a quienes amamos.\\n https://t.co/pA7yLIic1Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099041723478019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestra Presidenta #NellyRivera acompa\u00f1\u00f3 a las personas que recibieron su segunda dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os, sector que contar\u00e1 ya con el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra COVID-19. \\n#TemoayaNuestraResponsabilidad https://t.co/zcx8BcwRBF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NellyRivera', 'TemoayaNuestraResponsabilidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestra Presidenta  acompa\u00f1\u00f3 a las personas que recibieron su segunda dosis de la vacuna Sputnik V para personas de 30 a 39 a\u00f1os, sector que contar\u00e1 ya con el esquema completo de vacunaci\u00f3n contra COVID-19. \\n https://t.co/zcx8BcwRBF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097051928817667', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | La vacuna de Pfizer/BioNTech contra el Covid-19 es \"segura\" y \"tolerada\" por los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/93HQHBfXWA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/93HQHBfXWA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La vacuna de Pfizer/BioNTech contra el Covid-19 es \"segura\" y \"tolerada\" por los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097010644328450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | La vacuna de Pfizer/BioNTech contra el Covid-19 es \"segura\" y \"tolerada\" por los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/fwkPaqXKfx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fwkPaqXKfx'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | La vacuna de Pfizer/BioNTech contra el Covid-19 es \"segura\" y \"tolerada\" por los ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095623273422848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Metropoli | \ud83c\udfeb\ud83d\udc89 Estudiantes adheridos a la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez (FNERRR), se manifestaron en Palacio Municipal para solicitar que se les aplique a los adolescentes la vacuna contra el Covid-19. | @SEPGobPue\\nhttps://t.co/nEtU7HiLNv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Metropoli'], 'mentions': ['SEPGobPue'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nEtU7HiLNv'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83c\udfeb\ud83d\udc89 Estudiantes adheridos a la Federaci\u00f3n Nacional de Estudiantes Revolucionarios Rafael Ram\u00edrez (FNERRR), se manifestaron en Palacio Municipal para solicitar que se les aplique a los adolescentes la vacuna contra el Covid-19. | \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095134171463684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\ud83d\udc89 #Cuba | #Coronavirus | #Vacuna\\n\\nCuba produjo suficientes vacunas propias para inmunizar su poblaci\u00f3n contra el Covid-19\\n\\nLa isla podr\u00e1 inmunizar a toda la poblaci\u00f3n contra el coronavirus con vacunas propias\\n\\nhttps://t.co/NmrM0K05B8 https://t.co/PbnZnqfCpj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Coronavirus', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NmrM0K05B8'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\ud83d\udc89  |  | \\n\\nCuba produjo suficientes vacunas propias para inmunizar su poblaci\u00f3n contra el Covid-19\\n\\nLa isla podr\u00e1 inmunizar a toda la poblaci\u00f3n contra el coronavirus con vacunas propias\\n\\n https://t.co/PbnZnqfCpj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091901046681614', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos\\nhttps://t.co/ciJnXGJHP6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ciJnXGJHP6'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441091385835225097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Septiembre Estamos en el 4to d\u00eda de vacunaci\u00f3n voluntaria contra el #Covid_19 aplicadas a personas de 30 a\u00f1os a m\u00e1s en #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\nEl Comandante dijo \"La vacuna viene para todos\" y una vez m\u00e1s  cumple lo que promete \u2705\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence #PatriaBenditaYLibre https://t.co/0Vtvd8fbKM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Septiembre', 'Covid_19', 'Nicaragua', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'PatriaBenditaYLibre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Estamos en el 4to d\u00eda de vacunaci\u00f3n voluntaria contra el  aplicadas a personas de 30 a\u00f1os a m\u00e1s en  \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\nEl Comandante dijo \"La vacuna viene para todos\" y una vez m\u00e1s  cumple lo que promete \u2705\\n\\n  https://t.co/0Vtvd8fbKM'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090010028003339', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El acceso a la vacuna contra la COVID-19 y los resultados de la Conferencia Ministerial son esenciales para impulsar el desarrollo de los pa\u00edses en desarrollo sin litoral #PMA https://t.co/mr5pQlkXjx https://t.co/iggk7Dib1m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PMA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mr5pQlkXjx'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El acceso a la vacuna contra la COVID-19 y los resultados de la Conferencia Ministerial son esenciales para impulsar el desarrollo de los pa\u00edses en desarrollo sin litoral   https://t.co/iggk7Dib1m'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089981024460802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprob\u00f3 la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y mayores de 18 que est\u00e9n riesgo de salud o especialmente expuestos a la enfermedad.\\n\\n#EEUU | #Salud | #Pandemia \\n\\nhttps://t.co/lJZpwezc8x', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU', 'Salud', 'Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lJZpwezc8x'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprob\u00f3 la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y mayores de 18 que est\u00e9n riesgo de salud o especialmente expuestos a la enfermedad.\\n\\n |  |  \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089327400775680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34#ENVIVO ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el #COVID-19 https://t.co/jjIeHJQKCj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ENVIVO', 'COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jjIeHJQKCj'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 ciudadanos de Managua contin\u00faan haciendo fila en el Hospital Manolo Morales para la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra el -19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441083812973219855', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Corr\u00eda el a\u00f1o 2020 y todos levantaron la manito, a favor del blindaje a los Laboratorios que proveyeran la vacuna Covid\\n\\nhttps://t.co/JpvC8ZYyrc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JpvC8ZYyrc'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Corr\u00eda el a\u00f1o 2020 y todos levantaron la manito, a favor del blindaje a los Laboratorios que proveyeran la vacuna Covid\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078153099808772', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los resultados de un estudio la vacuna de #Pfizer contra el #Covid-19 es \"segura\" para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\nV\u00eda: Animal Pol\u00edtico \\nhttps://t.co/uDga0xCBF1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uDga0xCBF1'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los resultados de un estudio la vacuna de  contra el -19 es \"segura\" para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os.\\nV\u00eda: Animal Pol\u00edtico \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077519508250625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude37\u00a1NO BAJES LA GUARDIA!\\n\\nAunque la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 avanza con optimismo, es necesario seguir cuid\u00e1ndose para frenar los contagios y evitar un rebrote. Recuerda, la mejor vacuna es la prevenci\u00f3n. https://t.co/TnJdU6JpKV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude37\u00a1NO BAJES LA GUARDIA!\\n\\nAunque la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 avanza con optimismo, es necesario seguir cuid\u00e1ndose para frenar los contagios y evitar un rebrote. Recuerda, la mejor vacuna es la prevenci\u00f3n. https://t.co/TnJdU6JpKV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077438344224771', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando sea su turno para recibir la vacuna contra el COVID-19, \u00a1Sea un campe\u00f3n! Vac\u00fanese para proteger a su comunidad. https://t.co/HLBe9XX8T2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando sea su turno para recibir la vacuna contra el COVID-19, \u00a1Sea un campe\u00f3n! Vac\u00fanese para proteger a su comunidad. https://t.co/HLBe9XX8T2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076609738493953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a Dios\\nEl consejero delegado de #Pfizer, Albert Bourla, afirma \u00ablos refuerzos de la vacuna tienen un papel importante para abordar la amenaza continua de esta enfermedad\u00bb y considera a la #FDA como un \u00abhito crucial\u00bb en la lucha contra la covid-19\\nhttps://t.co/jTnrmVzy9P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'FDA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jTnrmVzy9P'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a Dios\\nEl consejero delegado de , Albert Bourla, afirma \u00ablos refuerzos de la vacuna tienen un papel importante para abordar la amenaza continua de esta enfermedad\u00bb y considera a la  como un \u00abhito crucial\u00bb en la lucha contra la covid-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441075302755602432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/CwheopA8Q6 via @cnnee', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CwheopA8Q6'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  via @cnnee'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074951021371393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Puebla I J\u00f3venes y simpatizantes de la FNERRR se manifiestan frente al Palacio Municipal para solicitar que las autoridades les apliquen la vacuna contra el Covid-19 \ud83e\udda0\ud83d\udc89.\\n\ud83d\udcf8 @FotoSintesisVH https://t.co/y2zNSHLG1G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Puebla'], 'mentions': ['FotoSintesisVH'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' I J\u00f3venes y simpatizantes de la FNERRR se manifiestan frente al Palacio Municipal para solicitar que las autoridades les apliquen la vacuna contra el Covid-19 \ud83e\udda0\ud83d\udc89.\\n\ud83d\udcf8  https://t.co/y2zNSHLG1G'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074658699251712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\nhttps://t.co/xoaEuKUxOg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xoaEuKUxOg'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toque aqu\u00ed para ver la nota:\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074126282797058', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las vacunas contra el COVID-19 son:\\n\\n\u2714\ufe0fSeguras\\n\u2714\ufe0fEfectivas\\n\u2714\ufe0fGratuitas, independientemente del estado migratorio o seguro m\u00e9dico\\n\\n\u00a1Visita https://t.co/Cw3kylYsGd hoy para encontrar una vacuna cerca de ti! #JuntosS\u00edPodemos https://t.co/PwWEiKMBPY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosS\u00edPodemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Cw3kylYsGd'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las vacunas contra el COVID-19 son:\\n\\n\u2714\ufe0fSeguras\\n\u2714\ufe0fEfectivas\\n\u2714\ufe0fGratuitas, independientemente del estado migratorio o seguro m\u00e9dico\\n\\n\u00a1Visita  hoy para encontrar una vacuna cerca de ti!  https://t.co/PwWEiKMBPY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073731187757056', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '1/2\\nEsto confirma que no son juristas sino activistas. Para sustentar el aborto defienden el principio de \"mi cuerpo, mi decisi\u00f3n\"; y aqu\u00ed, \u00bfd\u00f3nde queda la decisi\u00f3n personal de meterse, o no, menjurjes experimentales y controvertidos?   ...2/2.\\n\\nhttps://t.co/C8XrYV307z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/C8XrYV307z'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '1/2\\nEsto confirma que no son juristas sino activistas. Para sustentar el aborto defienden el principio de \"mi cuerpo, mi decisi\u00f3n\"; y aqu\u00ed, \u00bfd\u00f3nde queda la decisi\u00f3n personal de meterse, o no, menjurjes experimentales y controvertidos?   ...2/2.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073634739687432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RCVNoticias\\n\\nPara el retorno a clases semipresenciales ser\u00e1 requisito que todo el estudiantado est\u00e9n inmunizados con las dos dosis de la vacuna contra el Covid-19.\\n\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\\nhttps://t.co/FJUvAM3mrK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RCVNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FJUvAM3mrK'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nPara el retorno a clases semipresenciales ser\u00e1 requisito que todo el estudiantado est\u00e9n inmunizados con las dos dosis de la vacuna contra el Covid-19.\\n\\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073347396308993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En el pasillo de espera del CIC, se realiz\u00f3 charla informativa  en sala de espera sobre reforzar las medidas preventivas  para evitar el contagio por Covid-19, consultando  carnet de vacuna para su control.\\n\\nIngeniera Norma Fuentes Intendente Santiago Ciudad Capital https://t.co/0PGHhjz5y3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En el pasillo de espera del CIC, se realiz\u00f3 charla informativa  en sala de espera sobre reforzar las medidas preventivas  para evitar el contagio por Covid-19, consultando  carnet de vacuna para su control.\\n\\nIngeniera Norma Fuentes Intendente Santiago Ciudad Capital https://t.co/0PGHhjz5y3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072868234706952', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19? https://t.co/wMv13EtbZV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMv13EtbZV'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441072832037937158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa la controversia entre la #Secretar\u00edadeSalud Estatal y la familia del menor que recibi\u00f3 un amparo para que se le aplicara la #vacuna contra el #Covid-19\\nhttps://t.co/zROlko0kVf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Secretar\u00edadeSalud', 'vacuna', 'Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zROlko0kVf'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa la controversia entre la  Estatal y la familia del menor que recibi\u00f3 un amparo para que se le aplicara la  contra el -19\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071189485555712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Gobierno Regional del Cusco confirm\u00f3 que ma\u00f1ana viernes 24 comenzar\u00e1 el \u201cVacuna Raymi\u201d contra la covid-19 en las zonas rurales. https://t.co/XjrzPor4aM https://t.co/FUmooUvHdn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XjrzPor4aM'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Gobierno Regional del Cusco confirm\u00f3 que ma\u00f1ana viernes 24 comenzar\u00e1 el \u201cVacuna Raymi\u201d contra la covid-19 en las zonas rurales.  https://t.co/FUmooUvHdn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066963548049412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tambi\u00e9n China sus cient\u00edficos ya ten\u00edan listo la vacuna para el covid-19 algo extra\u00f1o cuando todav\u00eda no hab\u00eda vacuna deliberadamente China perjudic\u00f3 acab\u00e9 parte del planeta y a cada ciudadano https://t.co/WqPH81TkRX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tambi\u00e9n China sus cient\u00edficos ya ten\u00edan listo la vacuna para el covid-19 algo extra\u00f1o cuando todav\u00eda no hab\u00eda vacuna deliberadamente China perjudic\u00f3 acab\u00e9 parte del planeta y a cada ciudadano https://t.co/WqPH81TkRX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066232778739714', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para el exministro de Salud, y miembro del Comit\u00e9 Editorial de https://t.co/LPzOz34gbW @victorzamora este grupo de personas tiene un alto riesgo de fallecer por #COVID19 en una posible #terceraola.\\nhttps://t.co/V5gksHi1af', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'terceraola'], 'mentions': ['victorzamora'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LPzOz34gbW', 'https://t.co/V5gksHi1af'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para el exministro de Salud, y miembro del Comit\u00e9 Editorial de   este grupo de personas tiene un alto riesgo de fallecer por  en una posible .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066214667612160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'What achievement they have gotten with the covid.19 vaccine.Brilliant research.\\nPremio de Medicina para fundadores de BioNTech, desarrolladores de la primera vacuna contra el coronavirus https://t.co/EM7nolZLM3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EM7nolZLM3'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'What achievement they have gotten with the covid.19 vaccine.Brilliant research.\\nPremio de Medicina para fundadores de BioNTech, desarrolladores de la primera vacuna contra el coronavirus '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064815095656451', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Local | En varios Estados de la Rep\u00fablica Mexicana, padres de familia han iniciado procedimientos legales para que sus ni\u00f1os reciban la vacuna contra el Covid-19 \\nhttps://t.co/8UXKHGFA9U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8UXKHGFA9U'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En varios Estados de la Rep\u00fablica Mexicana, padres de familia han iniciado procedimientos legales para que sus ni\u00f1os reciban la vacuna contra el Covid-19 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063764606926852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Red avanza con la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19\ud83d\udc89. Hoy en jornada de vacunaci\u00f3n en la Universidad EAM dispuesta para iniciar esquema vacunal de 126 estudiantes con primera dosis del biol\u00f3gico Astrazeneca @josecorreamd @AlcaldiaArmenia @joseriosalcalde https://t.co/rm16yRsFu0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['josecorreamd', 'AlcaldiaArmenia', 'joseriosalcalde'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Red avanza con la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19\ud83d\udc89. Hoy en jornada de vacunaci\u00f3n en la Universidad EAM dispuesta para iniciar esquema vacunal de 126 estudiantes con primera dosis del biol\u00f3gico Astrazeneca    https://t.co/rm16yRsFu0'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062979194265600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sara Gilbert, cient\u00edfica que particip\u00f3 en el desarrollo de la vacuna de AstraZeneca, dijo que para Reino Unido ya hab\u00eda pasado \u201clo peor\u201d y que el coronavirus se debilitar\u00e1. https://t.co/NktqMR80qp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NktqMR80qp'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sara Gilbert, cient\u00edfica que particip\u00f3 en el desarrollo de la vacuna de AstraZeneca, dijo que para Reino Unido ya hab\u00eda pasado \u201clo peor\u201d y que el coronavirus se debilitar\u00e1. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062466486775808', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc89Estudiantes e integrantes de la #FNERRR se manifiestan en el z\u00f3calo de Puebla para exigir la vacuna contra la covid-19 a menores de 18: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\\nV\u00eda: @Isahmar_Torres https://t.co/Zvo3bsCzFu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FNERRR'], 'mentions': ['Isahmar_Torres'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc89Estudiantes e integrantes de la  se manifiestan en el z\u00f3calo de Puebla para exigir la vacuna contra la covid-19 a menores de 18: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\\nV\u00eda:  https://t.co/Zvo3bsCzFu'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062405405134858', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FDA aprueba la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de vacuna Pfizer- BioNTech para mayores de 65 a\u00f1os. La decisi\u00f3n es un punto intermedio ante la propuesta de un refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para todos los estadounidenses\\n#thursdaymorning #COVID19 \\nhttps://t.co/UFUJycZbt8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'thursdaymorning', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UFUJycZbt8'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' aprueba la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de vacuna Pfizer- BioNTech para mayores de 65 a\u00f1os. La decisi\u00f3n es un punto intermedio ante la propuesta de un refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para todos los estadounidenses\\n  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441062359267741697', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta pandemia ha sido muy dificil para todos. Hay que unirnos para ponerle fin. Tome la #77Pledge para ayudar a que el 77% de los habitantes de Chicago de m\u00e1s de 12 a\u00f1os comiencen su serie de vacuna de COVID-19 para fin de a\u00f1o. \\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/JwpBXBatgb https://t.co/1HkeScJhXA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['77Pledge'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JwpBXBatgb'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta pandemia ha sido muy dificil para todos. Hay que unirnos para ponerle fin. Tome la  para ayudar a que el 77% de los habitantes de Chicago de m\u00e1s de 12 a\u00f1os comiencen su serie de vacuna de COVID-19 para fin de a\u00f1o. \\n\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en  https://t.co/1HkeScJhXA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061238105063427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunacionEnEEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EEUU (FDA) aprob\u00f3 el uso de una tercera dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la Covid-19 para los mayores de 65 a\u00f1os y personas con alto riesgo de salud expuestas mayormente al virus. https://t.co/bKFi2psHJ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionEnEEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EEUU (FDA) aprob\u00f3 el uso de una tercera dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra la Covid-19 para los mayores de 65 a\u00f1os y personas con alto riesgo de salud expuestas mayormente al virus. https://t.co/bKFi2psHJ1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059149614288900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lleg\u00f3 otro cargamento con 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer\\n\\nLa Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional https://t.co/O3sQYq4PUx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lleg\u00f3 otro cargamento con 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer\\n\\nLa Argentina super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas desde el inicio de la pandemia para continuar con el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19 que impulsa el Gobierno nacional https://t.co/O3sQYq4PUx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058524172328975', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 | En nueve municipios de Michoac\u00e1n comenz\u00f3 la primer y segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para personas de entre 18 a 29 a\u00f1os  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/NpaZ8QDejD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NpaZ8QDejD'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 | En nueve municipios de Michoac\u00e1n comenz\u00f3 la primer y segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para personas de entre 18 a 29 a\u00f1os  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058523614355467', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 | En nueve municipios de Michoac\u00e1n comenz\u00f3 la primer y segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para personas de entre 18 a 29 a\u00f1os  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\nhttps://t.co/M2venXTM6y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M2venXTM6y'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 | En nueve municipios de Michoac\u00e1n comenz\u00f3 la primer y segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para personas de entre 18 a 29 a\u00f1os  \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057806639976456', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El mundo sufre de COVID-19.\\nAseg\u00farese de recibir la vacuna COVID-19 para usted, su familia, sus vecinos y amigos. \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\nEntra a https://t.co/MuM4vaCuWK para hacer un plan, tu cita y  preguntas sobre la vacuna\ud83d\udc89\ud83d\uddd3\\u2060\\n\\n#Planificatuvacuna #MasDeTelemundo https://t.co/WdM5IRTOst', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Planificatuvacuna', 'MasDeTelemundo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MuM4vaCuWK'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El mundo sufre de COVID-19.\\nAseg\u00farese de recibir la vacuna COVID-19 para usted, su familia, sus vecinos y amigos. \ud83d\udc89 \ud83e\udda0\\nEntra a  para hacer un plan, tu cita y  preguntas sobre la vacuna\ud83d\udc89\ud83d\uddd3\\u2060\\n\\n  https://t.co/WdM5IRTOst'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057781042319360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34 EXPERTOS ASEGURAN QUE VACUNA SINOPHARM TIENE 94% DE EFECTIVIDAD PARA PREVENIR MUERTES\u203c\ufe0f\\nEl investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur, Percy Mayta-Trist\u00e1n, y la infect\u00f3loga del INS, Lely Solari, aseguran que vacuna Sinopharm evita muertes por Covid-19 en un 94%.\\n#Callao https://t.co/IwKIEQO4c5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Callao'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34 EXPERTOS ASEGURAN QUE VACUNA SINOPHARM TIENE 94% DE EFECTIVIDAD PARA PREVENIR MUERTES\u203c\ufe0f\\nEl investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur, Percy Mayta-Trist\u00e1n, y la infect\u00f3loga del INS, Lely Solari, aseguran que vacuna Sinopharm evita muertes por Covid-19 en un 94%.\\n https://t.co/IwKIEQO4c5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057100944363523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cLa residencia mixta de Gij\u00f3n / Xix\u00f3n ha sido el lugar escogido por el Servicio de Salud del Principado (Sespa) para comenzar a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la COVID-19\u201d\\n\\nhttps://t.co/tUdP5slRAl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tUdP5slRAl'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cLa residencia mixta de Gij\u00f3n / Xix\u00f3n ha sido el lugar escogido por el Servicio de Salud del Principado (Sespa) para comenzar a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la COVID-19\u201d\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056845678981125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cientos y cientos de cient\u00edficos estudiando y trabajando para lograr la vacuna contra el covid-19 y en argentina logramos \"inmunidad\" votando en contra del gobierno.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cientos y cientos de cient\u00edficos estudiando y trabajando para lograr la vacuna contra el covid-19 y en argentina logramos \"inmunidad\" votando en contra del gobierno.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056077475311625', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jefe de Urgencias en el Hospital Laniado en Israel, el Dr. Amir Shahar explica por qu\u00e9 la vacuna COVID no es apropiada para ni\u00f1os.\\nhttps://t.co/rKtiTYe9JC Israeli ER Director on Covid-19 vaccine for children https://t.co/H2FbiMbpm6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rKtiTYe9JC', 'https://t.co/H2FbiMbpm6'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jefe de Urgencias en el Hospital Laniado en Israel, el Dr. Amir Shahar explica por qu\u00e9 la vacuna COVID no es apropiada para ni\u00f1os.\\n Israeli ER Director on Covid-19 vaccine for children '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054750712213504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cNos enga\u00f1aron. Nos enga\u00f1aron otra vez\u201d, fue el contundente reclamo que Bruno Serrano hizo frente a la sede de Corposalud Aragua, a donde acudi\u00f3 para recibir la segunda dosis de la vacuna rusa contra la COVID-19, la Sputnik V.\\nhttps://t.co/O2FjajB5lD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O2FjajB5lD'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cNos enga\u00f1aron. Nos enga\u00f1aron otra vez\u201d, fue el contundente reclamo que Bruno Serrano hizo frente a la sede de Corposalud Aragua, a donde acudi\u00f3 para recibir la segunda dosis de la vacuna rusa contra la COVID-19, la Sputnik V.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054730181042176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA enmend\u00f3 la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo en algunas personas. Vea aqu\u00ed a quienes le aplica \ud83d\udc47 https://t.co/jobU5VimfC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jobU5VimfC'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA enmend\u00f3 la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para permitir el uso de una \u00fanica dosis de refuerzo en algunas personas. Vea aqu\u00ed a quienes le aplica \ud83d\udc47 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054703987556354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89 La vacuna Sinopharm contra la COVID-19 se viene aplicando en el pa\u00eds.  https://t.co/6mRldRe0gY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6mRldRe0gY'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udc89 La vacuna Sinopharm contra la COVID-19 se viene aplicando en el pa\u00eds.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054045863505923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Toser por alergia en el Bondi y que te miren con cara de covid 19, para \u00f1eri tres veces marche pa la vacuna \ud83d\udc89', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Toser por alergia en el Bondi y que te miren con cara de covid 19, para \u00f1eri tres veces marche pa la vacuna \ud83d\udc89'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053012730867719', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/zKKNDOgDHw #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #FDA #Pfizer https://t.co/I44r6Nvm1u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zKKNDOgDHw'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/I44r6Nvm1u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052489269252096', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/ELEqQMGZ22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/ELEqQMGZ22'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052460454457344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy s\u00ed cargamos temprano: La embestida de la FGR contra cient\u00edficos; r\u00e9cord de feminicidios en agosto; la vacuna contra Covid-19 para menores ser\u00e1 restringida; y el Cuau golfista mientras Morelos se inunda.\\n\\nEn ##Expansi\u00f3nDaily\\nhttps://t.co/NYVexnAouO\\nhttps://t.co/NW8N1Spyjf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Expansi\u00f3nDaily'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NYVexnAouO', 'https://t.co/NW8N1Spyjf'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy s\u00ed cargamos temprano: La embestida de la FGR contra cient\u00edficos; r\u00e9cord de feminicidios en agosto; la vacuna contra Covid-19 para menores ser\u00e1 restringida; y el Cuau golfista mientras Morelos se inunda.\\n\\nEn #\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052444318998533', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '. @NuevaEPSOficial \ud83c\udfe5 hace un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes ciudades, con el fin de adquirir su vacuna contra el COVID -19 \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/pz5nvjBcUs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NuevaEPSOficial'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pz5nvjBcUs'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  \ud83c\udfe5 hace un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes ciudades, con el fin de adquirir su vacuna contra el COVID -19 \ud83d\udc47\ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050704248860684', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/zfLc7AMVK6  \\n\u25b6 Alistan homenaje para Rojo Valencia este s\u00e1bado.\\n\u25b6 Los menores amparados al fin recibieron su vacuna contra el Covid-19, esto en la JS4.\\n\u25b6 Adolescentes Cajemenses, lograron posicionarse en el mundial de atletismo celebrado en Belgrado Serbia', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zfLc7AMVK6'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\u25b6 Alistan homenaje para Rojo Valencia este s\u00e1bado.\\n\u25b6 Los menores amparados al fin recibieron su vacuna contra el Covid-19, esto en la JS4.\\n\u25b6 Adolescentes Cajemenses, lograron posicionarse en el mundial de atletismo celebrado en Belgrado Serbia'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441049715743727627', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Local | En varios Estados de la Rep\u00fablica Mexicana, padres de familia han iniciado procedimientos legales para que sus ni\u00f1os reciban la vacuna contra el Covid-19 \\nhttps://t.co/tpBUQ5NVRm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tpBUQ5NVRm'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En varios Estados de la Rep\u00fablica Mexicana, padres de familia han iniciado procedimientos legales para que sus ni\u00f1os reciban la vacuna contra el Covid-19 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048883627376654', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/bffe3OLrkk y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/jfHFF4EWsR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bffe3OLrkk'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/jfHFF4EWsR'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441048837431382022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\ud83d\ude37 | #InfoRED92 | #Pandemia | #Vacuna |\\n\\nEl CEO de #Moderna pronostic\u00f3 el fin de la pandemia de Covid-19 \\n\\nSt\u00e9phane Bancel hizo su pron\u00f3stico en declaraciones a un medio suizo. Destac\u00f3 la importancia de la vacunaci\u00f3n para lograr la inmunidad de reba\u00f1o.\\n\\nhttps://t.co/3US66UtTBL https://t.co/t1rHsD75BW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InfoRED92', 'Pandemia', 'Vacuna', 'Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3US66UtTBL'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\ud83d\ude37 |  |  |  |\\n\\nEl CEO de  pronostic\u00f3 el fin de la pandemia de Covid-19 \\n\\nSt\u00e9phane Bancel hizo su pron\u00f3stico en declaraciones a un medio suizo. Destac\u00f3 la importancia de la vacunaci\u00f3n para lograr la inmunidad de reba\u00f1o.\\n\\n https://t.co/t1rHsD75BW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441047964215087110', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EncuestaExpok\\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 EE.UU. prometi\u00f3 comprar 500 millones m\u00e1s de dosis de vacuna COVID-19 \ud83d\udc89para donar a otros pa\u00edses. \u00bfCrees que esto es una postura de responsabilidad social defensiva ante las fuertes cr\u00edticas \ud83d\udce3por acaparar el suministro o es inter\u00e9s genuino en la salud mundial?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EncuestaExpok'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 EE.UU. prometi\u00f3 comprar 500 millones m\u00e1s de dosis de vacuna COVID-19 \ud83d\udc89para donar a otros pa\u00edses. \u00bfCrees que esto es una postura de responsabilidad social defensiva ante las fuertes cr\u00edticas \ud83d\udce3por acaparar el suministro o es inter\u00e9s genuino en la salud mundial?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046334992265226', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para ciertas poblaciones.\\n\\nLa FDA utiliza una cohorte de poblaci\u00f3n de 18 a 65 a\u00f1os, como si todos tuviesen el mismo riesgo de enfermedad Covid.\\n\\n\u00a1Incre\u00edble!\\n\\nhttps://t.co/gLuuUasn6Q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gLuuUasn6Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer-BioNTech COVID-19 para ciertas poblaciones.\\n\\nLa FDA utiliza una cohorte de poblaci\u00f3n de 18 a 65 a\u00f1os, como si todos tuviesen el mismo riesgo de enfermedad Covid.\\n\\n\u00a1Incre\u00edble!\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044791681159169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n   \ud83d\udc47\\n   https://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n   \ud83d\udc47\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043675606175755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El comit\u00e9 de asesores de la Administraci\u00f3n de F\u00e1rmacos y Alimentos de EEUU (FDA) recomend\u00f3 este viernes la aplicaci\u00f3n de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra la Covid-19 para los mayores de 65 a\u00f1os y la poblaci\u00f3n de alto riesgo de la vacuna.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El comit\u00e9 de asesores de la Administraci\u00f3n de F\u00e1rmacos y Alimentos de EEUU (FDA) recomend\u00f3 este viernes la aplicaci\u00f3n de una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra la Covid-19 para los mayores de 65 a\u00f1os y la poblaci\u00f3n de alto riesgo de la vacuna.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042171516399617', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '. @NuevaEPSOficial \ud83c\udfe5 hace un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes ciudades, con el fin de adquirir su vacuna contra el COVID -19 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n https://t.co/RLjIO6Mdml', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['NuevaEPSOficial'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RLjIO6Mdml'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '.  \ud83c\udfe5 hace un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes ciudades, con el fin de adquirir su vacuna contra el COVID -19 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041662856372229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenosAiresVacunate\\nHoy vacunamos por primera vez a menores de 18a\u00f1os!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\n\\n\ud83d\udc89 Contin\u00faa la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en Sadop Mar del Plata!\\n\\nPara recibir la vacuna ten\u00e9s que inscribirte previamente en \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/KPkCjfVdy5 https://t.co/Z9ywzAFGUQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosAiresVacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KPkCjfVdy5'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nHoy vacunamos por primera vez a menores de 18a\u00f1os!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\\n\\n\ud83d\udc89 Contin\u00faa la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 en Sadop Mar del Plata!\\n\\nPara recibir la vacuna ten\u00e9s que inscribirte previamente en \ud83d\udc47\\n https://t.co/Z9ywzAFGUQ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041341891309575', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n   \ud83d\udc47\\n    https://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n   \ud83d\udc47\\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039696965087232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'De acuerdo a la FDA, la dosis \u00fanica de refuerzo se administrar\u00e1 al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria con la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech.\\n\\n\ud83d\udc49 https://t.co/PTVZBZQAsG\\n\\n #somossaludp\u00fablica https://t.co/AFm3fUWY0r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['somossaludp\u00fablica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PTVZBZQAsG'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'De acuerdo a la FDA, la dosis \u00fanica de refuerzo se administrar\u00e1 al menos seis meses despu\u00e9s de completar la serie primaria con la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech.\\n\\n\ud83d\udc49 \\n\\n  https://t.co/AFm3fUWY0r'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039649749848066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep La dosis de refuerzo es para  personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave y las personas cuyos trabajos los ponen en riesgo de infecci\u00f3n. \\nhttps://t.co/apHXhkD4Ow\\n@CNNEE https://t.co/M3vGNCCotH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/apHXhkD4Ow'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' La dosis de refuerzo es para  personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave y las personas cuyos trabajos los ponen en riesgo de infecci\u00f3n. \\n\\n https://t.co/M3vGNCCotH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039362960072710', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no hay vacuna para el SIDA, la s\u00edfilis o el SARS-CoC-1\u2026 pero S\u00cd aparecieron como hongos las de la COVID-19 salt\u00e1ndose todo protocolo farma-microbiol\u00f3gico existente? https://t.co/evkxbfkpu7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/evkxbfkpu7'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no hay vacuna para el SIDA, la s\u00edfilis o el SARS-CoC-1\u2026 pero S\u00cd aparecieron como hongos las de la COVID-19 salt\u00e1ndose todo protocolo farma-microbiol\u00f3gico existente? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039286380363784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 no hay vacuna para el SIDA, la s\u00edfilis o el SARS-CoC-1\u2026 pero S\u00cd aparecieron como hongos las de la COVID-19 salt\u00e1ndose todo protocolo farma-microbiol\u00f3gico existente? https://t.co/evkxbfC0lF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/evkxbfC0lF'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 no hay vacuna para el SIDA, la s\u00edfilis o el SARS-CoC-1\u2026 pero S\u00cd aparecieron como hongos las de la COVID-19 salt\u00e1ndose todo protocolo farma-microbiol\u00f3gico existente? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037635913273350', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/ittDIdQhag y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/pTZpO2L6lw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ittDIdQhag'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/pTZpO2L6lw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037280097996801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza una dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para determinadas poblaciones https://t.co/JeZjyNjCaw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/JeZjyNjCaw'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza una dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para determinadas poblaciones '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441036098948501506', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El organismo sanitario sostiene que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n americana para aplicarse la vacuna puede ralentizar la inmunizaci\u00f3n en la regi\u00f3n. En este escenario, considera que seguir\u00e1n los brotes.\\nhttps://t.co/rmdmnSEbvZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmdmnSEbvZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El organismo sanitario sostiene que la vacilaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n americana para aplicarse la vacuna puede ralentizar la inmunizaci\u00f3n en la regi\u00f3n. En este escenario, considera que seguir\u00e1n los brotes.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035878185459712', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#M\u00e9xico, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Federal para la Prevenci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios, autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles la realizaci\u00f3n de ensayos en humanos (fase 3) para desarrollar la #vacuna contra la COVID-19 de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio. #coronavirus https://t.co/KIxtDom47w', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9xico', 'vacuna', 'coronavirus'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KIxtDom47w'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Federal para la Prevenci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios, autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles la realizaci\u00f3n de ensayos en humanos (fase 3) para desarrollar la  contra la COVID-19 de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio.  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034308228161541', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales: Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os.\\n\\nhttps://t.co/YGy8oSLF4Z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YGy8oSLF4Z'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441033641618907140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/TZk67JfDW0 #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #FDA #Pfizer https://t.co/VG5tlicvje', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TZk67JfDW0'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/VG5tlicvje'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032990461726721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/skfhXOO1AW via @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/skfhXOO1AW'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032669312208899', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para este jueves 23 de septiembre compartimos el calendario del Minsal, establecido para la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nRecordamos a todas nuestras vecinas y vecinos que la atenci\u00f3n es de lunes a jueves de 9:00 hasta las 16:00 hrs. y los viernes de 9:00 hasta las 14:00 hrs. https://t.co/XvoXxeelTS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para este jueves 23 de septiembre compartimos el calendario del Minsal, establecido para la vacuna contra el Covid-19. \\n\\nRecordamos a todas nuestras vecinas y vecinos que la atenci\u00f3n es de lunes a jueves de 9:00 hasta las 16:00 hrs. y los viernes de 9:00 hasta las 14:00 hrs. https://t.co/XvoXxeelTS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032384095260672', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n, El d\u00eda de hoy jueves 23 de septiembre, se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 (primera dosis), para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\n#EnBojac\u00e1SeguimosCreyendoEnLaSalud https://t.co/rhIx36TS6i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'EnBojac\u00e1SeguimosCreyendoEnLaSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ', El d\u00eda de hoy jueves 23 de septiembre, se estar\u00e1 aplicando la vacuna contra el COVID-19 (primera dosis), para j\u00f3venes entre los 12 y 17 a\u00f1os, personas mayores de 50 a\u00f1os y mujeres gestantes que a\u00fan no se hayan vacunado.\\n\\n https://t.co/rhIx36TS6i'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441029729893552137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conoce la actualizaci\u00f3n sobre la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech y quienes puedes administrarse la misma.\\n\\nhttps://t.co/7x4aD5Yv9m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7x4aD5Yv9m'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conoce la actualizaci\u00f3n sobre la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech y quienes puedes administrarse la misma.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028274537304065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JornadaDeVacunaci\u00f3n | En #Tlaquiltenango hacen fila desde anoche decenas de personas que acuden por la segunda dosis de la vacuna contra #Covid_19 de #AstraZeneca para poblaci\u00f3n de 30 a 49 a\u00f1os, en el exterior del IMSS.\\n\ud83d\udcf7: @Ange_Albarran \\nhttps://t.co/ITjMlHV3En https://t.co/mCZWnvXGEW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JornadaDeVacunaci\u00f3n', 'Tlaquiltenango', 'Covid_19', 'AstraZeneca'], 'mentions': ['Ange_Albarran'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ITjMlHV3En'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | En  hacen fila desde anoche decenas de personas que acuden por la segunda dosis de la vacuna contra  de  para poblaci\u00f3n de 30 a 49 a\u00f1os, en el exterior del IMSS.\\n\ud83d\udcf7:  \\n https://t.co/mCZWnvXGEW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028221546516480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA de EE.UU. autoriz\u00f3 el uso de emergencia de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer para personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellas con riesgo de sufrir una enfermedad grave o cuyos trabajos ponen en riesgo de infecci\u00f3n https://t.co/ImcWUgCpZf https://t.co/8kJxeSQb32', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ImcWUgCpZf'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA de EE.UU. autoriz\u00f3 el uso de emergencia de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer para personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellas con riesgo de sufrir una enfermedad grave o cuyos trabajos ponen en riesgo de infecci\u00f3n  https://t.co/8kJxeSQb32'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441028118085607427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y otro grupo de personas. Esto se inform\u00f3 sobre el refuerzo: https://t.co/pJEY8fVi4a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pJEY8fVi4a'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y otro grupo de personas. Esto se inform\u00f3 sobre el refuerzo: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027922395951112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\nhttps://t.co/vnsTWhFwrO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vnsTWhFwrO'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027064258121734', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#OPINI\u00d3N | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a @p_betanco aqu\u00ed  https://t.co/3CPVEkIKNX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OPINI\u00d3N'], 'mentions': ['p_betanco'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3CPVEkIKNX'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00bfEs necesario aplicar una tercera dosis de la vacuna para el COVID-19? El cient\u00edfico Paulino Betancourt se adentra en esta pol\u00e9mica discusi\u00f3n en su art\u00edculo Tercera dosis versus vacunaci\u00f3n masiva. Lee a  aqu\u00ed  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441027002245402633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacional | EEUU autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\nV\u00eda: @AFPespanol https://t.co/NJDCJnCQJF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacional'], 'mentions': ['AFPespanol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | EEUU autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\nV\u00eda:  https://t.co/NJDCJnCQJF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025839953596418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DePa\u00eds Ayer inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para los ni\u00f1os mayores de seis a\u00f1os en #ElSalvador. La vacuna anti #COVID19 en ni\u00f1os cuenta con el respaldo de evidencia internacional. \\nLea m\u00e1s \ud83d\udc49 https://t.co/DIf6cigtjw\\n@elsalvador https://t.co/p1uwlWIgm6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DePa\u00eds', 'ElSalvador', 'COVID19'], 'mentions': ['elsalvador'], 'tweet_urls': ['https://t.co/DIf6cigtjw'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Ayer inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para los ni\u00f1os mayores de seis a\u00f1os en . La vacuna anti  en ni\u00f1os cuenta con el respaldo de evidencia internacional. \\nLea m\u00e1s \ud83d\udc49 \\n https://t.co/p1uwlWIgm6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441024549567467524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recibir la vacuna contra el COVID-19 puede ayudar a nuestra comunidad a volver a la vida. Para llamar en espa\u00f1ol y pedir una cita de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, marca 833-660-2416 y pulsa la opci\u00f3n 1. #UPMCvacuna  #patrocinador https://t.co/8OCdYfhEuw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UPMCvacuna', 'patrocinador'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recibir la vacuna contra el COVID-19 puede ayudar a nuestra comunidad a volver a la vida. Para llamar en espa\u00f1ol y pedir una cita de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, marca 833-660-2416 y pulsa la opci\u00f3n 1.    https://t.co/8OCdYfhEuw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441023244736344066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA ha dicho que los mayores de 65 a\u00f1os y los adultos en riesgo de salud que se inmunizaron con la vacuna Pfizer, deber\u00e1n someterse a una tercera dosis para garantizar mayor eficacia y seguridad contra el COVID-19.\\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras https://t.co/aQudX9nxBH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA ha dicho que los mayores de 65 a\u00f1os y los adultos en riesgo de salud que se inmunizaron con la vacuna Pfizer, deber\u00e1n someterse a una tercera dosis para garantizar mayor eficacia y seguridad contra el COVID-19.\\n   https://t.co/aQudX9nxBH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441021570873544705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Covid-19 va aplacando poco a poco gracias a la vacunaci\u00f3n. Y eso es una buena noticia. Lamentablemente lo que parece no aplacar ni un solo d\u00eda es la inseguridad, el sicariato y la delincuencia organizada en las calles. Y para eso, amigos, \u00a1NO HAY VACUNA! Pero s\u00ed decisiones.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Covid-19 va aplacando poco a poco gracias a la vacunaci\u00f3n. Y eso es una buena noticia. Lamentablemente lo que parece no aplacar ni un solo d\u00eda es la inseguridad, el sicariato y la delincuencia organizada en las calles. Y para eso, amigos, \u00a1NO HAY VACUNA! Pero s\u00ed decisiones.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019516511834115', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Video Para avanzar en el porcentaje de poblaci\u00f3n mundial vacunada, Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna contra COVID-19 a pa\u00edses m\u00e1s pobres. https://t.co/Kgiu5jJvy0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Video'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Kgiu5jJvy0'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Para avanzar en el porcentaje de poblaci\u00f3n mundial vacunada, Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna contra COVID-19 a pa\u00edses m\u00e1s pobres. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016979087896582', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo | v\u00eda @eldestapeweb https://t.co/si08nRId2Q las vacunas marcan el fin de la pandemia .Sputnikv una vacuna con todas las virtudes de la resistencia rusa para vencer al covid19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eldestapeweb'], 'tweet_urls': ['https://t.co/si08nRId2Q'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo | v\u00eda   las vacunas marcan el fin de la pandemia .Sputnikv una vacuna con todas las virtudes de la resistencia rusa para vencer al covid19'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016384205451271', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna contra el Covid-19: llegan m\u00e1s de 800 mil vacunas AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a: Argentina recibi\u00f3 este jueves un lote de 842.400 dosis de AstraZeneca en el marco del fondo global para el acceso a las vacunas llamado mecanismo Covax. https://t.co/n5SZzR3Kpy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n5SZzR3Kpy'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna contra el Covid-19: llegan m\u00e1s de 800 mil vacunas AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a: Argentina recibi\u00f3 este jueves un lote de 842.400 dosis de AstraZeneca en el marco del fondo global para el acceso a las vacunas llamado mecanismo Covax. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015970219405312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una tercera dosis de la vacuna COVID-19 de Pfizer (Comirnaty) fue autorizada para su uso en adultos mayores y poblaciones de alto riesgo, anunci\u00f3 la FDA el mi\u00e9rcoles por la noche .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una tercera dosis de la vacuna COVID-19 de Pfizer (Comirnaty) fue autorizada para su uso en adultos mayores y poblaciones de alto riesgo, anunci\u00f3 la FDA el mi\u00e9rcoles por la noche .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441015228435771392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Como ya ocurri\u00f3 en el mundo en otros tiempos, sin vacunas (viruela, polio, difteria, tetanos, sarampi\u00f3n y otras muchas),  se hace dif\u00edcil el regreso a la \"normalidad\"  El Covid-19 no es la excepci\u00f3n \\nhttps://t.co/yJXLy2DUs2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yJXLy2DUs2'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Como ya ocurri\u00f3 en el mundo en otros tiempos, sin vacunas (viruela, polio, difteria, tetanos, sarampi\u00f3n y otras muchas),  se hace dif\u00edcil el regreso a la \"normalidad\"  El Covid-19 no es la excepci\u00f3n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009972268216320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo: Coronavirus Estados Unidos | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el coronavirus, siguiendo las recomendaciones de un panel de expert.. https://t.co/r3TCclVJUj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/r3TCclVJUj'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo: Coronavirus Estados Unidos | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el coronavirus, siguiendo las recomendaciones de un panel de expert.. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009829770940416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc Repasamos los titulares m\u00e1s destacados:\\n\\n\ud83d\udccc Melilla comienza con el suministro de la tercera dosis de la vacuna en las residencias de ancianos, 190 mayores recibir\u00e1n una dosis m\u00e1s para reforzar su inmunidad frente a la Covid 19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc Repasamos los titulares m\u00e1s destacados:\\n\\n\ud83d\udccc Melilla comienza con el suministro de la tercera dosis de la vacuna en las residencias de ancianos, 190 mayores recibir\u00e1n una dosis m\u00e1s para reforzar su inmunidad frente a la Covid 19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441009780949147650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/dMDe0bBAJo a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dMDe0bBAJo'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007997300453383', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMeVacuno\\n\\nSi tienes 12 a\u00f1os o m\u00e1s o eres mujer gestante y tienes m\u00e1s de 12 semanas de embarazo asiste a la E.S.E HOSPITAL EL SALVADOR para recibir tu primera dosis de vacuna COVID-19.\\n\\nJUEVES 23 DE SEPTIEMBRE\\n8:00a.m. - 12:30p.m.  /  1:30p.m. - 4:00p.m.\\n\\nSIN AGENDAMIENTO https://t.co/3XPaQuQS3m', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\nSi tienes 12 a\u00f1os o m\u00e1s o eres mujer gestante y tienes m\u00e1s de 12 semanas de embarazo asiste a la E.S.E HOSPITAL EL SALVADOR para recibir tu primera dosis de vacuna COVID-19.\\n\\nJUEVES 23 DE SEPTIEMBRE\\n8:00a.m. - 12:30p.m.  /  1:30p.m. - 4:00p.m.\\n\\nSIN AGENDAMIENTO https://t.co/3XPaQuQS3m'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006980911480833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacuna | \u201cEn Santa Fe m\u00e1s del 90 % de la poblaci\u00f3n se inscribi\u00f3 para vacunarse\u201d, afirm\u00f3 la ministra de Salud, Sonia Martorano.  https://t.co/f9qSm0hQnj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/f9qSm0hQnj'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u201cEn Santa Fe m\u00e1s del 90 % de la poblaci\u00f3n se inscribi\u00f3 para vacunarse\u201d, afirm\u00f3 la ministra de Salud, Sonia Martorano.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006069304659969', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/OMouAc3C2y a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OMouAc3C2y'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441005914195206146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Argentina recibi\u00f3 esta ma\u00f1ana un lote de 842.400 dosis de vacuna #AstraZeneca contra la COVID-19 donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX, la iniciativa global para el acceso equitativo a las vacunas contra la enfermedad que causa el virus SARS-CoV-2.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Argentina recibi\u00f3 esta ma\u00f1ana un lote de 842.400 dosis de vacuna  contra la COVID-19 donadas por Espa\u00f1a a trav\u00e9s del Mecanismo COVAX, la iniciativa global para el acceso equitativo a las vacunas contra la enfermedad que causa el virus SARS-CoV-2.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004427373076480', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Visita a la Residencia y UED Orpea Sierra en #C\u00f3rdoba donde @IgualdadAND @RocioRuizDom tiene plaza concertadas para el sistema de #Dependencia. Tuve la oportunidad de asistir a la dispensaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra la #COVID-19 a las personas mayores residentes. https://t.co/uNavoFCEh4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['C\u00f3rdoba', 'Dependencia', 'COVID'], 'mentions': ['IgualdadAND', 'RocioRuizDom'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Visita a la Residencia y UED Orpea Sierra en  donde   tiene plaza concertadas para el sistema de . Tuve la oportunidad de asistir a la dispensaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra la -19 a las personas mayores residentes. https://t.co/uNavoFCEh4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003681709711368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda dosis para los menores amparados, todos estudiantes de secundaria y preparatoria, ser\u00e1 el 15 de octubre.\\n#Jalisco \\n#Vacuna \\n#COVID19 \\nhttps://t.co/jx3sRMjxql', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jalisco', 'Vacuna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jx3sRMjxql'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda dosis para los menores amparados, todos estudiantes de secundaria y preparatoria, ser\u00e1 el 15 de octubre.\\n \\n \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003413198852099', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Efectividad de las #Vacunas #mRNA Covid-19 entre el personal sanitario de EE. UU. \\naltamente efectivas en condiciones del mundo real para #COVID19 sintom\u00e1tico, incluidos aquellos en riesgo de Covid-19 grave y grupos raciales y \u00e9tnicos m\u00e1s afectados \\nhttps://t.co/asGyqeQKur https://t.co/G0iiQW3TyV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunas', 'mRNA', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/asGyqeQKur'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Efectividad de las   Covid-19 entre el personal sanitario de EE. UU. \\naltamente efectivas en condiciones del mundo real para  sintom\u00e1tico, incluidos aquellos en riesgo de Covid-19 grave y grupos raciales y \u00e9tnicos m\u00e1s afectados \\n https://t.co/G0iiQW3TyV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003136953556994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el calendario de vacunaci\u00f3n Covid-19 para hoy \ud83d\udc89 Es importante respetarlo para que el proceso siga siendo exitoso\\n\\n\ud83d\udccc En Colegio Amapolas no hay disponibilidad de Pfizer. A quienes les corresponde esta vacuna por dosis de refuerzo deben ir a otros centros\\n\\n#YoMeVacuno\u270c\ud83c\udffe https://t.co/mhfYXQPN39', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es el calendario de vacunaci\u00f3n Covid-19 para hoy \ud83d\udc89 Es importante respetarlo para que el proceso siga siendo exitoso\\n\\n\ud83d\udccc En Colegio Amapolas no hay disponibilidad de Pfizer. A quienes les corresponde esta vacuna por dosis de refuerzo deben ir a otros centros\\n\\n\u270c\ud83c\udffe https://t.co/mhfYXQPN39'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441001054750052354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el Covid-19. Actualmente se encuentra a la espera de una nueva inspecci\u00f3n de al menos una f\u00e1brica rusa que elabore la vacuna. https://t.co/q7rQ7GnIUb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n para la vacuna Sputnik V de Rusia contra el Covid-19. Actualmente se encuentra a la espera de una nueva inspecci\u00f3n de al menos una f\u00e1brica rusa que elabore la vacuna. https://t.co/q7rQ7GnIUb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991811254751236', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza una dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para casos puntuales. https://t.co/7kBH97hBl9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7kBH97hBl9'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza una dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para casos puntuales. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440991563157540866', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19: La F.D.A. autorizo vacunas de refuerzo para los receptores de la vacuna Pfizer que tienen m\u00e1s de 65 a\u00f1os o que tienen un alto riesgo, incluso debido a la exposici\u00f3n relacionada con el trabajo.\\nhttps://t.co/U7Bt9CRpZf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U7Bt9CRpZf'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19: La F.D.A. autorizo vacunas de refuerzo para los receptores de la vacuna Pfizer que tienen m\u00e1s de 65 a\u00f1os o que tienen un alto riesgo, incluso debido a la exposici\u00f3n relacionada con el trabajo.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440984562776039427', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\\nhttps://t.co/2XEJTds49O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2XEJTds49O'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440982103181697026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/UtXEOshMXa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOshMXa'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440981280095494146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ante la poca afluencia de personas en los puntos de vacunaci\u00f3n, en el Distrito Central, la vacuna contra el COVID-19 anticovid estar\u00e1 disponible para la poblaci\u00f3n en 64 establecimientos de... https://t.co/nMU6dXS6IW #Coronavirus #COVID19 #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'COVID19', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nMU6dXS6IW'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ante la poca afluencia de personas en los puntos de vacunaci\u00f3n, en el Distrito Central, la vacuna contra el COVID-19 anticovid estar\u00e1 disponible para la poblaci\u00f3n en 64 establecimientos de...    '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440969187246149632', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udfa5 \u00bfLa tercera dosis de la vacuna contra el covid-19 deber\u00eda ser solo para mayores de 65 a\u00f1os como recomienda la FDA?\\n\\nhttps://t.co/ubwcdIU1Dr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ubwcdIU1Dr'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udfa5 \u00bfLa tercera dosis de la vacuna contra el covid-19 deber\u00eda ser solo para mayores de 65 a\u00f1os como recomienda la FDA?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440966624794775554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojo....\\nhttps://t.co/Q6vuUeMMxz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Q6vuUeMMxz'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojo....\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440956631395733505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d, dijo el presidente. https://t.co/PU7kNWI7KD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PU7kNWI7KD'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cPor cada vacuna que hemos puesto hasta ahora en Estados Unidos, nos hemos comprometido a entregar tres al resto del mundo\u201d, dijo el presidente. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440946349214601221', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/McycbG91Qr #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #FDA #Pfizer https://t.co/NudeXCjG8Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/McycbG91Qr'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/NudeXCjG8Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440944645949857793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/mNZUvbRrw5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/mNZUvbRrw5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943214144466945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CNN | La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos \u25b6\ufe0f https://t.co/GjZPJ2Nn58 https://t.co/APAZ6S5Wrt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GjZPJ2Nn58'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CNN | La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos \u25b6\ufe0f  https://t.co/APAZ6S5Wrt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943144082739203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CNN | La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC \u25b6\ufe0f https://t.co/uNe919WTbK https://t.co/KWIA5oCrLP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNe919WTbK'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CNN | La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC \u25b6\ufe0f  https://t.co/KWIA5oCrLP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440943049673224193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2600\ufe0f \u00a1Buenos d\u00edas de jueves! \u2615\ufe0f Arrancamos la jornada recordando LO + LE\u00cdDO de ayer en https://t.co/gDYxPxNjnM \u2b07\ufe0f\ud83e\uddd0\\n\\n3\ufe0f\u20e3 https://t.co/Ndo3gTaKQo \\n2\ufe0f\u20e3https://t.co/wxt3t8bkdm \\n1\ufe0f\u20e3https://t.co/s3Xu8rhOxb https://t.co/0cNF5qiJdn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gDYxPxNjnM', 'https://t.co/Ndo3gTaKQo', 'https://t.co/wxt3t8bkdm', 'https://t.co/s3Xu8rhOxb'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2600\ufe0f \u00a1Buenos d\u00edas de jueves! \u2615\ufe0f Arrancamos la jornada recordando LO + LE\u00cdDO de ayer en  \u2b07\ufe0f\ud83e\uddd0\\n\\n3\ufe0f\u20e3  \\n2\ufe0f\u20e3 \\n1\ufe0f\u20e3 https://t.co/0cNF5qiJdn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935228332118019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/x2cQ2oHMF3 https://t.co/fazmsEuUxJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/x2cQ2oHMF3'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/fazmsEuUxJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227774300162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/Z4oD9KXytD https://t.co/UuVheBKsRG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Z4oD9KXytD'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/UuVheBKsRG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227656851459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/0n5suSdqMh https://t.co/1aybMkgY4E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0n5suSdqMh'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/1aybMkgY4E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227585560584', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/PCzoMLnOiG https://t.co/KWPca3XOg7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PCzoMLnOiG'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/KWPca3XOg7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227539349505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/OFZrJLYMEf https://t.co/fvMeeDJwvy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OFZrJLYMEf'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/fvMeeDJwvy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227505864707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/iSW7ht8lfB https://t.co/rdfDzLnxfl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iSW7ht8lfB'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/rdfDzLnxfl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935227103137798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/Brgqpuz7Xj https://t.co/uVVWnJCddD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Brgqpuz7Xj'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/uVVWnJCddD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935226872500238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/m2ek7BZhJN @actualidadrt https://t.co/BlrWzxXFeO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ActualidadRT'], 'tweet_urls': ['https://t.co/m2ek7BZhJN'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  @actualidadrt https://t.co/BlrWzxXFeO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935225832312836', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/ilIUg0Eu66 https://t.co/Fjrq7hmAjf', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ilIUg0Eu66'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/Fjrq7hmAjf'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440935225396129798', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/RLAvlz3PPC https://t.co/vqoR7ldzMU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RLAvlz3PPC'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/vqoR7ldzMU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440926402878971908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440916454476558336', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 \ud83d\udc89\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #EEUU La FDA (Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos) de Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s\u2026\u201d. v\u00eda @CNNEE \ud83c\udfa5 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/vsYMJ0uyPc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'EEUU'], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vsYMJ0uyPc'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\ud83d\udd34\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  La FDA (Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos) de Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s\u2026\u201d. v\u00eda  \ud83c\udfa5 \ud83d\udc47\ud83c\udffb '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440911303305056257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 La FDA ha dado el visto bueno a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech contra la covid-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os en este pa\u00eds\\n\\nhttps://t.co/V7S6EbGV9u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V7S6EbGV9u'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 La FDA ha dado el visto bueno a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech contra la covid-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os en este pa\u00eds\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440910322676551688', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN https://t.co/89fD6soEO0 https://t.co/sXKtEhr3hw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/89fD6soEO0'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN  https://t.co/sXKtEhr3hw'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903061740871681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nota \ud83e\udd2d\ud83d\udc89 \u00a1Furor por disfraces! Las mejores opciones para que los j\u00f3venes peruanos, asistan disfrazados a recibir la vacuna contra el COVID-19. @Moniqueirolo\\n\\n#LaBandaDelChino \u25ba https://t.co/D5ggFe9GGq https://t.co/J0JdWCrjbJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nota', 'LaBandaDelChino'], 'mentions': ['Moniqueirolo'], 'tweet_urls': ['https://t.co/D5ggFe9GGq'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udd2d\ud83d\udc89 \u00a1Furor por disfraces! Las mejores opciones para que los j\u00f3venes peruanos, asistan disfrazados a recibir la vacuna contra el COVID-19. \\n\\n \u25ba  https://t.co/J0JdWCrjbJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440900922171875328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegan primeros adolescentes que recibir\u00e1n vacuna contra COVID-19 por amparo en Jalisco. Los primeros 12 adolescentes arriban al Auditorio Benito Ju\u00e1rez para recibir el biol\u00f3gico luego de obtener un amparo legal para conseguir la vacuna. https://t.co/dceyewNkOd via @informador', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['informador'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dceyewNkOd'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegan primeros adolescentes que recibir\u00e1n vacuna contra COVID-19 por amparo en Jalisco. Los primeros 12 adolescentes arriban al Auditorio Benito Ju\u00e1rez para recibir el biol\u00f3gico luego de obtener un amparo legal para conseguir la vacuna.  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440900145290350592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteUrgente | \u00a1LUZ VERDE! \\nLa FDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de la farmac\u00e9utica Pfizer, pero solo para mayores de 65 a\u00f1os, y adultos con enfermedades de base. https://t.co/gqf1leHoE9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteUrgente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00a1LUZ VERDE! \\nLa FDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 de la farmac\u00e9utica Pfizer, pero solo para mayores de 65 a\u00f1os, y adultos con enfermedades de base. https://t.co/gqf1leHoE9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440897731619291142', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN https://t.co/ElPq9Zj4Mq https://t.co/mpsqiKBnVA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ElPq9Zj4Mq'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN  https://t.co/mpsqiKBnVA'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896707206672384', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#23Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['23Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896204431261705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella       https://t.co/z6KeGqBEIO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z6KeGqBEIO'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893687458775042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid-19. Esta y otras noticias #HechosNocheJalisco con @rigarciag  #TvAztecaJaliscoNoticias. https://t.co/9h9BimwY6E', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['HechosNocheJalisco', 'TvAztecaJaliscoNoticias'], 'mentions': ['rigarciag'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid-19. Esta y otras noticias  con   . https://t.co/9h9BimwY6E'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893687224061954', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os. https://t.co/8XhAAFPAzj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8XhAAFPAzj'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440892638463283212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'RussiaToday | La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/8dEnoqBDqx https://t.co/m0Wrtmy5ec', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8dEnoqBDqx'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'RussiaToday | La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/m0Wrtmy5ec'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440892443545669635', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/hX15xdRNLp #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #FDA #Pfizer https://t.co/95KYyDvpsQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hX15xdRNLp'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/95KYyDvpsQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440891534203830272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA \"autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave y las personas cuyos trabajos los ponen en riesgo de infecci\u00f3n\". . . \\n.\\nhttps://t.co/W70NQr6CxQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/W70NQr6CxQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA \"autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s, aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave y las personas cuyos trabajos los ponen en riesgo de infecci\u00f3n\". . . \\n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890624018829315', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Modo se\u00f1ora con mi sombrilla \u2602\ufe0f para el sol, en la fila de la vacuna #covid_19 #vacunacion #vacunate #sputnikv #madrerusia #ense\u00f1ora en Visitacion, Edo. Mex. https://t.co/aDqcUGvcqV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid_19', 'vacunacion', 'vacunate', 'sputnikv', 'madrerusia', 'ense\u00f1ora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aDqcUGvcqV'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': {'type': 'Point', 'coordinates': [19.71342486, -99.13959284]}, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Modo se\u00f1ora con mi sombrilla \u2602\ufe0f para el sol, en la fila de la vacuna       en Visitacion, Edo. Mex. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890415788568576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/BqRsiKcefH https://t.co/06YVhobbmF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BqRsiKcefH'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/06YVhobbmF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440889994571403264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer contra Covid-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo | El Economista @eleconomista  https://t.co/XVjCkaYiHp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['eleconomista'], 'tweet_urls': ['https://t.co/XVjCkaYiHp'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriza la tercera dosis de la vacuna de Pfizer contra Covid-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo | El Economista   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888966866214912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 \\nhttps://t.co/DgBSdluOjr \\n\\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha dado su visto bueno al u ...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DgBSdluOjr'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 \\n \\n\\nLa Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de EE.UU. (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) ha dado su visto bueno al u ...'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888905918599169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En M\u00e9xico a\u00fan falta para que Pfizer pueda vender su vacuna contra COVID-19. \\n\\nEste es el proceso que debe realizar para obtener el permiso \ud83d\udc47 \\n\\nhttps://t.co/hAVR4io95F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hAVR4io95F'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En M\u00e9xico a\u00fan falta para que Pfizer pueda vender su vacuna contra COVID-19. \\n\\nEste es el proceso que debe realizar para obtener el permiso \ud83d\udc47 \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888074695757825', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/clzwoD3hB4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/clzwoD3hB4'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440886773287165963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \u201calto riesgo\u201d de contraer el\\xa0covid-19 https://t.co/EuHzVWLvwd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EuHzVWLvwd'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \u201calto riesgo\u201d de contraer el\\xa0covid-19 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440886056224763904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/0voYoLtYHa a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/0voYoLtYHa'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  a trav\u00e9s de '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885796291153921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EstadosUnidos autoriz\u00f3 el #mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra la #COVID19 de #Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udda0\\n\\nhttps://t.co/H8UHiRyx0s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'mi\u00e9rcoles', 'COVID19', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/H8UHiRyx0s'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' autoriz\u00f3 el  el uso de terceras dosis de la vacuna contra la  de  para los mayores de 65 a\u00f1os \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udda0\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885269570359302', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/PyM2CeFKdm https://t.co/mkdRrD890g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PyM2CeFKdm'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19  https://t.co/mkdRrD890g'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440885142709420035', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ACTUALIDAD |  La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19 https://t.co/7mVCe558Bg @LuisLopezPSUV @NicolasMaduro https://t.co/GNMmTzmZFp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LuisLopezPSUV', 'NicolasMaduro'], 'tweet_urls': ['https://t.co/7mVCe558Bg'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ACTUALIDAD |  La FDA da luz verde a la tercera dosis de la vacuna de Pfizer para ancianos y adultos con \"alto riesgo\" de contraer el covid-19    https://t.co/GNMmTzmZFp'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883844069175296', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo https://t.co/pqUTLh2Jeo v\u00eda @elcomercio_peru', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elcomercio_peru'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pqUTLh2Jeo'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883626879692802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU https://t.co/sItEDxavTg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sItEDxavTg'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440883014532091911', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa https://t.co/XiRPKyPh70 #EstadosUnidos #Coronavirus #Covid19 #FDA #Pfizer https://t.co/5RE2KrSrzm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EstadosUnidos', 'Coronavirus', 'Covid19', 'FDA', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XiRPKyPh70'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo - El Comercio Per\u00fa       https://t.co/5RE2KrSrzm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440878594906071042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Pandemia \u201cLes comparto muy buena noticia, Cofepris autoriz\u00f3 fase III para la vacuna desarrollada por Inovio contra covid-19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d, detall\u00f3 el canciller mexicano, Marcelo Ebrard.\\n\\nhttps://t.co/mXoqPOMiSN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mXoqPOMiSN'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u201cLes comparto muy buena noticia, Cofepris autoriz\u00f3 fase III para la vacuna desarrollada por Inovio contra covid-19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d, detall\u00f3 el canciller mexicano, Marcelo Ebrard.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440878590124384257', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA ti ya te pidieron tu certificado de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19? Algunas empresas est\u00e1n haciendo obligatoria la vacuna para su fuerza laboral y se est\u00e1 considerando tambi\u00e9n como requisito en el reclutamiento.\\n\\n\u00bfBuena medida? Dinos lo que piensas \ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\nhttps://t.co/sSmBkYRUm6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/sSmBkYRUm6'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA ti ya te pidieron tu certificado de vacunaci\u00f3n contra el ? Algunas empresas est\u00e1n haciendo obligatoria la vacuna para su fuerza laboral y se est\u00e1 considerando tambi\u00e9n como requisito en el reclutamiento.\\n\\n\u00bfBuena medida? Dinos lo que piensas \ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440878417038172163', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/WJMGKUwY2S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/WJMGKUwY2S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877276699271176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa FDA\\xa0confirma las recomendaciones del panel de expertos y hace algunas enmiendas.\\n\\n1 dosis de refuerzo para persona:\\n\\n\u27a1\ufe0f 65 a\u00f1os o mayores.\\n\u27a1\ufe0f 18-64 a\u00f1os con alto riesgo de contraer COVID-19 grave. https://t.co/WHYe5arYuV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WHYe5arYuV'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa FDA\\xa0confirma las recomendaciones del panel de expertos y hace algunas enmiendas.\\n\\n1 dosis de refuerzo para persona:\\n\\n\u27a1\ufe0f 65 a\u00f1os o mayores.\\n\u27a1\ufe0f 18-64 a\u00f1os con alto riesgo de contraer COVID-19 grave. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877216846557185', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El #Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/4zBh7CGI5F y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/9Gw9YWOQs9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ecuador', 'ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4zBh7CGI5F'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/9Gw9YWOQs9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440876706600914953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/zEtVUhgVTF y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/vDCog3Kazt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zEtVUhgVTF'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n https://t.co/vDCog3Kazt'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440875567885307905', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNMxSR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNMxSR'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874874994524162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana.\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/IiqE4ngTuf y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n#ElCambioYaSeSiente #JuntosLoLogramos https://t.co/ythqautHyy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IiqE4ngTuf'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana.\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n  https://t.co/ythqautHyy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874608995954691', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA ha autorizado este mi\u00e9rcoles la dosis de refuerzo en los Estados Unidos para los mayores de 65 a\u00f1os, personas con riesgo de enfermedad grave y para aquellas personas cuyos trabajos les pone en riesgo de contagio.\\n\\nhttps://t.co/puvAAShwFo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/puvAAShwFo'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA ha autorizado este mi\u00e9rcoles la dosis de refuerzo en los Estados Unidos para los mayores de 65 a\u00f1os, personas con riesgo de enfermedad grave y para aquellas personas cuyos trabajos les pone en riesgo de contagio.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873698014154752', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'che tranquilamente puede aparecer otra enfermedad y yo voy a seguir esperando la 1ra dosis de la vacuna para el covid-19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'che tranquilamente puede aparecer otra enfermedad y yo voy a seguir esperando la 1ra dosis de la vacuna para el covid-19'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873616720138247', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para permitir el uso de una dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas https://t.co/SyldWdDAXp https://t.co/LfQlCPewaq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SyldWdDAXp', 'https://t.co/LfQlCPewaq'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy modificamos la autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de la vacuna COVID-19 de Pfizer-BioNTech para permitir el uso de una dosis de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en determinadas  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440873401401298944', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo https://t.co/BvoqFRR0hP v\u00eda @elcomercio_peru', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['elcomercio_peru'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BvoqFRR0hP'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440871739634827264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con un total de 98 mil 857 #vacunas el Gobierno de #Ixtapaluca cerr\u00f3 su jornada de vacunaci\u00f3n contra el #COVID_19 para la poblaci\u00f3n juvenil de 18 a 29 a\u00f1os de edad en la primera dosis del biol\u00f3gico #AstraZeneca. https://t.co/LCAtRRcKP4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'Ixtapaluca', 'COVID_19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LCAtRRcKP4'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con un total de 98 mil 857  el Gobierno de  cerr\u00f3 su jornada de vacunaci\u00f3n contra el  para la poblaci\u00f3n juvenil de 18 a 29 a\u00f1os de edad en la primera dosis del biol\u00f3gico . '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869604759257094', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/yuxVSQyTx3 v\u00eda @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yuxVSQyTx3'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440868996715200513', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u270d\ufe0f\"Por lo menos 50 comunidades ind\u00edgenas han solicitado que las brigadas a cargo de las jornadas de vacunaci\u00f3n contra el Covid 19 arriben hasta sus localidades, para dar una atenci\u00f3n mejor a los beneficiarios\" #CSIM \u270a\\n\\nhttps://t.co/R9dHPeKk76', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CSIM'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/R9dHPeKk76'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u270d\ufe0f\"Por lo menos 50 comunidades ind\u00edgenas han solicitado que las brigadas a cargo de las jornadas de vacunaci\u00f3n contra el Covid 19 arriben hasta sus localidades, para dar una atenci\u00f3n mejor a los beneficiarios\"  \u270a\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440868537426350083', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN https://t.co/hCsrEj1pxZ https://t.co/IFVd04j8Gb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hCsrEj1pxZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos - CNN  https://t.co/IFVd04j8Gb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440868090988818438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El secretario de Relaciones Exteriores, Marcelo Ebrard, anunci\u00f3 que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios autoriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles la fase tres del ensayo cl\u00ednico de la vacuna contra Covid-19 de Inovio. \\n#Covid https://t.co/xlKlNpKkVG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El secretario de Relaciones Exteriores, Marcelo Ebrard, anunci\u00f3 que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios autoriz\u00f3 este mi\u00e9rcoles la fase tres del ensayo cl\u00ednico de la vacuna contra Covid-19 de Inovio. \\n https://t.co/xlKlNpKkVG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440867808246579200', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34 EE.UU. autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\nhttps://t.co/TW6D90X5Cm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TW6D90X5Cm'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34 EE.UU. autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440866904109948930', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo https://t.co/6nJEsAzmWB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6nJEsAzmWB'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'EE.UU. autoriza el refuerzo de Pfizer para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440865196382167043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza la 3\u00b0 dosis de la vacuna de Pfizer, 6 meses despu\u00e9s de la 2 dosis para los mayores de 65 a\u00f1os y menores de 65 a\u00f1os con factores de alto riesgo por salud o por ocupaci\u00f3n. Siempre desde los 18 a\u00f1os.https://t.co/fAu71Nky9f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fAu71Nky9f'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza la 3\u00b0 dosis de la vacuna de Pfizer, 6 meses despu\u00e9s de la 2 dosis para los mayores de 65 a\u00f1os y menores de 65 a\u00f1os con factores de alto riesgo por salud o por ocupaci\u00f3n. Siempre desde los 18 a\u00f1os.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440864764750491650', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de EEUU autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave https://t.co/Xs49ZZYiHR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (FDA, por sus siglas en ingl\u00e9s) de EEUU autoriz\u00f3 el uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer en personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y aquellos con riesgo de sufrir una enfermedad grave https://t.co/Xs49ZZYiHR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440864172124688386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/wR8J8WeN4Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/wR8J8WeN4Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440863097124655107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/idDCL1u1Vg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/idDCL1u1Vg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440862583695626240', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos.-\\nhttps://t.co/qCHuQXomX0 v\u00eda @cnnee', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/qCHuQXomX0'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de Pfizer para ciertos adultos.-\\n v\u00eda @cnnee'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440861021950840833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Viral El titular de la Secretaria de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d. https://t.co/MK1HBA4wyD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Viral'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MK1HBA4wyD'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El titular de la Secretaria de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860996160172034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mientras en EE.UU. las vacunas contra el COVID-19 se desperdician, hay pa\u00edses que sufren por no tenerla. https://t.co/373w0wFYjB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/373w0wFYjB'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mientras en EE.UU. las vacunas contra el COVID-19 se desperdician, hay pa\u00edses que sufren por no tenerla. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858456483721217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/U9GdPLJWYQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/U9GdPLJWYQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440858203500208129', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A inicios de abril, las autoridades estatales dieron a conocer que el Centenario Hospital Hidalgo hab\u00eda sido seleccionado como uno de los nosocomios que participar\u00edan en el ensayo de la vacuna para ni\u00f1os contra el #Covid-19.\\nhttps://t.co/juZftDvqEa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/juZftDvqEa'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A inicios de abril, las autoridades estatales dieron a conocer que el Centenario Hospital Hidalgo hab\u00eda sido seleccionado como uno de los nosocomios que participar\u00edan en el ensayo de la vacuna para ni\u00f1os contra el -19.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857951888023552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/SAu4HBdbfW y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/KCG1lnXlre', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SAu4HBdbfW'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/KCG1lnXlre'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857828982284288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f \u00a1JAM\u00c1S VISTO! Im\u00e1genes nunca antes vistas en ning\u00fan pa\u00eds del mundo donde se pone la vacuna del Covid-19. La vacunaci\u00f3n ha desnudado la incapacidad de la dictadura para establecer el orden y funcionamiento de los puestos habilitados por el Ministerio de Salud. Esto es Masatepe. https://t.co/WUR2QA8jXL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f \u00a1JAM\u00c1S VISTO! Im\u00e1genes nunca antes vistas en ning\u00fan pa\u00eds del mundo donde se pone la vacuna del Covid-19. La vacunaci\u00f3n ha desnudado la incapacidad de la dictadura para establecer el orden y funcionamiento de los puestos habilitados por el Ministerio de Salud. Esto es Masatepe. https://t.co/WUR2QA8jXL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857133189271553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia https://t.co/QFq7XZ4YMU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElNuevoDia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/QFq7XZ4YMU'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440856892121751552', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (F.D.A) de #EEUU decidi\u00f3 autorizar este mi\u00e9rcoles que las personas mayores a 65 a\u00f1os que hayan recibido la vacuna contra el COVID-19 de #Pfizer puedan recibir una dosis adicional.\\n\\n\ud83d\udcf2  Mas info https://t.co/rxB6CH85S2 https://t.co/3hFlJkDumt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EEUU', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rxB6CH85S2'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (F.D.A) de  decidi\u00f3 autorizar este mi\u00e9rcoles que las personas mayores a 65 a\u00f1os que hayan recibido la vacuna contra el COVID-19 de  puedan recibir una dosis adicional.\\n\\n\ud83d\udcf2  Mas info  https://t.co/3hFlJkDumt'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440856441829560326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855938538278912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vida: El titular de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d.\\n\\nhttps://t.co/ObbpsxMkjs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ObbpsxMkjs'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El titular de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855938504617986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vida: El titular de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d.\\n\\nhttps://t.co/0MRuO8cqFc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0MRuO8cqFc'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El titular de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores asegura que la vacuna Ino-4800 representa \u201cnueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855352329768962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo puedo recibir la vacuna contra el COVID-19? Para pedir una cita de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, llama al 833-660-2416 y pulsa la opci\u00f3n 1 para hablar en espa\u00f1ol.  #UPMCvacuna #patrocinador  @UPMCHealthPlan https://t.co/2InasZMvwu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UPMCvacuna', 'patrocinador'], 'mentions': ['UPMCHealthPlan'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo puedo recibir la vacuna contra el COVID-19? Para pedir una cita de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, llama al 833-660-2416 y pulsa la opci\u00f3n 1 para hablar en espa\u00f1ol.      https://t.co/2InasZMvwu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854819988770816', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC  https://t.co/1wyR3Bp0mD CNN https://t.co/hmTwwjaoHr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1wyR3Bp0mD'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC   CNN https://t.co/hmTwwjaoHr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854680389648386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/g4cIVNjM4N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/g4cIVNjM4N'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440854680259555335', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de una terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus\\nhttps://t.co/8hyeQFGa0W', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8hyeQFGa0W'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de una terceras dosis de la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853436950454272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https://t.co/eMfwtEtj3g', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eMfwtEtj3g'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440853422002089984', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/iedlcR7WZ2 y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/3esM2fWrQe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iedlcR7WZ2'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/3esM2fWrQe'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440851090849759235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA modifica autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para uso de una dosis \u00fanica de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en ciertas poblaciones. https://t.co/P2tAgymg9L https://t.co/rYXlzLx3EP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P2tAgymg9L'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA modifica autorizaci\u00f3n de uso de emergencia (EUA) de vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech para uso de una dosis \u00fanica de refuerzo, que se administrar\u00e1 al menos 6 meses despu\u00e9s de completar la serie primaria de la vacuna en ciertas poblaciones.  https://t.co/rYXlzLx3EP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850905482604544', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/tQukEuOdvW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n\\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/tQukEuOdvW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440850132891684871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u201cAc\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\u201d\\nHoy nos toca luchar todos unidos como un mismo equipo. OVACI\u00d3N DIGITAL se pone la camiseta para salir a la cancha a ganarle el partido a la COVID-19.  \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\\n\\n@adfp_peru\\n@dirislimacentro\\n@Sep7emPe\\n#UnidosSomosM\u00e1sFuertes #Vac\u00fanateYa https://t.co/vWEScujezA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UnidosSomosM\u00e1sFuertes', 'Vac\u00fanateYa'], 'mentions': ['ADFP_Peru', 'DIRISLimaCentro', 'Sep7emPe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u201cAc\u00e9ptalo COVID, la vacuna fue m\u00e1s\u201d\\nHoy nos toca luchar todos unidos como un mismo equipo. OVACI\u00d3N DIGITAL se pone la camiseta para salir a la cancha a ganarle el partido a la COVID-19.  \u00a1Vac\u00fanate Ya! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\\n\\n@adfp_peru\\n@dirislimacentro\\n\\n  https://t.co/vWEScujezA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849835628773378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El #Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/LSoOJDN04M y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/qO5OANLugC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ecuador', 'ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LSoOJDN04M'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/qO5OANLugC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849696289853440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios autoriz\u00f3 el desarrollo de la fase 3 de la vacuna antiCovid, elaborada por la farmac\u00e9utica INOVIO \ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83e\ude7a#M\u00e9xico #Salud \\nhttps://t.co/ByniSffse1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9xico', 'Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ByniSffse1'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios autoriz\u00f3 el desarrollo de la fase 3 de la vacuna antiCovid, elaborada por la farmac\u00e9utica INOVIO \ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83e\ude7a  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849647350784002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/YrcHh0lDI1 y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/2DmOhbWm2X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YrcHh0lDI1'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/2DmOhbWm2X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440849207590543360', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/aVq0F3Sbeb v\u00eda @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/aVq0F3Sbeb'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847896945971201', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 23 y viernes 24 de septiembre 2021, se aplicar\u00e1 vacuna contra Covid-19 en segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os de edad en #Amecameca\\nhttps://t.co/myFegCZNrl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Amecameca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/myFegCZNrl'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 23 y viernes 24 de septiembre 2021, se aplicar\u00e1 vacuna contra Covid-19 en segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os de edad en \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847633946382337', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192 https://t.co/Rl0vV0GNCl y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n#ElCambioYaSeSiente\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/oT7kbh81Eg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElCambioYaSeSiente', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Rl0vV0GNCl'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ecuador sale adelante con la corresponsabilidad ciudadana. \\n\\nAcude a nuestros Centros de Salud \u2192  y recibe la segunda dosis de la vacuna o la primera dosis si eres mayor de 16 a\u00f1os\\n\\n\\n https://t.co/oT7kbh81Eg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440847341326454789', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Clase molote para recibir la vacuna contra el COVID-19 en Nicaragua. Gente que dilata hasta 15 horas para ser atendida\u2026PUTAAAAA \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83e\udd75', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Clase molote para recibir la vacuna contra el COVID-19 en Nicaragua. Gente que dilata hasta 15 horas para ser atendida\u2026PUTAAAAA \ud83d\ude2e\\u200d\ud83d\udca8\ud83e\udd75'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440846356633948160', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/k1HIiqxHKM a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/k1HIiqxHKM'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440845952416288774', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 hoy el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\n\u2b07M\u00e1s\u2b07\\n\\nhttps://t.co/t5QSzVheGJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/t5QSzVheGJ'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 hoy el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus.\\n\\n\u2b07M\u00e1s\u2b07\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440844504819372034', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89 Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el #Covid_19 \ud83d\ude37 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas con alto riesgo de padecer la enfermedad. https://t.co/kZSxV8u3iW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kZSxV8u3iW'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89 Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el  \ud83d\ude37 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas con alto riesgo de padecer la enfermedad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842132818837504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer/BioNTech; las \u00faltimas #pruebascl\u00ednicas de la #vacuna contra el Covid-19 para #ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os tuvo buenos resultados. https://t.co/l4aZDYwkvG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pruebascl\u00ednicas', 'vacuna', 'ni\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/l4aZDYwkvG'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer/BioNTech; las \u00faltimas  de la  contra el Covid-19 para  entre 5 y 11 a\u00f1os tuvo buenos resultados. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841471242899461', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos https://t.co/nDB5Pvlcsh a trav\u00e9s de @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/nDB5Pvlcsh'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'FDA autoriza refuerzo de Pfizer para ciertos adultos  a trav\u00e9s de '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841268729286665', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep #Coronavirus #Vacuna \\n@AFPespanol: EEUU autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os,personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n https://t.co/QwMLuiPFH3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep', 'Coronavirus', 'Vacuna'], 'mentions': ['AFPespanol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\n: EEUU autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os,personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n https://t.co/QwMLuiPFH3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440841043964956682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/L3X9aoPy7I', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/L3X9aoPy7I'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840993549402128', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Casi 1.500 peruanos recibieron dosis de diferentes laboratorios, \u00bfqu\u00e9 dice la ciencia? | Por @hmedrano14 \\n.\\n.\\n\ud83d\udcf0 Contenido solo para suscriptores de El Comercio. \\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete aqu\u00ed para leer m\u00e1s informes \u25ba https://t.co/NKvibuT1yy\\nhttps://t.co/l8ctQrAYqb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['hmedrano14'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NKvibuT1yy', 'https://t.co/l8ctQrAYqb'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Casi 1.500 peruanos recibieron dosis de diferentes laboratorios, \u00bfqu\u00e9 dice la ciencia? | Por  \\n.\\n.\\n\ud83d\udcf0 Contenido solo para suscriptores de El Comercio. \\n\ud83d\udccc Suscr\u00edbete aqu\u00ed para leer m\u00e1s informes \u25ba \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840371932516359', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Lo\u00daltimo | Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra la COVID-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. V\u00eda #AFP https://t.co/docQ4Ul9K0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Lo\u00daltimo', 'AFP'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Estados Unidos autoriz\u00f3 el uso de terceras dosis de la vacuna contra la COVID-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. V\u00eda  https://t.co/docQ4Ul9K0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440840168726958089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella https://t.co/z6KeGqBEIO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z6KeGqBEIO'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cofepris autoriza fase tres para la vacuna desarrollada por Inovio contra el Covid-19; esto sabemos de ella '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839958588100620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Continuamos #PoniendoleCorazonACuba. Hoy el ministerio de Economia de Francia acuerda financiamiento al @FinlayInstituto para ampliar capacidades de producci\u00f3n de vacunas anti Covid 19 y vacuna contra la neumon\u00eda. Porque #CubaSalva porque #CubaPorLaVida, #CubaNoEstaSola', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PoniendoleCorazonACuba', 'CubaSalva', 'CubaPorLaVida', 'CubaNoEstaSola'], 'mentions': ['FinlayInstituto'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Continuamos . Hoy el ministerio de Economia de Francia acuerda financiamiento al  para ampliar capacidades de producci\u00f3n de vacunas anti Covid 19 y vacuna contra la neumon\u00eda. Porque  porque , '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839580937117706', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el #PlanVacunaci\u00f3n!\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. #ElCambioYaSeSiente, los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/oTRXX0FZHd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'ElCambioYaSeSiente'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Llegaremos a 1 mill\u00f3n 300 mil ni\u00f1os y adolescentes a escala nacional con el !\\n \\nAvanzamos en beneficio de nuestra comunidad educativa. , los estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os est\u00e1n recibiendo su vacuna contra la COVID-19 para estar m\u00e1s protegidos. https://t.co/oTRXX0FZHd'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839580689833987', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Las noticias en un minuto 19:00 horas. 22 de septiembre de 2021 \\n\\n\u2705 Infonavit F\u00e1cil, la nueva plataforma que te ayudar\u00e1 en tr\u00e1mites\\n\u2705 Gobierno anuncia vacuna COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os\\n\u2705 \u00bfCu\u00e1ndo entra el horario de invierno 2021 en M\u00e9xico?\\n\\nhttps://t.co/VagsDFUmJk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VagsDFUmJk'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Las noticias en un minuto 19:00 horas. 22 de septiembre de 2021 \\n\\n\u2705 Infonavit F\u00e1cil, la nueva plataforma que te ayudar\u00e1 en tr\u00e1mites\\n\u2705 Gobierno anuncia vacuna COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os\\n\u2705 \u00bfCu\u00e1ndo entra el horario de invierno 2021 en M\u00e9xico?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835981200879620', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Administraci\u00f3n de Drogas y Alimentos de EE. UU. Dijo el mi\u00e9rcoles que otorgar\u00eda una autorizaci\u00f3n de uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna Covid-19 de Pfizer en personas de 65  #BoosterShot #COVID #EEUU #noticias #pfizer\\n\\nhttps://t.co/V4zcJB2k8d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BoosterShot', 'COVID', 'EEUU', 'noticias', 'pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V4zcJB2k8d'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Administraci\u00f3n de Drogas y Alimentos de EE. UU. Dijo el mi\u00e9rcoles que otorgar\u00eda una autorizaci\u00f3n de uso de emergencia para una dosis de refuerzo de la vacuna Covid-19 de Pfizer en personas de 65      \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835807246524418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pitalito recibi\u00f3 m\u00e1s de 3.000 dosis de vacunas contra la COVID-19, de los laboratorios Pfizer y Sinovac, las cuales estar\u00e1n priorizadas para completar el esquema de los laboyanos y para quienes a\u00fan no han iniciado el proceso\\n\\nVer m\u00e1s en https://t.co/iX4W9f9Zs0\\n#Regi\u00f3nQueVive \ud83d\udc9a https://t.co/c886I7uEjv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Regi\u00f3nQueVive'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iX4W9f9Zs0'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pitalito recibi\u00f3 m\u00e1s de 3.000 dosis de vacunas contra la COVID-19, de los laboratorios Pfizer y Sinovac, las cuales estar\u00e1n priorizadas para completar el esquema de los laboyanos y para quienes a\u00fan no han iniciado el proceso\\n\\nVer m\u00e1s en \\n \ud83d\udc9a https://t.co/c886I7uEjv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440835363333808146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NOTICIAS @Be1Radio | La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/2WmQE6654K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NOTICIAS'], 'mentions': ['be1radio'], 'tweet_urls': ['https://t.co/2WmQE6654K'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' @Be1Radio | La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440834041503121417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EntreTodosNosProtegemos\\nPara disminuir el riesgo de contagio de COVID-19 promovemos el lavado de manos cada dos horas \ud83e\uddfc \ud83d\udc4f\ud83c\udffb y el acceso a la vacuna contra este virus \ud83d\udc89  con barras futboleras en las localidades de Suba y Usaqu\u00e9n. https://t.co/jnGRuvFzHT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EntreTodosNosProtegemos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nPara disminuir el riesgo de contagio de COVID-19 promovemos el lavado de manos cada dos horas \ud83e\uddfc \ud83d\udc4f\ud83c\udffb y el acceso a la vacuna contra este virus \ud83d\udc89  con barras futboleras en las localidades de Suba y Usaqu\u00e9n. https://t.co/jnGRuvFzHT'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833679530418178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n  \ud83d\udc47\\n   https://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n  \ud83d\udc47\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832860651352068', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n | #Ni\u00f1os \\n\\nEl titular de la dependencia indic\u00f3 que dicho este grupo no es afectado como las personas de la tercera edad.\\n\\nhttps://t.co/0dzBa2KK5o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n', 'Ni\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0dzBa2KK5o'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  \\n\\nEl titular de la dependencia indic\u00f3 que dicho este grupo no es afectado como las personas de la tercera edad.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832375345213444', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia https://t.co/vJ8EKF71jp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['ElNuevoDia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vJ8EKF71jp'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832309716918284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos  (FDA) autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna COVID-19 de @Pfizer/BioNTech para personas de algunos grupos vulnerables, el primer refuerzo en los esfuerzos de vacunaci\u00f3n de Estados Unidos. https://t.co/ahqWQallAA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ahqWQallAA'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos  (FDA) autoriz\u00f3 una tercera dosis de la vacuna COVID-19 de @Pfizer/BioNTech para personas de algunos grupos vulnerables, el primer refuerzo en los esfuerzos de vacunaci\u00f3n de Estados Unidos. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440832265492123651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LHInternacional El uso de las dosis extras estar\u00eda destinado para grupos de alto riesgo. Lea aqu\u00ed los detalles. \ud83d\udc47 https://t.co/fAYSPlyfXC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LHInternacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fAYSPlyfXC'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' El uso de las dosis extras estar\u00eda destinado para grupos de alto riesgo. Lea aqu\u00ed los detalles. \ud83d\udc47 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830818482487298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No se emocionen, no aplica en M\u00e9xico, a menos que las regalen, claro \ud83d\ude1d\\nFDA autoriza refuerzo de Pfizer para mayores de 65 https://t.co/k7jKkyTWz8 v\u00eda @CNNEE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['CNNEE'], 'tweet_urls': ['https://t.co/k7jKkyTWz8'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No se emocionen, no aplica en M\u00e9xico, a menos que las regalen, claro \ud83d\ude1d\\nFDA autoriza refuerzo de Pfizer para mayores de 65  v\u00eda '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830567231082497', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Disfrazados de \u201cLa Peppa Pig y Stitch\u201d, una pareja de enamorados acudi\u00f3 hasta el vacunatorio instalado en la s\u00e9ptima cuadra de la calle Bol\u00edvar, para poder inocularse de la primera dosis de la vacuna que los proteja contra la mortal enfermedad del covid. https://t.co/NslOZkaiH8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NslOZkaiH8'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Disfrazados de \u201cLa Peppa Pig y Stitch\u201d, una pareja de enamorados acudi\u00f3 hasta el vacunatorio instalado en la s\u00e9ptima cuadra de la calle Bol\u00edvar, para poder inocularse de la primera dosis de la vacuna que los proteja contra la mortal enfermedad del covid. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829327323533314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os https://t.co/DxJOCa5ucr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DxJOCa5ucr'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829172264280067', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. https://t.co/P8qLBl890D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/P8qLBl890D'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829025941815297', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\uddde#CASSNews: La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia https://t.co/M9cG0laQBB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CASSNews'], 'mentions': ['ElNuevoDia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/M9cG0laQBB'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\uddde: La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - via @elnuevodia '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828397681197060', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '63.7% considera que el gobierno cuenta con la capacidad para concluir la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el #COVID19 en el primer trimestre de 2022. https://t.co/EOMlmUJVVC https://t.co/TrmKwY9mD1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EOMlmUJVVC'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '63.7% considera que el gobierno cuenta con la capacidad para concluir la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el  en el primer trimestre de 2022.  https://t.co/TrmKwY9mD1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828283700998144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy, el condado de Yakima report\u00f3 90 nuevos casos de COVID-19 y una tasa de casos de 937 por 100,000. Seguir las recomendaciones de salud p\u00fablica es crucial para frenar la propagaci\u00f3n del COVID-19.\\n\\n\ud83d\udc89https://t.co/GRx6AGyxZY\\n\ud83e\uddeahttps://t.co/9HPzFamSPU https://t.co/gpv9Gk8d34', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GRx6AGyxZY', 'https://t.co/9HPzFamSPU'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy, el condado de Yakima report\u00f3 90 nuevos casos de COVID-19 y una tasa de casos de 937 por 100,000. Seguir las recomendaciones de salud p\u00fablica es crucial para frenar la propagaci\u00f3n del COVID-19.\\n\\n\ud83d\udc89\\n\ud83e\uddea https://t.co/gpv9Gk8d34'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828188410585089', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agencia aprob\u00f3 la tercera dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el Covid-19 para adultos mayores de 65 a\u00f1os.\\n https://t.co/mUCM3wyU06', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mUCM3wyU06'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agencia aprob\u00f3 la tercera dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer contra el Covid-19 para adultos mayores de 65 a\u00f1os.\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440827499613601796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daltima hora: La FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. M\u00e1s aqu\u00ed. https://t.co/ItwV6GmaVI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ItwV6GmaVI'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daltima hora: La FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. M\u00e1s aqu\u00ed. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826844417122305', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. https://t.co/V1O6sYKrHv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos autoriz\u00f3 el mi\u00e9rcoles el uso de terceras dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os, las personas con alto riesgo de padecer la enfermedad y las que se encuentran en entornos de alta exposici\u00f3n al virus. https://t.co/V1O6sYKrHv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826418833739781', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#UltimoMinuto La @US_FDA autoriza el uso de la tercera dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. https://t.co/teMCRKBb7e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UltimoMinuto'], 'mentions': ['US_FDA'], 'tweet_urls': ['https://t.co/teMCRKBb7e'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 La  autoriza el uso de la tercera dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825900266713102', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00daltima hora:\\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. https://t.co/PhTlKJs2WU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PhTlKJs2WU'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00daltima hora:\\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825198979137542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. https://t.co/9SxVouYnQl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9SxVouYnQl'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825069870092292', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https://t.co/3waGXdukyx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3waGXdukyx'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824870678323206', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada, el 17 de septiembre, por un panel de expertos en la materia. https://t.co/SatGJNupli', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SatGJNupli'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada, el 17 de septiembre, por un panel de expertos en la materia. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824784363745283', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https://t.co/UVI9ZoiJse', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UVI9ZoiJse'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440824481426157570', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BajaCalifornia // Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra #COVID19, este tipo de procedimientos se incrementaron, al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis.\\n\\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc47\\nhttps://t.co/kDkAVQESjN https://t.co/bziJ8nzP9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BajaCalifornia', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kDkAVQESjN'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' // Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra , este tipo de procedimientos se incrementaron, al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis.\\n\\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc47\\n https://t.co/bziJ8nzP9c'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823796940742662', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID-19 desarrollada por Inovio para testear en humanos https://t.co/SvdHurqSUx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SvdHurqSUx'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID-19 desarrollada por Inovio para testear en humanos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823223256432644', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional | El biol\u00f3gico tiene amplias ventajas frente al resto de los ant\u00edgenos ya autorizados \\nhttps://t.co/goVQSaQvd8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/goVQSaQvd8'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El biol\u00f3gico tiene amplias ventajas frente al resto de los ant\u00edgenos ya autorizados \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823222979555328', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#EnBreve \ud83d\udcf2\\n\\n@Claudiashein , asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid-19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc, Magdalena Contreras, Cuajimalpa, Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre. https://t.co/gFcVpbxDKg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnBreve'], 'mentions': ['Claudiashein'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf2\\n\\n , asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid-19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc, Magdalena Contreras, Cuajimalpa, Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre. https://t.co/gFcVpbxDKg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823222887456768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/RQy3RkzFqt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RQy3RkzFqt'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821968593309707', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoEstoyConAlex\\n@PresidenciaCV\\n@ONU_derechos\\n@NicolasMaduro\\n@hojillasilva\\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela las vacuna para prevenir el Covid-19  a nuestro pa\u00eds \\n \\nVenezuela registra 1060 nuevos casos de Covid-19 y mantiene tasa de 95% de recuperaci\u00f3n', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoEstoyConAlex'], 'mentions': ['PresidenciaCV', 'ONU_derechos', 'NicolasMaduro', 'hojillasilva'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\n\\n\\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela las vacuna para prevenir el Covid-19  a nuestro pa\u00eds \\n \\nVenezuela registra 1060 nuevos casos de Covid-19 y mantiene tasa de 95% de recuperaci\u00f3n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820938912645125', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 se repiten en Rivas. Aproximadamente, 2,000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes. https://t.co/HGS14ecPl9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HGS14ecPl9'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 se repiten en Rivas. Aproximadamente, 2,000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820740538834948', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\\nhttps://t.co/lzXeNh9eA8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lzXeNh9eA8'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440820707705958401', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid-19. La informaci\u00f3n con @KarlaSaucedaM https://t.co/tgULbTn8Ot', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['KarlaSaucedaM'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid-19. La informaci\u00f3n con  https://t.co/tgULbTn8Ot'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819932552327174', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Noticia \\n\\n@m_ebrard dio a conocer que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios (@COFEPRIS) otorg\u00f3 su aval para que los laboratorios INOVIO inicien ensayos cl\u00ednicos en fase 3 para una nueva candidata a vacuna contra el COVID-19.\\n\\nhttps://t.co/Xt6lYbr91f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticia'], 'mentions': ['m_ebrard', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Xt6lYbr91f'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\n dio a conocer que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios () otorg\u00f3 su aval para que los laboratorios INOVIO inicien ensayos cl\u00ednicos en fase 3 para una nueva candidata a vacuna contra el COVID-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440819112297447428', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacuna contra el COVID-19 de Inovio fue autorizada en M\u00e9xico para probarse en humanos https://t.co/grniMgImx4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/grniMgImx4'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacuna contra el COVID-19 de Inovio fue autorizada en M\u00e9xico para probarse en humanos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816932081442819', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3n | Durante cuatro d\u00edas consecutivos, estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima, se convertir\u00e1n en puntos de encuentro, para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid-19.  https://t.co/jGJWKwbKwP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jGJWKwbKwP'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Durante cuatro d\u00edas consecutivos, estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima, se convertir\u00e1n en puntos de encuentro, para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid-19.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440815198026153990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Lo anterior tras el anuncio del Gobierno Estatal, de que la pr\u00f3xima semana se recibir\u00e1n 400 mil vacunas Sputnik para inmunizar contra el Covid-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os\\n\\n https://t.co/MrIFi66KD8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MrIFi66KD8'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Lo anterior tras el anuncio del Gobierno Estatal, de que la pr\u00f3xima semana se recibir\u00e1n 400 mil vacunas Sputnik para inmunizar contra el Covid-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os\\n\\n '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813912170004483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Actualizaci\u00f3n para [9/22], el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al #COVID19. El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475, incluso 181 en la UCI.\\n\\nConsiga su vacuna contra COVID-19: https://t.co/uNEZHi3TUK o llame al 3-1-1 / 512-974-2000 https://t.co/ZVXbgAqidU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uNEZHi3TUK'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Actualizaci\u00f3n para [9/22], el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al . El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475, incluso 181 en la UCI.\\n\\nConsiga su vacuna contra COVID-19:  o llame al 3-1-1 / 512-974-2000 https://t.co/ZVXbgAqidU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813187478089729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\\nhttps://t.co/klWX3t8b3c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/klWX3t8b3c'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812747923484674', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este es el procedimiento para amparar a un ni\u00f1o para recibir vacuna contra COVID-19 https://t.co/8CcVDoflSz #BocaDelRio', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BocaDelRio'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/8CcVDoflSz'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este es el procedimiento para amparar a un ni\u00f1o para recibir vacuna contra COVID-19  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812260817989633', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35Autoridades mexicanas destacaron la autorizaci\u00f3n para la realizaci\u00f3n en humanos de los ensayos de la fase III de la vacuna contra el covid-19 de la farmac\u00e9utica Inovio.\\n#ElInformativoxNacional\\nhttps://t.co/EUEINKvCFU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElInformativoxNacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EUEINKvCFU'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35Autoridades mexicanas destacaron la autorizaci\u00f3n para la realizaci\u00f3n en humanos de los ensayos de la fase III de la vacuna contra el covid-19 de la farmac\u00e9utica Inovio.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809725105360896', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19?   https://t.co/wMv13EtbZV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMv13EtbZV'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19?   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440809653282086914', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/RQy3Rki41T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RQy3Rki41T'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808626881499137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente AMLO anunci\u00f3 que un mill\u00f3n de ni\u00f1os mexicanos recibir\u00e1n vacuna contra la COVID-19. Estos son los detalles \\n\\nhttps://t.co/VWlh7ITeD1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VWlh7ITeD1'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente AMLO anunci\u00f3 que un mill\u00f3n de ni\u00f1os mexicanos recibir\u00e1n vacuna contra la COVID-19. Estos son los detalles \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806877625872393', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Deporte;Este aforo ser\u00e1 para los partidos contra Brasil, el 10 de octubre y Ecuador, el 14 de octubre, el 75% ser\u00e1 m\u00e1s de 30.000 hinchas que deber\u00e1n tener al menos una dosis de la vacuna contra la COVID-19 esto para mayores de 18 a\u00f1os.\\n\\nLeer m\u00e1s:https://t.co/O43lDLWz75', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Deporte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/O43lDLWz75'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ';Este aforo ser\u00e1 para los partidos contra Brasil, el 10 de octubre y Ecuador, el 14 de octubre, el 75% ser\u00e1 m\u00e1s de 30.000 hinchas que deber\u00e1n tener al menos una dosis de la vacuna contra la COVID-19 esto para mayores de 18 a\u00f1os.\\n\\nLeer m\u00e1s:'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806690480275459', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\nhttps://t.co/lRG4rwseKm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lRG4rwseKm'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802891460083713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID-19 desarrollada por Inovio para testear en humanos https://t.co/UCNcIOgdtY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UCNcIOgdtY'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID-19 desarrollada por Inovio para testear en humanos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802113383124995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0f\ud83d\udd35\u27a1\ufe0f #ReporteCiudadano | Hola Dino, saludos amigo y bendiciones. Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID-19 AstraZeneca. En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros. https://t.co/8gv47PEBzY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCiudadano'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0f\ud83d\udd35\u27a1\ufe0f  | Hola Dino, saludos amigo y bendiciones. Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID-19 AstraZeneca. En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros. https://t.co/8gv47PEBzY'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800573683650560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Covid-19 \ud83d\udea8| La vacuna Sputnik V, a la que el Gobierno de Guatemala le apost\u00f3 con la mayor compra de biol\u00f3gicos tiene problemas para obtener la aprobaci\u00f3n de la OMS.\\nhttps://t.co/eRHU3pHr5b', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eRHU3pHr5b'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '-19 \ud83d\udea8| La vacuna Sputnik V, a la que el Gobierno de Guatemala le apost\u00f3 con la mayor compra de biol\u00f3gicos tiene problemas para obtener la aprobaci\u00f3n de la OMS.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798560966959107', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797445634465801', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https://t.co/eeDxe3d2yX https://t.co/OGIZRR8g9X', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/eeDxe3d2yX'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC  https://t.co/OGIZRR8g9X'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796924886413313', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque los ni\u00f1os generalmente se ven menos afectados por COVID-19, a\u00fan pueden ser vectores para transmitir el virus en la comunidad. Son clave para que las comunidades alcancen altas tasas de inoculaci\u00f3n.\\nhttps://t.co/0Re2lbxj1J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0Re2lbxj1J'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque los ni\u00f1os generalmente se ven menos afectados por COVID-19, a\u00fan pueden ser vectores para transmitir el virus en la comunidad. Son clave para que las comunidades alcancen altas tasas de inoculaci\u00f3n.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440796344721969162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | Ser\u00e1 este fin de semana cuando se aplique la vacuna contra el covid-19 a personas mayores de 18 a\u00f1os rezagados en el \u00e1rea metropolitana de SLP.\\nhttps://t.co/HUir2LYP4v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HUir2LYP4v'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ser\u00e1 este fin de semana cuando se aplique la vacuna contra el covid-19 a personas mayores de 18 a\u00f1os rezagados en el \u00e1rea metropolitana de SLP.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440794844964667395', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfdfAmpl\u00edan aforo del Metropolitano para los pr\u00f3ximos partidos de las Selecci\u00f3n Colombia en Barranquilla\\n\u27a1\ufe0fLos asistentes\\xa0deber\u00e1n tener, al menos, una dosis de la vacuna contra el covid-19: \\nPara esos compromisos, el ingreso autorizado pasar\u00e1 del 50% al\\xa075% del aforo. https://t.co/aNursQB94q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfdfAmpl\u00edan aforo del Metropolitano para los pr\u00f3ximos partidos de las Selecci\u00f3n Colombia en Barranquilla\\n\u27a1\ufe0fLos asistentes\\xa0deber\u00e1n tener, al menos, una dosis de la vacuna contra el covid-19: \\nPara esos compromisos, el ingreso autorizado pasar\u00e1 del 50% al\\xa075% del aforo. https://t.co/aNursQB94q'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793034728239104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid-19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recursos en el transcurso de un a\u00f1o.\\nhttps://t.co/PCx0vlcuLo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PCx0vlcuLo'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid-19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recursos en el transcurso de un a\u00f1o.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792790066089988', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#jueves 23 de septiembre, nos escuchamos por RadioF\u00f3rmula Guerrero en punto de las 4.30 pm por 105.5 FM - 810 AM o en Facebook como RadioF\u00f3rmula Guerrero. Comentar\u00e9 sobre el amparo que promueven los padres para efecto de que su hijo menor de edad reciba la vacuna vs COVID-19. https://t.co/nzOAEtzZJm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['jueves'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 23 de septiembre, nos escuchamos por RadioF\u00f3rmula Guerrero en punto de las 4.30 pm por 105.5 FM - 810 AM o en Facebook como RadioF\u00f3rmula Guerrero. Comentar\u00e9 sobre el amparo que promueven los padres para efecto de que su hijo menor de edad reciba la vacuna vs COVID-19. https://t.co/nzOAEtzZJm'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792068897402880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1ro.  de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1ro.  de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790509086130189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 https://t.co/FvR9HEdLbC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FvR9HEdLbC'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790295512170502', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Tiene amplias ventajas\": La @COFEPRIS autoriz\u00f3 el inicio de la fase 3 para la vacuna \ud83d\udc89 contra el #Covid_19 \ud83d\ude37 elaborada por Inovio. https://t.co/lZSIgx1tCQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19'], 'mentions': ['COFEPRIS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lZSIgx1tCQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Tiene amplias ventajas\": La  autoriz\u00f3 el inicio de la fase 3 para la vacuna \ud83d\udc89 contra el  \ud83d\ude37 elaborada por Inovio. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790276792983553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https://t.co/2nC2ur3DFO https://t.co/aDO1Ac0612', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2nC2ur3DFO'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC  https://t.co/aDO1Ac0612'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440788560508964865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe1 Debido a la gran asistencia para recibir la vacuna contra el Covid-19, algunas personas esperaron tres horas en la fila https://t.co/5L0OLy6OZw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/5L0OLy6OZw'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe1 Debido a la gran asistencia para recibir la vacuna contra el Covid-19, algunas personas esperaron tres horas en la fila '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786667913158659', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PlanVacunaci\u00f3n Con el objetivo de precautelar la salud, en la Zona 6 contin\u00faa el proceso de vacunaci\u00f3n a estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os de las IE. Herlinda Toral y H\u00e9ctor Semp\u00e9rtegui Garc\u00eda, quienes concurren al Coliseo Jefferson P\u00e9rez para recibir la vacuna contra la COVID 19. https://t.co/7r60Q4INdc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Con el objetivo de precautelar la salud, en la Zona 6 contin\u00faa el proceso de vacunaci\u00f3n a estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os de las IE. Herlinda Toral y H\u00e9ctor Semp\u00e9rtegui Garc\u00eda, quienes concurren al Coliseo Jefferson P\u00e9rez para recibir la vacuna contra la COVID 19. https://t.co/7r60Q4INdc'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786109441593353', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La modelo Natalia Par\u00eds que caus\u00f3 controversia hace meses por aconsejar el di\u00f3xido de cloro para combatir el coronavirus ahora desat\u00f3 otra pol\u00e9mica por la vacuna\ud83e\udd2f https://t.co/UJ5sveovv4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UJ5sveovv4'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La modelo Natalia Par\u00eds que caus\u00f3 controversia hace meses por aconsejar el di\u00f3xido de cloro para combatir el coronavirus ahora desat\u00f3 otra pol\u00e9mica por la vacuna\ud83e\udd2f '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440785486419664900', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Instituto Nacional de Salud (INS), entidad del Ministerio de Salud (Minsa), aclar\u00f3 que no existe evidencia cient\u00edfica para restringir a las personas el consumo de ciertos alimentos tras recibir la vacuna contra el COVID-19.\\nEl\\n\\nhttps://t.co/jF6wSl6MTx https://t.co/INugPCehPy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jF6wSl6MTx'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Instituto Nacional de Salud (INS), entidad del Ministerio de Salud (Minsa), aclar\u00f3 que no existe evidencia cient\u00edfica para restringir a las personas el consumo de ciertos alimentos tras recibir la vacuna contra el COVID-19.\\nEl\\n\\n https://t.co/INugPCehPy'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779374307934217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio Nobel. https://t.co/J7CRPYDB6u', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio Nobel. https://t.co/J7CRPYDB6u'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779355836219403', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \\n\\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna anti #COVID-19\ud83d\udc89, el joven fue trasladado en una unidad \ud83d\ude93 en atenci\u00f3n a la solicitud. \\n\\nSi te cuidas tu nos cuidas a todos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f. https://t.co/woXBJKM1YF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \\n\\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna anti -19\ud83d\udc89, el joven fue trasladado en una unidad \ud83d\ude93 en atenci\u00f3n a la solicitud. \\n\\nSi te cuidas tu nos cuidas a todos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\\u200d\u2695\ufe0f. https://t.co/woXBJKM1YF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778951551426561', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 #ATENCI\u00d3N  A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8   A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778044591853574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID-19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados #VacunandonosPuebloQueVence #2021SoberaniaEnMiTierra #PatriaLibreyBendita https://t.co/g4djJUHwpc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', '2021SoberaniaEnMiTierra', 'PatriaLibreyBendita'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID-19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados    https://t.co/g4djJUHwpc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440777924479569924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Local | IMSS dio a conocer que al menos cuatros menores de 18 a\u00f1os se han amparado para ser vacunados contra el covid-19 en Chiapas\\n\\nhttps://t.co/kzw9gMQMZU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Local'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kzw9gMQMZU'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | IMSS dio a conocer que al menos cuatros menores de 18 a\u00f1os se han amparado para ser vacunados contra el covid-19 en Chiapas\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440777781940408321', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En la Cumbre Laboral 2021 no pod\u00eda dejar de tratarse, el tema de salud en el trabajo relacionado con la vacunaci\u00f3n para la covid-19, y plantear la discusi\u00f3n sobre la obligatoriedad de dicha vacuna. Charles Chapman, miembro de nuestro comit\u00e9 jur\u00eddico da su percepci\u00f3n al respecto. https://t.co/bQZpPbqkTe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En la Cumbre Laboral 2021 no pod\u00eda dejar de tratarse, el tema de salud en el trabajo relacionado con la vacunaci\u00f3n para la covid-19, y plantear la discusi\u00f3n sobre la obligatoriedad de dicha vacuna. Charles Chapman, miembro de nuestro comit\u00e9 jur\u00eddico da su percepci\u00f3n al respecto. https://t.co/bQZpPbqkTe'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440776884606812162', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\u00daltimo Capacitan a estudiantes de la Normal de #ElAlto para acceder a la vacuna contra el Covid-19   \\nhttps://t.co/Ft8Y6l9LqG \\n\\n#RenuevaElAlto\\n#Bolivia https://t.co/JY9ov5Ppmx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\u00daltimo', 'ElAlto', 'RenuevaElAlto', 'Bolivia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ft8Y6l9LqG'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Capacitan a estudiantes de la Normal de  para acceder a la vacuna contra el Covid-19   \\n \\n\\n\\n https://t.co/JY9ov5Ppmx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775832109142021', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\nhttps://t.co/VG9HXd1Xek', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VG9HXd1Xek'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775424154300422', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19? https://t.co/wMv13EtbZV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/wMv13EtbZV'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19? '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775408643883011', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LoViEnEnlace | El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid-19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. https://t.co/IWqOA66wk5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoViEnEnlace'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IWqOA66wk5'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid-19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775148131389445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad de #Managua y Rivas para el d\u00eda #Jueves23DeSeptiembre. https://t.co/hVUtpQqscS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Managua', 'Jueves23DeSeptiembre'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad de  y Rivas para el d\u00eda . https://t.co/hVUtpQqscS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774962067898372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CHTV #Noticias\ud83d\udc89|El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19 https://t.co/CXFGfl8CvL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CHTV', 'Noticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89|El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19 https://t.co/CXFGfl8CvL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774846846177284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00abLes comparto muy buena noticia, #COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d, escribi\u00f3 en u cuenta de Twitter el canciller #MarceloEbrard.\\nhttps://t.co/HPXWYu7wm8 https://t.co/siqUA1vysu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COFEPRIS', 'MarceloEbrard'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HPXWYu7wm8'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00abLes comparto muy buena noticia,  autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d, escribi\u00f3 en u cuenta de Twitter el canciller .\\n https://t.co/siqUA1vysu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774021100937217', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AHORA \ud83d\udea8\\n\\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19, Sputnik V, deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis, aclar\u00f3 el titular del @MinSaludGuate, Francisco Coma.\\n\\nV\u00eda @AngelE_Perea https://t.co/hvWFCoGWxM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AHORA'], 'mentions': ['MinSaludGuate', 'AngelE_Perea'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udea8\\n\\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19, Sputnik V, deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis, aclar\u00f3 el titular del , Francisco Coma.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/hvWFCoGWxM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773396883640326', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC   \\nhttps://t.co/AEni29ahnD\\n#Noticias #caribe #americalatina #latinos #mexico #usa #republicadominicana #covi_19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Noticias', 'caribe', 'americalatina', 'latinos', 'mexico', 'usa', 'republicadominicana', 'covi_19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/AEni29ahnD'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC   \\n\\n       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769459396833284', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Ministerio de salud p\u00fablica y asistencia social da conocer los centros de vacunaci\u00f3n que estar\u00e1n habilitados para este pr\u00f3ximo fin de semana y obtener la vacuna contra el Covid 19. @Lared1061 https://t.co/gpSaaq4Lgj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Lared1061'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Ministerio de salud p\u00fablica y asistencia social da conocer los centros de vacunaci\u00f3n que estar\u00e1n habilitados para este pr\u00f3ximo fin de semana y obtener la vacuna contra el Covid 19.  https://t.co/gpSaaq4Lgj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769131561701381', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https://t.co/bIvORu05Iq https://t.co/NjMVynOY9i', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bIvORu05Iq'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC  https://t.co/NjMVynOY9i'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769131335147523', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\\n\\nhttps://t.co/QK6T16uVnH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/QK6T16uVnH'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440768613368020997', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\\n\\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la #vacuna contra el virus #SARSCoV2 que produce la enfermedad de #COVID19  \\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\\nhttps://t.co/jSSpvK1WAx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'SARSCoV2', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jSSpvK1WAx'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\\n\\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la  contra el virus  que produce la enfermedad de   \\n\\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767541052248066', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CDC se preparan para ma\u00f1ana, evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de Pfizer/Biontech.\\n\\nRecordar que el panel de FDA solo la aprob\u00f3 para &gt;65 a\u00f1os con afecciones graves.\\n\\nU.S. CDC advisers could vote on Pfizer COVID-19 vaccine booster on Thursday https://t.co/B1sKlrMuKP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B1sKlrMuKP'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CDC se preparan para ma\u00f1ana, evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de Pfizer/Biontech.\\n\\nRecordar que el panel de FDA solo la aprob\u00f3 para &gt;65 a\u00f1os con afecciones graves.\\n\\nU.S. CDC advisers could vote on Pfizer COVID-19 vaccine booster on Thursday '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440766649720709126', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os. Checa el d\u00eda en que debes acudir, seg\u00fan la inicial de tu apellido. #NezaCiudadDeTodos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NezaCiudadDeTodos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os. Checa el d\u00eda en que debes acudir, seg\u00fan la inicial de tu apellido. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440764773885349897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien sabe c\u00f3mo va la vacuna Patria contra el covid 19? \u00bfEstar\u00e1 lista para el covid 22, 23 o 24?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien sabe c\u00f3mo va la vacuna Patria contra el covid 19? \u00bfEstar\u00e1 lista para el covid 22, 23 o 24?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440763848546390016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna contra el COVID 19 es para protegerte de los s\u00edntomas graves de esta enfermedad. https://t.co/ApsFrnYEBp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna contra el COVID 19 es para protegerte de los s\u00edntomas graves de esta enfermedad. https://t.co/ApsFrnYEBp'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762825119604736', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n\\nhttps://t.co/qoDwcNMxSR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNMxSR'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762231109476363', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Michoac\u00e1n | \u27a1 Hasta el momento en Michoac\u00e1n se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, en diferentes municipios para lograr la Inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad #CBTelevisi\u00f3n \\n\\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/11ugf2jHoC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Michoac\u00e1n', 'CBTelevisi\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/11ugf2jHoC'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u27a1 Hasta el momento en Michoac\u00e1n se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, en diferentes municipios para lograr la Inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad  \\n\\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440761670201004039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Soy Chileno,vivo en el extranjero,quiero viajar a Chile,si me puse la famosa vacuna del covid 19, tambi\u00e9n hice el proceso para validarla en Chile y obtener mi pase de movilidad.\\nPero sal\u00ed aprobado temporalmente,ya que mi @GobiernodeChile no me cree', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['GobiernodeChile'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Soy Chileno,vivo en el extranjero,quiero viajar a Chile,si me puse la famosa vacuna del covid 19, tambi\u00e9n hice el proceso para validarla en Chile y obtener mi pase de movilidad.\\nPero sal\u00ed aprobado temporalmente,ya que mi  no me cree'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440761063616618499', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#QueNoSeTePase Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para recibir la #SegundaDosis de la #vacuna contra #COVID_19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo. https://t.co/zMZqLK4rhe', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QueNoSeTePase', 'SegundaDosis', 'vacuna', 'COVID_19', 'MelchorOcampo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para recibir la  de la  contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en . https://t.co/zMZqLK4rhe'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440759263333285892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/UtXEOs0byA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440758216237862917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd34En el \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os aplicaron la vacuna a los rezagados de 30 y m\u00e1s que no se pudieron poner la primera dosis y personas que no asistieron los d\u00edas anteriores en #Coatzacoalcos.\\nhttps://t.co/4WPRdG2H7F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coatzacoalcos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4WPRdG2H7F'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34En el \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os aplicaron la vacuna a los rezagados de 30 y m\u00e1s que no se pudieron poner la primera dosis y personas que no asistieron los d\u00edas anteriores en .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440757220954673154', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional | Anuncia #AMLO vacuna #Covid19 para un mill\u00f3n de ni\u00f1os enfermos\\n\\n@LopezObrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el #Covid_19 a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y que padecen alguna enfermedad de base\\n#Pandemia #VacunasCovid #Vac\u00fanateYa https://t.co/vq5B0w1FzX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional', 'AMLO', 'Covid19', 'Covid_19', 'Pandemia', 'VacunasCovid', 'Vac\u00fanateYa'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/vq5B0w1FzX'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Anuncia  vacuna  para un mill\u00f3n de ni\u00f1os enfermos\\n\\n@LopezObrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el  a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y que padecen alguna enfermedad de base\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440755034946293760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3]\\n\\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Septiembre. \\nAdem\u00e1s se informa que en el vacunatorio de la Capilla Padre Alberto Hurtado [paradero 9, Av. Alessandri], tambi\u00e9n se administrar\u00e1n 1\u00ba y 2\u00ba dosis. https://t.co/6kAOIYZqoA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3]\\n\\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Septiembre. \\nAdem\u00e1s se informa que en el vacunatorio de la Capilla Padre Alberto Hurtado [paradero 9, Av. Alessandri], tambi\u00e9n se administrar\u00e1n 1\u00ba y 2\u00ba dosis. https://t.co/6kAOIYZqoA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754947159576583', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 | \ud83e\udda0 Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el secretario de @SaludGobPue, @JAntonioMtzGa. \\n\\nhttps://t.co/LSJCcTX0YE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19'], 'mentions': ['SaludGobPue', 'JAntonioMtzGa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LSJCcTX0YE'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83e\udda0 Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el secretario de , . \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753379056054279', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 PREOCUPANTE \ud83d\udea8\\n\\nEl Departamento de Salud del estado dio a conocer que el 57 % de todos los habitantes de #CarolinaDelNorte han recibido al menos una dosis de una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89, pero miles est\u00e1n atrasados para recibir su segunda dosis. \\n\\nhttps://t.co/Wh7805G1HQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CarolinaDelNorte'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wh7805G1HQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 PREOCUPANTE \ud83d\udea8\\n\\nEl Departamento de Salud del estado dio a conocer que el 57 % de todos los habitantes de  han recibido al menos una dosis de una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89, pero miles est\u00e1n atrasados para recibir su segunda dosis. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752978747486212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\nhttps://t.co/6nnEM6Lzg2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6nnEM6Lzg2'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752761038008323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional | \u27a1 El presidente @lopezobrador_  dijo que se aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que padezcan de alguna enfermedad o discapacidad. #CBTelevisi\u00f3n \\n\\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/rfYi3dnHnT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional', 'CBTelevisi\u00f3n'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/rfYi3dnHnT'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u27a1 El presidente   dijo que se aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que padezcan de alguna enfermedad o discapacidad.  \\n\\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752758894727170', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Centro Europeo de Control y Prevenci\u00f3n de enfermedades desaconseja inyecciones o refuerzos adicionales de la vacuna contra la #COVID19 excepto para grupos especiales.\\n\\nhttps://t.co/Er44yUWHpy\\n\\n#medicina #vacunas #pandemia https://t.co/ezxN9jD80h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'medicina', 'vacunas', 'pandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Er44yUWHpy'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Centro Europeo de Control y Prevenci\u00f3n de enfermedades desaconseja inyecciones o refuerzos adicionales de la vacuna contra la  excepto para grupos especiales.\\n\\n\\n\\n   https://t.co/ezxN9jD80h'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752294241333264', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AndinaNoticias \ud83d\udd35 Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna!, una brigada sanitaria del @EsSaludPeru lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros, ubicadas en el lago Titicaca, para vacunar contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad. https://t.co/3rjHPj4Bnv \\n\\nEdici\u00f3n: @BraianReynaG https://t.co/1Sux13xGXh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AndinaNoticias'], 'mentions': ['EsSaludPeru', 'BraianReynaG'], 'tweet_urls': ['https://t.co/3rjHPj4Bnv'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udd35 Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna!, una brigada sanitaria del  lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros, ubicadas en el lago Titicaca, para vacunar contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad.  \\n\\nEdici\u00f3n:  https://t.co/1Sux13xGXh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440751006795452416', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34Puno: EsSalud vacuna contra la Covid-19 a pobladores de las islas Los Uros\\n\\nPersonal sanitario lleg\u00f3 hasta el lago Titicaca para aplicar las dosis del ant\u00edgeno a mujeres y hombres de la comunidad ind\u00edgena.\\n\\nhttps://t.co/OxxnSR5Edr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OxxnSR5Edr'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd35\ud83d\udd34Puno: EsSalud vacuna contra la Covid-19 a pobladores de las islas Los Uros\\n\\nPersonal sanitario lleg\u00f3 hasta el lago Titicaca para aplicar las dosis del ant\u00edgeno a mujeres y hombres de la comunidad ind\u00edgena.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440749738836561921', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate | 17 adolescentes recibieron este d\u00eda la vacuna contra el Covid-19 en Jalisco, esto tras obtener un amparo por parte de un juez para recibir el biol\u00f3gico.\\n\\nLos inocularon con Pfizer. \ud83e\uddd2\ud83d\udc89\\n\\nhttps://t.co/u3Jc6Bb2DS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u3Jc6Bb2DS'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | 17 adolescentes recibieron este d\u00eda la vacuna contra el Covid-19 en Jalisco, esto tras obtener un amparo por parte de un juez para recibir el biol\u00f3gico.\\n\\nLos inocularon con Pfizer. \ud83e\uddd2\ud83d\udc89\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440748655137284103', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la #vacuna contra #Covid-19 es totalmente #segura y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\\nhttps://t.co/B9aoApqavD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'vacuna', 'Covid', 'segura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B9aoApqavD'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la  contra -19 es totalmente  y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440748481761538053', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la #vacuna contra #Covid-19 es totalmente #segura y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\\nhttps://t.co/kw78OaTZ9O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'vacuna', 'Covid', 'segura'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kw78OaTZ9O'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la  contra -19 es totalmente  y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440747684483121152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Del 26 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para los cuarentones de Neza !!!! https://t.co/Gc2tnyX7zg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Del 26 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para los cuarentones de Neza !!!! https://t.co/Gc2tnyX7zg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746549999386624', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nuestro pa\u00eds hab\u00eda recibido 2.000 dosis de la MVC Covid-19 para ensayos cl\u00ednicos de la fase tres. Una vez aprobada por las autoridades sanitarias de la isla asi\u00e1tica, nuestro pa\u00eds adquirir\u00e1 el biol\u00f3gico para sumarlo a los que ya est\u00e1n en circulaci\u00f3n. \\n\\nhttps://t.co/vXIKoKx1mD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vXIKoKx1mD'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nuestro pa\u00eds hab\u00eda recibido 2.000 dosis de la MVC Covid-19 para ensayos cl\u00ednicos de la fase tres. Una vez aprobada por las autoridades sanitarias de la isla asi\u00e1tica, nuestro pa\u00eds adquirir\u00e1 el biol\u00f3gico para sumarlo a los que ya est\u00e1n en circulaci\u00f3n. \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746215843393539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745460667400193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#M\u00e9xico | El #presidente #AMLO dio a conocer que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de #vacunar a ni\u00f1os con algunas #enfermedades.\\n\\nVer Nota: https://t.co/Mwq1tj1z6Q https://t.co/eYUsQKazMj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['M\u00e9xico', 'presidente', 'AMLO', 'vacunar', 'enfermedades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mwq1tj1z6Q'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | El   dio a conocer que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de  a ni\u00f1os con algunas .\\n\\nVer Nota:  https://t.co/eYUsQKazMj'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745360968716290', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En #Jalisco, los primeros 17 adolescentes, entre 12 y 13 a\u00f1os, que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna contra COVID-19 fueron inoculados en el Macrom\u00f3dulo del Auditorio Benito Ju\u00e1rez en Zapopan.\\n\\nPG\\n\\nMantente informado (a) en https://t.co/yC5ay0DRQp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jalisco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yC5ay0DRQp'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En , los primeros 17 adolescentes, entre 12 y 13 a\u00f1os, que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna contra COVID-19 fueron inoculados en el Macrom\u00f3dulo del Auditorio Benito Ju\u00e1rez en Zapopan.\\n\\nPG\\n\\nMantente informado (a) en '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440744944394665986', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\nhttps://t.co/qoDwcNuWuh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNuWuh'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440744509365653514', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19 en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el titular de @SaludGobPue, @JAntonioMtzGa\\n\\n\ud83d\udcc4\ud83d\udcf8https://t.co/CVHJEHuqdI https://t.co/9GBuAvqkRo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['SaludGobPue', 'JAntonioMtzGa'], 'tweet_urls': ['https://t.co/CVHJEHuqdI'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19 en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el titular de , \\n\\n\ud83d\udcc4\ud83d\udcf8 https://t.co/9GBuAvqkRo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743539814453248', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaImagenDelD\u00eda \ud83d\udcf8 | \ud83d\udc4f Si quieres, \u00a1puedes! El resto son excusas. \\n\\n#ElDato \ud83d\udc89 Joven acude en su bicicleta al m\u00f3dulo Drive Thru para recibir su vacuna contra Covid-19 en #Altamira. https://t.co/eGzAaYljkY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaImagenDelD\u00eda', 'ElDato', 'Altamira'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf8 | \ud83d\udc4f Si quieres, \u00a1puedes! El resto son excusas. \\n\\n \ud83d\udc89 Joven acude en su bicicleta al m\u00f3dulo Drive Thru para recibir su vacuna contra Covid-19 en . https://t.co/eGzAaYljkY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743468259704843', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ent\u00e9rate\ud83d\udc49 Anuncia #AMLO vacunaci\u00f3n contra #Covid19 para ni\u00f1os con enfermedades\\n\\nEl plan de vacunaci\u00f3n contempla a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad o con alguna enfermedad que requieran la vacuna, inform\u00f3 el presidente\\nhttps://t.co/nWUox0H8fC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ent\u00e9rate', 'AMLO', 'Covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nWUox0H8fC'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49 Anuncia  vacunaci\u00f3n contra  para ni\u00f1os con enfermedades\\n\\nEl plan de vacunaci\u00f3n contempla a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad o con alguna enfermedad que requieran la vacuna, inform\u00f3 el presidente\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742868511981574', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tabasco\ud83d\udccd| \u201cAs\u00ed como cuando son d\u00edas de votaciones, que le permitan a sus empleados acudir a recibir sus dosis\u201d de la vacuna, pidi\u00f3 el gobernador Carlos Manuel Merino (@cmmerino).\\nhttps://t.co/67ruNLkUC7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tabasco'], 'mentions': ['cmmerino'], 'tweet_urls': ['https://t.co/67ruNLkUC7'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccd| \u201cAs\u00ed como cuando son d\u00edas de votaciones, que le permitan a sus empleados acudir a recibir sus dosis\u201d de la vacuna, pidi\u00f3 el gobernador Carlos Manuel Merino ().\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742818708738055', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur en Per\u00fa, Percy Mayta-Trist\u00e1n, indic\u00f3 que la vacuna china Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por covid-19. Seg\u00fan un estudio realizado al personal de la salud.  \\nhttps://t.co/3WGz49Tiu2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3WGz49Tiu2'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur en Per\u00fa, Percy Mayta-Trist\u00e1n, indic\u00f3 que la vacuna china Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por covid-19. Seg\u00fan un estudio realizado al personal de la salud.  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742740136923146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional \\nAMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid-19, para ni\u00f1os.\\n\\nDurante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que teng\u2026 https://t.co/uHnux6R6UU https://t.co/5RzRkDuUw4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/uHnux6R6UU'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nAMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid-19, para ni\u00f1os.\\n\\nDurante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que teng\u2026  https://t.co/5RzRkDuUw4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440741590381654016', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\ud83d\udea8\\nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna #SINOVA contra COVID-19 \ud83e\udda0 para los y las que no se aplicaron la segunda dosis.\\nLos centros de vacunaci\u00f3n son:\\n\ud83d\udccdCENTRO DE CONVENCIONES MAZATL\u00c1N\\n\ud83d\udccdPOLIDEPORTIVO UAS https://t.co/x5hIWPxdEt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SINOVA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\ud83d\udea8\\nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna  contra COVID-19 \ud83e\udda0 para los y las que no se aplicaron la segunda dosis.\\nLos centros de vacunaci\u00f3n son:\\n\ud83d\udccdCENTRO DE CONVENCIONES MAZATL\u00c1N\\n\ud83d\udccdPOLIDEPORTIVO UAS https://t.co/x5hIWPxdEt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440741565488517121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n Chavos coyotepenses lleg\u00f3 su turno, el viernes es \u00fanico d\u00eda para que se apliquen la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/z5TSD4lPSP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Chavos coyotepenses lleg\u00f3 su turno, el viernes es \u00fanico d\u00eda para que se apliquen la vacuna contra el COVID-19 https://t.co/z5TSD4lPSP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440740559476256775', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e || El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19. https://t.co/0nCBVFYbpc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19. https://t.co/0nCBVFYbpc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440738574278660100', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer-BioNTech para donar a los pa\u00edses que la necesiten, anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles el presidente\\xa0Joe Biden. \\n https://t.co/O1X90NLkSo via @UniNoticias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['UniNoticias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/O1X90NLkSo'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer-BioNTech para donar a los pa\u00edses que la necesiten, anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles el presidente\\xa0Joe Biden. \\n  via '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737826170032139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU https://t.co/V3HxM44zhU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/V3HxM44zhU'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737663015796744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con una hora de retraso en la llegada del biol\u00f3gico, este mi\u00e9rcoles comenz\u00f3 en el municipio de #Ahome la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna contra el #COVID19 con #AstraZeneca, a adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\n#Vacunas #LineaDirecta #VictorTorresLD \\n\\nhttps://t.co/2hTNIfT1s7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahome', 'COVID19', 'AstraZeneca', 'Vacunas', 'LineaDirecta', 'VictorTorresLD'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2hTNIfT1s7'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con una hora de retraso en la llegada del biol\u00f3gico, este mi\u00e9rcoles comenz\u00f3 en el municipio de  la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna contra el  con , a adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \\n\\n   \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737606271062017', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/UtXEOs0byA\\n                                            .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/UtXEOs0byA'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8 | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n\\n                                            .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736912025612288', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19 en nuestros planteles.\ud83d\udc89 #OrgulloCECyTE \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\\n\u2022San Pedro el Saucito https://t.co/NwnSzD4NcK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['OrgulloCECyTE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19 en nuestros planteles.\ud83d\udc89  \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\\n\u2022San Pedro el Saucito https://t.co/NwnSzD4NcK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736905243422729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya pasaron m\u00e1s de 3 meses y donde est\u00e1 mi segunda dosis de la vacuna contra el COVID 19? No todo lo que brilla es oro en CABA tampoco\u2026.. todos son iguales, pero para pedirte votos se acuerdan\u2026.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya pasaron m\u00e1s de 3 meses y donde est\u00e1 mi segunda dosis de la vacuna contra el COVID 19? No todo lo que brilla es oro en CABA tampoco\u2026.. todos son iguales, pero para pedirte votos se acuerdan\u2026.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440735326075437064', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El investigador de la #UniversidadCient\u00edficaDelSur en #Per\u00fa, #PercyMaytaTrist\u00e1n, indic\u00f3 que la #vacuna china #Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por #covid-19\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:https://t.co/fvI5Edha3s \\n#CRESatelital #CRENoticias #TusOjosEnLasNoticias https://t.co/BAQFfOAi1M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UniversidadCient\u00edficaDelSur', 'Per\u00fa', 'PercyMaytaTrist\u00e1n', 'vacuna', 'Sinopharm', 'covid', 'CRESatelital', 'CRENoticias', 'TusOjosEnLasNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fvI5Edha3s'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El investigador de la  en , , indic\u00f3 que la  china  tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por -19\\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \\n   https://t.co/BAQFfOAi1M'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733177178296327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud || \"El presidente @lopezobrador_ anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID-19\" https://t.co/8931bcXUm9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8931bcXUm9'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' || \"El presidente  anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID-19\" '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732428700512261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s contenciosa que lo que esperaba el gobierno del presidente\\nhttps://t.co/1vF2B3GfM6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1vF2B3GfM6'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s contenciosa que lo que esperaba el gobierno del presidente\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731275677945870', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Salud  #Michoac\u00e1n  \\nA fin de sumar esfuerzos para disminuir la ola de contagios, se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de varios municipios de la entidad.\\n#postdatanews\\nhttps://t.co/jm4FLYzEoX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Salud', 'Michoac\u00e1n', 'postdatanews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jm4FLYzEoX'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     \\nA fin de sumar esfuerzos para disminuir la ola de contagios, se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de varios municipios de la entidad.\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730361277915139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n\\nhttps://t.co/qoDwcNMxSR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sep'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qoDwcNMxSR'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727593381253120', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\nhttps://t.co/RQy3RkzFqt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RQy3RkzFqt'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\\n\ud83d\udc47\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727593095864324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recuerde que hay dos calendarios, uno para la vacuna de los menores de edad y rezagados. Adem\u00e1s, el calendario de la dosis de refuerzo para los inoculados con Sinovac.\\nhttps://t.co/M1f3lCOMU4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/M1f3lCOMU4'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recuerde que hay dos calendarios, uno para la vacuna de los menores de edad y rezagados. Adem\u00e1s, el calendario de la dosis de refuerzo para los inoculados con Sinovac.\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727520958058505', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/9LfdeSNnYC\\nhttps://t.co/9LfdeSNnYC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9LfdeSNnYC', 'https://t.co/9LfdeSNnYC'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\\n\\n\ud83d\udd17 \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726334595076097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #VacunaCOVID19 | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\\nhttps://t.co/pdKs6lHlzY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pdKs6lHlzY'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440724509477130243', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Barranquilla, sede de la Selecci\u00f3n Colombia aument\u00f3 el aforo al 75% para los partidos ante Brasil y Ecuador\\n\u2705 Los asistentes a los partidos deber\u00e1n tener m\u00ednimo una dosis de la vacuna contra el COVID-19\\nhttps://t.co/tSDysZraGi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/tSDysZraGi'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Barranquilla, sede de la Selecci\u00f3n Colombia aument\u00f3 el aforo al 75% para los partidos ante Brasil y Ecuador\\n\u2705 Los asistentes a los partidos deber\u00e1n tener m\u00ednimo una dosis de la vacuna contra el COVID-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440723566526226435', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Destacamos Durante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que tengan alguna enfermedad o discapacidad. https://t.co/X08Wxhffrx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Destacamos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X08Wxhffrx'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Durante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que tengan alguna enfermedad o discapacidad. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722565815685123', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#13a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83d\udc16\ud83d\udc37 Gracias a las pol\u00edticas de atenci\u00f3n al trabajador que lleva adelante la presidencia Emspa  y con el apoyo del gobierno nacional, trabajadores de Porcinos del Alba reciben su dosis de la vacuna  para enfrentar la pandemia del Covid 19.\\n@NicolasMaduro\\n@wcastroPSUV https://t.co/G67LT8WJ5e', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['13a\u00f1os'], 'mentions': ['NicolasMaduro', 'wcastroPSUV'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83d\udc16\ud83d\udc37 Gracias a las pol\u00edticas de atenci\u00f3n al trabajador que lleva adelante la presidencia Emspa  y con el apoyo del gobierno nacional, trabajadores de Porcinos del Alba reciben su dosis de la vacuna  para enfrentar la pandemia del Covid 19.\\n\\n https://t.co/G67LT8WJ5e'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722562082762760', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde horas de la madrugada del lunes, cientos de personas hicieron largas filas en el exterior de los hospitales p\u00fablicos y puestos de salud habilitados en Nicaragua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna de AstraZeneca contra COVID-19. https://t.co/u3Qf6QfrlX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/u3Qf6QfrlX'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde horas de la madrugada del lunes, cientos de personas hicieron largas filas en el exterior de los hospitales p\u00fablicos y puestos de salud habilitados en Nicaragua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna de AstraZeneca contra COVID-19. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440722366368153602', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Internacionales #22Sep El ministro de Salud de Panam\u00e1, @LPacoSucre, anunci\u00f3 que a partir de este mi\u00e9rcoles inicia la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos.\\n\\nConoce m\u00e1s en https://t.co/PBcfwvbUiN https://t.co/nGbwjYTZAl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Internacionales', '22Sep'], 'mentions': ['LPacoSucre'], 'tweet_urls': ['https://t.co/PBcfwvbUiN'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  El ministro de Salud de Panam\u00e1, , anunci\u00f3 que a partir de este mi\u00e9rcoles inicia la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos.\\n\\nConoce m\u00e1s en  https://t.co/nGbwjYTZAl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440720180267532298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Aunque no descarta la posibilidad,Salud P\u00fablica  espera obtener m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar la vacuna contra el covid-19 en los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os.\\n\\n#elCaribe #SaludP\u00fablica #espera #m\u00e1sevidencia #vacunaci\u00f3n #menoresde12a\u00f1os\\nhttps://t.co/hNLIAp9dLg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['elCaribe', 'SaludP\u00fablica', 'espera', 'm\u00e1sevidencia', 'vacunaci\u00f3n', 'menoresde12a\u00f1os'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hNLIAp9dLg'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Aunque no descarta la posibilidad,Salud P\u00fablica  espera obtener m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar la vacuna contra el covid-19 en los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os.\\n\\n     \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440718701905399815', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID-19. Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 @vanderbellen por este impulso para continuar protegiendo a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 del virus. Agradezco su felicitaci\u00f3n a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 por ser ejemplo regional y por ingresar a la OCDE #UNGA https://t.co/mdJSSjbfh9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UNGA'], 'mentions': ['vanderbellen'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID-19. Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9  por este impulso para continuar protegiendo a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 del virus. Agradezco su felicitaci\u00f3n a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 por ser ejemplo regional y por ingresar a la OCDE  https://t.co/mdJSSjbfh9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440718416608849924', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TotusDeportes | Los asistentes a los partidos que la selecci\u00f3n colombiana de f\u00fatbol jugar\u00e1 en el estadio Metropolitano de Barranquilla el 10 y 14 de octubre ante Brasil y Ecuador, deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra la covid-19.\\n\\nhttps://t.co/ZCwN4p6QKX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TotusDeportes'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZCwN4p6QKX'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Los asistentes a los partidos que la selecci\u00f3n colombiana de f\u00fatbol jugar\u00e1 en el estadio Metropolitano de Barranquilla el 10 y 14 de octubre ante Brasil y Ecuador, deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra la covid-19.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440718291819925512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s... https://t.co/VdUKlchUf2 #COVID19 #Pandemia #Vacuna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Pandemia', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/VdUKlchUf2'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s...    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440718271179726851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Berardo Mojica, residente en Santiago de Veraguas, acudi\u00f3 a la \\nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena, para recibir su segunda dosis de la vacuna Pfizer contra el covid -19, a bordo de una bicicleta. @LaVozDeVeraguas \\nhttps://t.co/MTGCY8JzEP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['LaVozDeVeraguas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Berardo Mojica, residente en Santiago de Veraguas, acudi\u00f3 a la \\nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena, para recibir su segunda dosis de la vacuna Pfizer contra el covid -19, a bordo de una bicicleta.  \\nhttps://t.co/MTGCY8JzEP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716263089532933', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarle la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\n#VacunandonosPuebloQueVence \\n#TodosConAmor https://t.co/eRyCcVrmFx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunandonosPuebloQueVence', 'TodosConAmor'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarle la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\\n\\n \\n https://t.co/eRyCcVrmFx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440715305076989958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Am\u00e9ricaNoticias #Honduras \\nATENCI\u00d3N| El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia en Radio Am\u00e9rica, que se habilita a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la COVID-19. https://t.co/9JuCQPD7Dl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Am\u00e9ricaNoticias', 'Honduras'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nATENCI\u00d3N| El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia en Radio Am\u00e9rica, que se habilita a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la COVID-19. https://t.co/9JuCQPD7Dl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714084551331840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @Gob_Puebla se congratul\u00f3 por el anuncio del presidente de la Rep\u00fablica, @lopezobrador_ de que se ampliar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19, para menores de edad que presenten comorbilidades en M\u00e9xico.\\nhttps://t.co/RKsvzMqRH9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['Gob_Puebla', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/RKsvzMqRH9'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  se congratul\u00f3 por el anuncio del presidente de la Rep\u00fablica,  de que se ampliar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19, para menores de edad que presenten comorbilidades en M\u00e9xico.\\n'}]"