"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141868331298828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy muy feliz!\\nAl fin tengo mi dosis de refuerzo.\\nFui a la aldea del encuentro de la @MuniLaReina\\ndemasiado expedito y buena atenci\u00f3n.\\n*Se los dejo como dato! \\n#Vacunate\\n#AntivacunasLosPaseo\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/OArT13FMER https://t.co/sQgqvRsG7k', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'AntivacunasLosPaseo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['MuniLaReina'], 'tweet_urls': ['https://t.co/OArT13FMER'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy muy feliz!\\nAl fin tengo mi dosis de refuerzo.\\nFui a la aldea del encuentro de la \\ndemasiado expedito y buena atenci\u00f3n.\\n*Se los dejo como dato! \\n\\n\\n  https://t.co/sQgqvRsG7k'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441141424053899268', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualizaci\u00f3n\\n#VacunaCOVID19\\n\\nInicia vacunaci\u00f3n contra COVID19 con segunda dosis de la marca Pfizer, frente al Palacio Nacional de la Cultura en la zona 1 capitalina.\\n\\nSeg\u00fan Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil.\\n\\nV\u00eda @AngelE_Perea https://t.co/bExN0IAzFq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualizaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['AngelE_Perea'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\nInicia vacunaci\u00f3n contra COVID19 con segunda dosis de la marca Pfizer, frente al Palacio Nacional de la Cultura en la zona 1 capitalina.\\n\\nSeg\u00fan Jorge Cifuentes director de salud de la Polic\u00eda Nacional Civil.\\n\\nV\u00eda  https://t.co/bExN0IAzFq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138900395651077', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Azogues | Francisco Ter\u00e1n. \u201cMe siento muy contento de recibir la #VacunaCOVID19, tendr\u00e9 la oportunidad de regresar a clases presenciales y de compartir con mis amigos y compa\u00f1eros. #JuntosLoLogramos https://t.co/PXB8iMnSYP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Azogues', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Francisco Ter\u00e1n. \u201cMe siento muy contento de recibir la , tendr\u00e9 la oportunidad de regresar a clases presenciales y de compartir con mis amigos y compa\u00f1eros.  https://t.co/PXB8iMnSYP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138819277811715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cen Jelp. \ud83d\ude0c\ud83d\udc4c\ud83d\udc89\\n#VacunacionCDMX #VacunaCOVID19 https://t.co/xkVed3tIER', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunacionCDMX', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cen Jelp. \ud83d\ude0c\ud83d\udc4c\ud83d\udc89\\n  https://t.co/xkVed3tIER'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441138025971388419', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n#Sputnik #VacunaCOVID19 #boliches #MinisterioDeSalud https://t.co/eCxx97dcya', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik', 'VacunaCOVID19', 'boliches', 'MinisterioDeSalud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que tiene las dos dosis de la  vacuna sputnik, podr\u00e1n entrar a los boliches???\\nEnviando......\\n    https://t.co/eCxx97dcya'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441137823302578189', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c #Pfizer ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V https://t.co/pfzrg0wgKQ\\n#vacunacovid19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Pfizer', 'vacunacovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pfzrg0wgKQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alberto y Cristina Fern\u00e1ndez mandaban a traer dosis a Rusia porque los rusos temen traerlas y contagiarse en Argentina donde aplican Sputnik\\n-\\nRusos comienzan a viajar al exterior para vacunarse c  ante falta d aprobaci\u00f3n d Sputnik V \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441136041436454916', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Macas | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la #VacunaCOVID19. De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.  #S\u00edALaVacuna #JuntosLoLogramos https://t.co/fBgZJqqDNh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Macas', 'VacunaCOVID19', 'S\u00edALaVacuna', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Adolescentes de la Unidad Educativa Particular Emanuel se benefician con la primera dosis de la . De esta manera trabajamos por el bienestar de la juventud amaz\u00f3nica.    https://t.co/fBgZJqqDNh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441131053918265348', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunacovid19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\\xa0por tres razones principalmente:\\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de #COVID19\\n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\\n\\n#Encuesta \\nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico https://t.co/gD8DUEPzS2 https://t.co/lXx31tO1Zo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'COVID19', 'Encuesta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gD8DUEPzS2'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udd3413,8% no se vacunar\u00eda\\xa0por tres razones principalmente:\\n1\ufe0f\u20e3Dudas sobre la efectividad de la vacuna\\n2\ufe0f\u20e3Una percepci\u00f3n de menor riesgo a enfermarse de \\n3\ufe0f\u20e3Desinformaci\u00f3n en torno a la vacuna\\n\\n \\nCentro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico  https://t.co/lXx31tO1Zo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441129878020149267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Dur\u00e1n | Continuamos con el #PlanVacunaci\u00f3n inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la #VacunaCOVID19. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/y8gDg5HPUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Dur\u00e1n', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Continuamos con el  inoculando en las unidades educativas a los alumnos de 12 a 17 a\u00f1os y en los Centros de Salud a los usuarios en general con primera y segunda dosis de la . \\n\\n https://t.co/y8gDg5HPUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441126471607599104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #VacunaCOVID19 | Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia, con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds, le contamos m\u00e1s detalles\\nhttps://t.co/TkUHag0oUT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/TkUHag0oUT'], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Colombia pas\u00f3 el tercer pico de la pandemia, con la presencia de una variante originada en el pa\u00eds, le contamos m\u00e1s detalles\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441123414673018881', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dios bendice a la enfermera mano de \u00e1ngel que me vacun\u00f3 y no me doli\u00f3 \ud83d\udc89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dios bendice a la enfermera mano de \u00e1ngel que me vacun\u00f3 y no me doli\u00f3 \ud83d\udc89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441120431524642821', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID-19 durante el embarazo\ud83e\udd30 en: https://t.co/4UNaZuRNbu\\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\\n#EmbarazoSaludable\ud83d\udc4d\\n#VacunaCOVID19\ud83d\udc4c https://t.co/BkX8D62MoP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MeProtejoMeVacuno', 'EmbarazoSaludable', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4UNaZuRNbu'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consulta las respuestas a preguntas frecuentes sobre la vacuna COVID-19 durante el embarazo\ud83e\udd30 en: \\n \ud83d\udc89\\n\ud83d\udc4d\\n\ud83d\udc4c https://t.co/BkX8D62MoP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118274767310852', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Covid_19 #COVID #coronavirus #pandemia #pandemic #Plandemia #PlanVacunacion #VacunaCOVID19 #VacunateYa #Vacunas #vacuna #QuedateEnCasa #Familia #Vacunate #Pfizer #delta #elgranreinicio #URGENTE #nuevoordenmundial #ULTIMAHORA #AHORA #ULTIMOMINUTO \\nhttps://t.co/NcHXiA9L36', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'COVID', 'coronavirus', 'pandemia', 'pandemic', 'Plandemia', 'PlanVacunacion', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'Vacunas', 'vacuna', 'QuedateEnCasa', 'Familia', 'Vacunate', 'Pfizer', 'delta', 'elgranreinicio', 'URGENTE', 'nuevoordenmundial', 'ULTIMAHORA', 'AHORA', 'ULTIMOMINUTO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NcHXiA9L36'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441118213127819280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Covid_19 #COVID #coronavirus #pandemia #pandemic #Plandemia #PlanVacunacion #VacunaCOVID19 #VacunateYa #Vacunas #vacuna #QuedateEnCasa #Familia #Vacunate #Pfizer #delta #elgranreinicio #URGENTE #nuevoordenmundial #ULTIMAHORA #AHORA #ULTIMOMINUTO \\nhttps://t.co/YnhI4f2Hdw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'COVID', 'coronavirus', 'pandemia', 'pandemic', 'Plandemia', 'PlanVacunacion', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'Vacunas', 'vacuna', 'QuedateEnCasa', 'Familia', 'Vacunate', 'Pfizer', 'delta', 'elgranreinicio', 'URGENTE', 'nuevoordenmundial', 'ULTIMAHORA', 'AHORA', 'ULTIMOMINUTO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YnhI4f2Hdw'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441117074168840194', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n#CullturaCR #VacunaCovid19 #CostaRica \\n\\nhttps://t.co/CrgAhSq165.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CullturaCR', 'VacunaCovid19', 'CostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/CrgAhSq165'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Costa Rica muy cerca de vacunar al equivalente a toda la poblaci\u00f3n adulta: un 92,6%. La Vacunat\u00f3n es extiende esta semana hasta el pr\u00f3ximo domingo en horarios de 8 am a 8 pm...\\n   \\n\\n.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441116709994184705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[23/09/2021] 76.57% #COVID19 #VacunaCOVID19\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[23/09/2021] 76.57%  \\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441114802496028679', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Foto para ser influencer y decir #Vac\u00fanense #VacunarseSalvaVidas #DosisDeRefuerzo #VacunaCOVID19 https://t.co/2l8MJfmsSA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanense', 'VacunarseSalvaVidas', 'DosisDeRefuerzo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Foto para ser influencer y decir     https://t.co/2l8MJfmsSA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113475279822848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Entonces ya con la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 Le puedo tomar a la caguama de mi compa?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Entonces ya con la segunda dosis de la  Le puedo tomar a la caguama de mi compa?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441113396032651272', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nezahualcoyotl #VacunaCOVID19 https://t.co/y9Kni6qpFj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nezahualcoyotl', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/y9Kni6qpFj'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112872914853893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Haciendo fila como todo mortal. El hospital Lenin Fonseca es el m\u00e1s coordinado. Psdt: Si vienen de d\u00eda traigan sombr\u00eda para cubrirse del sol. Veh\u00edculos no recomendable dejarlo afuera #VacunaCOVID19 https://t.co/VyMgERaWFx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Haciendo fila como todo mortal. El hospital Lenin Fonseca es el m\u00e1s coordinado. Psdt: Si vienen de d\u00eda traigan sombr\u00eda para cubrirse del sol. Veh\u00edculos no recomendable dejarlo afuera  https://t.co/VyMgERaWFx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112557637423104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \u2705 Done! Gracias @lopezobrador_ @Claudiashein @GobiernoMX Sigamos cuid\u00e1ndonos. #VacunaCOVID19 #SegundaDosis Hasta lechita me dieron jajaja https://t.co/TgDiHd5DmV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SegundaDosis'], 'mentions': ['lopezobrador_', 'Claudiashein', 'GobiernoMX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \u2705 Done! Gracias    Sigamos cuid\u00e1ndonos.   Hasta lechita me dieron jajaja https://t.co/TgDiHd5DmV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441112376254685186', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'L\u00f3gica #Provida promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y #vacunuse. \\n\\n#Vacunaton #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Provida', 'vacunuse', 'Vacunaton', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'L\u00f3gica  promedio: \\n\\n-Abortar es pecado- \\n\\nNo vacunarse tambi\u00e9n es pecado porque mata una vida indefensa y peor a\u00fan atenta contra su propia vida.\\n\\n\u00a1Vamos! \\nSea pr\u00f3vida de verdad y . \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111368350900227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc49Instala el PRD otro m\u00f3dulo para amparos por vacuna a menores, ahora en #Iguala\\n\\n#VacunaCovid19 #Guerrero\\nhttps://t.co/Dsu5GqIyfR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Iguala', 'VacunaCovid19', 'Guerrero'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dsu5GqIyfR'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc49Instala el PRD otro m\u00f3dulo para amparos por vacuna a menores, ahora en \\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441111118575910917', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Siempre validen que la cuenta sea verificada por #WhatsApp y verifiquen la fuente antes de dar su informaci\u00f3n #certificadodigitaldevacunaci\u00f3n #VacunaCOVID19 https://t.co/DwS7kMSj5T https://t.co/K5lO6M7ZRt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['WhatsApp', 'certificadodigitaldevacunaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/DwS7kMSj5T'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Siempre validen que la cuenta sea verificada por  y verifiquen la fuente antes de dar su informaci\u00f3n    https://t.co/K5lO6M7ZRt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110218553757698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa As\u00ed comienza #CyLTVNoticias:\\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis #VacunaCOVID19 \\n\ud83d\udd39 Municipios sin #COVID19\\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno #ErupcionenLaPalma\\n\ud83d\udd39 #Dana destructora\\n\ud83d\udd39 Desmantelada\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/twk0yrN2yX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CyLTVNoticias', 'VacunaCOVID19', 'COVID19', 'ErupcionenLaPalma', 'Dana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/twk0yrN2yX'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa As\u00ed comienza :\\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis  \\n\ud83d\udd39 Municipios sin \\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno \\n\ud83d\udd39  destructora\\n\ud83d\udd39 Desmantelada\\n\\n\ud83d\udd17 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441110186018566146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa As\u00ed comienza #CyLTVNoticias:\\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis #VacunaCOVID19 \\n\ud83d\udd39 Municipios sin #COVID19\\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno #ErupcionenLaPalma\\n\ud83d\udd39 #Dana destructora\\n\ud83d\udd39 Desmantelada\\n\\n\ud83d\udd17 https://t.co/WeG7kGcQFE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CyLTVNoticias', 'VacunaCOVID19', 'COVID19', 'ErupcionenLaPalma', 'Dana'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WeG7kGcQFE'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa As\u00ed comienza :\\n\ud83d\udd39 Hacia la tercera dosis  \\n\ud83d\udd39 Municipios sin \\n\ud83d\udd39 Donaciones en aumentos\\n\ud83d\udd39 Los Reyes sobre el terreno \\n\ud83d\udd39  destructora\\n\ud83d\udd39 Desmantelada\\n\\n\ud83d\udd17 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441109484001128450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de #VacunaCOVID19 a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez, Mezquital del Oro, Moyahua, Santa Mar\u00eda de la Paz, Teul de Gonz\u00e1lez Ortega, Tepechitl\u00e1n, Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez https://t.co/p2XJfM3hrm https://t.co/q6pjLUFs4K', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/p2XJfM3hrm'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El viernes 24 de septiembre aplicar\u00e1n segunda dosis de  a personas de 30 a 39 a\u00f1os y embarazadas de Benito Ju\u00e1rez, Mezquital del Oro, Moyahua, Santa Mar\u00eda de la Paz, Teul de Gonz\u00e1lez Ortega, Tepechitl\u00e1n, Trinidad Garc\u00eda de la Cadena y Jerez  https://t.co/q6pjLUFs4K'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108659627458560', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NotaDSN 23sep2021 20:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno https://t.co/B08LlFUrnY https://t.co/lJeCy3x7iW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NotaDSN', 'COVID19', 'Coronavirus', 'SegNacional', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/B08LlFUrnY'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 23sep2021 20:30h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8    https://t.co/lJeCy3x7iW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108513535643653', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en @capvunam sobre #VacunaCOVID19 Pfizer/BioNTech https://t.co/I9onwhlY0g incorpora terceras dosis, en qui\u00e9n, cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s, qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc49', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['capvunam'], 'tweet_urls': ['https://t.co/I9onwhlY0g'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comparto la \u00faltima actualizaci\u00f3n de nuestra monograf\u00eda en  sobre  Pfizer/BioNTech  incorpora terceras dosis, en qui\u00e9n, cu\u00e1nto tiempo despu\u00e9s, qu\u00e9 pasa con poblaciones especiales y qu\u00e9 avances hay en ni\u00f1os y adolescentes \ud83d\udc49'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441108322745159686', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8#UsaLaCabeza #UsaCubrebocas #UsaLaMascarilla #NoBajesLaGuardia #NoBajemosLaGuardia #COVID19 #SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa #VarianteDelta #VacunaCOVID19 @nayibbukele @SaludSV @BancadaCyan https://t.co/Iu9JDysQdq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UsaLaCabeza', 'UsaCubrebocas', 'UsaLaMascarilla', 'NoBajesLaGuardia', 'NoBajemosLaGuardia', 'COVID19', 'SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa', 'VarianteDelta', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['nayibbukele', 'SaludSV', 'BancadaCyan'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Iu9JDysQdq'], 'tweet_date': '2021-09-23T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8            '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441107094761992193', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo #VacunaCOVID19 https://t.co/F3MPIsRB0t', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/F3MPIsRB0t'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106516463865857', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo #VacunaCOVID19 https://t.co/VhgRA7DCOA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/VhgRA7DCOA'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106417486688261', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo en #Mexico #VacunaCOVID19 https://t.co/ZlxfGtLYsO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'Mexico', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en   https://t.co/ZlxfGtLYsO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106317138010117', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vacunaci\u00f3nSinAmparo para todos los j\u00f3venes estudiantes y ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds. #VacunaCOVID19 https://t.co/QlDutmy1kD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunaci\u00f3nSinAmparo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para todos los j\u00f3venes estudiantes y ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds.  https://t.co/QlDutmy1kD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106135168127004', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Parque de las leyendas vacia \\U0001f972 #VacunaCOVID19 https://t.co/2GFXRsNjHW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Parque de las leyendas vacia \\U0001f972  https://t.co/2GFXRsNjHW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441106033615642630', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #vacunaci\u00f3n reduce la #transmisi\u00f3n del #virus\\n#InstitutoTALADRIZ \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/jXnjsqTOfb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaci\u00f3n', 'transmisi\u00f3n', 'virus', 'InstitutoTALADRIZ', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  reduce la  del \\n \\n https://t.co/jXnjsqTOfb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105393367670796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23/09 12pm\\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\\n\\nPoblaci\u00f3n Objetivo&lt;12 a m\u00e1s a\u00f1os&gt;\\n1\u20e334.56% totalmente vacunados con DOS dosis\\n2\u20e318.48% parcialmente vacunados con s\u00f3lo UNA dosis\\n3\u20e353.04% al menos con UNA dosis https://t.co/NLLicgz4ll', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea 23/09 12pm\\n\ud83d\udcaaSetiembre ya super\u00f3 todo lo aplicado en agosto y es muy posible que ma\u00f1ana supere julio\\n\\nPoblaci\u00f3n Objetivo&lt;12 a m\u00e1s a\u00f1os&gt;\\n1\u20e334.56% totalmente vacunados con DOS dosis\\n2\u20e318.48% parcialmente vacunados con s\u00f3lo UNA dosis\\n3\u20e353.04% al menos con UNA dosis https://t.co/NLLicgz4ll'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441105350158008322', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo, ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis. Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS. @CCSSdeCostaRica #ccss @presidenciacr #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ccss', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'presidenciacr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En todos los centros de vacunaci\u00f3n sobran las vacunas pero no permiten a j\u00f3venes entre 12 y 18 a\u00f1os hacerlo, ni tampoco a personas que quieran adelantar su segunda dosis. Es incre\u00edble la burocracia de la CCSS.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104872980443139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis. #ccss #VacunaCOVID19 @CCSSdeCostaRica @presidenciacr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ccss', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCSSdeCostaRica', 'presidenciacr'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si los mayores de 18 a\u00f1os no quieren vacunarse que permitan ya hacerlo a j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os que est\u00e1n en riesgo en escuelas y colegios. Y tambi\u00e9n a quienes quieran adelantar la segunda dosis.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104667988029445', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 https://t.co/z3xzKPeNpx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/z3xzKPeNpx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441104276730777604', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo ? Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia , sin comida , sin sillas !!! Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds ? #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Consecuencias de no traer las dosis de la vacuna a tiempo ? Personas de la 3era edad haciendo cola x m\u00e1s de 9 hrs bajo el sol y lluvia , sin comida , sin sillas !!! Hasta cuando tanta miseria en nuestro pa\u00eds ? '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441103213709586439', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 de origen Chino protege contra variantes #Delta, #Mu y #Gamma\\n\\nhttps://t.co/xlnoNDTZr6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Delta', 'Mu', 'Gamma'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xlnoNDTZr6'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' de origen Chino protege contra variantes ,  y \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102850679992332', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CastillayLe\u00f3n descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c  #Bierzo #VacunaCOVID19 @jcyl @Salud_JCYL \\nhttps://t.co/exmYzb3ehA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CastillayLe\u00f3n', 'Bierzo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['jcyl', 'Salud_JCYL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/exmYzb3ehA'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' descarta la tercera dosis de la vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102713496883202', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8  #VacunaCOVID19 #Covid_19 @jcyl @Salud_JCYL \\nhttps://t.co/ybSvIVCW5r', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bierzo', 'VacunaCOVID19', 'Covid_19'], 'mentions': ['jcyl', 'Salud_JCYL'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybSvIVCW5r'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del  \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441102391294644224', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 Sin cita previa pq no hay citas en el CAP que es centro masivo. Llam\u00e9 antes por tlf. Me indican que es 16:00-19:00h. Abren vial para 6 y es la 7. Un adolescente detr\u00e1s, le han dicho lo mismo y se ha marchado. Nos vamos sin vacuna pq cierran @Mutua_Terrassa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['Mutua_Terrassa'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Sin cita previa pq no hay citas en el CAP que es centro masivo. Llam\u00e9 antes por tlf. Me indican que es 16:00-19:00h. Abren vial para 6 y es la 7. Un adolescente detr\u00e1s, le han dicho lo mismo y se ha marchado. Nos vamos sin vacuna pq cierran '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100453098319872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con @EducacionZ8_Ec contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en unidades educativas #DomingoSavio, #HannibalVela, #AlfredoBaquerizo y #SanJos\u00e9LaSalle.\\n\\n #PlanVacunaci\u00f3n https://t.co/av71fPhyTx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'VacunaCOVID19', 'DomingoSavio', 'HannibalVela', 'AlfredoBaquerizo', 'SanJos\u00e9LaSalle', 'PlanVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['EducacionZ8_Ec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Distrito 09D04 en coordinaci\u00f3n con  contin\u00faa con la aplicaci\u00f3n de la  en unidades educativas , ,  y .\\n\\n  https://t.co/av71fPhyTx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441100198256648199', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo. Vengan a vacunarse #PongoElHombro #VacunaCOVID19 https://t.co/mrTcer26gR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PongoElHombro', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Coliseo Salesiano en Bre\u00f1a vac\u00edo. Vengan a vacunarse   https://t.co/mrTcer26gR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441099133931057158', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'amo uma mulher consciente \ud83d\udc96 @DulceMaria \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/NzSuNVHKG6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['DulceMaria'], 'tweet_urls': ['https://t.co/NzSuNVHKG6'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'amo uma mulher consciente \ud83d\udc96  \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441097112591032325', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed como @PoderJudicialCR se pronunci\u00f3 ante la #SalaIV donde obliga a la poblaci\u00f3n a  #Vacunarse. \\n\\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la #IglesiaCatolica con obligar a sus feligreses a que vayan.\\n\\nEspero que @Pontifex_es lance un mensaje a su comunidad para adquirirla #VacunaCOVID19. https://t.co/7H0c4qBimU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SalaIV', 'Vacunarse', 'IglesiaCatolica', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['PoderJudicialCR', 'Pontifex_es'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed como  se pronunci\u00f3 ante la  donde obliga a la poblaci\u00f3n a  . \\n\\nAs\u00ed mismo deber\u00eda hacer la  con obligar a sus feligreses a que vayan.\\n\\nEspero que  lance un mensaje a su comunidad para adquirirla . https://t.co/7H0c4qBimU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441096446653054990', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Bogota #Colombia #VacunaCOVID19 #vacunacion https://t.co/kzvIJXCZJF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bogota', 'Colombia', 'VacunaCOVID19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    https://t.co/kzvIJXCZJF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441095904442798091', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con la #VacunaCOVID19  #SputnikV que trajo #CristinaKirchner podes entrar a Cuba, Venezuela, Afganistan, no podes ir a Estados Unidos ni UE. El #Kirchnerismo te lleva al cuarto mundo. #LaHoraDeVictorHugo #ElDiario #ElDiarioDeLeuco #SoloUnaVueltaMas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV', 'CristinaKirchner', 'Kirchnerismo', 'LaHoraDeVictorHugo', 'ElDiario', 'ElDiarioDeLeuco', 'SoloUnaVueltaMas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con la    que trajo  podes entrar a Cuba, Venezuela, Afganistan, no podes ir a Estados Unidos ni UE. El  te lleva al cuarto mundo.   DeLeuco '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094404006039563', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El \u00cdndice de Confianza en el Gobierno de A Fern\u00e1ndez \\nse coloc\u00f3 por debajo del de M Macri https://t.co/R1pn0ADB8i @CIF_UTDT @alferdez @mauriciomacri #inflaci\u00f3n #VacunaCOVID19 #dolar', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['inflaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'dolar'], 'mentions': ['CIF_UTDT', 'alferdez', 'mauriciomacri'], 'tweet_urls': ['https://t.co/R1pn0ADB8i'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El \u00cdndice de Confianza en el Gobierno de A Fern\u00e1ndez \\nse coloc\u00f3 por debajo del de M Macri       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441094391964192779', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Parral |\\xa0El alcalde C\u00e9sar Pe\u00f1a declar\u00f3 que la pr\u00f3xima semana se estar\u00eda concluyendo la aplicaci\u00f3n de la segunda #dosis a casi 21 mil ciudadanos #VacunaCOVID19 #PfizerBiontech \\nhttps://t.co/naat33Wc3s', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Parral', 'dosis', 'VacunaCOVID19', 'PfizerBiontech'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/naat33Wc3s'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |\\xa0El alcalde C\u00e9sar Pe\u00f1a declar\u00f3 que la pr\u00f3xima semana se estar\u00eda concluyendo la aplicaci\u00f3n de la segunda  a casi 21 mil ciudadanos   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441093149921669124', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wajajajajaja #VacunaCOVID19 #SputnikV \ud83d\udc89 https://t.co/Kr08xrCviK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wajajajajaja   \ud83d\udc89 https://t.co/Kr08xrCviK'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092788410486802', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wajajajajaja #VacunaCOVID19 #SputnikV https://t.co/u3CelPBz5N', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wajajajajaja   https://t.co/u3CelPBz5N'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441092527650590724', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pfizer dice que su vacuna es segura y genera una s\u00f3lida respuesta inmune en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. La compa\u00f1\u00eda la prob\u00f3 en m\u00e1s de 2.200 ni\u00f1os. #VacunaCovid19\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lBZFyW4qza https://t.co/V3Z14egj4H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lBZFyW4qza'], 'tweet_date': '2021-09-23T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pfizer dice que su vacuna es segura y genera una s\u00f3lida respuesta inmune en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. La compa\u00f1\u00eda la prob\u00f3 en m\u00e1s de 2.200 ni\u00f1os. \\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/V3Z14egj4H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441090768114835469', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #VacunatorioVip https://t.co/A78C6a8xQq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunatorioVip'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/A78C6a8xQq'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441089981062078465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 | \ud83d\udc89\ud83d\udc89 https://t.co/Tt837BIKeC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Tt837BIKeC'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \ud83d\udc89\ud83d\udc89 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085696626741253', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Habitantes de #Tlalnepantla con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de #VacunaCOVID19 \\n\\nhttps://t.co/SzkziHyh28', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tlalnepantla', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/SzkziHyh28'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Habitantes de  con edad entre 40 y 49 a\u00f1os  se encuentran preocupados por el retraso que hay en la aplicaci\u00f3n de 2a dosis de  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441085680579272715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS!\\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIA,atenta contra la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica (libertades), Ley General de Salud y Ley 31091, no se puede obligar a las personas etc. ESTE GOBERNADOR ES UN IMBECIL! #Willax #VacunaCOVID19 https://t.co/rAqNWg1cNM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Willax', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SEGURO ESTE PEZU\u00d1ENTO ES OTRO LAGARTO MAS!\\nEsa ordenanza regional a todas luces es DISCRIMINATORIA,atenta contra la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica (libertades), Ley General de Salud y Ley 31091, no se puede obligar a las personas etc. ESTE GOBERNADOR ES UN IMBECIL!   https://t.co/rAqNWg1cNM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441084948388139009', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunar\u00e1n con Pfizer a menor que gan\u00f3 amparo\\n\\nEl pr\u00f3ximo viernes vacunar\u00edan a los menores con amparo....https://t.co/BcAvPb4GQM\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BcAvPb4GQM'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunar\u00e1n con Pfizer a menor que gan\u00f3 amparo\\n\\nEl pr\u00f3ximo viernes vacunar\u00edan a los menores con amparo....\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441082584755179524', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias a la #VacunaCOVID19 y la respuesta responsable de la ciudadan\u00eda Argentina Podemos Salir de a poco de esta pandemia terrible Gracias x su gesti\u00f3n en la emergencia Sanitaria @alferdez @cfk @msal @carlavizzotti #Primavera2021 VEAMOS LOS ACIERTOS Tambi\u00e9n #ArribaArgentina https://t.co/OasojjWrq0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Primavera2021', 'ArribaArgentina'], 'mentions': ['alferdez', 'CFK', 'carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias a la  y la respuesta responsable de la ciudadan\u00eda Argentina Podemos Salir de a poco de esta pandemia terrible Gracias x su gesti\u00f3n en la emergencia Sanitaria  @cfk @msal   VEAMOS LOS ACIERTOS Tambi\u00e9n  https://t.co/OasojjWrq0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441081033353478148', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Otro caso para analizar:\\n\\n\u00bfQu\u00e9 le hace pensar que el vacunarse es para proteger a los dem\u00e1s?\\n\\nElla sabr\u00e1 que no es una vacuna? Sino una droga experimental. \\n\\nY hay gente que no quiere jugar esta ruleta rusa.\\n\\n#VacunaCOVID19 #antivacunas #Medicosporlaverdad https://t.co/ogdxRQjjq0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'antivacunas', 'Medicosporlaverdad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Otro caso para analizar:\\n\\n\u00bfQu\u00e9 le hace pensar que el vacunarse es para proteger a los dem\u00e1s?\\n\\nElla sabr\u00e1 que no es una vacuna? Sino una droga experimental. \\n\\nY hay gente que no quiere jugar esta ruleta rusa.\\n\\n   https://t.co/ogdxRQjjq0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441080169322659848', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con un chingo se retras\u00f3, los de las 10:00 am apenas vamos a ingresar. #VacunaCOVID19 #COVID19 #GDL #ClasicoNacional https://t.co/2efTO0Wzc6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'COVID19', 'GDL', 'ClasicoNacional'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con un chingo se retras\u00f3, los de las 10:00 am apenas vamos a ingresar.     https://t.co/2efTO0Wzc6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079879689068545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo ganas de vacunarme otra vez pero en el rancho de mi mam\u00e1 a\u00fan no terminan con los de 40 a 49 a\u00f1os... #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo ganas de vacunarme otra vez pero en el rancho de mi mam\u00e1 a\u00fan no terminan con los de 40 a 49 a\u00f1os... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441079521957056512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfPor qu\u00e9 existe desconfianza entre la comunidad afroamericana para vacunarse contra #COVID19? \\n\ud83d\udc49Expertos reunidos por @EthnicMediaSvc te lo explican.\\n#Vaccination\ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/VFFDWReb1T', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Vaccination', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['EthnicMediaSvc'], 'tweet_urls': ['https://t.co/VFFDWReb1T'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfPor qu\u00e9 existe desconfianza entre la comunidad afroamericana para vacunarse contra ? \\n\ud83d\udc49Expertos reunidos por  te lo explican.\\n\ud83d\udc89  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078759688396800', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#miami #florida #VacunaCOVID19 #aventuramall https://t.co/bZQHXMxn6S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['miami', 'florida', 'VacunaCOVID19', 'aventuramall'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/bZQHXMxn6S'], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441078209328529412', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy la Casa Blanca de Washington DC, expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas en los extranjeros para poder entrar a E.U.A. \\n\\n#Galena #CasaBlanca #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Galena', 'CasaBlanca', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy la Casa Blanca de Washington DC, expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas en los extranjeros para poder entrar a E.U.A. \\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077318764544019', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El coche de @DrGiammattei se vacuno a escondidas con #VacunaCOVID19 de #Moderna regaladas por #USA mendiga dinero y vacunas pero con cinismo pide no intervenci\u00f3n en asuntos internos.\\n#RenunciaGiammattei \\n#PactoDeCorruptos \\n#DondeEstaElDinero https://t.co/ews3DQKhBP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Moderna', 'USA', 'RenunciaGiammattei', 'PactoDeCorruptos', 'DondeEstaElDinero'], 'mentions': ['DrGiammattei'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ews3DQKhBP'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El coche de  se vacuno a escondidas con  de  regaladas por  mendiga dinero y vacunas pero con cinismo pide no intervenci\u00f3n en asuntos internos.\\n \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441077087608131587', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy viendo muchas publicaciones de sapos afirmando que el proceso de vacunaci\u00f3n marcha de maravilla y en la misma publicaci\u00f3n diciendo que tardaron hasta 12 horas en vacunarse! \ud83e\udd26 de verdad que est\u00e1n acostumbrados al maltrato #VacunaCOVID19 #SOSNicaragua', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SOSNicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy viendo muchas publicaciones de sapos afirmando que el proceso de vacunaci\u00f3n marcha de maravilla y en la misma publicaci\u00f3n diciendo que tardaron hasta 12 horas en vacunarse! \ud83e\udd26 de verdad que est\u00e1n acostumbrados al maltrato  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076387633250308', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\\n\\nPuedes registrarte en: https://t.co/FQFmVpMW7u\\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista:  https://t.co/ZfVzb8kJl7\\n \\n#YoMeVacuno #VacunateGuate #Delta #VacunaCOVID19 https://t.co/WqDRkfKfFm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMeVacuno', 'VacunateGuate', 'Delta', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FQFmVpMW7u', 'https://t.co/ZfVzb8kJl7'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Prot\u00e9gete a ti y a tu familia, \u00a1Vac\u00fanate!.\\n\\nPuedes registrarte en: \\n\\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los centros de vacunaci\u00f3n vista:  \\n \\n    https://t.co/WqDRkfKfFm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441076139473129472', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCOVID19\\n #Covid\\n#PainelConass\\n#COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \\n#Coronavirus \\nSept./23/2021\\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA #vacunaci\u00f3n en Colombia, Con Corte al 21 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \\nENLACE\\n\u23ec\u23ec\\nhttps://t.co/ZNLF8eHbyE\\n\u23eb\u23eb\\nhttps://t.co/I8WEKAYTro https://t.co/VMyl3ponUa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCOVID19', 'Covid', 'PainelConass', 'COVID\u30fc19', 'Vacuna', 'Covid_19', 'VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'URGENTE', 'Coronavirus', 'vacunaci\u00f3n'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZNLF8eHbyE', 'https://t.co/I8WEKAYTro'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n \\n\\n  _19  COVID19 s  \\n \\nSept./23/2021\\n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA  en Colombia, Con Corte al 21 de Sept. de 2021, 23:59 p.m. \\nENLACE\\n\u23ec\u23ec\\n\\n\u23eb\u23eb\\n https://t.co/VMyl3ponUa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074759966494721', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis lista. Dale que lo ganamos.\\n\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/m8CqVwM40L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis lista. Dale que lo ganamos.\\n\\n https://t.co/m8CqVwM40L'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441074604878008320', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ay que buen servicio, bien protegido #vacunado #VacunaCOVID19 https://t.co/tY4X4dLrUO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunado', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ay que buen servicio, bien protegido   https://t.co/tY4X4dLrUO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441073574572400640', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'DESCARGA #CertificadoDigitalDeVacunacion Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid-19, DOCUMENTO OBLIGATORIO: https://t.co/zfTklM7FEa \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f#vacunate #VacunaCOVID19 https://t.co/zgJ15vgIG7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CertificadoDigitalDeVacunacion', 'vacunate', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zfTklM7FEa'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'DESCARGA  Estados Unidos relajar\u00e1 las restricciones de viaje para los extranjeros completamente vacunados contra el covid-19, DOCUMENTO OBLIGATORIO:  \u2708\ufe0f\ud83e\uddd1\\u200d\u2708\ufe0f  https://t.co/zgJ15vgIG7'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071931810254851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy un #equipo de #enfermeras del #CSDoctoral ha administrado la tercera dosis de la #VacunaCOVID19 a los #mayores de las #residencias de nuestro municipio (Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari). Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s #vulnerables #prevencion #Vacunate https://t.co/QUCY24yEeU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['equipo', 'enfermeras', 'CSDoctoral', 'VacunaCOVID19', 'mayores', 'residencias', 'vulnerables', 'prevencion', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy un  de  del  ha administrado la tercera dosis de la  a los  de las  de nuestro municipio (Ferminita Su\u00e1rez y San Nicol\u00e1s de Bari). Seguimos sin descanso para proteger a los m\u00e1s    https://t.co/QUCY24yEeU'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071034564636678', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (@lopezobrador_) declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y otras enfermedades; la fecha estimada es a principios de noviembre. \ud83d\udc89\\n#VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/GlvxK6mfJv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['lopezobrador_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/GlvxK6mfJv'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador () declar\u00f3 que comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y otras enfermedades; la fecha estimada es a principios de noviembre. \ud83d\udc89\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441071024276008965', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunateYa #VacunaCOVID19 \\nHazlo por los que no pudieron. https://t.co/zWXeQjJnQo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunateYa', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zWXeQjJnQo'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\nHazlo por los que no pudieron. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069930221170699', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si hubo Nuevo Testamento!!!  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo \ud83d\udc98 no soy muy religiosa, pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\\n#Vacunate #SinMiedoAl\u00c9xito #VacunaCOVID19 https://t.co/eZSnexeWMc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'SinMiedoAl\u00c9xito', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si hubo Nuevo Testamento!!!  Est\u00e1 todo bonis de bolsillo \ud83d\udc98 no soy muy religiosa, pero las buenas vibras siempre son bienvenidas y se agradecen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\\n   https://t.co/eZSnexeWMc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069857747857410', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La @EMA_News autoriza de forma condicional la #VacunaCOVID19 de @Pfizer para menores comprendidos entre los 12-15 a\u00f1os. El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2.260 #adolescentes, asegurando una eficacia del 100% en la prevenci\u00f3n del coronavirus https://t.co/HdIB4C86jw https://t.co/ppn2QwWwOl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'adolescentes'], 'mentions': ['EMA_News', 'pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/HdIB4C86jw'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  autoriza de forma condicional la  de @Pfizer para menores comprendidos entre los 12-15 a\u00f1os. El laboratorio prob\u00f3 la vacuna en una muestra de 2.260 , asegurando una eficacia del 100% en la prevenci\u00f3n del coronavirus  https://t.co/ppn2QwWwOl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069566646489088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus: El director general de #Moderna considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o #VacunaCOVID19 https://t.co/Mlat2SXWWw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'Moderna', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Mlat2SXWWw'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El director general de  considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441069131634286596', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus: El director general de #Moderna considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/BsFlgr5SMW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'Moderna', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/BsFlgr5SMW'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': El director general de  considera que la pandemia habr\u00e1 terminado en un a\u00f1o  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068539335495683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves #DePortada \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0fhttps://t.co/d1872kJqwz Adem\u00e1s #CervezaArtesanal \ud83c\udf7a #Xolos \u26bd\ufe0f #JoaquinCosio \ud83c\udf99\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https://t.co/02DincQUBc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'DePortada', 'CervezaArtesanal', 'Xolos', 'JoaquinCosio', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/d1872kJqwz'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s  \ud83c\udf7a  \u26bd\ufe0f  \ud83c\udf99\ufe0f  \ud83d\udc89 https://t.co/02DincQUBc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441068148204072963', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizJueves #DePortada \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0fhttps://t.co/YrBsJ3nhCl Adem\u00e1s #CervezaArtesanal \ud83c\udf7a #Xolos \u26bd\ufe0f #JoaquinCosio \ud83c\udf99\ufe0f #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https://t.co/SXbIsmtZWT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizJueves', 'DePortada', 'CervezaArtesanal', 'Xolos', 'JoaquinCosio', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YrBsJ3nhCl'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udcf0 Crece un 46% la invasi\u00f3n de viviendas y terrenos \u27a1\ufe0f Adem\u00e1s  \ud83c\udf7a  \u26bd\ufe0f  \ud83c\udf99\ufe0f  \ud83d\udc89 https://t.co/SXbIsmtZWT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441067411097202690', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por fin, en mi provincia, se logr\u00f3 vacunar a las personas desde los 18 a\u00f1os a m\u00e1s. Es importante vacunarse, amigxs.\\n#Vaccinated\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/SkIYU6ASUP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vaccinated', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por fin, en mi provincia, se logr\u00f3 vacunar a las personas desde los 18 a\u00f1os a m\u00e1s. Es importante vacunarse, amigxs.\\n\\n https://t.co/SkIYU6ASUP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066893792579589', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ahora en #Cholula Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de #VacunaCOVID19 a menores de edad @viveros_tribuna @erickbecerra1 @AleBau_Tribuna @TribunaVigila @NoticiasTribuna #Pandemia #Puebla #Noticias https://t.co/t0MrtloWQr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ahora', 'Cholula', 'VacunaCOVID19', 'Pandemia', 'Puebla', 'Noticias'], 'mentions': ['viveros_tribuna', 'erickbecerra1', 'AleBau_Tribuna', 'TribunaVigila', 'NoticiasTribuna'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en  Federaci\u00f3n de Estudiantes se manifiesta en el z\u00f3calo para exigir la aplicaci\u00f3n de  a menores de edad         https://t.co/t0MrtloWQr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066204198629388', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En estos momentos despu\u00e9s de la #VacunaCOVID19 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/wNVisQqNRV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En estos momentos despu\u00e9s de la  \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/wNVisQqNRV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441066040780156945', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNACI\u00d3N CONTRA #covi\u0307d19 PARA MENORES DE EDAD EN #mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\n#COVID19 #VacunaCOVID19 #vacunacion https://t.co/dDUU7fa3kI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covi\u0307d19', 'mexico', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNACI\u00d3N CONTRA  PARA MENORES DE EDAD EN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\\n   https://t.co/dDUU7fa3kI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064814076383235', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La EMA decidir\u00e1 a principios de octubre si se administra una dosis de refuerzo en poblaci\u00f3n general #VacunaCovid19 @EMA_News - https://t.co/gSMtYRfJbA https://t.co/gY4EoFLflP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': ['EMA_News'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gSMtYRfJbA'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La EMA decidir\u00e1 a principios de octubre si se administra una dosis de refuerzo en poblaci\u00f3n general   -  https://t.co/gY4EoFLflP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441064146833915904', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \\nLlegaron 842.400 dosis de #AstraZeneca donadas por #Espa\u00f1a.\\nhttps://t.co/U1Hr9RQgGC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'AstraZeneca', 'Espa\u00f1a'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/U1Hr9RQgGC'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\nLlegaron 842.400 dosis de  donadas por .\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441063010081153029', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vaya, que en mucho tiene raz\u00f3n!\\n\\nhttps://t.co/StCqrjXov5\\n\\n#QuedateEnCasa #cubrebocas #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['QuedateEnCasa', 'cubrebocas', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/StCqrjXov5'], 'tweet_date': '2021-09-23T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vaya, que en mucho tiene raz\u00f3n!\\n\\n\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061930257559568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El reggaeton antiguo que pusieron en el centro de vacunaci\u00f3n me dio vida \u2728\ud83d\udc9a #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El reggaeton antiguo que pusieron en el centro de vacunaci\u00f3n me dio vida \u2728\ud83d\udc9a '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061673524088832', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Wey o sea qu\u00e9 onda con el dolor de brazo despu\u00e9s de la vacuna \\U0001f972#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Wey o sea qu\u00e9 onda con el dolor de brazo despu\u00e9s de la vacuna \\U0001f972'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061253045161989', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al fin \ud83d\udc89segunda dosis #VacunaCOVID19  #SputnikV https://t.co/6ycFlkVJM5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al fin \ud83d\udc89segunda dosis    https://t.co/6ycFlkVJM5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061061390585861', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sanidad mantiene sin cambios en #Canarias los niveles de alerta por la #COVID19 \\n\\n#Lanzarote, donde hoy se registran 10 nuevos casos, permanece en nivel 1 a pesar de la l\u00ednea ascendente pero controlada de las \u00faltimas dos semanas. #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/Wtd2IunGA1 https://t.co/weU7sFSWvV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Canarias', 'COVID19', 'Lanzarote', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Wtd2IunGA1'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sanidad mantiene sin cambios en  los niveles de alerta por la  \\n\\n, donde hoy se registran 10 nuevos casos, permanece en nivel 1 a pesar de la l\u00ednea ascendente pero controlada de las \u00faltimas dos semanas.  \\n https://t.co/weU7sFSWvV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061040322596868', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a1#PorSiNoLoViste Abarrotan j\u00f3venes tlaxcaltecas las sedes de vacunaci\u00f3n | De este lunes al viernes consideraron a 12 municipios para la primera dosis contra la Covid-19...https://t.co/WEXXGPvU8B\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorSiNoLoViste', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/WEXXGPvU8B'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a1 Abarrotan j\u00f3venes tlaxcaltecas las sedes de vacunaci\u00f3n | De este lunes al viernes consideraron a 12 municipios para la primera dosis contra la Covid-19...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441061036111634432', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Ya son m\u00e1s de 270.000 los marplatenses que recibieron las dos dosis https://t.co/ILF7hFS6Hj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 Ya son m\u00e1s de 270.000 los marplatenses que recibieron las dos dosis https://t.co/ILF7hFS6Hj'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059846082613255', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio #buenasnoticias contra COVID19 https://t.co/hKBtAtX7jZ #VacunaCOVID19 #Vacunaton', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['buenasnoticias', 'VacunaCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hKBtAtX7jZ'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Combinaci\u00f3n de AstraZeneca y Pfizer puede aumentar la inmunidad \u2013 nuevo estudio  contra COVID19   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059591513681923', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estamos m\u00e1s recuperados, de la resaca de la AstraZeneca. \\n\\n#VacunaCOVID19 #AstraZeneca https://t.co/PIzUjdoxgb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estamos m\u00e1s recuperados, de la resaca de la AstraZeneca. \\n\\n  https://t.co/PIzUjdoxgb'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441059150570557440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ingredientes de las #VacunaCOVID19 https://t.co/eGPd16LUvL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ingredientes de las  https://t.co/eGPd16LUvL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058730750119937', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dateen, donde puedo ir a vacunarme sin hacer cola?\\n#YoPongoElHombro\\n#vacunafest \\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoPongoElHombro', 'vacunafest', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dateen, donde puedo ir a vacunarme sin hacer cola?\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441058726337781765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se me hab\u00eda olvidado ense\u00f1arles mi tarjeta de vacunaci\u00f3n. \\n\\nGracias Dios, gracias al personal m\u00e9dico que nos atendieron en esta jornada. \\n\\n#VacunaCOVID19 #VacunateYa #AstraZeneca #VacunandonosPuebloQueVence https://t.co/bo1T2e8RMl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'AstraZeneca', 'VacunandonosPuebloQueVence'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se me hab\u00eda olvidado ense\u00f1arles mi tarjeta de vacunaci\u00f3n. \\n\\nGracias Dios, gracias al personal m\u00e9dico que nos atendieron en esta jornada. \\n\\n    https://t.co/bo1T2e8RMl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441057841591238664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En @unab_online e Instituto Caldas seguiremos avanzando con el plan de #VacunaCOVID19 https://t.co/LhD5HsVJry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['unab_online'], 'tweet_urls': ['https://t.co/LhD5HsVJry'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En  e Instituto Caldas seguiremos avanzando con el plan de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056850053582853', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bf#VacunaCOVID19 para #ni\u00f1os menos de 12 a\u00f1os? \\nSe han vacunado a ni\u00f1os mayores de 12 en #EstadosUnidos, y ahora se realizan pruebas para saber si estas #Vacunas  son aptas para los m\u00e1s peque\u00f1os. \u00bfQu\u00e9 te parece? \\nhttps://t.co/hGrTyS8HHh https://t.co/wnaUNdEGe2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'ni\u00f1os', 'EstadosUnidos', 'Vacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hGrTyS8HHh'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bf para  menos de 12 a\u00f1os? \\nSe han vacunado a ni\u00f1os mayores de 12 en , y ahora se realizan pruebas para saber si estas   son aptas para los m\u00e1s peque\u00f1os. \u00bfQu\u00e9 te parece? \\n https://t.co/wnaUNdEGe2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441056719212191753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n. Totalmente traducida al espa\u00f1ol. T\u00f3xicos en las vacunas #VacunaCOVID19\\n#VacunateYa\\nhttps://t.co/mExMo7BinY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mExMo7BinY'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La conferencia de los pat\u00f3logos alemanes  con los resultados de las autopsias a 10 pacientes muertos post vacunaci\u00f3n. Totalmente traducida al espa\u00f1ol. T\u00f3xicos en las vacunas \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055638927208448', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los vacunados ser\u00e1n personas con edades entre los 18 a 57 a\u00f1os.\\n\\nTodo el detalle a continuaci\u00f3n. #VacunaCovid19 \\n\\nhttps://t.co/zb1AbX4Aro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/zb1AbX4Aro'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los vacunados ser\u00e1n personas con edades entre los 18 a 57 a\u00f1os.\\n\\nTodo el detalle a continuaci\u00f3n.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055263151345664', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'D\u00eda complicado #VacunaCOVID19 est\u00e1bamos esperando  afuera y los vacunados adentro. De golpe un chico #convulsion\u00f3, pobre pibe fue solito\ud83d\ude1e. A la ves dos chicas m\u00e1s de desvanecieron. No s\u00e9 si son los nervios o los padres que creen que est\u00e1 bien obligarlos a vacunarse. #Pfizer', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'convulsion\u00f3', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'D\u00eda complicado  est\u00e1bamos esperando  afuera y los vacunados adentro. De golpe un chico , pobre pibe fue solito\ud83d\ude1e. A la ves dos chicas m\u00e1s de desvanecieron. No s\u00e9 si son los nervios o los padres que creen que est\u00e1 bien obligarlos a vacunarse. '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055251327488002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \\nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \\nInformaci\u00f3n confiable para ti. #InformacionINCMNSZ  #vacunaCOVID19 https://t.co/gvN2ERGhOB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InformacionINCMNSZ', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfDebo vacunarme si he tenido la COVID-19? \\nEl Dr. Eric Ochoa Hein responde a esta duda. \\nInformaci\u00f3n confiable para ti.    https://t.co/gvN2ERGhOB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055114144501761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy el #centrodesalud #AP de Morella ha ayudado a la #Residencia3edad #SanJuanBautista a administrar la 3 dosis de #VacunaCOVID19 #cuidando a nuestros mayores #PREVENCI\u00d3N #rural @GVASalutVinaros @GVAsanitat @SaludPublica https://t.co/JxR4c9oO6v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['centrodesalud', 'AP', 'Residencia3edad', 'SanJuanBautista', 'VacunaCOVID19', 'cuidando', 'PREVENCI\u00d3N', 'rural'], 'mentions': ['GVASalutVinaros', 'GVAsanitat', 'saludpublica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy el   de Morella ha ayudado a la   a administrar la 3 dosis de   a nuestros mayores     @SaludPublica https://t.co/JxR4c9oO6v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441055083203022850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dolor de brazo de 2 d\u00edas ah\u00ed te voy de nuevo... #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dolor de brazo de 2 d\u00edas ah\u00ed te voy de nuevo... '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441054280052580354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed te reciben en la #VacunaCOVID19 #Jalisco #Pfizer https://t.co/CCyMFNeBdL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Jalisco', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed te reciben en la    https://t.co/CCyMFNeBdL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053849117151234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al fin la 2a dosis de vacuna #VacunaCOVID19 #SputnikV \ud83d\udc89 https://t.co/cbkxfsXoCM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al fin la 2a dosis de vacuna   \ud83d\udc89 https://t.co/cbkxfsXoCM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441053162857582600', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta bien que la gente de #Coacalco seamos la mera pistola en serio, pero, la #VacunaCOVID19 pa cuando?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coacalco', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta bien que la gente de  seamos la mera pistola en serio, pero, la  pa cuando?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441052738507485190', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.U.A. con esquema completo:\\n\\n\u2043PFIZER  \\n\u2043MODERNA \\n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \\n\u2043JOHNSON &amp; JOHNSON \\n\u2043SINOPHARM \\n\u2043SINOVAC \\n\\n#VacunaCOVID19 #EUA', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'EUA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos d\u00edas, soy la Dra. Francisca Vargas y hoy la Casa Blanca expuso cu\u00e1les ser\u00e1n las vacunas aceptadas para poder entrar a E.U.A. con esquema completo:\\n\\n\u2043PFIZER  \\n\u2043MODERNA \\n\u2043ASTRA Z\u00c9NECA \\n\u2043JOHNSON &amp; JOHNSON \\n\u2043SINOPHARM \\n\u2043SINOVAC \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051619790098433', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ministerio de Salud detalla que los mayores de 65 a\u00f1os representan el 48% del total de decesos. #VacunaCovid19 \\n\\nhttps://t.co/ve8lJ1kqJr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ve8lJ1kqJr'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ministerio de Salud detalla que los mayores de 65 a\u00f1os representan el 48% del total de decesos.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441051416399802372', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Diferencias entre tipos de #VacunaCOVID19 https://t.co/zOOSTzQ0Zw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Diferencias entre tipos de  https://t.co/zOOSTzQ0Zw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441050858595160065', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 para adolescentes, un tema de tod@s https://t.co/2eHb6QOxv9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2eHb6QOxv9'], 'tweet_date': '2021-09-23T15:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' para adolescentes, un tema de tod@s '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441046647291760641', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de @YouTube!\\nhttps://t.co/Hxlv3kRNnK\\n\\n#VacunaCOVID19 #Familia #COVID19 \\n#podcast  #divulgacion #Salud  #ni\u00f1os #saludinfantil #bebes #Padres  #Madres', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Familia', 'COVID19', 'podcast', 'divulgacion', 'Salud', 'ni\u00f1os', 'saludinfantil', 'bebes', 'Padres', 'Madres'], 'mentions': ['YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/Hxlv3kRNnK'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Os recordamos que ahora tambi\u00e9n pod\u00e9is seguirnos en nuestro canal de !\\n\\n\\n   \\n          '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441044607580651522', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A mi me da pena la verdad como los enga\u00f1an, muchos felices por creer estar \"inmunizados\" y que terminen as\u00ed al final sin salud y sobreviviendo. .. #VacunaCOVID19 \ud83d\ude4f\ud83d\udeab\ud83d\udc89 es veneno y lo repito. https://t.co/NcKRvGw0iE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NcKRvGw0iE'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A mi me da pena la verdad como los enga\u00f1an, muchos felices por creer estar \"inmunizados\" y que terminen as\u00ed al final sin salud y sobreviviendo. ..  \ud83d\ude4f\ud83d\udeab\ud83d\udc89 es veneno y lo repito. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441043504772358146', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Fin de la pandemia en un a\u00f1o\u2049\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\u25b6\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffbpero sobre todo:#VacunaCOVID19 +\ud83d\ude37+distancia+exteriores+higiene\u203c\ufe0f#virusest\u00e1enelaire @aireamos #pormiyportodos @CIR_LongCovid #porunaestrategiaintegral. La #OMS estima que en marzo de 2022 tendremos la pandemia \u201ccontrolada\u201d\ud83e\udd14\ud83d\ude4fColaboremos\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/gPF8mhb8Y5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'virusest\u00e1enelaire', 'pormiyportodos', 'porunaestrategiaintegral', 'OMS'], 'mentions': ['aireamos', 'CIR_LongCovid'], 'tweet_urls': ['https://t.co/gPF8mhb8Y5'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Fin de la pandemia en un a\u00f1o\u2049\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\u25b6\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffbpero sobre todo: +\ud83d\ude37+distancia+exteriores+higiene\u203c\ufe0f    . La  estima que en marzo de 2022 tendremos la pandemia \u201ccontrolada\u201d\ud83e\udd14\ud83d\ude4fColaboremos\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042475158757378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #NuevaNormalidad #Desescalada #YoMeVacuno y #COVID19 en vi\u00f1etas, 23.09.2021. #VacunaCOVID19 #CGPJ #Gobierno #S\u00e1nchez #Presupuesto2022 #ReyesMaroto #Odio #NeoNazis #MesaDeDi\u00e1logo #VolcanLaPalma\ud83c\udf0b... Hoy abro hilo con @donTomasSerrano y el magma en #TODOQUE #LaPalma\ud83c\udf0b https://t.co/TbyBQLgE9Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NuevaNormalidad', 'Desescalada', 'YoMeVacuno', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'CGPJ', 'Gobierno', 'S\u00e1nchez', 'Presupuesto2022', 'ReyesMaroto', 'Odio', 'NeoNazis', 'MesaDeDi\u00e1logo', 'VolcanLaPalma', 'TODOQUE', 'LaPalma'], 'mentions': ['donTomasSerrano'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La    y  en vi\u00f1etas, 23.09.2021.          \ud83c\udf0b... Hoy abro hilo con  y el magma en  \ud83c\udf0b https://t.co/TbyBQLgE9Y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441042074242015238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seamos responsables y vacunense....Los beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles #VacunaCOVID19 https://t.co/4ibIENvY0q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seamos responsables y vacunense....Los beneficios son superiores a los casi residuales efectos secundarios posibles  https://t.co/4ibIENvY0q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041404432687106', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 si me hubiera informado antes de la #vacuna contra el #COVID19 no me hubiera vacunado...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'vacuna', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' si me hubiera informado antes de la  contra el  no me hubiera vacunado...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041276783116309', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#RussianGP #dolar #BuenosD\u00edas Te compartimos toda la actividad legislativa que se tiene programada para hoy #23Sept en el @senadomexicano y la @Mx_Diputados \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en @LegislativoIvo \u2b07\ufe0f\ud83d\udccc! #Mexico #COVID19 #VacunaCOVID19 #JuevesLegislativo https://t.co/2NOUGv0S3H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['RussianGP', 'dolar', 'BuenosD\u00edas', '23Sept', 'Mexico', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'JuevesLegislativo'], 'mentions': ['senadomexicano', 'Mx_Diputados', 'LegislativoIvo'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   Te compartimos toda la actividad legislativa que se tiene programada para hoy  en el  y la  \u00a1Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed en  \u2b07\ufe0f\ud83d\udccc!     https://t.co/2NOUGv0S3H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441041244331941892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#DosisDeRefuerzo #VacunaCOVID19 https://t.co/dDDYORujNw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DosisDeRefuerzo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  https://t.co/dDDYORujNw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441040445291778054', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https://t.co/6qnTIR6Tno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'pandemia', 'americalatina', 'Mexico', 'ElSalvador', 'Argentina', 'Brasil', 'Cuba', 'CostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6qnTIR6Tno'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la , tres pa\u00edses de  superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 , al que superan pa\u00edses como , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039846940688389', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #VacunaCOVID19 contiene T\u00f3xicos no declarados en su composici\u00f3n que provocan trombos, infartos y coagulaci\u00f3n.  Asesinos\\n\\nhttps://t.co/KkS4wXVC1P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/KkS4wXVC1P'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  contiene T\u00f3xicos no declarados en su composici\u00f3n que provocan trombos, infartos y coagulaci\u00f3n.  Asesinos\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441039545265491970', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Bolsonaro  pudo entra a #EEUU  sin ninguna #VacunaCOVID19   \ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\nPero si tenes #SputnikV  , tampoco\u00bf? \\n\\nDejen de hacer #Politica  con la #vacuna  \ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bolsonaro', 'EEUU', 'VacunaCOVID19', 'SputnikV', 'Politica', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  pudo entra a   sin ninguna    \ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\nPero si tenes   , tampoco\u00bf? \\n\\nDejen de hacer   con la   \ud83d\udc68\\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\\u200d\u2640\ufe0f'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038522832592898', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCovid19: m\u00e1s de 14 millones 795 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba https://t.co/jYA6Le6vjw https://t.co/5fXSxtVgmx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jYA6Le6vjw'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': m\u00e1s de 14 millones 795 mil peruanos inmunizados con primera dosis \u25ba  https://t.co/5fXSxtVgmx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441038212022087680', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunaMata #VacunaCOVID19 #VacunacionMedellin #asesinos #SeVacunaraSuMadre #Genocidas\\n#ExperimentoGenetico https://t.co/2Utjrn6981', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaMata', 'VacunaCOVID19', 'VacunacionMedellin', 'asesinos', 'SeVacunaraSuMadre', 'Genocidas', 'ExperimentoGenetico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     \\n https://t.co/2Utjrn6981'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441037189660303368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al portero del colegio de tu hijo o al dependiente de Burger King...\\n#VacunaCOVID19\\n#pasaportecovid\\n\\nhttps://t.co/3LtSou6G8f', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'pasaportecovid'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/3LtSou6G8f'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y aqu\u00ed hay quienes creen que se lo tienes que ense\u00f1ar a la persona que te pone la tostada por la ma\u00f1ana en el bar, al portero del colegio de tu hijo o al dependiente de Burger King...\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441035371043774470', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Todos los usuarios de estos centros estar\u00e1n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\\n@ibsalut @imasmallorca #VacunaCOVID19 #residencias #LoMasVistoHoy\\nhttps://t.co/s0Ufo37WZp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'residencias', 'LoMasVistoHoy'], 'mentions': ['ibsalut', 'imasmallorca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s0Ufo37WZp'], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Todos los usuarios de estos centros estar\u00e1n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\\n    \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441034869480378374', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy por fin, luego de meses y meses de pandemia y confinamiento, lleg\u00f3 el momento de mi segunda dosis de #VacunaCOVID19 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy por fin, luego de meses y meses de pandemia y confinamiento, lleg\u00f3 el momento de mi segunda dosis de  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441032663620595713', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #SputnikV 2da Dosis Venezuela #Aragua https://t.co/YG7xN9VBQi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SputnikV', 'Aragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  2da Dosis Venezuela  https://t.co/YG7xN9VBQi'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441031068186918920', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy en nuestro local estamos realizando la posta de vacunaci\u00f3n contra el Covid19. \\n\\nLa Comision de Salud Popular al frente de la organizaci\u00f3n con la Red de Organizaciones de Constituci\u00f3n, CESAC 10 y CESAC 45.\\n\\n#Hoy #CABA #VacunaCOVID19 https://t.co/2mE985pdcF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Hoy', 'CABA', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy en nuestro local estamos realizando la posta de vacunaci\u00f3n contra el Covid19. \\n\\nLa Comision de Salud Popular al frente de la organizaci\u00f3n con la Red de Organizaciones de Constituci\u00f3n, CESAC 10 y CESAC 45.\\n\\n   https://t.co/2mE985pdcF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441030689277706241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comenz\u00f3 la obligatoriedad. #VacunaCOVID19 https://t.co/HWc7HEMWn4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/HWc7HEMWn4'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comenz\u00f3 la obligatoriedad.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025591562620933', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales #VacunaCOVID19 #Vacunas \\nSe pusieron las pilas | Ent\u00e9rate d\u00f3nde est\u00e1n vacunando contra el #Covid_19 en #Aragua \\n\\nhttps://t.co/i6D6ql8Jo6 https://t.co/3HCGQbdz9c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales', 'VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'Covid_19', 'Aragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/i6D6ql8Jo6'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   \\nSe pusieron las pilas | Ent\u00e9rate d\u00f3nde est\u00e1n vacunando contra el  en  \\n\\n https://t.co/3HCGQbdz9c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441025305095786496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vacunados! \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\nDurante el d\u00eda de ayer, nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la #VacunaCOVID19 Sin bajar la guardia en ning\u00fan momento, vamos avanzando.  #ResidenciasClece https://t.co/vJXozr85nX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'ResidenciasClece'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vacunados! \ud83d\udc89\ud83e\udda0\\nDurante el d\u00eda de ayer, nuestros usuarios recibieron la 3\u00ba dosis de la  Sin bajar la guardia en ning\u00fan momento, vamos avanzando.   https://t.co/vJXozr85nX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022439098621962', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ConferenciaPresidente #AMLO #22Septiembre #BuenosDias #FelizJuevesATodos #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/NuLFI6IGO4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ConferenciaPresidente', 'AMLO', '22Septiembre', 'BuenosDias', 'FelizJuevesATodos', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NuLFI6IGO4'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441022172819075077', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#YoMePregunto\\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la solidaridad de quien no utiliza mascarilla en su trabajo cuando el resto de compa\u00f1eras y compa\u00f1eros s\u00ed la usan?\\n\u00bfPor qu\u00e9 parece tener prevalencia el derecho individual de quien niega beneficios de #VacunaCOVID19 o uso de #mascarilla respecto al resto?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['YoMePregunto', 'VacunaCOVID19', 'mascarilla'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la solidaridad de quien no utiliza mascarilla en su trabajo cuando el resto de compa\u00f1eras y compa\u00f1eros s\u00ed la usan?\\n\u00bfPor qu\u00e9 parece tener prevalencia el derecho individual de quien niega beneficios de  o uso de  respecto al resto?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019824860110850', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Es #Nicaragua filas para las #VacunaCOVID19 https://t.co/FvioTq9X9o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Es  filas para las  https://t.co/FvioTq9X9o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019803624480768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax https://t.co/ziyw5K5DWj', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ziyw5K5DWj'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441019764269191176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax https://t.co/hinQRjihjV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hinQRjihjV'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeParaguay anuncia la reactivaci\u00f3n de env\u00edos de vacunas del mecanismo Covax '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018302818570241', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#CastillayLe\u00f3n descarta la tercera dosis de la #vacuna para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c #VacunaCOVID19 #COVID19 @Salud_JCYL @jcyl #terceradosis  https://t.co/exmYzbkPGa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['CastillayLe\u00f3n', 'vacuna', 'VacunaCOVID19', 'COVID19', 'terceradosis'], 'mentions': ['Salud_JCYL', 'jcyl'], 'tweet_urls': ['https://t.co/exmYzbkPGa'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' descarta la tercera dosis de la  para los trabajadores de residencias \ud83d\udc89\u274c       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441018223617617926', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Datos Abiertos #VacunaCOVID19 https://t.co/0aC78frnPi', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Datos Abiertos  https://t.co/0aC78frnPi'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017566177148929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales | #ElSalvador comienza a vacunar contra #COVID19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os\\n\\nDetalles en: https://t.co/ybrzlp4YzF\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/dqUQWQOpO4', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales', 'ElSalvador', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybrzlp4YzF'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' |  comienza a vacunar contra  a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os\\n\\nDetalles en: \\n https://t.co/dqUQWQOpO4'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017022914211840', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19: Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron vacunados. #IdentificarVacunacion https://t.co/oLxUJfmLUS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'IdentificarVacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Finaliz\u00f3 el relevamiento en barrios populares para detectar a los vecinos y vecinas que a\u00fan no fueron vacunados.  https://t.co/oLxUJfmLUS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441017015985135623', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID-19 de Janssen?\\n\\nhttps://t.co/LmEVQxq0fz\\n\\n#janssen #lavacunajanssen #covidvacunas #VacunaCOVID19 #vacunacioncovid19 #vacunado #salud #ARN #mRNA https://t.co/OSrc4oGBLI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['janssen', 'lavacunajanssen', 'covidvacunas', 'VacunaCOVID19', 'vacunacioncovid19', 'vacunado', 'salud', 'ARN', 'mRNA'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/LmEVQxq0fz'], 'tweet_date': '2021-09-23T13:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna COVID-19 de Janssen?\\n\\n\\n\\n         https://t.co/OSrc4oGBLI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016983428997121', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"Con los efectos secundarios de baja incidencia, como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de 1.500 ni\u00f1os\". Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en menores de 12 a\u00f1os https://t.co/xBWdS6Y5Wb', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xBWdS6Y5Wb'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"Con los efectos secundarios de baja incidencia, como la miocarditis, no se puede hacer a partir de un ensayo de 1.500 ni\u00f1os\". Parece un comentario bastante sensato respecto a la aprobaci\u00f3n de la  en menores de 12 a\u00f1os '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441016404631687179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Buenos dias!! Excelente #Jueves bbs! Super lista para #Videollamada antes de que entren a trabajar.. Vamos a pasarla riqu\u00edsimo!! #Toluca #Metepec #CDMX #VacunaCOVID19 #JueveSinTanga #JuevesdeReacciones #CuloRico espero que les guste \ud83c\udf51 https://t.co/3rVffc8PrZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jueves', 'Videollamada', 'Toluca', 'Metepec', 'CDMX', 'VacunaCOVID19', 'JueveSinTanga', 'JuevesdeReacciones', 'CuloRico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Buenos dias!! Excelente  bbs! Super lista para  antes de que entren a trabajar.. Vamos a pasarla riqu\u00edsimo!!      deReacciones  espero que les guste \ud83c\udf51 https://t.co/3rVffc8PrZ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441014548983652352', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#LaMalvarrosa #VacunaCOVID19 Dr @fedemartinon cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1n las Jornadas de Vacunas de La Malvarrosa. \\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDra Tolosa, Garc\u00e9s y Diaz @javierdiezd https://t.co/TaMhn9O7sF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LaMalvarrosa', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['fedemartinon', 'javierdiezd'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Dr  cierra con una magn\u00edfica conferencia de clausura sobre las vacunas que vendr\u00e1n las Jornadas de Vacunas de La Malvarrosa. \\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbDra Tolosa, Garc\u00e9s y Diaz  https://t.co/TaMhn9O7sF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441013992936312837', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues al final Pfizer y yo nos hacemos amigas\ud83d\udc89 Ya tengo cita para mi dosis de refuerzo\ud83e\udd2d\ud83e\udd17 #VacunaCOVID19 El fin est\u00e1 cerca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues al final Pfizer y yo nos hacemos amigas\ud83d\udc89 Ya tengo cita para mi dosis de refuerzo\ud83e\udd2d\ud83e\udd17  El fin est\u00e1 cerca\ud83d\ude4c\ud83c\udffc'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441012721709764608', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A principios de octubre habr\u00e1n sido inmunizados todos los residentes. \ud83d\udc4d\\n@imasmallorca @ibsalut #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/s0Ufo2QlAP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['imasmallorca', 'ibsalut'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s0Ufo2QlAP'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A principios de octubre habr\u00e1n sido inmunizados todos los residentes. \ud83d\udc4d\\n   \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441010234357698562', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8  @jcyl @Salud_JCYL @sanidadgob #CastillaYLeon #Ponferrada #leonesp #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/ybSvIVlldT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bierzo', 'CastillaYLeon', 'Ponferrada', 'leonesp', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['jcyl', 'Salud_JCYL', 'sanidadgob'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybSvIVlldT'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del  \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8         \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441008442244800512', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Me parece perfecto \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/vsWkp2FcJ1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/vsWkp2FcJ1'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Me parece perfecto \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007983132037124', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'S\u00f3lo la provincia de #Palencia tiene almacenadas 9.000 vacunas con m\u00e1s del 80% de habitantes con pauta completa #VacunaCOVID19  https://t.co/rerXLIrHu6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Palencia', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rerXLIrHu6'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'S\u00f3lo la provincia de  tiene almacenadas 9.000 vacunas con m\u00e1s del 80% de habitantes con pauta completa   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441007736221732865', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 se haga realidad por el bien de todos #pacientes #Farmacia #COVID19 #pandemia #VacunaCOVID19 #NuevaNormalidad https://t.co/RddPPs1zQT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pacientes', 'Farmacia', 'COVID19', 'pandemia', 'VacunaCOVID19', 'NuevaNormalidad'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/RddPPs1zQT'], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 se haga realidad por el bien de todos       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006808752168968', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 Esta ma\u00f1ana lleg\u00f3 un lote de 842.400 dosis de #AstraZeneca donadas por Espa\u00f1a\\n\\n\u27a1\ufe0f Con este cargamento, Argentina super\u00f3 las 64 millones de vacunas recibidas https://t.co/dlfGxrJ6zI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 Esta ma\u00f1ana lleg\u00f3 un lote de 842.400 dosis de  donadas por Espa\u00f1a\\n\\n\u27a1\ufe0f Con este cargamento, Argentina super\u00f3 las 64 millones de vacunas recibidas https://t.co/dlfGxrJ6zI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441006189366681601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 https://t.co/nbvIgSjGjF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' https://t.co/nbvIgSjGjF'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1441004286347984897', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'la @SaludCali est\u00e1 llevando las #VacunaCOVID19  en las estaciones del #MIO con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en #Cali, adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana, en zonas de bares y restaurantes. #VocesySonidos https://t.co/VIt5zBpUbG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'MIO', 'Cali', 'VocesySonidos'], 'mentions': ['SaludCali'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'la  est\u00e1 llevando las   en las estaciones del  con el fin de dar celeridad a la inmunizaci\u00f3n en , adem\u00e1s continuar\u00e1n las aplicaciones en colegios y en jornadas nocturnas los fines de semana, en zonas de bares y restaurantes.  https://t.co/VIt5zBpUbG'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441003777478340613', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '3ra dosis puesta. \\nSe augura reflejo de brote como las otras dos \ud83e\udd14\\nToco madera y que todo salga bien \ud83d\udc4c\\n#Esclerosismultiple \\n#VacunaCOVID19 \\n#Moderna https://t.co/1hi7VieKHo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Esclerosismultiple', 'VacunaCOVID19', 'Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T12:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '3ra dosis puesta. \\nSe augura reflejo de brote como las otras dos \ud83e\udd14\\nToco madera y que todo salga bien \ud83d\udc4c\\n \\n \\n https://t.co/1hi7VieKHo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1441000944578220036', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\ude7a\ud83e\ude7aJos\u00e9 Rodr\u00edguez, primer vacunado con la tercera dosis de Salamanca https://t.co/ovmQVg7pk8\\n#TerceraDosis #Salamanca #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TerceraDosis', 'Salamanca', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ovmQVg7pk8'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\ude7a\ud83e\ude7aJos\u00e9 Rodr\u00edguez, primer vacunado con la tercera dosis de Salamanca \\n  '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440999384242524168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El BOE disipa el plan balear de hacer obligatoria la #vacunaCovid19 \ud83d\udc89\\n\\n\u27a1\ufe0f El Gobierno insular pretend\u00eda hacerla obligatoria para determinados colectivos\\n\\nInforma @Esther_Ortega_\\n\\nhttps://t.co/8S67kKG3Ga', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaCovid19'], 'mentions': ['Esther_Ortega_'], 'tweet_urls': ['https://t.co/8S67kKG3Ga'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El BOE disipa el plan balear de hacer obligatoria la  \ud83d\udc89\\n\\n\u27a1\ufe0f El Gobierno insular pretend\u00eda hacerla obligatoria para determinados colectivos\\n\\nInforma \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440998991056023556', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conclusiones de la Dra Tolosa sobre 3\u00aa dosis (en primovacunacion) y dosis de recuerdo (a &gt;6m de la vacunaci\u00f3n completa) de #VacunaCOVID19 \\n#LaMalvarrosa https://t.co/KiE6BAVTYX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'LaMalvarrosa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conclusiones de la Dra Tolosa sobre 3\u00aa dosis (en primovacunacion) y dosis de recuerdo (a &gt;6m de la vacunaci\u00f3n completa) de  \\n https://t.co/KiE6BAVTYX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440998343497355267', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Manipulaci\u00f3n al 1000% solo para #COVIDIOTS ja ja ja ja ja #COVID19 #COVID\u30fc19 #VacunaCOVID19 #vacunat\u00f3n #VacunateYa #vacuna #VacunaFest https://t.co/MPRPVWO8fC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVIDIOTS', 'COVID19', 'COVID\u30fc19', 'VacunaCOVID19', 'vacunat\u00f3n', 'VacunateYa', 'vacuna', 'VacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MPRPVWO8fC'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Manipulaci\u00f3n al 1000% solo para  ja ja ja ja ja        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440997793926193153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del #Bierzo \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8 @Salud_JCYL #VacunaCOVID19 #COVID19 @Sanidad_Bierzo @jcyl #Ponferrada  https://t.co/ybSvIVlldT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Bierzo', 'VacunaCOVID19', 'COVID19', 'Ponferrada'], 'mentions': ['Salud_JCYL', 'Sanidad_Bierzo', 'jcyl'], 'tweet_urls': ['https://t.co/ybSvIVlldT'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Arranca la vacunaci\u00f3n de la tercera dosis en las residencias del  \ud83d\udc4f\ud83d\udc89 / Miras las \ud83d\udcf8        '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440997253255204873', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\\n\u00a1Hagamos lo correcto!\ud83d\udcaa\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n#Educaci\u00f3nBayamo #Educaci\u00f3nGranma #CubaMined #CubaPorLaVida \\n#vacunacovid19 \\n#covid19 https://t.co/Ys3pKKZcTt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vac\u00fanateYa', 'Educaci\u00f3nBayamo', 'Educaci\u00f3nGranma', 'CubaMined', 'CubaPorLaVida', 'vacunacovid19', 'covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\\n\u00a1Hagamos lo correcto!\ud83d\udcaa\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n    \\n \\n https://t.co/Ys3pKKZcTt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994839873695746', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus #VacunaCOVID19 #residencias #terceradosis \\n\ud83d\udc89 Le\u00f3n ha comenzado a vacunar con la tercera dosis a las personas que viven en residencias. Hasta mitad de octubre se vacunar\u00e1 en los 194 centros sociosanitarios de la provincia. 2 semanas despu\u00e9s, tocar\u00e1 vacuna de la gripe https://t.co/0r8fOcLVeJ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'VacunaCOVID19', 'residencias', 'terceradosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    \\n\ud83d\udc89 Le\u00f3n ha comenzado a vacunar con la tercera dosis a las personas que viven en residencias. Hasta mitad de octubre se vacunar\u00e1 en los 194 centros sociosanitarios de la provincia. 2 semanas despu\u00e9s, tocar\u00e1 vacuna de la gripe https://t.co/0r8fOcLVeJ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440994425895858178', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Jim Jones \\nLibertad Digital / Templo del Pueblo. \\nGuayana\\nEspa\u00f1a \\n\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/oh8Pn31Bh5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Jim Jones \\nLibertad Digital / Templo del Pueblo. \\nGuayana\\nEspa\u00f1a \\n\\n https://t.co/oh8Pn31Bh5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440990839233302528', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Podemos hablar un segundo de que ma primer dosis de Astrazeneka casi me lleva y la segunda ni me enter\u00e9 que la tengo puesta?\\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\n#COVID19 #AstraZeneca #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'AstraZeneca', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Podemos hablar un segundo de que ma primer dosis de Astrazeneka casi me lleva y la segunda ni me enter\u00e9 que la tengo puesta?\\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440990256858341380', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FDA authorizes #Pfizer\u2019s third dose for people 65 and older and other vulnerable...\\n\\nRead this news article in #Spanish in #PracticaEspa\u00f1ol.\\n\\nhttps://t.co/a95KKq714T\\n\\nhttps://t.co/tKAQNgMyLC\\n\\n#ELE #LearnSpanish #COVID19 #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FDA', 'Pfizer', 'Spanish', 'PracticaEspa\u00f1ol', 'ELE', 'LearnSpanish', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a95KKq714T', 'https://t.co/tKAQNgMyLC'], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' authorizes \u2019s third dose for people 65 and older and other vulnerable...\\n\\nRead this news article in  in .\\n\\n\\n\\n\\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440986915902210051', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dios m\u00edo! Quien se puede poner tanto perfume de madrugada solo para venir a vacunarse! \\n\\nMe tienen con nauseas y dolor de cabeza \ud83e\udd74\\n\\n#VacunaCOVID19 #managua', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'managua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T11:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dios m\u00edo! Quien se puede poner tanto perfume de madrugada solo para venir a vacunarse! \\n\\nMe tienen con nauseas y dolor de cabeza \ud83e\udd74\\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440985509359235073', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en #VacunaCOVID19 Buscar la inmunidad de reba\u00f1o en un pa\u00eds en un \ud83c\udf0e global con grandes #inequidades es absurdo. Y ego\u00edsta. E impresentable. https://t.co/e0Ys4FCmmx', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'inequidades'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ante estas afirmaciones es MUY dif\u00edcil entender las estrategias que los pa\u00edses ricos est\u00e1n utilizando en  Buscar la inmunidad de reba\u00f1o en un pa\u00eds en un \ud83c\udf0e global con grandes  es absurdo. Y ego\u00edsta. E impresentable. https://t.co/e0Ys4FCmmx'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440981879218393088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se espera que todos los usuarios de estos centros est\u00e9n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\\n@goib @ibsalut @imasmallorca @ConselldeMca #VacunaCOVID19 #residencias\\nhttps://t.co/s0Ufo37WZp', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'residencias'], 'mentions': ['goib', 'ibsalut', 'imasmallorca', 'ConselldeMca'], 'tweet_urls': ['https://t.co/s0Ufo37WZp'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se espera que todos los usuarios de estos centros est\u00e9n inmunizados a principios de octubre. \ud83d\udc48\\n     \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440980761117487104', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Rebas\u00f3 Brasil las 591 mil vidas perdidas por Covid-19 https://t.co/yvaolu7gjF #Brasil #COVID19 #VacunaCOVID19 #Bolsonaro #EEUU https://t.co/6QPzrn7B0S', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Brasil', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'Bolsonaro', 'EEUU'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/yvaolu7gjF'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Rebas\u00f3 Brasil las 591 mil vidas perdidas por Covid-19       https://t.co/6QPzrn7B0S'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440978296796221440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tercera dosis o dosis de refuerzo puesta. Por ti, por m\u00ed, por todos, vac\u00fanense. #VacunaCOVID19 #Vacunas #oncologiaRyM #ramonycajal #vacunamoderna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'oncologiaRyM', 'ramonycajal', 'vacunamoderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tercera dosis o dosis de refuerzo puesta. Por ti, por m\u00ed, por todos, vac\u00fanense.     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440975898249940995', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si est\u00e1s vacunado, \u00bfpor qu\u00e9 te preocupa que alguien no lo est\u00e9? \u00bfQuiz\u00e1s porque sabes -y no lo quieres reconocer- que la vacuna que te has inyectado no es como las otras vacunas que llevas? \u00bfNo deber\u00edan ser los no vacunados los preocupados?\\n#VacunaCOVID19\\n#ProVacunas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'ProVacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si est\u00e1s vacunado, \u00bfpor qu\u00e9 te preocupa que alguien no lo est\u00e9? \u00bfQuiz\u00e1s porque sabes -y no lo quieres reconocer- que la vacuna que te has inyectado no es como las otras vacunas que llevas? \u00bfNo deber\u00edan ser los no vacunados los preocupados?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440975302386126851', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este Tweet, denota falta de informaci\u00f3n sobre las #VacunaCOVID19. \\n\\nAdm\u00edtelo querida In\u00e9s, Ciudadanos ya est\u00e1 muerto pr\u00e1cticamente como partido y t\u00fa est\u00e1s acabada como l\u00edder pol\u00edtica. https://t.co/ZI50XT5OsN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZI50XT5OsN'], 'tweet_date': '2021-09-23T10:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este Tweet, denota falta de informaci\u00f3n sobre las . \\n\\nAdm\u00edtelo querida In\u00e9s, Ciudadanos ya est\u00e1 muerto pr\u00e1cticamente como partido y t\u00fa est\u00e1s acabada como l\u00edder pol\u00edtica. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440970192859848705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @AyunDeTias informa que ya no ser\u00e1 necesaria cita previa para acudir a las oficinas municipales\\n\\nRetoman la atenci\u00f3n presencial en todas sus oficinas sin cita previa a partir del 1 de octubre. #VacunaCOVID19 #Lanzarote #COVID19 \\nhttps://t.co/lr63D8llTO https://t.co/iIf6cDkYgd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Lanzarote', 'COVID19'], 'mentions': ['AyunDeTias'], 'tweet_urls': ['https://t.co/lr63D8llTO'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  informa que ya no ser\u00e1 necesaria cita previa para acudir a las oficinas municipales\\n\\nRetoman la atenci\u00f3n presencial en todas sus oficinas sin cita previa a partir del 1 de octubre.    \\n https://t.co/iIf6cDkYgd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440968216948449280', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"\ud83e\udda0\ud83d\udd34 El risc de rebrot \u00e9s alt al Baix Ebre (110) i molt baix a la Ribera d'Ebre (9). Consulta totes les dades \u2b07\\n#TerresdelEbre #COVID19 #VacunaCOVID19 #coronavirus @salutcat @icsebre \\nhttps://t.co/zeRsKzPk5G\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TerresdelEbre', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'coronavirus'], 'mentions': ['salutcat', 'icsebre'], 'tweet_urls': ['https://t.co/zeRsKzPk5G'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"\ud83e\udda0\ud83d\udd34 El risc de rebrot \u00e9s alt al Baix Ebre (110) i molt baix a la Ribera d'Ebre (9). Consulta totes les dades \u2b07\\n      \\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440967421884604417', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Update a esta hr. 3:11am en el Hospital Lenin Fonseca, no nos hemos movido de lugar, ni tampoco han ingresado m\u00e1s gente, pero fijo hay gente afuera en la calle haciendo fila. \\n#VacunaCOVID19 #managua #vacunacionmasiva', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'managua', 'vacunacionmasiva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Update a esta hr. 3:11am en el Hospital Lenin Fonseca, no nos hemos movido de lugar, ni tampoco han ingresado m\u00e1s gente, pero fijo hay gente afuera en la calle haciendo fila. \\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440967135774269440', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Llegan la #terceradosis de la #VacunaCOVID19 a los residentes @GrupoAmavir\\nhttps://t.co/9znUCd702j\\n#personasmayores #residencias', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['terceradosis', 'VacunaCOVID19', 'personasmayores', 'residencias'], 'mentions': ['GrupoAmavir'], 'tweet_urls': ['https://t.co/9znUCd702j'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Llegan la  de la  a los residentes \\n\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440964930606350338', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Conclusiones del primer estudio nacional pre-post sobre vacunaci\u00f3n frente a #COVID19 en inmunodeprimidos.\\n..\\n#SempsphSantander\\n#VacunaCOVID19\\n#MeeicinaPreventiva https://t.co/ihPqj0dpjU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'SempsphSantander', 'VacunaCOVID19', 'MeeicinaPreventiva'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Conclusiones del primer estudio nacional pre-post sobre vacunaci\u00f3n frente a  en inmunodeprimidos.\\n..\\n\\n\\n https://t.co/ihPqj0dpjU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440961673238622212', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Comienza la mesa sobre #vacunas en #SempsphSantander. \"El a\u00f1o 1 en la Vacunaci\u00f3n del Adulto\". An\u00e1lisis  sobre la vacunci\u00f3n frente a #COVID19 y #HerpesZ\u00f3ster.\\n\\n#MedicinaPreventiva\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/S5aLRmH2yV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'SempsphSantander', 'COVID19', 'HerpesZ\u00f3ster', 'MedicinaPreventiva', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Comienza la mesa sobre  en . \"El a\u00f1o 1 en la Vacunaci\u00f3n del Adulto\". An\u00e1lisis  sobre la vacunci\u00f3n frente a  y .\\n\\n\\n https://t.co/S5aLRmH2yV'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440960445528039429', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que estais en contra de la vacuna, \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a los que se vacunan en paz, es su problema?.\\n\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que estais en contra de la vacuna, \u00bfpor qu\u00e9 no dejais a los que se vacunan en paz, es su problema?.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440959364412710912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Interterritorial aborda esta tarde la toma de recuerdo despu\u00e9s de los brotes en las c\u00e1rceles y el aviso de Johnson &amp; Johnson de que es necesario una nueva dosis ocho meses despu\u00e9s. #covid19 #canarias #canariassevacuna #VacunaCOVID19 #mascarillas\\nhttps://t.co/01KAdKelDz', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19', 'canarias', 'canariassevacuna', 'VacunaCOVID19', 'mascarillas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/01KAdKelDz'], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Interterritorial aborda esta tarde la toma de recuerdo despu\u00e9s de los brotes en las c\u00e1rceles y el aviso de Johnson &amp; Johnson de que es necesario una nueva dosis ocho meses despu\u00e9s.   sevacuna  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440956636856737792', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#reporto Hospital Lenin Fonseca #VacunaCOVID19 #managua #AEstaHora \\n\\nAl menos ya estoy adentro \ud83e\udd7a https://t.co/fMcFYDERdQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['reporto', 'VacunaCOVID19', 'managua', 'AEstaHora'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T09:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Hospital Lenin Fonseca    \\n\\nAl menos ya estoy adentro \ud83e\udd7a https://t.co/fMcFYDERdQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440953648817770496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Perdre vacunes no \u00e9s de bon grat , vacuna' t : per tu, per ell/a, per tots. Avui a #Begues  #femcomunitat #salutpublica #vaccine #VacunaCOVID19\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Begues', 'femcomunitat', 'salutpublica', 'vaccine', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Perdre vacunes no \u00e9s de bon grat , vacuna' t : per tu, per ell/a, per tots. Avui a      \"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440951175235375105', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Mi opini\u00f3n sobre el tema de las vacunas:\\n- Me parece bien que te vacunes\\n- Me parece bien que no te vacunes \\n- Vacunar a los cr\u00edos me parece una barbaridad \\nYa est\u00e1. \\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Mi opini\u00f3n sobre el tema de las vacunas:\\n- Me parece bien que te vacunes\\n- Me parece bien que no te vacunes \\n- Vacunar a los cr\u00edos me parece una barbaridad \\nYa est\u00e1. \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440948770745864192', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS, se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad.\\n#VacunaCOVID19 \\n#LibertadDeDecision', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'LibertadDeDecision'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Viendo como los VACUNADOS tienen m\u00e1s miedo al contagio que los que NO VACUNADOS, se pone de manifiesto la fiabilidad que genera la vacuna en cuanto a efectividad.\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440946325630111748', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Seguimos trabajando por la salud de la mujer.\\nCu\u00e9ntanos tu experiencia con la #VacunaCOVID19 y si ha impactado en tu #menstruacion.\\n\\nhttps://t.co/s3Hh5OFu7y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'menstruacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/s3Hh5OFu7y'], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Seguimos trabajando por la salud de la mujer.\\nCu\u00e9ntanos tu experiencia con la  y si ha impactado en tu .\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440944116511162368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenosD\u00edas \ud83c\udf1e\\n\\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la #covid y reduce riesgos.\\n\\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean.\\n\\n\ud83d\udc89Las #vacunas son efectivas y nos protegen de sufrir la #covid19 \\n\\n#MurciaSalud #VacunaCOVID19 https://t.co/s7i85Di2S3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenosD\u00edas', 'covid', 'vacunas', 'covid19', 'MurciaSalud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T08:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\udf1e\\n\\n\ud83d\udc89Si a\u00fan no lo has hecho vac\u00fanate frente a la  y reduce riesgos.\\n\\n\ud83d\udc89Vac\u00fanate para seguir cuidando tu salud y la de quienes te rodean.\\n\\n\ud83d\udc89Las  son efectivas y nos protegen de sufrir la 19 \\n\\n  https://t.co/s7i85Di2S3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440934254746218498', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \\n\\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la #VacunaCOVID19 #Plandemia #LaPalmaEnNuestrosCorazones\\nhttps://t.co/EkDy40VcYu https://t.co/P8lfFEZAxZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Plandemia', 'LaPalmaEnNuestrosCorazones'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/EkDy40VcYu'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udca3 \u00a1BOMBAZO! P\u00c1SALO, ES IMPORTANTE. \\n\\n\ud83e\udde8 Ya hay pruebas cl\u00ednicas para determinar si un \"supuesto enfermo de COVID19\", es en realidad un \"enfermo por los efectos secundarios de la   \\n https://t.co/P8lfFEZAxZ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440933789639843842', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ULTIMAHORA Vivir en Primer Mundo!!\\nPolic\u00eda arremete con violencia contra manifestantes en contra de la #VacunaCOVID19 \"Obligatoria\" im\u00e1genes de hace unos minutos desde #Melbourne #Australia #Melbourne #melbournelockdown #BREAKING #BreakingNews https://t.co/N0m1SGRtnu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMAHORA', 'VacunaCOVID19', 'Melbourne', 'Australia', 'Melbourne', 'melbournelockdown', 'BREAKING', 'BreakingNews'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/N0m1SGRtnu'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' Vivir en Primer Mundo!!\\nPolic\u00eda arremete con violencia contra manifestantes en contra de la  \"Obligatoria\" im\u00e1genes de hace unos minutos desde       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440930438839738370', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'os cansareis de poner el brazo si no dais cuenta de q esto NO es por la salud. #VaccinePassport #VacunaCOVID19 #Plandemia  \\n\\nla fuente: \\nhttps://t.co/FaUGwBcUS7 https://t.co/8YdMkGKqQ6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinePassport', 'VacunaCOVID19', 'Plandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/FaUGwBcUS7', 'https://t.co/8YdMkGKqQ6'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'os cansareis de poner el brazo si no dais cuenta de q esto NO es por la salud.     \\n\\nla fuente: \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440926670484033539', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cuando el capitalismo saca lo peor que tiene: Amnist\u00eda Internacional acusa a seis #farmac\u00e9uticas de \u201cavivar una crisis de derechos humanos sin precedentes\u201d https://t.co/pmHDYT0K1X a trav\u00e9s de @el_pais  #VacunaCOVID19 #UnPinchazoJusto', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['farmac\u00e9uticas', 'VacunaCOVID19', 'UnPinchazoJusto'], 'mentions': ['el_pais'], 'tweet_urls': ['https://t.co/pmHDYT0K1X'], 'tweet_date': '2021-09-23T07:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cuando el capitalismo saca lo peor que tiene: Amnist\u00eda Internacional acusa a seis  de \u201cavivar una crisis de derechos humanos sin precedentes\u201d  a trav\u00e9s de    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440924591774265344', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien que se puso su primera dosis de vacuna Pfizer en Estados Unidos, pudiera aplicarse la segunda dosis aqu\u00ed en Hmo?\\n\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien que se puso su primera dosis de vacuna Pfizer en Estados Unidos, pudiera aplicarse la segunda dosis aqu\u00ed en Hmo?\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440924154920853504', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Continuem amb la marat\u00f3 de la vacunaci\u00f3 COVID-19. Anem cap al 100%. Ampliem als ACUT del SAP Delta. L'equip participa activament!\\n#SAPDelta #VacunaCOVID19 #ACUTDelta\\n@Coral_Barcelona @drivillafrias @cio_1974 @esteve_lluis @LIDIAMARTINEZJ3 https://t.co/qe3Ophh9Yk\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SAPDelta', 'VacunaCOVID19', 'ACUTDelta'], 'mentions': ['Coral_Barcelona', 'drivillafrias', 'cio_1974', 'esteve_lluis', 'LIDIAMARTINEZJ3'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Continuem amb la marat\u00f3 de la vacunaci\u00f3 COVID-19. Anem cap al 100%. Ampliem als ACUT del SAP Delta. L'equip participa activament!\\n  \\n     https://t.co/qe3Ophh9Yk\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440922465551753216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La tercera dosis #VacunaCOVID19  ya est\u00e1 aprobada por la @FDAenEspanol pero casos especiales con pacientes con inmunidad disminuida: #cancer #vih #inmunosupresion \u2026 debemos esperar si m\u00e1s adelante habr\u00e1 otras aprobaciones #CuidarteEsCuidarnos https://t.co/L824sMTBU7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'cancer', 'vih', 'inmunosupresion', 'CuidarteEsCuidarnos'], 'mentions': ['FDAenEspanol'], 'tweet_urls': ['https://t.co/L824sMTBU7'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La tercera dosis   ya est\u00e1 aprobada por la  pero casos especiales con pacientes con inmunidad disminuida:    \u2026 debemos esperar si m\u00e1s adelante habr\u00e1 otras aprobaciones  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440921044500504576', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La minor\u00eda insignificante que tanto les escuece... \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/a03bkZR6xd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/a03bkZR6xd'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La minor\u00eda insignificante que tanto les escuece... \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440917240656842753', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nicaragua \\n\\nPasando la noche haciendo fila para vacunarnos #COVID19 #VacunaCOVID19 https://t.co/sDHlYnWPgW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nicaragua', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\\nPasando la noche haciendo fila para vacunarnos   https://t.co/sDHlYnWPgW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440914501335986177', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TomeNota\\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con alguna de estas #VacunaCOVID19\\n#Pfizer\\n#AstraZeneca\\n#Janssen\\n#Moderna\\n#Sinopharm\\n#Sinovac\\nLas medidas comenzar\u00e1n a regir desde Nov2021\\n https://t.co/Dg3c7Jo9Zq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TomeNota', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer', 'AstraZeneca', 'Janssen', 'Moderna', 'Sinopharm', 'Sinovac'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Dg3c7Jo9Zq'], 'tweet_date': '2021-09-23T06:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nEE.UU. anunci\u00f3 que relajar\u00e1 las restricciones de viaje para extranjeros que est\u00e9n completamente vacunados con alguna de estas \\n\\n\\n\\n\\n\\n\\nLas medidas comenzar\u00e1n a regir desde Nov2021\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440908650378371072', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'CAMAPA\u00d1A !! \ud83e\udd23 #Verguenza #VerguenzaNacional aprendan a escribir\u2026#vacunatePBA #VacunaCOVID19 #VacunateYa #argentina https://t.co/Z8j577ixwL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Verguenza', 'VerguenzaNacional', 'vacunatePBA', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'argentina'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'CAMAPA\u00d1A !! \ud83e\udd23  Nacional aprendan a escribir\u2026    https://t.co/Z8j577ixwL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907904001921026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude0c El tiempo pas\u00f3 tan r\u00e1pido\\nque ni se sinti\u00f3\\nYa Al Rato 1ero Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\\nIremos a La 2da Dosis \ud83d\udc89\\nManden sus buenas vibras,\\ndeseos, etc Banduki.\\n#VacunaCOVID19\\n#QueLaVacunaNosUna\\n#VacunarteSalvaTuVida', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'QueLaVacunaNosUna', 'VacunarteSalvaTuVida'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude0c El tiempo pas\u00f3 tan r\u00e1pido\\nque ni se sinti\u00f3\\nYa Al Rato 1ero Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\\nIremos a La 2da Dosis \ud83d\udc89\\nManden sus buenas vibras,\\ndeseos, etc Banduki.\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440903055818559493', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'BUENOS D\u00cdAS  #melilla \\nJUEVES 23/09/2021\\nA\u00fan con la #VacunaCOVID19, debes seguir con las medidas #Covid_19 de prevenci\u00f3n:\\n\u2714\ufe0fMascarilla\\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\\n\u2714\ufe0fDistancia\\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\\nNuestra web \\nhttps://t.co/ZHDkaC6Kjo #bomberosmelilla #leymarcodebomberos https://t.co/1L370jBXf3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['melilla', 'VacunaCOVID19', 'Covid_19', 'bomberosmelilla', 'leymarcodebomberos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZHDkaC6Kjo'], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'BUENOS D\u00cdAS   \\nJUEVES 23/09/2021\\nA\u00fan con la , debes seguir con las medidas  de prevenci\u00f3n:\\n\u2714\ufe0fMascarilla\\n\u2714\ufe0fHigiene de \u270b\ud83c\udffc\\n\u2714\ufe0fDistancia\\n\u2714\ufe0fReducci\u00f3n de contactos\\n\u2714\ufe0fVentilaci\u00f3n\\nNuestra web \\n   https://t.co/1L370jBXf3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440899562420457473', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfA alguna le subi\u00f3 la prolactina despu\u00e9s de vacunarse? \\nTengo prolactinoma y ya estaba casi en el l\u00edmite alto despu\u00e9s de 1 a\u00f1o de tratamiento con Cabergolina. Me vacun\u00e9 y me volvi\u00f3 a subir la prolactina y tengo s\u00edntomas como galactorrea. \u00bfAlguien m\u00e1s? \\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfA alguna le subi\u00f3 la prolactina despu\u00e9s de vacunarse? \\nTengo prolactinoma y ya estaba casi en el l\u00edmite alto despu\u00e9s de 1 a\u00f1o de tratamiento con Cabergolina. Me vacun\u00e9 y me volvi\u00f3 a subir la prolactina y tengo s\u00edntomas como galactorrea. \u00bfAlguien m\u00e1s? \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440898898692919298', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel nacional\\n\\nTotalmente Vacunados (DOS dosis)\\n518,587\u27a1\ufe0f66.61%\\n\\nParcialmente vacunados (S\u00f3lo UNA dosis)\\n137,740\u27a1\ufe0f17.69%\\n\\nNO vacunados\\n122,191\u27a1\ufe0f15.70%\\n\\n#OpenData 20Set/2021 https://t.co/9wbrzhKkx1', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'OpenData'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\nDocentes, directivos, personal administrativo, auxiliares y promotores a nivel nacional\\n\\nTotalmente Vacunados (DOS dosis)\\n518,587\u27a1\ufe0f66.61%\\n\\nParcialmente vacunados (S\u00f3lo UNA dosis)\\n137,740\u27a1\ufe0f17.69%\\n\\nNO vacunados\\n122,191\u27a1\ufe0f15.70%\\n\\n 20Set/2021 https://t.co/9wbrzhKkx1'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440898521792667649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 y poder decir \u201cEn la disco hab\u00eda mil y yo bailando contigo en mi mente\u201d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' y poder decir \u201cEn la disco hab\u00eda mil y yo bailando contigo en mi mente\u201d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440896062714257409', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'A solo 4 d\u00edas de recibir mi segunda dosis #VacunaCOVID19 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'A solo 4 d\u00edas de recibir mi segunda dosis  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440893687341502464', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Tribuna #Pfizer #VacunaCovid19       \\n\\nLos resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado\\n\\nhttps://t.co/4s6Z0GfgOY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Tribuna', 'Pfizer', 'VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4s6Z0GfgOY'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '         \\n\\nLos resultados del estudio fueron anunciado este lunes por los laboratorios en un comunicado\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440892855707394048', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #COVIDIOTS #VacunaCOVID19 #VaccinesWork https://t.co/xW5Q3WfemH https://t.co/5dDOgsb5ja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'COVIDIOTS', 'VacunaCOVID19', 'VaccinesWork'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xW5Q3WfemH'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     https://t.co/5dDOgsb5ja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440890927871107074', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacuna de hoy es la rumba de ma\u00f1ana. #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacuna de hoy es la rumba de ma\u00f1ana. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440888876034297856', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/yJGDkTFkFB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n https://t.co/yJGDkTFkFB'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440886559700656137', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Video simp\u00e1tico; y adem\u00e1s, con alto grado de evidencia cient\u00edfica sobre la #VacunaCOVID19 \\n\\n#FamilyGuy \\n#FridaysForFuture \\n#ClimateEmergency \\n#ExtinctionRebelion \\n#AllLivesMatter \\n#PortalInterdimensional \\n#UnionLatinoamericana \\n#VivaMexico https://t.co/xhGsr1dH1D', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'FamilyGuy', 'FridaysForFuture', 'ClimateEmergency', 'ExtinctionRebelion', 'AllLivesMatter', 'PortalInterdimensional', 'UnionLatinoamericana', 'VivaMexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/xhGsr1dH1D'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Video simp\u00e1tico; y adem\u00e1s, con alto grado de evidencia cient\u00edfica sobre la  \\n\\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440886053393547266', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#coronavirus #covid19 #Pandemia #cuarentena #quedateencasa #sanadistancia #UsaCubrebocas #CDMX #Naucalpan #Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Certificado #Vacuna #VacunaCOVID19 https://t.co/Hh7dkVnLSl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['coronavirus', 'covid19', 'Pandemia', 'cuarentena', 'quedateencasa', 'sanadistancia', 'UsaCubrebocas', 'CDMX', 'Naucalpan', 'Mexico', 'Certificado', 'Vacuna', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '          \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd   COVID19 https://t.co/Hh7dkVnLSl'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440881634077720578', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos (#FDA) en #EEUU aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89de @pfizer - #BioNTech en #AdultosMayores.\\n\\n#AgenciaMxNoticias \\nhttps://t.co/J1NTVcCVQl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'FDA', 'EEUU', 'VacunaCOVID19', 'BioNTech', 'AdultosMayores', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/J1NTVcCVQl'], 'tweet_date': '2021-09-23T04:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos () en  aprob\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la  \ud83d\udc89de  -  en .\\n\\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440880617797914628', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Y lo hizo con su propia biotecnolog\u00eda. Es el \u00fanico pa\u00eds de #AmericaLatina y el #Caribe q fabric\u00f3 su propia #VacunaCOVID19.\\nCongratz. #Cuba! https://t.co/lRplsx21sG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AmericaLatina', 'Caribe', 'VacunaCOVID19', 'Cuba'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/lRplsx21sG'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Y lo hizo con su propia biotecnolog\u00eda. Es el \u00fanico pa\u00eds de  y el  q fabric\u00f3 su propia .\\nCongratz. ! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440877142347337734', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bueno yo recib\u00ed la Sputnik primera dosis y ahora salen que l segunda dosis est\u00e1 contaminada y ahora quiero una respuesta para cuando me toque aplicar  segunda dosis y para mi pibe de 18 a\u00f1os  #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bueno yo recib\u00ed la Sputnik primera dosis y ahora salen que l segunda dosis est\u00e1 contaminada y ahora quiero una respuesta para cuando me toque aplicar  segunda dosis y para mi pibe de 18 a\u00f1os  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874857365901312', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83e\udd7a\ud83d\ude4c https://t.co/UGoZakzYKM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83e\udd7a\ud83d\ude4c https://t.co/UGoZakzYKM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440874279667707908', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya tengo la segunda dosis de la #VacunaCOVID19  \\nNo fue para tanto como muchos piensan y estoy muy feliz de por fin estar completamente vacunada. \u2764', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya tengo la segunda dosis de la   \\nNo fue para tanto como muchos piensan y estoy muy feliz de por fin estar completamente vacunada. \u2764'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440872176161210368', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfAlguien sabe cu\u00e1nto tiempo hay que esperar luego de completar el esquema de vacunaci\u00f3n para que se genere el certificado en l\u00ednea? \\n\\n#VacunaCOVID19  #VacunacionCDMX #VacunacioncCOVID19Mexico', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunacionCDMX', 'VacunacioncCOVID19Mexico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfAlguien sabe cu\u00e1nto tiempo hay que esperar luego de completar el esquema de vacunaci\u00f3n para que se genere el certificado en l\u00ednea? \\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440870934894702592', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pq es obvio q mientras no sepamos el verdadero origen del #COVID19, seguir\u00e1 apareciendo cuantas veces quiera. Y recordemos q la #VacunaCOVID19 no previene el contagio, solo evita complicaciones graves.\\nEs fundamental encontrar el origen.\\n\u00bfFue #FortDetrick? Hay muchas evidencias. https://t.co/jHU404kyOL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'FortDetrick'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jHU404kyOL'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pq es obvio q mientras no sepamos el verdadero origen del , seguir\u00e1 apareciendo cuantas veces quiera. Y recordemos q la  no previene el contagio, solo evita complicaciones graves.\\nEs fundamental encontrar el origen.\\n\u00bfFue ? Hay muchas evidencias. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440869608425078794', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Oficalmente puedo decir que ambas dosis de la AztraSeneca me la pellizcaron bien y bonito, porque guerrera soy!  #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Oficalmente puedo decir que ambas dosis de la AztraSeneca me la pellizcaron bien y bonito, porque guerrera soy!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440867646661021703', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #coronavirus #Peru #peruano #Noticias #VacunateYa #VacunaCOVID19 #vacuna #Vacunate #Vacunas #terceraola #minsa #essalud #matlabperu #matem\u00e1ticas #n\u00famerosromanos\\n\\nhttps://t.co/z6l7Tyt8hQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'coronavirus', 'Peru', 'peruano', 'Noticias', 'VacunateYa', 'VacunaCOVID19', 'vacuna', 'Vacunate', 'Vacunas', 'terceraola', 'minsa', 'essalud', 'matlabperu', 'matem\u00e1ticas', 'n\u00famerosromanos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/z6l7Tyt8hQ'], 'tweet_date': '2021-09-23T03:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '               \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440865126823993345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quien mas se siente mal por la vacuna \ud83e\udd15 #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quien mas se siente mal por la vacuna \ud83e\udd15 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440864223425351681', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'banda hoy no habra directo me pusieron la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 y me siento un poco mal nos vemos ma\u00f1ana los quiero \ud83d\udc80\u270c\ufe0f https://t.co/EwkJdzyaR8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'banda hoy no habra directo me pusieron la segunda dosis de la  y me siento un poco mal nos vemos ma\u00f1ana los quiero \ud83d\udc80\u270c\ufe0f https://t.co/EwkJdzyaR8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440860547889696768', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunacion #VacunaCOVID19 #CuidemonosEntreTodos #Nicaragua https://t.co/nuFZKdpVpS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacion', 'VacunaCOVID19', 'CuidemonosEntreTodos', 'Nicaragua'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/nuFZKdpVpS'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440857257848152071', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Porfin me pusieron la segunda dosis #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Porfin me pusieron la segunda dosis '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855492360822784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\\n\\n#VacunaCOVID19\\n\\nhttps://t.co/gKQgKVCPcK', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gKQgKVCPcK'], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se viene la Pfizer para chicos de 11 a 17 a\u00f1os\\n\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440855139628191751', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias Espa\u00f1a por su donativo de vacunas #VacunaCOVID19 https://t.co/2GQkp45yDt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias Espa\u00f1a por su donativo de vacunas  https://t.co/2GQkp45yDt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440852700980207616', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'NACIONALES...\\n#VacunaCovid19 \\n COVID: ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N PARA MENORES SE ANUNCIAR\u00c1 EL MARTES\\n\\nHugo L\u00f3pez Gatell, subsecretario de Salud, detall\u00f3 que se pretende vacunar contra coronavirus a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas. https://t.co/P1wuUby9OF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T02:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'NACIONALES...\\n \\n COVID: ESTRATEGIA DE VACUNACI\u00d3N PARA MENORES SE ANUNCIAR\u00c1 EL MARTES\\n\\nHugo L\u00f3pez Gatell, subsecretario de Salud, detall\u00f3 que se pretende vacunar contra coronavirus a casi un mill\u00f3n de ni\u00f1os y adolescentes con comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas. https://t.co/P1wuUby9OF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440848426988544022', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la #pandemia, tres pa\u00edses de #americalatina superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 #Mexico, al que superan pa\u00edses como #ElSalvador, #Argentina, #Brasil, #Cuba y #CostaRica.  https://t.co/6qnTIRoueW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'pandemia', 'americalatina', 'Mexico', 'ElSalvador', 'Argentina', 'Brasil', 'Cuba', 'CostaRica'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6qnTIRoueW'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | A m\u00e1s de un a\u00f1o del inicio de la , tres pa\u00edses de  superan 80% del esquema de vacunaci\u00f3n completa. En treceavo lugar est\u00e1 , al que superan pa\u00edses como , , ,  y .  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440842144164450304', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojo con esto. #Sputnik #SputnikV #VacunaCOVID19 #22Sep #2daDosis https://t.co/Lme5ArN1yn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sputnik', 'SputnikV', 'VacunaCOVID19', '22Sep', '2daDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Lme5ArN1yn'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojo con esto.  V    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440839794167148546', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \\n#PfizerBioNTech https://t.co/0VJcSetpji', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'PfizerBioNTech'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n https://t.co/0VJcSetpji'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440838663357616139', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El secretario de @SRE_mx, Marcelo Ebrard (@m_ebrard), inform\u00f3 que @COFEPRIS autoriz\u00f3 la #Fase3 de la #VacunaCOVID19 desarrollada \ud83d\udc89por la compa\u00f1\u00eda Inovio Pharmaceuticals.\\n\\n#AgenciaMxNoticias  \\n\\nhttps://t.co/SjTKCP9F2h', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Fase3', 'VacunaCOVID19', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['SRE_mx', 'm_ebrard', 'COFEPRIS'], 'tweet_urls': ['https://t.co/SjTKCP9F2h'], 'tweet_date': '2021-09-23T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El secretario de , Marcelo Ebrard (), inform\u00f3 que  autoriz\u00f3 la  de la  desarrollada \ud83d\udc89por la compa\u00f1\u00eda Inovio Pharmaceuticals.\\n\\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440833686757265413', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#vacunadaaaaaaas\\n#VacunaCOVID19\\n#vaccine https://t.co/e6npg3usBI', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunadaaaaaaas', 'VacunaCOVID19', 'vaccine'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n https://t.co/e6npg3usBI'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440831892639547392', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#BuenasNoticias #Hoy \\n\\n\ud83d\ude4cLa FDA autoriz\u00f3 el uso la dosis de refuerzo de la #VacunaCOVID19  #Pfizer tras 6 meses despu\u00e9s de la 2da dosis\\n\\nhttps://t.co/GPlvbyGA5P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['BuenasNoticias', 'Hoy', 'VacunaCOVID19', 'Pfizer'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/GPlvbyGA5P'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\n\ud83d\ude4cLa FDA autoriz\u00f3 el uso la dosis de refuerzo de la    tras 6 meses despu\u00e9s de la 2da dosis\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440830242617061378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/G6mCCdNu7D @MinSaludCol @Fruizgomez @LAGUAJIRAGOB #VacunaCOVID19 @AlcaldiaRcha', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['MinSaludCol', 'Fruizgomez', 'LAGUAJIRAGOB', 'AlcaldiaRcha'], 'tweet_urls': ['https://t.co/G6mCCdNu7D'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829863737249793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El @minsaludcba informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.265 vacunas: 2.469.720 corresponden a primeras dosis, 1.874.545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['minsaludcba'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El  informa que el mi\u00e9rcoles 22 de septiembre se colocaron 18.655 vacunas.\\nHasta la fecha se aplicaron 4.344.265 vacunas: 2.469.720 corresponden a primeras dosis, 1.874.545 a personas que completaron el esquema de inmunizaci\u00f3n con la segunda dosis.\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440829161187074050', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Bolet\u00edn del 22/09/21 #VacunaCOVID19 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\\n-Esq. medios: 19,976,787 (22.32%, -0.32%)\\n-Esq. completos: 42,715,579 (47.73%, +0.57%)\\n-Total: 62,692,366 (70.05%, +0.25%)\\n-\ud83d\udc89aplicadas: 96,788,033 (+712,551)\\nHoy recibimos\ud83d\udc89:\\n -AZ: 2,011,200*\\n -Pfizer: 585,000 https://t.co/6HjVM7gULQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Bolet\u00edn del 22/09/21  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\\n-Esq. medios: 19,976,787 (22.32%, -0.32%)\\n-Esq. completos: 42,715,579 (47.73%, +0.57%)\\n-Total: 62,692,366 (70.05%, +0.25%)\\n-\ud83d\udc89aplicadas: 96,788,033 (+712,551)\\nHoy recibimos\ud83d\udc89:\\n -AZ: 2,011,200*\\n -Pfizer: 585,000 https://t.co/6HjVM7gULQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440828398390050820', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hagamos lo correcto\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n\\nVAC\u00daNATE\\n\\n#vacunacovid19 #vaccine #covid19 https://t.co/iS1FAvqjxS', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'vaccine', 'covid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hagamos lo correcto\\nPor ti y los tuyos, por mi y los m\u00edos.\\n\\nVAC\u00daNATE\\n\\n   https://t.co/iS1FAvqjxS'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826999295995909', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00c9chenme la bendici\u00f3n: ma\u00f1ana me ponen el segundo astrazenecaso!!!#VacunaCOVID19 https://t.co/PmBIASPNlN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00c9chenme la bendici\u00f3n: ma\u00f1ana me ponen el segundo astrazenecaso!!! https://t.co/PmBIASPNlN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440826922733211651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19  Este viernes habr\u00e1 una jornada de pol\u00edticas p\u00fablicas en el Espacio Unzu\u00e9 https://t.co/MUkVzR9sSX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/MUkVzR9sSX'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Este viernes habr\u00e1 una jornada de pol\u00edticas p\u00fablicas en el Espacio Unzu\u00e9 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440825963508473872', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ReporteCOVID19\\n#PainelConass #pandemia #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \\n#COVID #coronavirus\\n#Colombia #URGENTE\\nFecha:Septiembre/22/2021\\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\\n             EN SOLO\\n         4 IMAGENES \\n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\\nhttps://t.co/K7B2KYQr8n https://t.co/gaz6ZrZYuy', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ReporteCOVID19', 'PainelConass', 'pandemia', 'COVID\u30fc19', 'Vacuna', 'Covid_19', 'VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'URGENTE', 'COVID', 'coronavirus', 'Colombia', 'URGENTE'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K7B2KYQr8n'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n      COVID19 s  \\n \\n \\nFecha:Septiembre/22/2021\\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\\n             EN SOLO\\n         4 IMAGENES \\n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\\n https://t.co/gaz6ZrZYuy'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823739856293892', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Que no pase inadvertido, y menos que se escape de la #memoria \\n---\\nVacunas contra el #coronavirus\\nLa aprobaci\u00f3n de la Sputnik V en la OMS, suspendida por infracciones en una planta de producci\u00f3n https://t.co/2Ny8J65qzm - La Naci\u00f3n\\n\\n#sociedad #vacunacovid19 #covid19 #salud', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['memoria', 'coronavirus', 'sociedad', 'vacunacovid19', 'covid19', 'salud'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/2Ny8J65qzm'], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Que no pase inadvertido, y menos que se escape de la  \\n---\\nVacunas contra el \\nLa aprobaci\u00f3n de la Sputnik V en la OMS, suspendida por infracciones en una planta de producci\u00f3n  - La Naci\u00f3n\\n\\n   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440823413807878144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS dosis: Callao y Tacna\\n\\nA escala nacional\\n\ud83d\udcaa9.6MM totalmente vacunados con DOS dosis: 34.4%\\n\\n#VamosPorM\u00e1s \\n#Vacunate https://t.co/4pR9lRqnpo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VamosPorM\u00e1s', 'Vacunate'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\\n\ud83d\udcaaYa tenemos DOS regiones con el 50% de su poblaci\u00f3n objetivo (12 a m\u00e1s a\u00f1os) totalmente vacunados con DOS dosis: Callao y Tacna\\n\\nA escala nacional\\n\ud83d\udcaa9.6MM totalmente vacunados con DOS dosis: 34.4%\\n\\n \\n https://t.co/4pR9lRqnpo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440822939192991749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Amigos me les voy \ud83e\udd12\ud83e\udd74\ud83e\udd15. Los tqmm todos  #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Amigos me les voy \ud83e\udd12\ud83e\udd74\ud83e\udd15. Los tqmm todos  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440821022656135169', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Intercede #SanP\u00edoDePietrelcina ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La #VacunaCOVID19 sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al #COVID19.Am\u00e9n. https://t.co/dQviAxjit5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SanP\u00edoDePietrelcina', 'VacunaCOVID19', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T00:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Intercede  ante Nuestro Se\u00f1or Jesucristo Y Su Padre Celestial para que Env\u00eden La Luz Del Esp\u00edritu Santo a los investigadores sanitarios a encontrar un tratamiento y para que La  sea lo m\u00e1s eficaz posible y pongan f\u00edn Al .Am\u00e9n. https://t.co/dQviAxjit5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440817543753596929', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'VACUNACI\u00d3N | COVID-19\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\\nHoy, en una nueva jornada, alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da. dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19. Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad.\\n\\n#VacunaCovid19 https://t.co/p02Eib6lWg', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'VACUNACI\u00d3N | COVID-19\ud83d\udc89\ud83d\udc8a\\nHoy, en una nueva jornada, alrededor de 40 adolescentes recibieron su 2da. dosis Moderna y se sumaron a la barrera contra el Covid19. Seguimos avanzando y aumentando cada vez m\u00e1s la inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven de nuestra localidad.\\n\\n https://t.co/p02Eib6lWg'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440816304164794371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El tener #Cuba fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds, y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses.\\n#CubaPorLaVida \\n#VacunaCOVID19 https://t.co/L2Z7lS0k27', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'CubaPorLaVida', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El tener  fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds, y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses.\\nPorLaVida \\n https://t.co/L2Z7lS0k27'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440814526245474317', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#AHORA\ud83d\udd34La @SSalud_mx reconoce 11,603 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por #COVID19 en las \u00faltimas 24h.\\n\\nHay 60,226 #CasosActivos reconocidos.\\n\\nSe han aplicado +96.7M dosis de #vacunaCOVID19\ud83d\udc89, se completaron +42.7M de esquemas. https://t.co/2MwT9VsBcX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['AHORA', 'COVID19', 'CasosActivos', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': ['SSalud_mx'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udd34La  reconoce 11,603 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por  en las \u00faltimas 24h.\\n\\nHay 60,226  reconocidos.\\n\\nSe han aplicado +96.7M dosis de \ud83d\udc89, se completaron +42.7M de esquemas. https://t.co/2MwT9VsBcX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440813694653325319', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 https://t.co/ASsCSPYZgZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ASsCSPYZgZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440812362391375875', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#MSPenMedios | \u00c1ngel Parrales, director zonal de Vigilancia de Salud P\u00fablica, inform\u00f3 sobre el proceso de aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19 en los adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os. \\nAdem\u00e1s mencion\u00f3 la cobertura alcanzada de aplicaci\u00f3n del bi\u00f3logico en la @Salud_CZ4 \\n#JuntosLoLogramos https://t.co/L4eoyQ6JYF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['MSPenMedios', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': ['Salud_CZ4'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \u00c1ngel Parrales, director zonal de Vigilancia de Salud P\u00fablica, inform\u00f3 sobre el proceso de aplicaci\u00f3n de la  en los adolescentes de 12 a 15 a\u00f1os. \\nAdem\u00e1s mencion\u00f3 la cobertura alcanzada de aplicaci\u00f3n del bi\u00f3logico en la  \\n https://t.co/L4eoyQ6JYF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811408770228225', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #VacunandonosPuebloQueVence #Vacunate #VacunateYa #VacunarseNoCuesta #MEMES https://t.co/AJaZca4N6G', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunandonosPuebloQueVence', 'Vacunate', 'VacunateYa', 'VacunarseNoCuesta', 'MEMES'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   Ya   https://t.co/AJaZca4N6G'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440811131673538568', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Coronavirus en #Argentina:\\n\ud83d\udc4eHoy: 2.034 casos y 106 muertos.\\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el #AMBA: 42%\\n\u2714Dosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs: 346.578\\n\u203c\ufe0f Mas de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 millones de dosis de #VacunaCOVID19 aplicadas hasta hoy \u203c\ufe0f\\n#DeEncerradoresALibertinos\\n#ArgentinaVacuna https://t.co/ObfoKM5lTk', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Coronavirus', 'Argentina', 'AMBA', 'VacunaCOVID19', 'DeEncerradoresALibertinos', 'ArgentinaVacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en :\\n\ud83d\udc4eHoy: 2.034 casos y 106 muertos.\\n\ud83c\udfe5Camas UTI ocupadas en el : 42%\\n\u2714Dosis aplicadas en las \u00faltimas 24hs: 346.578\\n\u203c\ufe0f Mas de 5\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 millones de dosis de  aplicadas hasta hoy \u203c\ufe0f\\n\\nVacuna https://t.co/ObfoKM5lTk'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440808743017484301', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'J\u00f3venes madrugan para aplicarse la segunda dosis de la vacuna Anti Covid-19, en Tecpan https://t.co/78SWEuQoYj a trav\u00e9s de @LaPlazaDiario  #Jovenes #Vacuna #Tecpan #Guerrero #COVID19 #VacunaCOVID19 https://t.co/R3cx3c2dAH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Jovenes', 'Vacuna', 'Tecpan', 'Guerrero', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['LaPlazaDiario'], 'tweet_urls': ['https://t.co/78SWEuQoYj'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'J\u00f3venes madrugan para aplicarse la segunda dosis de la vacuna Anti Covid-19, en Tecpan  a trav\u00e9s de        COVID19 https://t.co/R3cx3c2dAH'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440807671662198784', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Desde el covitario #VacunaCOVID19 https://t.co/gynjUaPfNF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Desde el covitario  https://t.co/gynjUaPfNF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440806629872603144', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19\\nSegunda dosis en #Nezahualc\u00f3yotl #edomex para personas de 40 a 49 a\u00f1os https://t.co/XNHk9H81GI https://t.co/7bIG1V9Lis', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'edomex'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/XNHk9H81GI'], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nSegunda dosis en   para personas de 40 a 49 a\u00f1os  https://t.co/7bIG1V9Lis'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805616738443269', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Volv\u00ed por la segunda clavada \ud83e\udd2a #VacunaCOVID19 #VacunarseNoCuesta https://t.co/sSrTFGwHRu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'VacunarseNoCuesta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T23:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Volv\u00ed por la segunda clavada \ud83e\udd2a   https://t.co/sSrTFGwHRu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805364732026893', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Ojo con eso. A ponernos atentos todos y a protegernos. La #VacunaCOVID19 no es milagrosa y tampoco lo exonera de contagiarse. \\nVamos a protegernos todos y a bajar los caso que se est\u00e1n disparando de #COVID19 https://t.co/ulV8rfgrnT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Ojo', 'VacunaCOVID19', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ulV8rfgrnT'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' con eso. A ponernos atentos todos y a protegernos. La  no es milagrosa y tampoco lo exonera de contagiarse. \\nVamos a protegernos todos y a bajar los caso que se est\u00e1n disparando de  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440805246108794880', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando cubrebocas? Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid-19. Si te cuidas a ti, nos cuidas a todos. #Covid_19 #cubrebocas #medicina #VacunaCOVID19 https://t.co/0DFKA22m1L', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Covid_19', 'cubrebocas', 'medicina', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando cubrebocas? Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid-19. Si te cuidas a ti, nos cuidas a todos.     https://t.co/0DFKA22m1L'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440804165295349765', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Por mi hijo, por mi familia \ud83d\udc6a!. \\n\\n\u00a1Gracias Dios!. \\n\\n\u00a1VACUNADA (PRIMERA DOSIS), Y EN VICTORIA!.\\n\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/enccAuRgu6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Por mi hijo, por mi familia \ud83d\udc6a!. \\n\\n\u00a1Gracias Dios!. \\n\\n\u00a1VACUNADA (PRIMERA DOSIS), Y EN VICTORIA!.\\n\\n https://t.co/enccAuRgu6'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802977103503362', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udce2Tiene hasta las 5pm para llegar HOY al centro Murphy Education &amp; Health Center por la #vacunaCOVID19 de Pfizer para personas de 12 o m\u00e1s y de Johnson and Johnson para personas de 18 o m\u00e1s. Ac\u00e9rquese no necesita cita \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/zViOAE2umY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udce2Tiene hasta las 5pm para llegar HOY al centro Murphy Education &amp; Health Center por la  de Pfizer para personas de 12 o m\u00e1s y de Johnson and Johnson para personas de 18 o m\u00e1s. Ac\u00e9rquese no necesita cita \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/zViOAE2umY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440802523334393860', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #VacunaCOVID19  #Tlaxcala #Zacatelco https://t.co/UDOiPlTpOa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'Tlaxcala', 'Zacatelco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '     https://t.co/UDOiPlTpOa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801628810989572', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esto tambi\u00e9n es significativo. #COVID19 #COVID\u30fc19 #Covid_19 #VacunaCOVID19 #Plandemia\\nhttps://t.co/7byHi3Xnj0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'COVID\u30fc19', 'Covid_19', 'VacunaCOVID19', 'Plandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/7byHi3Xnj0'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esto tambi\u00e9n es significativo.     \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440801063934693378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacional \u201cPasaporte para vacunados\u201d tendr\u00e1 Cine Colombia.\\nM\u00e1s detalles: https://t.co/cEim0aT8G3 #ATENCION @Cine_Colombia #cinema #carne #VacunaCOVID19 https://t.co/ecufAvJt22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacional', 'ATENCION', 'cinema', 'carne', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['Cine_Colombia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/cEim0aT8G3'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u201cPasaporte para vacunados\u201d tendr\u00e1 Cine Colombia.\\nM\u00e1s detalles:       https://t.co/ecufAvJt22'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440800925132607496', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || El presidente de #EEUU, @JoeBiden, anunci\u00f3 que su gobierno donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de la #VacunaCOVID19 de @Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos. \\n\\n#AgenciaMxNoticias \\n\\nhttps://t.co/sBVL9HhHvU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Mundo', 'EEUU', 'VacunaCOVID19', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': ['JoeBiden', 'pfizer'], 'tweet_urls': ['https://t.co/sBVL9HhHvU'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 || El presidente de , , anunci\u00f3 que su gobierno donar\u00e1 500 millones m\u00e1s de la  de @Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos. \\n\\n \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799763675303941', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Regi\u00f3n \u00a1Pilas! Llegaron a Ibagu\u00e9 42.000 biol\u00f3gicos contra el Covid-19.\\nM\u00e1s detalles: https://t.co/yISQBi9mcT #Ibagu\u00e9 @JohanaArandaR #Covid_19 #VacunaCOVID19 https://t.co/Bmqa5LGID2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Regi\u00f3n', 'Ibagu\u00e9', 'Covid_19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['JohanaArandaR'], 'tweet_urls': ['https://t.co/yISQBi9mcT'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \u00a1Pilas! Llegaron a Ibagu\u00e9 42.000 biol\u00f3gicos contra el Covid-19.\\nM\u00e1s detalles:      https://t.co/Bmqa5LGID2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799505587212293', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Balzar | Estudiantes de la Unidad Educativa Mundo Alegr\u00eda recibieron la #VacunaCOVID19, como parte de la Fase 4 del #PlanVacunaci\u00f3n. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/lsmXQP2Pm2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Balzar', 'VacunaCOVID19', 'PlanVacunaci\u00f3n', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Estudiantes de la Unidad Educativa Mundo Alegr\u00eda recibieron la , como parte de la Fase 4 del . \\n\\n https://t.co/lsmXQP2Pm2'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799192557842438', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c #VacunaCOVID19 #Vacunaton https://t.co/TcsOkltIIC', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaton'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c   https://t.co/TcsOkltIIC'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440799145015463939', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#22Sept En el @HospiMilCaracas se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de @Mision_Milagro . #FANB #Venezuela #VacunaCOVID19 https://t.co/GXmZ6h4pMd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['22Sept', 'FANB', 'Venezuela', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['HospiMilCaracas', 'Mision_Milagro'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' En el  se realizan estudios a los pacientes que ser\u00e1n intervenidos por el personal de  .    https://t.co/GXmZ6h4pMd'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440798661244436484', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00b0 dosis atroden. \u270c\ud83c\udfff\\n\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/mBkP0dm6HX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2\u00b0 dosis atroden. \u270c\ud83c\udfff\\n\\n https://t.co/mBkP0dm6HX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440797648278065152', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Nacionales #Salud #VacunaCovid19\\n\\nAutoriza M\u00e9xico pruebas en humanos de la vacuna antiCovid Inovio de EU\\n\\n\u25b6\ufe0f https://t.co/X7Jb79enQH https://t.co/4hfRllA6Gh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Nacionales', 'Salud', 'VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/X7Jb79enQH'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \\n\\nAutoriza M\u00e9xico pruebas en humanos de la vacuna antiCovid Inovio de EU\\n\\n\u25b6\ufe0f  https://t.co/4hfRllA6Gh'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440795427817725953', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La #Plandemia se cae a pedazos... lo siento queridos vacunados: se os advirti\u00f3 para que no os envenenaseis con ning\u00fan experimento. #COVID19 #COVID\u30fc19 #Covid_19 #Vacunas #VacunaCOVID19 #TheEnd #EndGame\\nhttps://t.co/OOITZcmGwB', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Plandemia', 'COVID19', 'COVID\u30fc19', 'Covid_19', 'Vacunas', 'VacunaCOVID19', 'TheEnd', 'EndGame'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/OOITZcmGwB'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La  se cae a pedazos... lo siento queridos vacunados: se os advirti\u00f3 para que no os envenenaseis con ning\u00fan experimento.       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793756932853762', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #061Murcia #Covid_19 #VacunaCOVID19 \ud83d\udcaa https://t.co/iDPZWBGtq6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['061Murcia', 'Covid_19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iDPZWBGtq6'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f    \ud83d\udcaa '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440793551109984256', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Nos unimos...\\nPor usted y por todos/as. Vac\u00fanese.\\nPreguntas frecuentes: \\nVacunas contra COVID-19: \\nhttps://t.co/rIrc8qeGss...\\nFuente: OPS/OMS.\\n\ud83d\udcf1: +505 8979 0136.\\n\\n*Aplica solamente en valoraciones oftalmol\u00f3gicas. \\n #VacunaCOVID19 https://t.co/dquJmytBdF', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rIrc8qeGss'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Nos unimos...\\nPor usted y por todos/as. Vac\u00fanese.\\nPreguntas frecuentes: \\nVacunas contra COVID-19: \\n...\\nFuente: OPS/OMS.\\n\ud83d\udcf1: +505 8979 0136.\\n\\n*Aplica solamente en valoraciones oftalmol\u00f3gicas. \\n  https://t.co/dquJmytBdF'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440792176103858179', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 En Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el #COVID19 https://t.co/9KzTl3Vs2F', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'COVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/9KzTl3Vs2F'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89 En Argentina ya se aplicaron m\u00e1s de 50 millones de vacunas contra el  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440791132212891654', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Al menos unos 70 mil adolescentes se han vacunado contra el COVID-19. \\n#PeriodismoUNAH #NoticiasHonduras #PortadasHonduras #VacunaCOVID19 https://t.co/xn8ggntciu', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PeriodismoUNAH', 'NoticiasHonduras', 'PortadasHonduras', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Al menos unos 70 mil adolescentes se han vacunado contra el COVID-19. \\n    https://t.co/xn8ggntciu'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440790509006385153', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #Vacunaamenores\\n\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nGobierno de M\u00e9xico adelanta #vacunacion a #menoresdeedad con alguna enfermedad o discapacidad https://t.co/Ay6pXK6u0W a trav\u00e9s de @https://twitter.com/NTPnewss?s=08 \\nLeer m\u00e1s en #NTPnewss y en #NTPperotienesque\\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunaamenores', 'vacunacion', 'menoresdeedad', 'NTPnewss', 'NTPperotienesque'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Ay6pXK6u0W'], 'tweet_date': '2021-09-22T22:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nGobierno de M\u00e9xico adelanta  a  con alguna enfermedad o discapacidad  a trav\u00e9s de @https://twitter.com/NTPnewss?s=08 \\nLeer m\u00e1s en  y en \\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440789022016606211', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Actualizaci\u00f3n\\n#VacunaCOVID19\\n\\nEl puesto de vacunaci\u00f3n peatonal, de la Plaza de la Constituci\u00f3n en la zona 1 capitalina, se ubica desde ahora sobre la sexta calle frente al Palacio Nacional de la Cultura, al igual que el puesto vehicular que funcionan desde el pasado 19 de agosto https://t.co/lgG28geH25', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Actualizaci\u00f3n', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\n\\n\\nEl puesto de vacunaci\u00f3n peatonal, de la Plaza de la Constituci\u00f3n en la zona 1 capitalina, se ubica desde ahora sobre la sexta calle frente al Palacio Nacional de la Cultura, al igual que el puesto vehicular que funcionan desde el pasado 19 de agosto https://t.co/lgG28geH25'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787825729814543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'https://t.co/S3DkyKY85B\\nPero de los viales de #Moderna contaminados con part\u00edculas met\u00e1licas ni se pronunci\u00f3. #VacunaCOVID19 #SputnikV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna', 'VacunaCOVID19', 'SputnikV'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S3DkyKY85B'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nPero de los viales de  contaminados con part\u00edculas met\u00e1licas ni se pronunci\u00f3.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787639175565314', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 | Ante el reporte de nuevas variantes del SARS-CoV-2, que provoca el coronavirus, el presidente guatemalteco Alejandro Giammattei. Ent\u00e9rate aqu\u00ed: https://t.co/hLAgNJn2zr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hLAgNJn2zr'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Ante el reporte de nuevas variantes del SARS-CoV-2, que provoca el coronavirus, el presidente guatemalteco Alejandro Giammattei. Ent\u00e9rate aqu\u00ed: '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440787273788715008', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'COVID-19 Vaccination Clinic scheduled for September 28th from 4pm-7:30pm #TexansRecoveringTogether #HidalgoCounty #McAllenTx #RGV #COVID19 #COVID19Vaccine #CovidVaccine #VacunaCOVID19 https://t.co/iUxIfSyIk0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TexansRecoveringTogether', 'HidalgoCounty', 'McAllenTx', 'RGV', 'COVID19', 'COVID19Vaccine', 'CovidVaccine', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/iUxIfSyIk0'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'COVID-19 Vaccination Clinic scheduled for September 28th from 4pm-7:30pm      Vaccine   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440786276676878340', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | \"Estoy tranquila que mis hijos recibieran la #VacunaCOVID19, agradezco a @Salud_Ec y @EducacionZ8_Ec porque hicieron posible que en las propias instituciones educativas se los pueda vacunar\", Nelly Bone acompa\u00f1\u00f3 a sus hijos Ingrid y Fernando.\\n#PlanVacunaci\u00f3n https://t.co/7Vl8il74zW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'VacunaCOVID19', 'PlanVacunaci\u00f3n'], 'mentions': ['Salud_Ec', 'EducacionZ8_Ec'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | \"Estoy tranquila que mis hijos recibieran la , agradezco a  y  porque hicieron posible que en las propias instituciones educativas se los pueda vacunar\", Nelly Bone acompa\u00f1\u00f3 a sus hijos Ingrid y Fernando.\\n https://t.co/7Vl8il74zW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440784311158919168', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Alguien sabe c\u00f3mo va el ritmo de vacunaci\u00f3n en \u00c1frica??? Queda alguien con vida x all\u00ed abajo???\\n#VacunaCOVID19 \\n#Vacunas \\n#YoNoMeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Alguien sabe c\u00f3mo va el ritmo de vacunaci\u00f3n en \u00c1frica??? Queda alguien con vida x all\u00ed abajo???\\n \\n \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440784212731183112', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La Direcci\u00f3n Provincial de Salud P\u00fablica anunci\u00f3 la tarde de este mi\u00e9rcoles que #PuertoPlata super\u00f3 el 70% de ciudadanos inoculados con doble dosis ante el #COVID19 \\n\\n#VacunaCOVID19 #VacunateYa https://t.co/a6dY5FAkHw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PuertoPlata', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La Direcci\u00f3n Provincial de Salud P\u00fablica anunci\u00f3 la tarde de este mi\u00e9rcoles que  super\u00f3 el 70% de ciudadanos inoculados con doble dosis ante el  \\n\\n  https://t.co/a6dY5FAkHw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440783840549621761', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine?\\n\\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml? \\n\\n#VaccinePassports \\n#VacunaCOVID19 \\n#Vacunate \\n#VacunateYa https://t.co/baRtNDJT2H', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinePassports', 'VacunaCOVID19', 'Vacunate', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'How many of these nanobots can fit in 5 ml vaccine?\\n\\n\u00bfCuantos de estos nanobots caben en una vacuna de 5 ml? \\n\\n \\n \\n \\nYa https://t.co/baRtNDJT2H'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440783045611589639', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Eventos masivos en California requer\u00edan prueba de vacunaci\u00f3n o prueba negativa de Covid-19. La norma est\u00e1 en vigor desde el 20 de septiembre y se aplicar\u00e1 en competencias deportivas, conciertos masivos y otro tipo de eventos.\\n\\n#indoorevents #coronavirus #vacunacovid19 #california https://t.co/7Koq1GQfeT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['indoorevents', 'coronavirus', 'vacunacovid19', 'california'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Eventos masivos en California requer\u00edan prueba de vacunaci\u00f3n o prueba negativa de Covid-19. La norma est\u00e1 en vigor desde el 20 de septiembre y se aplicar\u00e1 en competencias deportivas, conciertos masivos y otro tipo de eventos.\\n\\n    https://t.co/7Koq1GQfeT'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440781388232286216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tercera dosis en menos de nueve meses a nuestros mayores. Se desconoce el efecto que va a causar en sus cuerpos triple raci\u00f3n de ARNm. \\n#vacunacovid19 https://t.co/GXIlCoWVNo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tercera dosis en menos de nueve meses a nuestros mayores. Se desconoce el efecto que va a causar en sus cuerpos triple raci\u00f3n de ARNm. \\n https://t.co/GXIlCoWVNo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440779427210661888', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la #VacunaCOVID19\\n\\nSomos varios m\u00e1s que lo pensamos, solo que ellos est\u00e1n vendidos a sus medios y tienen que callarse por miedo a que les despidan\u2026 Yo en cambio no me vendo ni tengo miedo. #YoNoMeVacuno', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoNoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'No soy el \u00fanico periodista que est\u00e1 dando la batalla contra la imposici\u00f3n de la \\n\\nSomos varios m\u00e1s que lo pensamos, solo que ellos est\u00e1n vendidos a sus medios y tienen que callarse por miedo a que les despidan\u2026 Yo en cambio no me vendo ni tengo miedo. '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778959344443400', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conductor de Cabify me dice: Pablo, te conozco de #Twitter todo mi apoyo para ti, estoy contigo, la #VacunaCOVID19 es un experimento. \\n\\nMe ha impresionado, para bien', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Twitter', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hoy estaba con una periodista amiga m\u00eda y hemos estado hablando de taxis y Cabify\u2026 en medio de la conversaci\u00f3n un conductor de Cabify me dice: Pablo, te conozco de  todo mi apoyo para ti, estoy contigo, la  es un experimento. \\n\\nMe ha impresionado, para bien'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778894173298700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Vacunar\u00e1n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en cuatro municipios mexiquenses! || A partir de ma\u00f1ana, se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la #VacunaCOVID19 a personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco, y el domingo 26, en #Nezahualc\u00f3yotl.\ud83d\udc47\\n\\n#AgenciaMxNoticias\\nhttps://t.co/PHH2fqcKvv', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Amecameca', 'Tlalmanalco', 'Nezahualc\u00f3yotl', 'AgenciaMxNoticias'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PHH2fqcKvv'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Vacunar\u00e1n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en cuatro municipios mexiquenses! || A partir de ma\u00f1ana, se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la  a personas de 40 a 49 a\u00f1os en  y , y el domingo 26, en .\ud83d\udc47\\n\\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778700451053571', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Atenci\u00f3n: Ya hay fecha de aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de #VacunaCOVID19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl \\n\\nhttps://t.co/ekuTUYhVPT', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Atenci\u00f3n', 'VacunaCOVID19', 'Nezahualc\u00f3yotl'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ekuTUYhVPT'], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Ya hay fecha de aplicaci\u00f3n de la 2a dosis de  para personas de 40 a 49 a\u00f1os en  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440778505709441039', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#SegundaDosis #VacunaCOVID19 Gracias por tanto a todos los cient\u00edficos y personal de saludos. #VacunarseSalvaVidas https://t.co/j67RnyzACQ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SegundaDosis', 'VacunaCOVID19', 'VacunarseSalvaVidas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  Gracias por tanto a todos los cient\u00edficos y personal de saludos.  https://t.co/j67RnyzACQ'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440776447170277376', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Solo quer\u00eda decirles que ya me vacune!\\n\\nAhora s\u00ed, que se armen los besos de 3... \ud83d\ude05\\n\\n#quieromasmedicos #COVID19 #Victoria #VacunaCOVID19 #Vacunas #Covid_19 #UsaCubrebocas #YoMeLlamoPa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['quieromasmedicos', 'COVID19', 'Victoria', 'VacunaCOVID19', 'Vacunas', 'Covid_19', 'UsaCubrebocas', 'YoMeLlamoPa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Solo quer\u00eda decirles que ya me vacune!\\n\\nAhora s\u00ed, que se armen los besos de 3... \ud83d\ude05\\n\\n       '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440775832478175232', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de #VacunaCOVID19 en residencias de mayores de la Regi\u00f3n, de la mano de los equipos del #061. \ud83d\udc89Un paso m\u00e1s en la inmunizaci\u00f3n de los mas vulnerables \u00a1Gracias por vuestro trabajo! https://t.co/7Qs9Fzv5uP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T21:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8Hoy ha comenzado la administraci\u00f3n de la tercera dosis de  en residencias de mayores de la Regi\u00f3n, de la mano de los equipos del #061. \ud83d\udc89Un paso m\u00e1s en la inmunizaci\u00f3n de los mas vulnerables \u00a1Gracias por vuestro trabajo! https://t.co/7Qs9Fzv5uP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774913191604227', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Excelente video de #EspirituTemplario en @telegram donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados. #VacunaCOVID19 @Eliloaiza @DxtTelemadrid @telemadrid @canalsur @TelemundoNE @MariaCeleste @TelemundoPR @univisionny @eldiariony @SebastianMActor @PoloDemocratico @telefe https://t.co/jAD3DMhF7O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EspirituTemplario', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['telegram', 'Eliloaiza', 'DxtTelemadrid', 'telemadrid', 'canalsur', 'TelemundoNE', 'MariaCeleste', 'TelemundoPR', 'univisionNY', 'eldiariony', 'SebastianMActor', 'PoloDemocratico', 'telefe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Excelente video de  en  donde de los derechos de los vacunados y los no vacunados.         @univisionny     https://t.co/jAD3DMhF7O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440774403713765377', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udccc Informaci\u00f3n importante \u203c\ufe0f\\nM\u00e1s del 70% de las mujeres han presentado aumento del sangrado, sangrado m\u00e1s frecuente y retrasos en la menstruaci\u00f3n, entre otros.\\n\u00bfUstedes han notado alg\u00fan cambio significativo?\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udccc Informaci\u00f3n importante \u203c\ufe0f\\nM\u00e1s del 70% de las mujeres han presentado aumento del sangrado, sangrado m\u00e1s frecuente y retrasos en la menstruaci\u00f3n, entre otros.\\n\u00bfUstedes han notado alg\u00fan cambio significativo?\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773457348677634', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a0\ufe0fEste pr\u00f3ximo 24 y 25 de septiembre se reactiva la aplicaci\u00f3n de la #VacunaCOVID19\ud83d\udc89 en nuestro municipio de #SanJuanDelR\u00edo.\\n\\n\ud83d\udcccHay que tomar en cuenta horarios y papeler\u00eda requerida para evitar contratiempos. https://t.co/xijpBXKZWq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SanJuanDelR\u00edo'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a0\ufe0fEste pr\u00f3ximo 24 y 25 de septiembre se reactiva la aplicaci\u00f3n de la \ud83d\udc89 en nuestro municipio de .\\n\\n\ud83d\udcccHay que tomar en cuenta horarios y papeler\u00eda requerida para evitar contratiempos. https://t.co/xijpBXKZWq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440773441632669705', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Hace mucho, pero mucho tiempo que no me dol\u00eda cada parte del proceso de vacunaci\u00f3n. Hoy sent\u00ed hasta cuando sali\u00f3 la aguja. Pero pues es parte de.. #VacunaCOVID19. Esquema completado. \ud83d\ude30\ud83d\udc4d', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Hace mucho, pero mucho tiempo que no me dol\u00eda cada parte del proceso de vacunaci\u00f3n. Hoy sent\u00ed hasta cuando sali\u00f3 la aguja. Pero pues es parte de.. . Esquema completado. \ud83d\ude30\ud83d\udc4d'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440771937047703554', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El estar mala por el veneno de la Pfizer #VacunaCOVID19, me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ayuda.  El descubrir que existen personas as\u00ed me sube el \u00e1nimo. Gracias.  De coraz\u00f3n. \u263a', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El estar mala por el veneno de la Pfizer , me est\u00e1 llevando a conocer gente muy buena que se entrega en mi ayuda.  El descubrir que existen personas as\u00ed me sube el \u00e1nimo. Gracias.  De coraz\u00f3n. \u263a'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769722643935234', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya estamos modo 5G \ud83d\udc89 #VacunaCOVID19 #Sinopharm https://t.co/0WPOgYFTut', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Sinopharm'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya estamos modo 5G \ud83d\udc89   https://t.co/0WPOgYFTut'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440769507153174535', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Yo esperando que la vacuna para los j\u00f3venes de 18-29 a\u00f1os llegue a Ecatepec @Edomex #VacunaCOVID19 https://t.co/JKyihCI2hR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['Edomex'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Yo esperando que la vacuna para los j\u00f3venes de 18-29 a\u00f1os llegue a Ecatepec   https://t.co/JKyihCI2hR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767889582149637', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19\\nSolo en los EEUU, UK y UE ha habido m\u00e1s de 25.000 #muertes y millones de reacciones adversas.\\nPero a los que se bakunan no se les ha informado de estas reacciones antes de ser inyectados.\\n\u00bfDonde esta el \u201cconsentimiento informado\u201d que exige el  #NurembergCode?\\nHDLGP https://t.co/Hq5VcfRm9y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'muertes', 'NurembergCode'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nSolo en los EEUU, UK y UE ha habido m\u00e1s de 25.000  y millones de reacciones adversas.\\nPero a los que se bakunan no se les ha informado de estas reacciones antes de ser inyectados.\\n\u00bfDonde esta el \u201cconsentimiento informado\u201d que exige el  ?\\nHDLGP https://t.co/Hq5VcfRm9y'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767863283924993', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #VacunaCOVID19 | La \u00faltima vez que a Colombia arribaron vacunas directamente de Janssen contra el Covid-19 fue el 13 de junio, s\u00ed, hace tres meses\\nhttps://t.co/ldzRxrp3rG', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ldzRxrp3rG'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | La \u00faltima vez que a Colombia arribaron vacunas directamente de Janssen contra el Covid-19 fue el 13 de junio, s\u00ed, hace tres meses\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440767153683120140', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#PreguntaSeria \\n\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas tienes que dejar de tomar alcohol despu\u00e9s de la #VacunaCOVID19 ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PreguntaSeria', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n\u00bfCu\u00e1ntos d\u00edas tienes que dejar de tomar alcohol despu\u00e9s de la  ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440765802878173187', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Tota la ra\u00f3 ...una  vergonya q aqu\u00ed la gent es permeti el luxe de rebutjar unes vacunes gratu\u00eftes i el tercer m\u00f3n ning\u00fa els hi faci arribar...Estem massa mimats al 1r m\u00f3n i som uns desagra\u00efts ego\u00efstes!! #VacunaCOVID19 https://t.co/cLjP6eRSoo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/cLjP6eRSoo'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Tota la ra\u00f3 ...una  vergonya q aqu\u00ed la gent es permeti el luxe de rebutjar unes vacunes gratu\u00eftes i el tercer m\u00f3n ning\u00fa els hi faci arribar...Estem massa mimats al 1r m\u00f3n i som uns desagra\u00efts ego\u00efstes!!  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440765516944064517', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Dicen q la hackuna est\u00e1 aprobada solo para mayores de 18 a\u00f1os. Pero tambi\u00e9n para embarazadas. Osea el pobre cr\u00edo de solo meses de vida que culpa tiene!! Si se van a suicidar colectivamente estan en su derecho, pero los pobres beb\u00e9s nada tienen q ver con sus pndjds #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Dicen q la hackuna est\u00e1 aprobada solo para mayores de 18 a\u00f1os. Pero tambi\u00e9n para embarazadas. Osea el pobre cr\u00edo de solo meses de vida que culpa tiene!! Si se van a suicidar colectivamente estan en su derecho, pero los pobres beb\u00e9s nada tienen q ver con sus pndjds '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762968896016390', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Le lleg\u00f3 el turno para la vacuna a mi hija de 17 a\u00f1os, hace 9 meses tener a toda la familia vacunada era imposible de calcular en el tiempo.\\nGracias @alferdez @CFKArgentina @carlavizzotti !!!\\n#VacunaCOVID19 #vacunarsesalvavidas', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'vacunarsesalvavidas'], 'mentions': ['alferdez', 'CFKArgentina', 'carlavizzotti'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Le lleg\u00f3 el turno para la vacuna a mi hija de 17 a\u00f1os, hace 9 meses tener a toda la familia vacunada era imposible de calcular en el tiempo.\\nGracias    !!!\\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762660358811651', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La segunda !!! #VacunaCOVID19 https://t.co/S9lPjBZYps', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La segunda !!!  https://t.co/S9lPjBZYps'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440762247400214542', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#NotaDSN 22sep2021 21:30h #COVID19 Situaci\u00f3n actual #Coronavirus\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias #SegNacional\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VacunaCOVID19 #YoMeVacuno https://t.co/jrecyimARU https://t.co/QIf9uvYmxn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['NotaDSN', 'COVID19', 'Coronavirus', 'SegNacional', 'VacunaCOVID19', 'YoMeVacuno'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jrecyimARU'], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' 22sep2021 21:30h  Situaci\u00f3n actual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Seguridad frente a pandemias y epidemias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8    https://t.co/QIf9uvYmxn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440761984023076871', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udfe3\ud83d\udd35 #ULTIMAHORA II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa, informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre, como \u00fanico d\u00eda, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica, Sinovac contra el Covid-19 a rezagados. #Mazatl\u00e1n #VacunaCOVID19 https://t.co/fDKlvHZuwt', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ULTIMAHORA', 'Mazatl\u00e1n', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udfe3\ud83d\udd35  II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa, informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre, como \u00fanico d\u00eda, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica, Sinovac contra el Covid-19 a rezagados.   https://t.co/fDKlvHZuwt'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440760918904741890', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\\n\\n#SLR #COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno #VacunaCOVID19 #NOM #NWO https://t.co/7sG2P4C01O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SLR', 'COVID19', 'Plandemia', 'YoNoMeVacuno', 'VacunaCOVID19', 'NOM', 'NWO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T20:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Para q me llamen antivacunas primero deber\u00edamos hablar de una vacuna y no de un ensayo cl\u00ednico\\n\\n       https://t.co/7sG2P4C01O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440760087010680833', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#La4TAvanza \\n#VacunaCOVID19 \\n#AH1N1 https://t.co/rfLSZQrHVV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['La4TAvanza', 'VacunaCOVID19', 'AH1N1'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rfLSZQrHVV'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \\n \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440759200062210057', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado con segunda dosis por fin \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Moderna #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado con segunda dosis por fin \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440757898611548165', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vamos diablos!! @TolucaFC que hoy ganamos en Monterrey!! #Vacunate #VacunaCOVID19 #diablostwitteros https://t.co/mM11mbGm4v', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Vacunate', 'VacunaCOVID19', 'diablostwitteros'], 'mentions': ['TolucaFC'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vamos diablos!!  que hoy ganamos en Monterrey!!    https://t.co/mM11mbGm4v'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440757625134600197', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\"No te vacunes\" - FUNERARIA WILMORE\\n#VacunaCOVID19 #antivaxxers #antivacunas https://t.co/9ZSq4dPZXW', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'antivaxxers', 'antivacunas'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\"No te vacunes\" - FUNERARIA WILMORE\\n   https://t.co/9ZSq4dPZXW'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440756946563321861', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gobierno anuncia vacuna contra el COVID para menores de edad\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\\n\\nEl presidente L\u00f3pez Obrador aclar\u00f3 que una vez que se termine de vacunar a mayores de 18 a\u00f1os de edad, que se prev\u00e9 sea a finales de octubre, se reiniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para este grupo de ni\u00f1os.\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/1VJN56vEko', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gobierno anuncia vacuna contra el COVID para menores de edad\ud83d\udc67\ud83e\uddd2\\n\\nEl presidente L\u00f3pez Obrador aclar\u00f3 que una vez que se termine de vacunar a mayores de 18 a\u00f1os de edad, que se prev\u00e9 sea a finales de octubre, se reiniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para este grupo de ni\u00f1os.\\n https://t.co/1VJN56vEko'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440756534162591755', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En M\u00e9xico, se aplican diferentes vacunas contra #COVID-19\\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja. \ud83d\udcaa \ud83d\udc4a\\n\ud83e\udd30 \u00a1Vac\u00fanate!\\n#MeProtejoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udc4d\\n#VacunaCOVID19\\nInf\u00f3rmate en \ud83d\udc49  https://t.co/4UNaZuRNbu https://t.co/sfg56kn9nL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID', 'MeProtejoMeVacuno', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/4UNaZuRNbu'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En M\u00e9xico, se aplican diferentes vacunas contra -19\\nTodas son seguras y hacen que tu organismo reconozca al virus y te proteja. \ud83d\udcaa \ud83d\udc4a\\n\ud83e\udd30 \u00a1Vac\u00fanate!\\n \ud83d\udc89\ud83d\udc4d\\n\\nInf\u00f3rmate en \ud83d\udc49   https://t.co/sfg56kn9nL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440756402515890181', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este viernes tengo planeado ir a Vacunarme contra el Covid en medio de un gran miedo que siento, pero con Dios que todo saldr\u00e1 bien \ud83e\udd7a\ud83d\ude29! #SiguemeYTeSigo #Venezuela #COVID19 #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SiguemeYTeSigo', 'Venezuela', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este viernes tengo planeado ir a Vacunarme contra el Covid en medio de un gran miedo que siento, pero con Dios que todo saldr\u00e1 bien \ud83e\udd7a\ud83d\ude29!    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440755926798008323', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'MODERNA.\\n\\n#VaccinePassport #vaccinesdontwork #vaccineswork #VacunaCOVID19 #vacunacion https://t.co/x2ellPRKZU', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VaccinePassport', 'vaccinesdontwork', 'vaccineswork', 'VacunaCOVID19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'MODERNA.\\n\\n     https://t.co/x2ellPRKZU'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440755381672632329', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Segunda dosis \u2705\\n\\nVayan a vacunarse y dejen de postergarlo. Es importante. M\u00e1s importante que sus ex t\u00f3xicos(as)\\n\\n#PongoElHombro #VacunaCOVID19 #VacunateYa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PongoElHombro', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Segunda dosis \u2705\\n\\nVayan a vacunarse y dejen de postergarlo. Es importante. M\u00e1s importante que sus ex t\u00f3xicos(as)\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440754306915856386', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '[22/09/2021] 76.42% #COVID19 #VacunaCOVID19\\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '[22/09/2021] 76.42%  \\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753800139079682', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esc\u00e0ndol del primer m\u00f3n....@salutcat  #covid19 #VacunaCOVID19 caduquen vacunes! I molts no en tenen....vergonya..', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['covid19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['salutcat'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esc\u00e0ndol del primer m\u00f3n....    caduquen vacunes! I molts no en tenen....vergonya..'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753527651913729', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Seguimos con la Fase 4 del #PlanVacunaci\u00f3n!\\n\\nEste 22, 23 y 24 de septiembre, se recuerda a los estudiantes de la Unidad Educativa Velasco Ibarra, de #Milagro, que deben acudir al plantel para recibir la primera dosis de la #VacunaCOVID19. \\n\\n#JuntosLoLogramos https://t.co/5kzwVYcHpD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PlanVacunaci\u00f3n', 'Milagro', 'VacunaCOVID19', 'JuntosLoLogramos'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Seguimos con la Fase 4 del !\\n\\nEste 22, 23 y 24 de septiembre, se recuerda a los estudiantes de la Unidad Educativa Velasco Ibarra, de , que deben acudir al plantel para recibir la primera dosis de la . \\n\\n https://t.co/5kzwVYcHpD'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440753301646036994', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cu\u00e1ndo nos dar\u00e1n la segunda dosis de #VacunaCOVID19 en #SantiagoNL @NlSalud  @nuevoleon https://t.co/xY3W1HHbXs', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'SantiagoNL'], 'mentions': ['NlSalud', 'nuevoleon'], 'tweet_urls': ['https://t.co/xY3W1HHbXs'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cu\u00e1ndo nos dar\u00e1n la segunda dosis de  en     '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440752763730866176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID-19 y qui\u00e9n no? El Dr. Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas.\\nInformaci\u00f3n confiable para ti. #InformacionINCMNSZ  #vacunaCOVID19 https://t.co/OLs5dT8K4P', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['InformacionINCMNSZ', 'vacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfQui\u00e9n debe vacunarse contra la COVID-19 y qui\u00e9n no? El Dr. Eric Ochoa Hein responde a est\u00e1s dudas.\\nInformaci\u00f3n confiable para ti.    https://t.co/OLs5dT8K4P'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440751843886338049', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 #Edomex segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os en #Nezahualcoyotl #Amecameca #Tlalmanalco https://t.co/VjWU6U7G1o', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Edomex', 'Nezahualcoyotl', 'Amecameca', 'Tlalmanalco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  segunda dosis para personas de 40 a 49 a\u00f1os en    https://t.co/VjWU6U7G1o'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440750939900547078', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Autorizan #vacuna segura contra #COVID19 para menores de edad de 5 a 11 a\u00f1os.\\n#VacunaCOVID19 #Vaccination #Vacunaci\u00f3n #PfizerBiontech #Pfizer #BionTech #COVID\u30fc19 #vaccin @PfizerMx @BioNTech_Group \\nhttps://t.co/C7nGqb149p', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacuna', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'Vaccination', 'Vacunaci\u00f3n', 'PfizerBiontech', 'Pfizer', 'BionTech', 'COVID\u30fc19', 'vaccin'], 'mentions': ['PfizerMx', 'BioNTech_Group'], 'tweet_urls': ['https://t.co/C7nGqb149p'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Autorizan  segura contra  para menores de edad de 5 a 11 a\u00f1os.\\n          \\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440750563369488396', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ATENCI\u00d3N: Llegan las 1a y 2a dosis de #VacunaCOVID19 para los siguientes municipios del #Edom\u00e9x #Vacunaci\u00f3nEdom\u00e9x\\n\\nhttps://t.co/PELkuA3IZ2', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ATENCI\u00d3N', 'VacunaCOVID19', 'Edom\u00e9x', 'Vacunaci\u00f3nEdom\u00e9x'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/PELkuA3IZ2'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ': Llegan las 1a y 2a dosis de  para los siguientes municipios del  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440749753071915015', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19\\nSe est\u00e1 probando otra vacuna m\u00e1s, intranasal. \u00a1Crucemos los dedos! https://t.co/jWt5hGhPU7', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/jWt5hGhPU7'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\\nSe est\u00e1 probando otra vacuna m\u00e1s, intranasal. \u00a1Crucemos los dedos! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440748581388910601', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Con el prop\u00f3sito de difundir la importancia de la vacunaci\u00f3n en diferentes etapas de la vida, Pfizer M\u00e9xico lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mexicano su libro. #VacunaCOVID19 #covid19 #libro https://t.co/anxEIWVbaD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'covid19', 'libro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/anxEIWVbaD'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Con el prop\u00f3sito de difundir la importancia de la vacunaci\u00f3n en diferentes etapas de la vida, Pfizer M\u00e9xico lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mexicano su libro.    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440747113713790978', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\\n\\n#VacunaCOVID19 #Xochimilco\\n#CDMX #Blog #SegundaDosis\\n\\nhttps://t.co/gFdm5ZUZ2Y https://t.co/ff0eiUk0w5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Xochimilco', 'CDMX', 'Blog', 'SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gFdm5ZUZ2Y'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\\n\\n \\n  \\n\\n https://t.co/ff0eiUk0w5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440747008390623238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\\n\\n#VacunaCOVID19 #Xochimilco\\n#CDMX #Blog #SegundaDosis\\n\\nhttps://t.co/gFdm5ZUZ2Y', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Xochimilco', 'CDMX', 'Blog', 'SegundaDosis'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/gFdm5ZUZ2Y'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'As\u00ed mi experiencia con la segunda dosis de la AztraZeneca desde Xochimilco\\n\\n \\n  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746596619022342', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u203c\ufe0fNO PARAN LAS BUENAS NOTICIAS\u203c\ufe0f\\n\\n#Cuba anunci\u00f3 que ya ha fabricado todas las dosis necesarias para vacunar a todos sus habitantes con el esquema completo de sus vacunas #Abdala, #Soberana02 y #SoberanaPlus\\n\\n#CubaPorLaVida #Vaccination #COVID19 #VacunaCOVID19 https://t.co/ApqmyiKoDq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Cuba', 'Abdala', 'Soberana02', 'SoberanaPlus', 'CubaPorLaVida', 'Vaccination', 'COVID19', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u203c\ufe0fNO PARAN LAS BUENAS NOTICIAS\u203c\ufe0f\\n\\n anunci\u00f3 que ya ha fabricado todas las dosis necesarias para vacunar a todos sus habitantes con el esquema completo de sus vacunas ,  y \\n\\nPorLaVida    https://t.co/ApqmyiKoDq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440746401705521157', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1ntas #vacunas \"obligatorias\" que deban ponerse m\u00e1s de dos o como mucho 3 veces durante toda la #infancia conoc\u00e9is?\\nEs para un amigo.\\n#LosNinosNoSeTocan\\n#VacunaCOVID19\\n#vacunacion', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunas', 'infancia', 'LosNinosNoSeTocan', 'VacunaCOVID19', 'vacunacion'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1ntas  \"obligatorias\" que deban ponerse m\u00e1s de dos o como mucho 3 veces durante toda la  conoc\u00e9is?\\nEs para un amigo.\\n\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745910061862912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU.:\\n\\nPfizer/BioNtech\\xa0\\nAstraZeneca/Oxford\\nJanssen\\xa0(de Johnson &amp; Johnson) \\nModerna\\nSinopharm\\nSinovac-Coronavac\\n\\n#VacunaCOVID19 https://t.co/a6cQ4OlHBn', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU.:\\n\\nPfizer/BioNtech\\xa0\\nAstraZeneca/Oxford\\nJanssen\\xa0(de Johnson &amp; Johnson) \\nModerna\\nSinopharm\\nSinovac-Coronavac\\n\\n https://t.co/a6cQ4OlHBn'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745857704349698', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#objeciondeconciencia #Paraguay #VacunaCOVID19 #libertad #Salud #Plandemia https://t.co/V7ZdfZQrcr', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['objeciondeconciencia', 'Paraguay', 'VacunaCOVID19', 'libertad', 'Salud', 'Plandemia'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '      https://t.co/V7ZdfZQrcr'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745731342495749', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 NOVEDADES EN CHILE \\n\\nEn el pa\u00eds vecino vacunar\u00e1n a ni\u00f1os mayores de 6 a\u00f1os contra el Covid-19 en las escuelas. \\n\\n#VacunaCOVID19\\n#Chile \\n\\nhttps://t.co/aY9vK4i2zL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Chile'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/aY9vK4i2zL'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 NOVEDADES EN CHILE \\n\\nEn el pa\u00eds vecino vacunar\u00e1n a ni\u00f1os mayores de 6 a\u00f1os contra el Covid-19 en las escuelas. \\n\\n\\n \\n\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440745239946227715', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El avance de la variante delta del covid-19 ha ocasionado que m\u00e1s condados exijan prueba de vacunaci\u00f3n obligatoria para entrar a establecimientos. #VacunaCovid19\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hR6Pdf0LWZ https://t.co/u6ByWjlQr9', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/hR6Pdf0LWZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T19:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El avance de la variante delta del covid-19 ha ocasionado que m\u00e1s condados exijan prueba de vacunaci\u00f3n obligatoria para entrar a establecimientos. \\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/u6ByWjlQr9'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440744857253736453', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Listo avisame que no puedo salir . Primero Europa no te acepta sputnik y ahora EE UU ni sputnik ni astrazeneca . Lo unico que pido es que ma\u00f1ana a mi hija le de pfizer \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #VacunaCOVID19 #OMS #AstraZeneca #Sputnik #Pfizer #Moderna', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'OMS', 'AstraZeneca', 'Sputnik', 'Pfizer', 'Moderna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Listo avisame que no puedo salir . Primero Europa no te acepta sputnik y ahora EE UU ni sputnik ni astrazeneca . Lo unico que pido es que ma\u00f1ana a mi hija le de pfizer \ud83d\ude4f\ud83c\udffb      '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440743834489528324', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Empresarios, sindicatos y colegios profesionales se reunieron para idear propuestas en tema de vacunaci\u00f3n. #VacunaCovid19   \\n\\nhttps://t.co/n2OUgyCAJN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/n2OUgyCAJN'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Empresarios, sindicatos y colegios profesionales se reunieron para idear propuestas en tema de vacunaci\u00f3n.    \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742515921985543', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfCu\u00e1nto sabes acerca de las vacunas contra el COVID-19?\\n\\nhttps://t.co/dW1PxhQRpY\\n\\n.@CDCgov .@ErikaHdezD .@mhgalicia #vacunafest #VacunaCOVID19 #COVID19 #COVAX https://t.co/u25ko8qFrL', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunafest', 'VacunaCOVID19', 'COVID19', 'COVAX'], 'mentions': ['CDCgov', 'ErikaHdezD', 'mhgalicia'], 'tweet_urls': ['https://t.co/dW1PxhQRpY'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfCu\u00e1nto sabes acerca de las vacunas contra el COVID-19?\\n\\n\\n\\n. . .     https://t.co/u25ko8qFrL'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440742212359245828', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ya Puerto Plata cumpli\u00f3!\\nLogramos 70% de la segunda dosis.\\n@SaludPublicaRD @luisabinader @JosePaliza @RaquelPenaVice \\n#VacunaCOVID19 #estamoscambiando https://t.co/uodLeuwAhE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'estamoscambiando'], 'mentions': ['SaludPublicaRD', 'luisabinader', 'JosePaliza', 'RaquelPenaVice'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ya Puerto Plata cumpli\u00f3!\\nLogramos 70% de la segunda dosis.\\n    \\n  https://t.co/uodLeuwAhE'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440741434508800002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udcfa@CarolinaDarias \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 \\n\\n\u25b6\ufe0f El 76,3% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada.  \\n\\n#YoMeVacunoSeguro https://t.co/6ImYsVq619', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': ['CarolinaDarias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udcfa \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de  \\n\\n\u25b6\ufe0f El 76,3% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 completamente vacunada.  \\n\\n https://t.co/6ImYsVq619'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440739979869626371', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Gracias Dios por el Don de la Vida. \\nPonemos a tus pies a todos los enfermos del mundo entero. Salud de los enfermos, ruega por ellos!\\n#SiALaVida #COVID19mx #COVID19 #VacunaCOVID19 \\n#FelizMiercoles https://t.co/jjNgbGLz8M', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SiALaVida', 'COVID19mx', 'COVID19', 'VacunaCOVID19', 'FelizMiercoles'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Gracias Dios por el Don de la Vida. \\nPonemos a tus pies a todos los enfermos del mundo entero. Salud de los enfermos, ruega por ellos!\\n    \\n https://t.co/jjNgbGLz8M'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440737773770600450', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Quintana Roo, entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid-19  https://t.co/fj6GOKZpHQ  #COVID19 #VacunaCOVID19 #QuintanaRoo #CarlosJoaquin https://t.co/8Lpt8Inyi5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'VacunaCOVID19', 'QuintanaRoo', 'CarlosJoaquin'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/fj6GOKZpHQ'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Quintana Roo, entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra covid-19        https://t.co/8Lpt8Inyi5'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736841020284935', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#vacunacovid19 #VacunaFest', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['vacunacovid19', 'VacunaFest'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 '}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440736054915465218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\\n\\n#VacunaCOVID19 #vacuna #YoMeVacunoSeguro', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'vacuna', 'YoMeVacunoSeguro'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00bfOs pondr\u00edais una tercera o cuarta dosis, o la que sea, si las autoridades lo recomiendan?\\n\\n  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440735519617417216', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Por \u00fanico d\u00eda, este 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada. https://t.co/65HpXFSPgV https://t.co/mG4tTLbXBl', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/65HpXFSPgV'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Por \u00fanico d\u00eda, este 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada.  https://t.co/mG4tTLbXBl'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732839314526218', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'JAJAJA mi amiga me dijo vamos a radioshack, RADIOSHACK, amiga no hagas p\u00fablico que ya nos vacunamos pls \ud83d\ude14\\n\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'JAJAJA mi amiga me dijo vamos a radioshack, RADIOSHACK, amiga no hagas p\u00fablico que ya nos vacunamos pls \ud83d\ude14\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732213721534468', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Esa gente que se la pasa cuestionando las vacunas es lo m\u00e1s parecido que he visto a los ateos, no les importa en lo  lo que otro quiera tener puesta su fe ya que para ellos Dios no existe, co\u00f1o no se vacunen, pero dejen al resto en paz!! #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Esa gente que se la pasa cuestionando las vacunas es lo m\u00e1s parecido que he visto a los ateos, no les importa en lo  lo que otro quiera tener puesta su fe ya que para ellos Dios no existe, co\u00f1o no se vacunen, pero dejen al resto en paz!! '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732122734645250', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 https://t.co/pVV6L29frE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pVV6L29frE'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732053062897668', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la #VacunaCOVID19 a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de General P\u00e1nfilo Natera, Luis Moya, Tabasco, Villa Gonz\u00e1lez Ortega, Villanueva y Susticac\u00e1n.\\n https://t.co/K3L1JTuCry https://t.co/b2761tUHry', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/K3L1JTuCry'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la  a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas de los municipios de General P\u00e1nfilo Natera, Luis Moya, Tabasco, Villa Gonz\u00e1lez Ortega, Villanueva y Susticac\u00e1n.\\n  https://t.co/b2761tUHry'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732051724910594', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Se sienten los 90s en las vacunas jejejeje #2daDosis #VacunaCOVID19 https://t.co/HatzBYgdhO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['2daDosis', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Se sienten los 90s en las vacunas jejejeje   https://t.co/HatzBYgdhO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731627777261580', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'M\u00e1s de 6 horas de fila y a\u00fan falta otro rato... Pero valdr\u00e1 la pena... Todo sea por la Pfizer \ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c\u2757\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'M\u00e1s de 6 horas de fila y a\u00fan falta otro rato... Pero valdr\u00e1 la pena... Todo sea por la Pfizer \ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c\u2757\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730584150462465', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Muchos, much\u00edsimos pol\u00edticos tienen que acabar en las c\u00e1rceles de por vida por cosas como estas. https://t.co/1nQK0zsX6k\\n#COVID19 #PasaporteCovid #VacunaCOVID19 #Alemania #HelgeBraun', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'PasaporteCovid', 'VacunaCOVID19', 'Alemania', 'HelgeBraun'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/1nQK0zsX6k'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Muchos, much\u00edsimos pol\u00edticos tienen que acabar en las c\u00e1rceles de por vida por cosas como estas. \\n    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730498523795460', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Los que nos vacunamos pero  no nos registramos en la plataforma. \u00bfComo obtenemos el #certificadodigital de #VacunaCOVID19 \\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ayuda', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['certificadodigital', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Los que nos vacunamos pero  no nos registramos en la plataforma. \u00bfComo obtenemos el  de  \\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 ayuda'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728869774848002', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Pues a tiempo ya no fue ma\u00f1ana cumplo 16 semanas de la primer dosis #segundadosis #VacunaCOVID19 #VacunacionCDMX https://t.co/S8Y5ryWMQh', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['segundadosis', 'VacunaCOVID19', 'VacunacionCDMX'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/S8Y5ryWMQh'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Pues a tiempo ya no fue ma\u00f1ana cumplo 16 semanas de la primer dosis    '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728491146711043', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udea8 #UsaLaCabeza #UsaCubrebocas #UsaLaMascarilla #NoBajesLaGuardia #NoBajemosLaGuardia #COVID19 #SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa #VarianteDelta #VacunaCOVID19 @nayibbukele @SaludSV \ud83d\ude37 https://t.co/EWUn3gh9uV', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['UsaLaCabeza', 'UsaCubrebocas', 'UsaLaMascarilla', 'NoBajesLaGuardia', 'NoBajemosLaGuardia', 'COVID19', 'SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa', 'VarianteDelta', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': ['nayibbukele', 'SaludSV'], 'tweet_urls': ['https://t.co/EWUn3gh9uV'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udea8            \ud83d\ude37 '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728287043489797', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'HOY \ud83d\uded1 22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la #VacunaCOVID19 para personas de 12 en adelante. Ademas de la #vacuna J &amp; J para personas de 18 en adelante.\\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W. Buckeye Rd. Phoenix, AZ 85009. https://t.co/Uk6CzOdcHE', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'HOY \ud83d\uded1 22 de septiembre regresamos a Murphy Education and Health Center con la  para personas de 12 en adelante. Ademas de la  J &amp; J para personas de 18 en adelante.\\nLo esperamos a partir de la 1pm a las 5pm en el 3140 W. Buckeye Rd. Phoenix, AZ 85009. https://t.co/Uk6CzOdcHE'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727592923918345', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': \"Muere un conocido antivacunas: 'Quiz\u00e1s te preguntes por qu\u00e9 he estado tan callado' #VacunaCOVID19\\n\\nhttps://t.co/Yuoi49HbjV\", 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Yuoi49HbjV'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': \"Muere un conocido antivacunas: 'Quiz\u00e1s te preguntes por qu\u00e9 he estado tan callado' \\n\\n\"}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726389443813378', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\ude02 Amo las explicaciones:\\n\\n1. \"C\u00f3mo funciona la vacuna\" \u27a1\ufe0f1:10min\\n\\n2. \"Mutaciones/Variantes; el porqu\u00e9 debes vacunarte a pesar de que todos los dem\u00e1s ya est\u00e9n vacunados\" \u27a1\ufe0f2:40min\\n\\n#FamilyGuy #vaccine #VaccinePassports #VacunaCOVID19 #Vacuna https://t.co/qHESpfEV1U', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FamilyGuy', 'vaccine', 'VaccinePassports', 'VacunaCOVID19', 'Vacuna'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/qHESpfEV1U'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\ude02 Amo las explicaciones:\\n\\n1. \"C\u00f3mo funciona la vacuna\" \u27a1\ufe0f1:10min\\n\\n2. \"Mutaciones/Variantes; el porqu\u00e9 debes vacunarte a pesar de que todos los dem\u00e1s ya est\u00e9n vacunados\" \u27a1\ufe0f2:40min\\n\\n     '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726334595076097', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#Salud #VacunaCOVID19 | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\\nhttps://t.co/pdKs6lHlzY', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Salud', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/pdKs6lHlzY'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726077106647042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Una gran noticia ! Seguimos avanzando hacia la nueva normalidad con la #VacunaCOVID19 \\nhttps://t.co/ETD0lXsq5z', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ETD0lXsq5z'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Una gran noticia ! Seguimos avanzando hacia la nueva normalidad con la  \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725298836697088', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 \ud83d\udc89\ud83e\udda0 Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda  dosis de Pfizer #MNGYM \ud83d\udcf2\ud83d\udcbbhttps://t.co/NHZRJ6tK5L https://t.co/L2qlBE1LrO', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'MNGYM'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/NHZRJ6tK5L'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udc89\ud83e\udda0 Contin\u00faa aplicaci\u00f3n de segunda  dosis de Pfizer  \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://t.co/L2qlBE1LrO'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440724034568671238', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Recib\u00ed la primera dosis de vacunaci\u00f3n Sinovac!!! #VacunaCOVID19 https://t.co/jlBuABq3VN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Recib\u00ed la primera dosis de vacunaci\u00f3n Sinovac!!!  https://t.co/jlBuABq3VN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440723647568572418', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'SEGUNDA Y \u00daLTIMA DOSIS!!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e #VacunaCOVID19 https://t.co/a9VkuNGGdR', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'SEGUNDA Y \u00daLTIMA DOSIS!!! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e  https://t.co/a9VkuNGGdR'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440721350876823553', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'El Dr Muerte @HLGatell dijo que era inmoral ampararse para que los menores de edad recibieran la #VacunaCOVID19 pero no dice nada acerca de los maestros que a\u00fan vacunados con @CansinoBio, se est\u00e1n revacunando en sus grupos de edad. \\nEn fin, la hipocres\u00eda\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['HLGatell', 'CansinoBio'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'El Dr Muerte  dijo que era inmoral ampararse para que los menores de edad recibieran la  pero no dice nada acerca de los maestros que a\u00fan vacunados con , se est\u00e1n revacunando en sus grupos de edad. \\nEn fin, la hipocres\u00eda\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440720989193584642', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunados Si, \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nPero no Imunizados....\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\\n\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunados Si, \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\\nPero no Imunizados....\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440720509126152207', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Estoy yendo a vacunarme, alguien quiere que le traiga medialunas de atalaya? Porque me toc\u00f3 en la loma el orto #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Estoy yendo a vacunarme, alguien quiere que le traiga medialunas de atalaya? Porque me toc\u00f3 en la loma el orto '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440720484576886796', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Uno de los mejores momentos\ud83e\udd0d\\nCada vez m\u00e1s cerca a poder estar todos juntos y siempre cuid\u00e1ndose.\\n#elpriniciodelfin #VacunaCOVID19 #VacunateYa https://t.co/cGy6X9zyT0', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['elpriniciodelfin', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Uno de los mejores momentos\ud83e\udd0d\\nCada vez m\u00e1s cerca a poder estar todos juntos y siempre cuid\u00e1ndose.\\n   https://t.co/cGy6X9zyT0'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440718785174859780', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Te recomendamos buscar informaci\u00f3n sobre la vacuna #COVID19 en fuentes oficiales de salud.\\n\\n#SomosSalud #MHW #VentanillaDeSalud #vacunacion #VacunaCOVID19 #mexicanos #latinos #EstadosUnidos #Health #vaccination #VaccinesWork #Covid #WednesdayMotivation https://t.co/nUYdyt0Ffw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'SomosSalud', 'MHW', 'VentanillaDeSalud', 'vacunacion', 'VacunaCOVID19', 'mexicanos', 'latinos', 'EstadosUnidos', 'Health', 'vaccination', 'VaccinesWork', 'Covid', 'WednesdayMotivation'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Te recomendamos buscar informaci\u00f3n sobre la vacuna  en fuentes oficiales de salud.\\n\\n             https://t.co/nUYdyt0Ffw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716127122776070', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https://t.co/dy16FCL8RP', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Manta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n . https://t.co/dy16FCL8RP'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716079068639233', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https://t.co/JIXeqG0GKZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Manta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n . https://t.co/JIXeqG0GKZ'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716047460438026', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Si piensas visitar un bar, restaurante, gimnasio o cine del condado de Contra Costa @CCCounty, a partir de hoy necesitar\u00e1s mostrar tu prueba de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc89\\n\\n\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la medida? #VacunaCOVID19 \\n\\nhttps://t.co/IE13eSKnmd', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['CCCounty'], 'tweet_urls': ['https://t.co/IE13eSKnmd'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Si piensas visitar un bar, restaurante, gimnasio o cine del condado de Contra Costa , a partir de hoy necesitar\u00e1s mostrar tu prueba de vacunaci\u00f3n. \ud83d\udc89\\n\\n\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la medida?  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440716035666046976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https://t.co/mBmLtY6RUq', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Manta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Atenci\u00f3n \\n282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n . https://t.co/mBmLtY6RUq'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440715356998225928', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83e\uddd3 #VacunaCOVID19 I Para la junta era vital empezar cuanto antes. \\n\\nhttps://t.co/brMPPZLbrH', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/brMPPZLbrH'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83e\uddd3  I Para la junta era vital empezar cuanto antes. \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440715344163655683', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Confirme si todos los que se han vacunado con sinopharm tienen un sue\u00f1o como si no hubieran dormido en 3 d\u00edas JAJAJAJAJA \\n#Sinopharm #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Sinopharm', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Confirme si todos los que se han vacunado con sinopharm tienen un sue\u00f1o como si no hubieran dormido en 3 d\u00edas JAJAJAJAJA \\n '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440714727575805958', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Ojal\u00e1 la gente entienda que de verdad hay vacunarse, por el bien com\u00fan, por el bien de todos #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Ojal\u00e1 la gente entienda que de verdad hay vacunarse, por el bien com\u00fan, por el bien de todos '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713751775358976', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\ud83d\udca5  #LoM\u00e1sLe\u00eddo Avanza a 63 % la poblaci\u00f3n vacunada contra la Covid-19 | La Secretar\u00eda del Bienestar precis\u00f3 que hay 554 mil 700 personas con esquema completo de vacunaci\u00f3n...https://t.co/ZnhP3BjiB8\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['LoM\u00e1sLe\u00eddo', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/ZnhP3BjiB8'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\ud83d\udca5   Avanza a 63 % la poblaci\u00f3n vacunada contra la Covid-19 | La Secretar\u00eda del Bienestar precis\u00f3 que hay 554 mil 700 personas con esquema completo de vacunaci\u00f3n...\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440713702496296974', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#JuntosLoLogramos | 282 estudiantes han recibido su primera dosis de #VacunaCOVID19 entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n #Manta. https://t.co/97ZN53sZTa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['JuntosLoLogramos', 'VacunaCOVID19', 'Manta'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | 282 estudiantes han recibido su primera dosis de  entre los d\u00edas lunes 20 y martes 21 de septiembre. Hoy corresponde inocular a estudiantes de las unidades educativas: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, Jos\u00e9 de Anchieta y Fe y Alegr\u00eda en el cant\u00f3n . https://t.co/97ZN53sZTa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440712454615404545', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Este env\u00edo representar\u00eda la cuarta donaci\u00f3n de otros Gobiernos a Costa Rica con la que se sumar\u00edan un total de 941.900 dosis donadas. #VacunaCovid19 #AstraZeneca\\n\\nhttps://t.co/Qj39tVDQ56', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Qj39tVDQ56'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Este env\u00edo representar\u00eda la cuarta donaci\u00f3n de otros Gobiernos a Costa Rica con la que se sumar\u00edan un total de 941.900 dosis donadas.  \\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711981242015744', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#buenas #cdmx #VacunaCOVID19 https://t.co/6c0ehqCNML', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['buenas', 'cdmx', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/6c0ehqCNML'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711954130034700', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'En Naranjo Mall est\u00e1n aplicando 2da dosis de #Moderna, s\u00faper ordenado y poca gente \ud83d\udc4d\ud83c\udffd #VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['Moderna', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'En Naranjo Mall est\u00e1n aplicando 2da dosis de , s\u00faper ordenado y poca gente \ud83d\udc4d\ud83c\udffd '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711946152468483', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizMi\u00e9rcoles #DePortada \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mSzMwZ07py Adem\u00e1s #Alcaldesa\ud83d\udc69 #Invasi\u00f3nDuctosGas\ud83d\udc63 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https://t.co/xkhV4g0eqw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizMi\u00e9rcoles', 'DePortada', 'Alcaldesa', 'Invasi\u00f3nDuctosGas', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/mSzMwZ07py'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0f Adem\u00e1s \ud83d\udc69 \ud83d\udc63  \ud83d\udc89 https://t.co/xkhV4g0eqw'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711908600909827', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#FelizMi\u00e9rcoles #DePortada \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0fhttps://t.co/0MTdSq0sGc Adem\u00e1s #Alcaldesa\ud83d\udc69 #Invasi\u00f3nDuctosGas\ud83d\udc63 #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https://t.co/WAHdD52zDa', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['FelizMi\u00e9rcoles', 'DePortada', 'Alcaldesa', 'Invasi\u00f3nDuctosGas', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/0MTdSq0sGc'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '  \ud83d\udcf0 Vacunar\u00e1 BC a 20 mil menores contra Covid \ud83d\ude37\u27a1\ufe0f Adem\u00e1s \ud83d\udc69 \ud83d\udc63  \ud83d\udc89 https://t.co/WAHdD52zDa'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711236048539649', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u26a1#PorSiNoLoViste Permiso por vacuna no debe reponerse: STyPS | No pueden hacer laborar horas extra a los empleados que se ausentaron...https://t.co/Uys0L92TSN\\n#VacunaCOVID19', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PorSiNoLoViste', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/Uys0L92TSN'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u26a1 Permiso por vacuna no debe reponerse: STyPS | No pueden hacer laborar horas extra a los empleados que se ausentaron...\\n'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440711235113267203', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '\u00a1Tenemos la formula perfecta para recibir la #VacunaCOVID19 ! \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/IVzt2UvRnk https://t.co/ehk3rLk3rM', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/IVzt2UvRnk'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '\u00a1Tenemos la formula perfecta para recibir la  ! \ud83d\udc89\ud83d\ude37\\n\\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/ehk3rLk3rM'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710773387321354', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La vacunaci\u00f3n es algo as\u00ed como el Halo. El riesgo estar\u00e1 presente pero disminuye el riesgo de desenlaces no deseados.  #VacunaCOVID19 https://t.co/kLHTrMHaJZ', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/kLHTrMHaJZ'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La vacunaci\u00f3n es algo as\u00ed como el Halo. El riesgo estar\u00e1 presente pero disminuye el riesgo de desenlaces no deseados.   '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710678373810176', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Cada #pinchazo es importante. Algunos pa\u00edses no pueden asegurar dosis para su #poblaci\u00f3n. En otros, hay mucha disponibilidad pero la gente est\u00e1 protestando p\u00fablicamente contra las #vacunas.\\n\u00bfQue est\u00e1 pasando en tu pa\u00eds? #oursocialkarma #ActionsMatters #VacunaCOVID19 https://t.co/f7Ceu8LG9J', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['pinchazo', 'poblaci\u00f3n', 'vacunas', 'oursocialkarma', 'ActionsMatters', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Cada  es importante. Algunos pa\u00edses no pueden asegurar dosis para su . En otros, hay mucha disponibilidad pero la gente est\u00e1 protestando p\u00fablicamente contra las .\\n\u00bfQue est\u00e1 pasando en tu pa\u00eds?    https://t.co/f7Ceu8LG9J'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440710508881977355', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Les punxades no tenen efectes secundaris adversos i immunitzen i...\\n\"Vamos a contar mentiras, tralar\u00e1\"\\n\\n#VacunaCOVID19 #AstraZeneca https://t.co/VEKEvl8i6O', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'AstraZeneca'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Les punxades no tenen efectes secundaris adversos i immunitzen i...\\n\"Vamos a contar mentiras, tralar\u00e1\"\\n\\n  https://t.co/VEKEvl8i6O'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440709615516147719', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'ARAGUA: Si tu primera dosis fue con la vacuna #SputnikV Revisa aqu\u00ed la fecha de tu segunda dosis. #VenezuelaSeCuida #VacunaCOVID19 https://t.co/29THmH6qNX', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['SputnikV', 'VenezuelaSeCuida', 'VacunaCOVID19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'ARAGUA: Si tu primera dosis fue con la vacuna  Revisa aqu\u00ed la fecha de tu segunda dosis.   https://t.co/29THmH6qNX'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440709417779884042', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#COVID19 #Covid_19 #COVID #coronavirus #pandemia #pandemic #Plandemia #PlanVacunacion #VacunaCOVID19 #VacunateYa #Vacunas #vacuna #QuedateEnCasa #Familia #Vacunate #Pfizer #delta #elgranreinicio #URGENTE #nuevoordenmundial #ULTIMAHORA #AHORA #ULTIMOMINUTO \\nhttps://t.co/YnhI4f2Hdw', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['COVID19', 'Covid_19', 'COVID', 'coronavirus', 'pandemia', 'pandemic', 'Plandemia', 'PlanVacunacion', 'VacunaCOVID19', 'VacunateYa', 'Vacunas', 'vacuna', 'QuedateEnCasa', 'Familia', 'Vacunate', 'Pfizer', 'delta', 'elgranreinicio', 'URGENTE', 'nuevoordenmundial', 'ULTIMAHORA', 'AHORA', 'ULTIMOMINUTO'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/YnhI4f2Hdw'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': '                       \\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440708924248756229', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#TeInteresa \ud83d\udce2 Sumados a la lucha contra el #Coronavirus @MetroLTe habilit\u00f3 los espacios de las  estaciones #ALI e #IDP los d\u00edas #22Sept y #23Sept como puntos de vacunaci\u00f3n, d\u00f3nde el equipo de #Corposalud estar\u00e1 colocando la 1ra dosis de Sinopharm. \\n\\n#VacunaCOVID19\\n#LosTeques https://t.co/J5RHmeFrxD', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['TeInteresa', 'Coronavirus', 'ALI', 'IDP', '22Sept', '23Sept', 'Corposalud', 'VacunaCOVID19', 'LosTeques'], 'mentions': ['MetroLTe'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' \ud83d\udce2 Sumados a la lucha contra el   habilit\u00f3 los espacios de las  estaciones  e  los d\u00edas  y  como puntos de vacunaci\u00f3n, d\u00f3nde el equipo de  estar\u00e1 colocando la 1ra dosis de Sinopharm. \\n\\n\\n https://t.co/J5RHmeFrxD'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440707632877035537', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'La reuni\u00f3n podr\u00eda determinar si solo aquellos con sistemas inmunes comprometidos y los adultos de m\u00e1s de 65 a\u00f1os recibir\u00e1n la tercera dosis de la vacuna de Pfizer. #VacunaCovid19\\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rmA0uc6MPy https://t.co/B3PJPSTw6V', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCovid19'], 'mentions': [], 'tweet_urls': ['https://t.co/rmA0uc6MPy'], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'La reuni\u00f3n podr\u00eda determinar si solo aquellos con sistemas inmunes comprometidos y los adultos de m\u00e1s de 65 a\u00f1os recibir\u00e1n la tercera dosis de la vacuna de Pfizer. \\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/B3PJPSTw6V'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706834973691912', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Vacunado con la tercera dosis de #PfizerBiontech #VacunaCOVID19 #Calbuco https://t.co/c3CI1rXOGm', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['PfizerBiontech', 'VacunaCOVID19', 'Calbuco'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Vacunado con la tercera dosis de    https://t.co/c3CI1rXOGm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706309859414023', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#VacunaCOVID19 | Con buena respuesta se lleva a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad en el municipio de Zacatelco, en Tlaxcala. \\n\\n#Noticias #M\u00e9xico https://t.co/7k6SeJSi3q', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19', 'Noticias', 'M\u00e9xico'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' | Con buena respuesta se lleva a cabo la jornada de vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad en el municipio de Zacatelco, en Tlaxcala. \\n\\n  https://t.co/7k6SeJSi3q'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440706153558646793', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': '#ElPulsoDelD\u00eda en #Guatemala \ud83c\uddec\ud83c\uddf9, los 3 temas de tendencia hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre:\\n- #VacunaCOVID19 (Temas sobre la pandemia)\\n- #YoDenuncio (Realizar tu denuncia)\\n- #alertaalbakeneth (B\u00fasqueda, localizaci\u00f3n y resguardo inmediato de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes desaparecidos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['ElPulsoDelD\u00eda', 'Guatemala', 'VacunaCOVID19', 'YoDenuncio', 'alertaalbakeneth'], 'mentions': [], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': ' en  \ud83c\uddec\ud83c\uddf9, los 3 temas de tendencia hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre:\\n-  (Temas sobre la pandemia)\\n-  (Realizar tu denuncia)\\n-  (B\u00fasqueda, localizaci\u00f3n y resguardo inmediato de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes desaparecidos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440705887899832327', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': None, 'tweet_text': 'Sr. Ministro @Fruizgomez debemos ser claros con la informaci\u00f3n, ustedes imparten 5 nuevos lineamientos para #VacunaCOVID19, pero la reciente Resoluci\u00f3n 1425 de 2021 del 15 de septiembre expedida por el @MinSaludCol \ud83e\uddf5', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['VacunaCOVID19'], 'mentions': ['Fruizgomez', 'MinSaludCol'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T16:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': None, 'text_es': 'Sr. Ministro  debemos ser claros con la informaci\u00f3n, ustedes imparten 5 nuevos lineamientos para , pero la reciente Resoluci\u00f3n 1425 de 2021 del 15 de septiembre expedida por el  \ud83e\uddf5'}]"