"[{'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440315142776844291', 'replied_to_tweet_id': 1440198898291597325, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @ArmelleID ...un medico dijo \"la vacuna china no sirve\" porque se le han muerto 2 de Covi con la mencionada...si, claro, entonces yo ya soy zombi, vacuna china y aigo vivo...\\nNo quiero estigmatizar un gremio por 1 comentario irresponsable, pero si visibilizar q estupidos hay por doquier.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'ArmelleID'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  ...un medico dijo \"la vacuna china no sirve\" porque se le han muerto 2 de Covi con la mencionada...si, claro, entonces yo ya soy zombi, vacuna china y aigo vivo...\\nNo quiero estigmatizar un gremio por 1 comentario irresponsable, pero si visibilizar q estupidos hay por doquier.', 'text_es': '  ...un medico dijo \"la vacuna china no sirve\" porque se le han muerto 2 de Covi con la mencionada...si, claro, entonces yo ya soy zombi, vacuna china y aigo vivo...\\nNo quiero estigmatizar un gremio por 1 comentario irresponsable, pero si visibilizar q estupidos hay por doquier.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440314605784363021', 'replied_to_tweet_id': 1439409836362543108, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @YolandaPica Nos acercaremos a la normalidad para el 2024 quiz\u00e1, el virus seguir\u00e1 mutando. Y los contagios y muertes siguen aunque no vayan a la alza, los seguimos viendo', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'YolandaPica'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Nos acercaremos a la normalidad para el 2024 quiz\u00e1, el virus seguir\u00e1 mutando. Y los contagios y muertes siguen aunque no vayan a la alza, los seguimos viendo', 'text_es': '  Nos acercaremos a la normalidad para el 2024 quiz\u00e1, el virus seguir\u00e1 mutando. Y los contagios y muertes siguen aunque no vayan a la alza, los seguimos viendo'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440307805248901131', 'replied_to_tweet_id': 1440198898291597325, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @ArmelleID Si los cient\u00edficos a\u00fan no dictaminan que la elevaci\u00f3n de ac significa estar protegido.\\n\\n\u00bfEntonces porque los miden en los estudios de seguridad y efectividad de las vacunas anticovid? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'ArmelleID'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-21T14:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  Si los cient\u00edficos a\u00fan no dictaminan que la elevaci\u00f3n de ac significa estar protegido.\\n\\n\u00bfEntonces porque los miden en los estudios de seguridad y efectividad de las vacunas anticovid? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14', 'text_es': '  Si los cient\u00edficos a\u00fan no dictaminan que la elevaci\u00f3n de ac significa estar protegido.\\n\\n\u00bfEntonces porque los miden en los estudios de seguridad y efectividad de las vacunas anticovid? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440482150592094211', 'replied_to_tweet_id': 1438392105466957825, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Me gust\u00f3, lo retomar\u00e9.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Me gust\u00f3, lo retomar\u00e9.', 'text_es': ' Me gust\u00f3, lo retomar\u00e9.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440479419643039746', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Excelente noticia, todos tienen derecho a estar protegidos, que se usen nuestros impuestos para salud y bienestar a los ni\u00f1os.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Excelente noticia, todos tienen derecho a estar protegidos, que se usen nuestros impuestos para salud y bienestar a los ni\u00f1os.', 'text_es': ' Excelente noticia, todos tienen derecho a estar protegidos, que se usen nuestros impuestos para salud y bienestar a los ni\u00f1os.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440478407272198147', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias *En Estados Unidos... \ud83d\ude22', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' *En Estados Unidos... \ud83d\ude22', 'text_es': ' *En Estados Unidos... \ud83d\ude22'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440478217761034240', 'replied_to_tweet_id': 1440306896074772483, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias https://t.co/C8L7Vkl24G', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/C8L7Vkl24G', 'text_es': ' https://t.co/C8L7Vkl24G'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440477985845350404', 'replied_to_tweet_id': 1440422496457539585, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias @doctormacias tengo una duda en el municipio donde vivo ya pasaron las 12 semanas de la primera dosis de la vacuna aztra zeneca, qu\u00e9 pasa si se retrasa m\u00e1s tiempo la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis. Mucha gente ya est\u00e1 impaciente al creer que pierde su efectividad', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias', 'doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '  tengo una duda en el municipio donde vivo ya pasaron las 12 semanas de la primera dosis de la vacuna aztra zeneca, qu\u00e9 pasa si se retrasa m\u00e1s tiempo la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis. Mucha gente ya est\u00e1 impaciente al creer que pierde su efectividad', 'text_es': '  tengo una duda en el municipio donde vivo ya pasaron las 12 semanas de la primera dosis de la vacuna aztra zeneca, qu\u00e9 pasa si se retrasa m\u00e1s tiempo la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis. Mucha gente ya est\u00e1 impaciente al creer que pierde su efectividad'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440475392230322181', 'replied_to_tweet_id': 1440150796012716040, 'replied_to_user_id': 316273207, 'tweet_text': '@doctormacias Puede producir m\u00e1s casos de miocarditis con desenlace tr\u00e1gico que vidas salvadas del covid', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['doctormacias'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T01:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Puede producir m\u00e1s casos de miocarditis con desenlace tr\u00e1gico que vidas salvadas del covid', 'text_es': ' Puede producir m\u00e1s casos de miocarditis con desenlace tr\u00e1gico que vidas salvadas del covid'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734945379434504', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Y la cartera m\u00e1s amplia de P3Nd3jos al frente del Gobierno federal. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y la cartera m\u00e1s amplia de P3Nd3jos al frente del Gobierno federal. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c', 'text_es': ' Y la cartera m\u00e1s amplia de P3Nd3jos al frente del Gobierno federal. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734761643769857', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Ahh si? Y porque llevo esperando casi dos meses por mi segunda dosis \ud83d\ude44...  adem\u00e1s si fuera una cartera amplia de vacunas, podr\u00edamos elegir cual ponernos, as\u00ed que no diga estupideces', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Ahh si? Y porque llevo esperando casi dos meses por mi segunda dosis \ud83d\ude44...  adem\u00e1s si fuera una cartera amplia de vacunas, podr\u00edamos elegir cual ponernos, as\u00ed que no diga estupideces', 'text_es': ' Ahh si? Y porque llevo esperando casi dos meses por mi segunda dosis \ud83d\ude44...  adem\u00e1s si fuera una cartera amplia de vacunas, podr\u00edamos elegir cual ponernos, as\u00ed que no diga estupideces'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734679938654219', 'replied_to_tweet_id': 1439947741371715584, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @lopezobrador_ @POTUS ***\\n#EnVivo\\n#Ojo Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n#AMLOPResidente #AMLOvers \\n https://t.co/BYG4a58b2c a trav\u00e9s de @YouTube https://t.co/7q26LNWvZN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'Ojo', 'AMLOPResidente', 'AMLOvers'], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'lopezobrador_', 'POTUS', 'YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BYG4a58b2c'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   ***\\n\\n Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n  \\n  a trav\u00e9s de  https://t.co/7q26LNWvZN', 'text_es': '   ***\\n\\n Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n  \\n  a trav\u00e9s de  https://t.co/7q26LNWvZN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734536371892242', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas ***\\n#EnVivo\\n#Ojo Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n#AMLOPResidente #AMLOvers \\n https://t.co/BYG4a58b2c a trav\u00e9s de @YouTube https://t.co/7q26LNWvZN', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['EnVivo', 'Ojo', 'AMLOPResidente', 'AMLOvers'], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'YouTube'], 'tweet_urls': ['https://t.co/BYG4a58b2c'], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' ***\\n\\n Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n  \\n  a trav\u00e9s de  https://t.co/7q26LNWvZN', 'text_es': ' ***\\n\\n Ten Cuidado-D\u00f3nde Te Informas\\n  \\n  a trav\u00e9s de  https://t.co/7q26LNWvZN'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734403580162054', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Ya no prometan, nunca le atinan a ninguna.\\nEsta es la en\u00e9sima promesa, a pesar de haber gorreado muchas vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Ya no prometan, nunca le atinan a ninguna.\\nEsta es la en\u00e9sima promesa, a pesar de haber gorreado muchas vacunas.', 'text_es': ' Ya no prometan, nunca le atinan a ninguna.\\nEsta es la en\u00e9sima promesa, a pesar de haber gorreado muchas vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440734319962570760', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas https://t.co/rIEr3g2Azz', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/rIEr3g2Azz', 'text_es': ' https://t.co/rIEr3g2Azz'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733709976563726', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 y d\u00f3nde est\u00e1n?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 y d\u00f3nde est\u00e1n?', 'text_es': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 y d\u00f3nde est\u00e1n?'}, {'verified': False, 'country': 'USA', 'id': '1440733675172163593', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Holis! https://t.co/PejuU84MRv', 'tweet_lang': 'en', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Holis! https://t.co/PejuU84MRv', 'text_es': ' Holis! https://t.co/PejuU84MRv'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733490048163840', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Pues falta un resto de gente, y consideren que tienen que vacunar el siguiente a\u00f1o, porque se\u00f1ores esto no se va a acabar, \u00bfpor que no donas tu salario para m\u00e1s vacunas y m\u00e1s medicamentos?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pues falta un resto de gente, y consideren que tienen que vacunar el siguiente a\u00f1o, porque se\u00f1ores esto no se va a acabar, \u00bfpor que no donas tu salario para m\u00e1s vacunas y m\u00e1s medicamentos?', 'text_es': ' Pues falta un resto de gente, y consideren que tienen que vacunar el siguiente a\u00f1o, porque se\u00f1ores esto no se va a acabar, \u00bfpor que no donas tu salario para m\u00e1s vacunas y m\u00e1s medicamentos?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733346653368326', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Y los avances respecto a la vacuna cuando salen publicados? Espero que no salgan en La Jornada...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y los avances respecto a la vacuna cuando salen publicados? Espero que no salgan en La Jornada...', 'text_es': ' Y los avances respecto a la vacuna cuando salen publicados? Espero que no salgan en La Jornada...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733309550546948', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfCu\u00e1ntas tomar\u00e1 el Papadon de @m_ebrard para enviar a Honduras?\\nPara tener contenta a su vieja.\\nY cabr\u00eda la siguiente pregunta \u00bfCu\u00e1ntas enviar\u00e1 @lopezobrador_ al asesino de cubanos @DiazCanelB\\nTambi\u00e9n para mantenerlo contento?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'm_ebrard', 'lopezobrador_', 'DiazCanelB'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfCu\u00e1ntas tomar\u00e1 el Papadon de  para enviar a Honduras?\\nPara tener contenta a su vieja.\\nY cabr\u00eda la siguiente pregunta \u00bfCu\u00e1ntas enviar\u00e1  al asesino de cubanos \\nTambi\u00e9n para mantenerlo contento?', 'text_es': ' \u00bfCu\u00e1ntas tomar\u00e1 el Papadon de  para enviar a Honduras?\\nPara tener contenta a su vieja.\\nY cabr\u00eda la siguiente pregunta \u00bfCu\u00e1ntas enviar\u00e1  al asesino de cubanos \\nTambi\u00e9n para mantenerlo contento?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440733116297998343', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas https://t.co/9V24vkXrcY', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/9V24vkXrcY', 'text_es': ' https://t.co/9V24vkXrcY'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732618392174593', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas 4T: \u201cla incompetencia pero en gerundio\u201d.  @lopezobrador_', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' 4T: \u201cla incompetencia pero en gerundio\u201d.  ', 'text_es': ' 4T: \u201cla incompetencia pero en gerundio\u201d.  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732579557109770', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas No posss donde ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' No posss donde ?', 'text_es': ' No posss donde ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440732512834056195', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Cu\u00e1nta mediocridad y mentira en un tuit.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Cu\u00e1nta mediocridad y mentira en un tuit.', 'text_es': ' Cu\u00e1nta mediocridad y mentira en un tuit.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731963636076551', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Gracias a @POTUS !!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'POTUS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Gracias a  !!', 'text_es': ' Gracias a  !!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731835382714371', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas El in\u00fatil de @JesusRCuevas con sus falsas informaciones, desviando la atenci\u00f3n, cumpliendo las instrucciones que a diario reciben del CACAS, pero tenemos respuestas sin dejar de mostrar el gobierno fallido', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' El in\u00fatil de  con sus falsas informaciones, desviando la atenci\u00f3n, cumpliendo las instrucciones que a diario reciben del CACAS, pero tenemos respuestas sin dejar de mostrar el gobierno fallido', 'text_es': ' El in\u00fatil de  con sus falsas informaciones, desviando la atenci\u00f3n, cumpliendo las instrucciones que a diario reciben del CACAS, pero tenemos respuestas sin dejar de mostrar el gobierno fallido'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731712103669765', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Apliquenlas, bola de c\u00ednicos pendejos!!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Apliquenlas, bola de c\u00ednicos pendejos!!', 'text_es': ' Apliquenlas, bola de c\u00ednicos pendejos!!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731346360356875', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Si en 3 a\u00f1os no pueden abastecer de medicinas para los mexicanos. La seguridad tampoco les interesa. Sua prioridadez son un aeropuerto. Tren refineria y GASTAR el dinero en cosas que no son prioridad. En vez de sanar a los mexicanos y darles Seguridad. Initiles https://t.co/jPC6erByff', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Si en 3 a\u00f1os no pueden abastecer de medicinas para los mexicanos. La seguridad tampoco les interesa. Sua prioridadez son un aeropuerto. Tren refineria y GASTAR el dinero en cosas que no son prioridad. En vez de sanar a los mexicanos y darles Seguridad. Initiles https://t.co/jPC6erByff', 'text_es': ' Si en 3 a\u00f1os no pueden abastecer de medicinas para los mexicanos. La seguridad tampoco les interesa. Sua prioridadez son un aeropuerto. Tren refineria y GASTAR el dinero en cosas que no son prioridad. En vez de sanar a los mexicanos y darles Seguridad. Initiles https://t.co/jPC6erByff'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731333735510017', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nomas con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no se pavoneaban que seria todo completo y aun se queda todavia sin acompletar con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 yo creo que tu fantasia que vacunen alos mayores de tu familia ya es sintoma que todo mexico ya esta vacunado \ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nomas con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no se pavoneaban que seria todo completo y aun se queda todavia sin acompletar con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 yo creo que tu fantasia que vacunen alos mayores de tu familia ya es sintoma que todo mexico ya esta vacunado \ud83d\ude02\ud83d\ude02', 'text_es': ' \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nomas con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no se pavoneaban que seria todo completo y aun se queda todavia sin acompletar con una dosis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 yo creo que tu fantasia que vacunen alos mayores de tu familia ya es sintoma que todo mexico ya esta vacunado \ud83d\ude02\ud83d\ude02'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731319995035652', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Chile, mole y pozole', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Chile, mole y pozole', 'text_es': ' Chile, mole y pozole'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440731081594966022', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Si pero, la realidad es que las dos dosis son las que funcionan, no solo una. Y falta mucho poblaci\u00f3n todav\u00eda y a\u00fan as\u00ed, se comparten vacunas con otros pa\u00edses, que en situaci\u00f3n de abundancia, ser\u00eda excelente.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Si pero, la realidad es que las dos dosis son las que funcionan, no solo una. Y falta mucho poblaci\u00f3n todav\u00eda y a\u00fan as\u00ed, se comparten vacunas con otros pa\u00edses, que en situaci\u00f3n de abundancia, ser\u00eda excelente.', 'text_es': ' Si pero, la realidad es que las dos dosis son las que funcionan, no solo una. Y falta mucho poblaci\u00f3n todav\u00eda y a\u00fan as\u00ed, se comparten vacunas con otros pa\u00edses, que en situaci\u00f3n de abundancia, ser\u00eda excelente.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730867601608706', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Al menos las  tienen o tambi\u00e9n van a regalarlas a Centroam\u00e9rica y salir a decir misi\u00f3n cumplida primero vacunen bien y luego sales a cromarsela a tu pejidente', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Al menos las  tienen o tambi\u00e9n van a regalarlas a Centroam\u00e9rica y salir a decir misi\u00f3n cumplida primero vacunen bien y luego sales a cromarsela a tu pejidente', 'text_es': ' Al menos las  tienen o tambi\u00e9n van a regalarlas a Centroam\u00e9rica y salir a decir misi\u00f3n cumplida primero vacunen bien y luego sales a cromarsela a tu pejidente'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730659698266115', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Miserables\u2026 cambiando la fecha sin compromiso\u2026', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Miserables\u2026 cambiando la fecha sin compromiso\u2026', 'text_es': ' Miserables\u2026 cambiando la fecha sin compromiso\u2026'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730607382716416', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfY por qu\u00e9 no le agradeces a @POTUS por las vacunas?\\n\u00a1No seas cabron Chuyito! Honor a quien honor merece.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'POTUS'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfY por qu\u00e9 no le agradeces a  por las vacunas?\\n\u00a1No seas cabron Chuyito! Honor a quien honor merece.', 'text_es': ' \u00bfY por qu\u00e9 no le agradeces a  por las vacunas?\\n\u00a1No seas cabron Chuyito! Honor a quien honor merece.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730594774708242', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Charlat\u00e1n igual que tu padrote. Esa vacuna \u201cpatria\u201d cuando exista, lo cual dudo, no se la pondr\u00eda ni a mi perro.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Charlat\u00e1n igual que tu padrote. Esa vacuna \u201cpatria\u201d cuando exista, lo cual dudo, no se la pondr\u00eda ni a mi perro.', 'text_es': ' Charlat\u00e1n igual que tu padrote. Esa vacuna \u201cpatria\u201d cuando exista, lo cual dudo, no se la pondr\u00eda ni a mi perro.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730476432420874', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Lo bueno seria que todo lo que declaren se viera reflejado en la realidad. En su mente somos potencia mundial, en la realidad seguimos siendo un pa\u00eds con carencias en salud y seguridad. Si no lo reconocen, nunca se podr\u00e1n resolver esos temas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Lo bueno seria que todo lo que declaren se viera reflejado en la realidad. En su mente somos potencia mundial, en la realidad seguimos siendo un pa\u00eds con carencias en salud y seguridad. Si no lo reconocen, nunca se podr\u00e1n resolver esos temas.', 'text_es': ' Lo bueno seria que todo lo que declaren se viera reflejado en la realidad. En su mente somos potencia mundial, en la realidad seguimos siendo un pa\u00eds con carencias en salud y seguridad. Si no lo reconocen, nunca se podr\u00e1n resolver esos temas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730329287827467', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Puras mentiras!', 'tweet_lang': 'pt', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Puras mentiras!', 'text_es': ' Puras mentiras!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730298711347201', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Contesta in\u00fatil cuando ser\u00e1n vacunados, pregunta la Srta. Uresti', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Contesta in\u00fatil cuando ser\u00e1n vacunados, pregunta la Srta. Uresti', 'text_es': ' Contesta in\u00fatil cuando ser\u00e1n vacunados, pregunta la Srta. Uresti'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730288003293190', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas A quien importa vacunar ahora es a los ni\u00f1os y adolescentes, \u00bfporqu\u00e9 no van gestionando eso? ya ven que el actual calendario de vacunaci\u00f3n lo han ido modificando por su incompetencia de aplicar vacunas.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T18:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' A quien importa vacunar ahora es a los ni\u00f1os y adolescentes, \u00bfporqu\u00e9 no van gestionando eso? ya ven que el actual calendario de vacunaci\u00f3n lo han ido modificando por su incompetencia de aplicar vacunas.', 'text_es': ' A quien importa vacunar ahora es a los ni\u00f1os y adolescentes, \u00bfporqu\u00e9 no van gestionando eso? ya ven que el actual calendario de vacunaci\u00f3n lo han ido modificando por su incompetencia de aplicar vacunas.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730106398265348', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Ojal\u00e1 la vacuna Patria sirva tambi\u00e9n para los menores y sean considerados para ser vacunados.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Ojal\u00e1 la vacuna Patria sirva tambi\u00e9n para los menores y sean considerados para ser vacunados.', 'text_es': ' Ojal\u00e1 la vacuna Patria sirva tambi\u00e9n para los menores y sean considerados para ser vacunados.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730019181957131', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \"con al menos 1 dosis\", el cl\u00e1sico ya m\u00e9rito de MALO.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \"con al menos 1 dosis\", el cl\u00e1sico ya m\u00e9rito de MALO.', 'text_es': ' \"con al menos 1 dosis\", el cl\u00e1sico ya m\u00e9rito de MALO.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440730017588125697', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Y si es as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 en 4 alcald\u00edas no ha iniciado la vacunaci\u00f3n para las personas de 18 a 29 a\u00f1os y en municipios como Tlalnepantla ya pasaron 3 meses de la primera dosis de aztra para 40-49 a\u00f1os?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y si es as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 en 4 alcald\u00edas no ha iniciado la vacunaci\u00f3n para las personas de 18 a 29 a\u00f1os y en municipios como Tlalnepantla ya pasaron 3 meses de la primera dosis de aztra para 40-49 a\u00f1os?', 'text_es': ' Y si es as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 en 4 alcald\u00edas no ha iniciado la vacunaci\u00f3n para las personas de 18 a 29 a\u00f1os y en municipios como Tlalnepantla ya pasaron 3 meses de la primera dosis de aztra para 40-49 a\u00f1os?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729933576163336', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas *Y suban una foto del presidente donde se vea as\u00ed bien contento, como si tuvi\u00e9ramos la pandemia domada*', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' *Y suban una foto del presidente donde se vea as\u00ed bien contento, como si tuvi\u00e9ramos la pandemia domada*', 'text_es': ' *Y suban una foto del presidente donde se vea as\u00ed bien contento, como si tuvi\u00e9ramos la pandemia domada*'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729912071970824', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas La vacuna patria que fue desarrollada en US? Esa?  https://t.co/m75jMTOAk3', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/m75jMTOAk3'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' La vacuna patria que fue desarrollada en US? Esa?  ', 'text_es': ' La vacuna patria que fue desarrollada en US? Esa?  '}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729909022707714', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas En dos o tres meses la vacuna de Pfizer va a estar aprobada para ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os, tambi\u00e9n habr\u00e1 vacunas para ellos o les van a hacer lo mismo que a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer? Dejarlos DON NADA.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En dos o tres meses la vacuna de Pfizer va a estar aprobada para ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os, tambi\u00e9n habr\u00e1 vacunas para ellos o les van a hacer lo mismo que a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer? Dejarlos DON NADA.', 'text_es': ' En dos o tres meses la vacuna de Pfizer va a estar aprobada para ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os, tambi\u00e9n habr\u00e1 vacunas para ellos o les van a hacer lo mismo que a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer? Dejarlos DON NADA.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729902156693506', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas En Azcapotzalco y en varias alcald\u00edas m\u00e1s no han vacunado del rango de 18 a 29.\\n\\n\u00bfLas est\u00e1n coleccionando o qu\u00e9?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' En Azcapotzalco y en varias alcald\u00edas m\u00e1s no han vacunado del rango de 18 a 29.\\n\\n\u00bfLas est\u00e1n coleccionando o qu\u00e9?', 'text_es': ' En Azcapotzalco y en varias alcald\u00edas m\u00e1s no han vacunado del rango de 18 a 29.\\n\\n\u00bfLas est\u00e1n coleccionando o qu\u00e9?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729756912082948', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Una dosis? C\u00ednico desvergonzado', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Una dosis? C\u00ednico desvergonzado', 'text_es': ' Una dosis? C\u00ednico desvergonzado'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729573021282308', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Mediocre! Llevan el 32% de la poblaci\u00f3n vacunada! Estamos lejos muuuuy lejos de ser ejemplo!', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Mediocre! Llevan el 32% de la poblaci\u00f3n vacunada! Estamos lejos muuuuy lejos de ser ejemplo!', 'text_es': ' Mediocre! Llevan el 32% de la poblaci\u00f3n vacunada! Estamos lejos muuuuy lejos de ser ejemplo!'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729390233448453', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Aun as\u00ed, somos de los pa\u00edses con m\u00e1s muertes por Covid!!!  Que celebran.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Aun as\u00ed, somos de los pa\u00edses con m\u00e1s muertes por Covid!!!  Que celebran.', 'text_es': ' Aun as\u00ed, somos de los pa\u00edses con m\u00e1s muertes por Covid!!!  Que celebran.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729354841952258', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas El sexenio con record de homicidios!!!!, no se reduce si no que se queda en el nivel m\u00e1s alto esa mediocridad es la que le gusta a #DonPendejo y el maquillaje de datos', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': ['DonPendejo'], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' El sexenio con record de homicidios!!!!, no se reduce si no que se queda en el nivel m\u00e1s alto esa mediocridad es la que le gusta a  y el maquillaje de datos', 'text_es': ' El sexenio con record de homicidios!!!!, no se reduce si no que se queda en el nivel m\u00e1s alto esa mediocridad es la que le gusta a  y el maquillaje de datos'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729332146597891', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas https://t.co/39hLUCXK1W', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/39hLUCXK1W', 'text_es': ' https://t.co/39hLUCXK1W'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729100918820874', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Pura demagogia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddce\\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/2je0okMVll', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pura demagogia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddce\\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/2je0okMVll', 'text_es': ' Pura demagogia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddce\\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/2je0okMVll'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440729041951080448', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas 37% gran logro...', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' 37% gran logro...', 'text_es': ' 37% gran logro...'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728639461462023', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas No sirve estar vacunado con solo una dosis. Son un nido de mentiras .', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' No sirve estar vacunado con solo una dosis. Son un nido de mentiras .', 'text_es': ' No sirve estar vacunado con solo una dosis. Son un nido de mentiras .'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728621891534848', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Aah orale y las vacunas contra t\u00e9tanos?? Trivalentes y tetravalentes? Contra el VPH?? No hay vacunas a nivel nacional pndejo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Aah orale y las vacunas contra t\u00e9tanos?? Trivalentes y tetravalentes? Contra el VPH?? No hay vacunas a nivel nacional pndejo.', 'text_es': ' Aah orale y las vacunas contra t\u00e9tanos?? Trivalentes y tetravalentes? Contra el VPH?? No hay vacunas a nivel nacional pndejo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728503876341773', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Que se los crea la m\u00e1s vieja de su casa, bola de mentirosos e ineptos.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Que se los crea la m\u00e1s vieja de su casa, bola de mentirosos e ineptos.', 'text_es': ' Que se los crea la m\u00e1s vieja de su casa, bola de mentirosos e ineptos.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728362968698880', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas recuerdas cuanto tu secretario de Hacienda dijo que para Junio estar\u00edan aplicadas 80millones de dosis y ni a los 60 llegaron?? porqu\u00e9 ahora ser\u00eda diferente?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' recuerdas cuanto tu secretario de Hacienda dijo que para Junio estar\u00edan aplicadas 80millones de dosis y ni a los 60 llegaron?? porqu\u00e9 ahora ser\u00eda diferente?', 'text_es': ' recuerdas cuanto tu secretario de Hacienda dijo que para Junio estar\u00edan aplicadas 80millones de dosis y ni a los 60 llegaron?? porqu\u00e9 ahora ser\u00eda diferente?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728219414458372', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas https://t.co/SNLwhZHhw3', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' https://t.co/SNLwhZHhw3', 'text_es': ' https://t.co/SNLwhZHhw3'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728143304691712', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Se llaman donaciones y son gracias a USA que pueden presumir los cargamentos lo que no queda claro son las compras echas por ustedes que ni un recibo tienen', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Se llaman donaciones y son gracias a USA que pueden presumir los cargamentos lo que no queda claro son las compras echas por ustedes que ni un recibo tienen', 'text_es': ' Se llaman donaciones y son gracias a USA que pueden presumir los cargamentos lo que no queda claro son las compras echas por ustedes que ni un recibo tienen'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440728119527149571', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Pues a la mayoria de la poblacion nos falta una dosis. Dejen de hacerle a la mamada.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pues a la mayoria de la poblacion nos falta una dosis. Dejen de hacerle a la mamada.', 'text_es': ' Pues a la mayoria de la poblacion nos falta una dosis. Dejen de hacerle a la mamada.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727940929507332', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas que la chingada, se necesitan las dos dosis carajo!!!!!! y urgen los ni\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' que la chingada, se necesitan las dos dosis carajo!!!!!! y urgen los ni\u00f1os', 'text_es': ' que la chingada, se necesitan las dos dosis carajo!!!!!! y urgen los ni\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727559130411015', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Y que hay en contra de las empresas fantasmas las cuales conoces muy bien, cuidado en una de esas te toca', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Y que hay en contra de las empresas fantasmas las cuales conoces muy bien, cuidado en una de esas te toca', 'text_es': ' Y que hay en contra de las empresas fantasmas las cuales conoces muy bien, cuidado en una de esas te toca'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727507695595522', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Mexico cuenta con una cartera de miserables arguenderos y focas amaestradas de la mas amplias del mundo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Mexico cuenta con una cartera de miserables arguenderos y focas amaestradas de la mas amplias del mundo.', 'text_es': ' Mexico cuenta con una cartera de miserables arguenderos y focas amaestradas de la mas amplias del mundo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727416134008849', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfEs sarcasmo verdad? Porque como chiste es muy malo.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfEs sarcasmo verdad? Porque como chiste es muy malo.', 'text_es': ' \u00bfEs sarcasmo verdad? Porque como chiste es muy malo.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727400153698311', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas No pues si. Por cierto, ac\u00e1 en Chihuahua amanecimos con otra masacre.\\n\\nhttps://t.co/J6wNrzlQG6', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': ['https://t.co/J6wNrzlQG6'], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' No pues si. Por cierto, ac\u00e1 en Chihuahua amanecimos con otra masacre.\\n\\n', 'text_es': ' No pues si. Por cierto, ac\u00e1 en Chihuahua amanecimos con otra masacre.\\n\\n'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727351189327878', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Pero si en su libro @lopezobrador_ ya se vanaglori\u00f3 de la vacuna Patria! Y t\u00fa dices que apenas hay \"avances\"! Soluci\u00f3n: ambos mienten, como siempre.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pero si en su libro  ya se vanaglori\u00f3 de la vacuna Patria! Y t\u00fa dices que apenas hay \"avances\"! Soluci\u00f3n: ambos mienten, como siempre.', 'text_es': ' Pero si en su libro  ya se vanaglori\u00f3 de la vacuna Patria! Y t\u00fa dices que apenas hay \"avances\"! Soluci\u00f3n: ambos mienten, como siempre.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727148990398467', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas De nada sirve la amplia cartera si no vacunan a toda la poblaci\u00f3n nacional.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' De nada sirve la amplia cartera si no vacunan a toda la poblaci\u00f3n nacional.', 'text_es': ' De nada sirve la amplia cartera si no vacunan a toda la poblaci\u00f3n nacional.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727147472044033', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Sssshhhhh b\u00e1jate los pantalones y hazle lo que le gusta al Tlatoani. Leerte causa v\u00f3mito.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Sssshhhhh b\u00e1jate los pantalones y hazle lo que le gusta al Tlatoani. Leerte causa v\u00f3mito.', 'text_es': ' Sssshhhhh b\u00e1jate los pantalones y hazle lo que le gusta al Tlatoani. Leerte causa v\u00f3mito.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440727118053195789', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Una dosis no es suficiente, como tampoco lo es que solo los adultos se vacunen. Tambi\u00e9n deben vacunar adolescentes, y cuando sea aprobafo, el resti de los ni\u00f1os', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Una dosis no es suficiente, como tampoco lo es que solo los adultos se vacunen. Tambi\u00e9n deben vacunar adolescentes, y cuando sea aprobafo, el resti de los ni\u00f1os', 'text_es': ' Una dosis no es suficiente, como tampoco lo es que solo los adultos se vacunen. Tambi\u00e9n deben vacunar adolescentes, y cuando sea aprobafo, el resti de los ni\u00f1os'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726971760054277', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Deber\u00edamos hacer un recuento de todas las veces que la 4t a dicho que en cierta fecha ya todos estaremos vacunados.\\nEs tan similar a las veces que dicen tener medicamentos ontol\u00f3gico para los ni\u00f1os y jamas es verdad.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Deber\u00edamos hacer un recuento de todas las veces que la 4t a dicho que en cierta fecha ya todos estaremos vacunados.\\nEs tan similar a las veces que dicen tener medicamentos ontol\u00f3gico para los ni\u00f1os y jamas es verdad.', 'text_es': ' Deber\u00edamos hacer un recuento de todas las veces que la 4t a dicho que en cierta fecha ya todos estaremos vacunados.\\nEs tan similar a las veces que dicen tener medicamentos ontol\u00f3gico para los ni\u00f1os y jamas es verdad.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726951258255378', 'replied_to_tweet_id': 1440710663832100890, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Est\u00e1s en un GRAN ERROR. Lo expuesto por @rosaicela_ fueron otros datos. La disminuci\u00f3n del 50% en los 50 Estados, no cuadra con los datos aqu\u00ed expuestos...  Ella lo dijo ayer...\\n\\nEsto significa que ambos o todos en la tde4a, son unos miserables Mentirosos https://t.co/jsubxKZKV8', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'rosaicela_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Est\u00e1s en un GRAN ERROR. Lo expuesto por  fueron otros datos. La disminuci\u00f3n del 50% en los 50 Estados, no cuadra con los datos aqu\u00ed expuestos...  Ella lo dijo ayer...\\n\\nEsto significa que ambos o todos en la tde4a, son unos miserables Mentirosos https://t.co/jsubxKZKV8', 'text_es': ' Est\u00e1s en un GRAN ERROR. Lo expuesto por  fueron otros datos. La disminuci\u00f3n del 50% en los 50 Estados, no cuadra con los datos aqu\u00ed expuestos...  Ella lo dijo ayer...\\n\\nEsto significa que ambos o todos en la tde4a, son unos miserables Mentirosos https://t.co/jsubxKZKV8'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726928277663754', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Una dosis sirve para pr\u00e1cticamente nada', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Una dosis sirve para pr\u00e1cticamente nada', 'text_es': ' Una dosis sirve para pr\u00e1cticamente nada'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726851047936003', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas La 4T \ud83d\ude0c https://t.co/C8U9cGVUVm', 'tweet_lang': 'und', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' La 4T \ud83d\ude0c https://t.co/C8U9cGVUVm', 'text_es': ' La 4T \ud83d\ude0c https://t.co/C8U9cGVUVm'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726530716405760', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Una dosis no es estar vacunado, Verito y con la vacuna Patria no los van a dejar entrar ni a Xochimilco. Si encarcelan a los cient\u00edficos, \u00bfqui\u00e9n la va a desarrollar? \u00bfLiz Vilchis? \u00bfPepe Merino?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Una dosis no es estar vacunado, Verito y con la vacuna Patria no los van a dejar entrar ni a Xochimilco. Si encarcelan a los cient\u00edficos, \u00bfqui\u00e9n la va a desarrollar? \u00bfLiz Vilchis? \u00bfPepe Merino?', 'text_es': ' Una dosis no es estar vacunado, Verito y con la vacuna Patria no los van a dejar entrar ni a Xochimilco. Si encarcelan a los cient\u00edficos, \u00bfqui\u00e9n la va a desarrollar? \u00bfLiz Vilchis? \u00bfPepe Merino?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726491273195527', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Tambien cuenta con la m\u00e1s alta tasa de mortalidad,gracias al pesimo manejo de la pandemia de los ineptos de la 4T.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Tambien cuenta con la m\u00e1s alta tasa de mortalidad,gracias al pesimo manejo de la pandemia de los ineptos de la 4T.', 'text_es': ' Tambien cuenta con la m\u00e1s alta tasa de mortalidad,gracias al pesimo manejo de la pandemia de los ineptos de la 4T.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440726029878775810', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u201cAl menos con una dosis\u201d cuenta como NO vacunado.\\nPero como siempre, todo a medias y al \u201cay se va\u201d.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u201cAl menos con una dosis\u201d cuenta como NO vacunado.\\nPero como siempre, todo a medias y al \u201cay se va\u201d.', 'text_es': ' \u201cAl menos con una dosis\u201d cuenta como NO vacunado.\\nPero como siempre, todo a medias y al \u201cay se va\u201d.'}, {'verified': True, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725865013207050', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n al mill\u00f3n de menores que mencion\u00f3 hoy el Presidente ?', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n al mill\u00f3n de menores que mencion\u00f3 hoy el Presidente ?', 'text_es': ' \u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n al mill\u00f3n de menores que mencion\u00f3 hoy el Presidente ?'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725798596481027', 'replied_to_tweet_id': None, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas \u00bfpodr\u00edas subir el documento de @hacienda_mx sobre el presupuesto destinado a @Conacyt_MX y sus becarios? Es importante.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', 'hacienda_mx', 'Conacyt_MX'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' \u00bfpodr\u00edas subir el documento de  sobre el presupuesto destinado a  y sus becarios? Es importante.', 'text_es': ' \u00bfpodr\u00edas subir el documento de  sobre el presupuesto destinado a  y sus becarios? Es importante.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725483436474374', 'replied_to_tweet_id': 1439239117922045959, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas @_LizVilchis @lopezobrador_ Fijate en lo que escribiste..\\nSe ve que eres un verdadero arrastrado del viejito loco..\\nPero ni t\u00fa te la crees..!\\nPues en que mundo o pa\u00eds vives..?\\nPorque en Am\u00e9rica latina vamos de mal en peor...\\nNo cabe duda que tienen diarrea en vez de cerebro..\\nLo peor es que te pagan por \u00e9so', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas', '_LizVilchis', 'lopezobrador_'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': '   Fijate en lo que escribiste..\\nSe ve que eres un verdadero arrastrado del viejito loco..\\nPero ni t\u00fa te la crees..!\\nPues en que mundo o pa\u00eds vives..?\\nPorque en Am\u00e9rica latina vamos de mal en peor...\\nNo cabe duda que tienen diarrea en vez de cerebro..\\nLo peor es que te pagan por \u00e9so', 'text_es': '   Fijate en lo que escribiste..\\nSe ve que eres un verdadero arrastrado del viejito loco..\\nPero ni t\u00fa te la crees..!\\nPues en que mundo o pa\u00eds vives..?\\nPorque en Am\u00e9rica latina vamos de mal en peor...\\nNo cabe duda que tienen diarrea en vez de cerebro..\\nLo peor es que te pagan por \u00e9so'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440725160319807503', 'replied_to_tweet_id': 1440724103682424833, 'replied_to_user_id': 460485869, 'tweet_text': '@JesusRCuevas Desarrollo tipo 4T, igual que los respiradores del Conacyt, ya movieron las secretar\u00edas a los estados?, promesas 4T, ineptitud a la 4T.', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['JesusRCuevas'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-22T17:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Desarrollo tipo 4T, igual que los respiradores del Conacyt, ya movieron las secretar\u00edas a los estados?, promesas 4T, ineptitud a la 4T.', 'text_es': ' Desarrollo tipo 4T, igual que los respiradores del Conacyt, ya movieron las secretar\u00edas a los estados?, promesas 4T, ineptitud a la 4T.'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440907782392254467', 'replied_to_tweet_id': 1440897212972683268, 'replied_to_user_id': 124172948, 'tweet_text': '@la_patilla Pura paja', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['la_patilla'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' Pura paja', 'text_es': ' Pura paja'}, {'verified': False, 'country': 'Mexico', 'id': '1440906481897967622', 'replied_to_tweet_id': 1440719834988175370, 'replied_to_user_id': 124172948, 'tweet_text': '@la_patilla *Porque Suplican? Porque No Exigen, que se habra la frontera; Al \u00fanico que hay que Suplicar se llama Cristo Jes\u00fas;', 'tweet_lang': 'es', 'hashtags': [], 'mentions': ['la_patilla'], 'tweet_urls': [], 'tweet_date': '2021-09-23T05:00:00Z', 'geolocation': None, 'tweet_emoticons': [], 'reply_text': ' *Porque Suplican? Porque No Exigen, que se habra la frontera; Al \u00fanico que hay que Suplicar se llama Cristo Jes\u00fas;', 'text_es': ' *Porque Suplican? Porque No Exigen, que se habra la frontera; Al \u00fanico que hay que Suplicar se llama Cristo Jes\u00fas;'}]"